<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread>
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 21:52</timeStamp>
      <author>JanaStey</author>
      <text>Proč je tu půlka diskutujících zadlužená? Zdravím, nedá mi to se nezeptat, není to nijak špatně míněno - ale jaktože tu má tolik maminek tolik dluhů? Jak se to vůbec stane? Nemám na mysli případy, kdy si někdo vezme půjčku na televizi dovolenou dárky či dokonce ledničku či pračku, to je bohužel hloupost těch lidí a nikdo s tím nic neudělá. Ale jak se to tedy stane? Chápu že můžou nastat v životě takové případy…ale že by jich bylo tolik? Neříkejte mi že jsme stát kde se děje takové množství tragédií…práci (i když třeba mizernou) sežene ve finále každý, jídlo (taky mizerné) se nechá s trochou rozumu koupit nesmírně levně. Přijde mi, že pokud se nestane vyloženě nějaká tragédie, tak těžko nastane situace kdy je nutné zadlužit se. Přijde mi to jen, nebo se lidé zadluží protože je to lehčí? Protože na něco kašlou, nedovedou si představit vydržet rok o „suchých rohlících“ a tak si vezmou půjčku s tím že to přece splatí a teď se budou mít líp. Zajímají mě vážné odpovědi, možná jsem měla v životě jenom štěstí, ale neznám osobně nikoho kdo by byl zadlužený nebo s tím měl nějaké problémy, proto mě překvapuje, že o tom pořád všude čtu a slyším.</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 21:55</timeStamp>
      <author>Poison Eve</author>
      <text>Ja jsem zadluzena a jeste dvacet let budu, nebot mam hypoteku . Hlasim se timto mezi zadluzene.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 21:56</timeStamp>
      <author>Aneta.Berg</author>
      <text>Ahoj! Podle mého znáš spoustu zadlužených lidí, jen o tom nevíš. Oni se k tomu lidi neradi přiznávají, raději si potajmu berou půjčky a dusí to v sobě, protože pokud by to přiznali, tak by si nepřipadali dobře. Myslím si, že dalším důvodem zadluženosti je žití na kontokorent + finanční negramotnost.</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 21:56</timeStamp>
      <author>Martia007</author>
      <text>Mě spíše zaráží, jak si může dlužník vysedávat s mobilním internetem a cigárem frontu na sociálce pro dávky hmotné nouze…</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 21:57</timeStamp>
      <author>Pomka</author>
      <text>Blbost lidi, spatna financni situace, dluh za nekoho jineho… osobne zadluzene lidi znam. Dluh z podnikani a dluh z blbosti - da se rict z financni negramotnosti…</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 21:57</timeStamp>
      <author>Aneťák89</author>
      <text>Fakt neznáš nikoho kdo ma půjčku/hypotéku na bydleni? Ja zas neznám asi nikoho kdo zadluženy neni </text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 21:58</timeStamp>
      <author>Mirabe1ka</author>
      <text>Asi máte vážně štěstí a vaši přátelé též: http://www.profipravnik.cz/…kuci-35.html Alarmující je, že s exekucí má více méně aktuální zkušenost již více než 20 procent občanů České republiky, a toto číslo neustále roste.</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>2</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 21:58</timeStamp>
      <author>Pomka</author>
      <text>Ano, i hypoteka je dluh, i nakup pracky na splatky atd.</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 21:59</timeStamp>
      <author>ivik21</author>
      <text>@JanaStey být zadlužen anebo mít s tím problém, je sakra rozdíl…  Jak Tvé okolí přišlo k bydlení, např.?</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>6</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:00</timeStamp>
      <author>Pomka</author>
      <text>@Aneťák89 ja zadluzena nejsem zatim Myslim, ze zakladatelka myslela spis ty, co jsou v pruseru a neni schopny splacet.</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>3</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:01</timeStamp>
      <author>lasička1</author>
      <text>@Aneta.Berg píše: Ahoj! Podle mého znáš spoustu zadlužených lidí, jen o tom nevíš. Oni se k tomu lidi neradi přiznávají, raději si potajmu berou půjčky a dusí to v sobě, protože pokud by to přiznali, tak by si nepřipadali dobře. Myslím si, že dalším důvodem zadluženosti je žití na kontokorent + finanční negramotnost. To stejné si myslím také. Měli jsme nejlepší známé. Byli zadlužený šíleně. Ale přesto si žili na vysoké noze. Nikdo, ani nejbližší rodina netušili, jak se situace má. Každý si myslel, že výlety, nakupování, večeře, vše je z vydělaných peněz. Ona ing.,on taktéž inteligentní člověk. Dopadlo to špatně, o vše přišli, rozvedli se a dodnes se topí v dluzích. A půjčovali jim lidé z okolí, aniž by měli sebemenší podezření, že nic zpátky neuvidí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>2</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:02</timeStamp>
      <author>Vladimír Švorba</author>
      <text>Taky se hlásím mezi dlužníky a při nízkých úrokových sazbách budu mít hypotéku klidně dalších 50 let, pokud se toho dožiju </text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:02</timeStamp>
      <author>zuza92</author>
      <text>Tak já znám spoustu lidí, kteří jsou zadlužení z blbosti - neplacení internetu, telefonu atd. prostě tam naskákaly penále, který už byly tak vysoký že dotyční už to nebyli schopní uhradit a neřešili to..řekli si nějak to dopadne . Nepochopitelný…naš­těstí pro mě poučný tak si vše hlídám. Ale sama jsem se dostala do dluhu tak, že muj otec za mě něco nezaplatil když mi bylo asi 12 a v 18 mi to samozřejmě dorazilo i s penálema . Naštěstí už to mám vyřešený.</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:03</timeStamp>
      <author>Klementyna</author>
      <text>My jsme nikdy nebyli zadlužení ani korunou. Já bych brala zadlužení ve formě hypotéky, ale manžel ne a nechce, takže nezbývá nic jiného, než čekat, než si na barák vyděláme, a to bude dloooouho.. Ale co s ním nadělám!  </text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>10</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:05</timeStamp>
      <author>Aneťák89</author>
      <text>@Pomka Tak to jsi dobra Je mi jasne jak to bylo myšleno, ale zakladatelka pise, ze nezna nikoho zadluzeneho   Každopádně taky nevim o nikom v okolí, kdo by mel zbytecne pujcky a mel s tim problémy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:06</timeStamp>
      <author>JanaStey</author>
      <text>Špatně jsem to napsala, neměla jsem na mysli klasickou hypotéku, což je asi jediná půjčka kterou dovedu pochopit. Měla jsem na mysli ty průšvihy co se tu řeší. Ale jako právě mi přijde že většinou je to z čisté blbosti…dovedla bych pochopit nějaké tragické scénáře…ale tady půlka příspěvků začíná stylem: exekutor je šmejd a to jsem jenom nezaplatila pár splátek půjčky </text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:07</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Když pominu hypotéku, kterou má snad většina lidí, tak důvodem k zadlužení je nízká finanční gramotnost a potřeba některých lidí být hogo fogo i když na to nemají. My máme hypotéku, pač na bydlení v hotovosti by nám šetření trvalo půl života. Naše příjmy jsou normální, pro někoho možná spíše podprůměrné, ale kromě hypotéky jsme nikdy žádnou půjčku neměli. Žasnu, jak lidi, kteří nemají na konci měsíce na chleba, ale musí mít televizi přes půl obýváku, o Vánocích pod stromkem hromady darů a v létě all inklusive. I takové znám. </text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:07</timeStamp>
      <author>barca77</author>
      <text>@JanaStey myslím, že někteří lidé prostě nejsou schopni odolat nabídce produktů (hlavně tedy elektronice), která je dnes na trhu. Nejnovější telefony, televize, počítač… tak nakupují, i když na to nemají. Přispívají k tomu i nejrůznější kreditní karty s x-tisícovým schváleným úvěrem, které se teď běžně vydávají snad ke každému účtu. Měla jsem takového bývalého. Ačkoli mu podnikání nevydělávalo, prostě si nemohl pomoct a s prvním výdělkem, který by měl jít např. na nájem, hned jel kupovat telefon. Lidi jsou prostě blbí. Hypotéky či leasingy na auto a půjčky na nutné vybavení domácnosti apod., které lidi zvládají bez problému splácet z výplaty, nepočítám. To patří k dnešní době, bez hypotéky by si většina lidí bydlení ani pořídit nemohla, např. v Brně stojí 2 pokojový byt od 2 milionů nahoru, to jen tak někdo na účtě nemá, je rozumnější si půjčit a splácet v průběhu života.</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>12</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:09</timeStamp>
      <author>Martia007</author>
      <text>Já mám také hypotéku na bydlení, ale myslím, že zakladatelka měla na mysli jiné dluhy než řešení bydlení. V dnešní době vzrostl počet finančně negramotných… splátku půjčky na hovadiny typu nový a lepší dotykový telefon, nový notebook, skvělá ještě větší televize, řeší další půjčkou. A pak žijí z ruky do huby a stěžují si.</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:15</timeStamp>
      <author>Poison Eve</author>
      <text>Faktem je, ze lide si nechteji odepirat a chteji vse hned…my jsme kuprikladu posledni na ulici a mezi znamymi, kdo nema placatou TV a kdyz mi odesla pred rokem do kremikoveho nebe moje stara klasicka TV, vzala jsem si od kamarada opet klasickou malickou. Clovek se za ni pred sousedy skoro stydi, ale mne se nechce utracet za novou placku </text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>2</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:18</timeStamp>
      <author>Fikta</author>
      <text>Řadím se k zadlužením. Máme hypotéku, kterou budeme platit skoro do důchodu. Jinak bych řekla, že je to nejvíc o finanční negramotnosti a taky trochu o navoněné bídě No ale mám známou, co má stabilně tři čtyři různé půjčky a jak jednu splatí, bere si další. Argument má ten, že místo x let šetření ty roky splácí a věc už přitom užívá. Ale to je ženská, co má propočtenou každou kačku a kupuje si věci na splátky tak, aby nepřeplatila ani korunu nebo aspoň minimální částku.</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:20</timeStamp>
      <author>Pomka</author>
      <text>Jedna vec jsou lidi, kteri chteji vse a druha masivni reklamy, ktery do vas horem dolem tlaci presvedceni, ze bez pujcky nejste IN. Banky? Urednici maji provize za poskytnute pujcky a uvery, jejich pracovni napln je volat lidem a nabizet pujcky. Jako jasne, odmitnout. Ale je ram urcity natlak techhle instituci a jsou jedinci snaz ovlivnitelni, kteri do toho spadnou, ani nevi jak. Slecna u prepazky je mila, na dedu se usmeje a je to v kapse. Nebo lidi, kteri nerozumi bankovnim pojmum, vysypou to na ne, tady podepiste…</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>10</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:21</timeStamp>
      <author>kessi22</author>
      <text>@Aneťák89 my s manzelem jsme bez dluhu a to jsme dokonce postavili dum  Jinak znam spoustu lidi, co maji dluhy a nezvladaji se a bohuzel je to jejich vina…vetsina z nich chteli byt hogo fogo, moje matka se topi ve splatkach, pac si pujcovala na automaty, soused ma milionovy dluhy, pac mu nevyslo podnikani atd atd… Takze my s manzelem dekujeme za to, ze jsme to zvladli a ze nas nic netizi </text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>2</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:21</timeStamp>
      <author>dendule4</author>
      <text>Ano jsme zadlužení neboť máme hypotéku Asi jako většina lidí v mém okolí o jiných dluzích nevím. </text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>21</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:22</timeStamp>
      <author>cverunka</author>
      <text>@Fikta Akorát, že člověk to přeplatí pokaždé. Proč by ty půjčky někdo poskytoval? Asi ne z dobrého srdce.</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:23</timeStamp>
      <author>blabla123</author>
      <text>Já tedy zadlužená nejsem, ani jsem nikdy neměla žádnou půjčku, ale okolo sebe mám lidi, kteří si berou půjčky (většinou hypotéky) a leasingy na auta…</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:46</timeStamp>
      <author>xLucikx</author>
      <text>Já třeba nikdy nepochopím proč si někdo bere půjčku na dovolenou, Vánoce apod…</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>2</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:46</timeStamp>
      <author>Adinka_2012</author>
      <text>Taky jsme dlužníci - hypotéka na barák a auto, ale jsme schopni bez problému splácet, což je sakra rozdíl, než nemít na splácení…Plno lidí si bere půjčku na bydlení, neznám nikoho, kdo by v okolí postavil celý dům bez půjčky. Pak ti, co si půjčují na rozjezd podnikání atd…Nechápu ovšem ty, co si berou půjčku na vánoční dárky, dovolenou, televizi.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>11</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:49</timeStamp>
      <author>Aneta.Berg</author>
      <text>@lasička1 Přesně! Důležité je si uvědomit, že dneska „zadluženec“ nevypadá jak nuzák na hlaváku co jí suché rohlíky. Nejvíc v háji jsou právě ti, co si pořizují nové věci jak na běžícím pásu, mají co týden nové hadry, a jezdí si na dovči. My jsme např. půjčovali tetě mého přítele před měsícem 15 000 na splacení kontokorentu a za 14 dní si jede v klídku na lyžovačku do Francie…</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:55</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>Neznám snad nikoho bez dluhů. Někdo si půjčuje s rozumem na rozumné věci a někdo bez rozumu má na krku hromadu exekucí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>12</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:59</timeStamp>
      <author>Hanka1</author>
      <text>@Vladimír Švorba píše: Taky se hlásím mezi dlužníky a při nízkých úrokových sazbách budu mít hypotéku klidně dalších 50 let, pokud se toho dožiju Napodobne, pri urokove sazbe 1,69% se rada se svoji hypotekou radim mezi ty zadluzene chudinky </text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 22:59</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Ono je to celkem jednoduché - lidi chtějí mít všechno, co vidí za výkladem, dostat se k půjčce je jednoduché (banky na bonitu klientů celkem kašlou), nechají se ukecat na různá pojištění… jenže pak neplatí, ale především to neplacení neřeší a to je kámen úrazu - narůstají soudní náklady, náklady exekutora… a to už je dluh poměrně významný… mění adresy a vůči těm, se kterými jsou ve smluvních vztazích, necítí žádnou zodpovědnost… takže neoznámí nic, neřeší nic, neřeší splátkové kalendáře, jsou jim jedno dopisy ze soudu… když se naskytnou prachy, letí na dovolenou, ale že by měli mít rezervy, až bude hůř, to není důležité…</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>4</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 23:02</timeStamp>
      <author>tasa</author>
      <text>@Martia007 píše: Mě spíše zaráží, jak si může dlužník vysedávat s mobilním internetem a cigárem frontu na sociálce pro dávky hmotné nouze… Fakt muze?</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>2</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 23:04</timeStamp>
      <author>rena621</author>
      <text>@Poison Eve píše: Ja jsem zadluzena a jeste dvacet let budu, nebot mam hypoteku . Hlasim se timto mezi zadluzene. Taky 10let uz mame splacenych, jeste 10let. hypoteka na byt.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 23:05</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>Hypotéka se dá pochopit.. Ale znám experty, kteří nestačí splácet exekuce a berou si nové a nové půjčky. Třeba na nový moderní mobil </text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>25</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 23:23</timeStamp>
      <author>MilijonDolarBejby</author>
      <text>@cverunka píše: @Fikta Akorát, že člověk to přeplatí pokaždé. Proč by ty půjčky někdo poskytoval? Asi ne z dobrého srdce. Můžeš mit na splátky třeba pracku bez navýšení, existuje to </text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 23:31</timeStamp>
      <author>Bjoucik.15</author>
      <text>Jo jsou tací co do toho spadli a ani to nebyla jejich chyba… Např. rodinný příslušník umřel, vše přepsal na dceru/syna a plaťte, dluh se neruší ženská si vzala chlapa, ten nadělal dluhy, rozvod a plať máš povinnost splácet jeho dluhy!!! Pak jsou ty co si půjčují, splátku platí další půjčkou,4kreditní karty, a stejnak si půjčí i na dovolenou, samozřejmě z bezbankovního sektoru. To je jejich blbost!! A pak je skupina střední třídy, kam se mimochodem řadím i já! Máme půjčku jednu, kde splácíme auto a motorku. Ano dovolili jsme si koupit auto a motorku. A pak máme ještě jednu splátku za mobil a tableta. Ovšem to jsme si koupili až když jsme splatili kola! Prostě nejdeme z úvěru do úvěru, ale zase nebudeme přeci žít jak ve středověku! Co pak z toho života máme?? Snažíme se ušetřit, ale jaksi v této době, kdy jdu do krámu, mám poloprázdnou igelitku a 300kč v háji moc nejde! Nežijeme si jako králové a jen kvůli tomu, že nemáme xxtisíc našetřeno si nebudeme utrhávat od huby! Když na to není smůla, ale pokud ta možnost je, proč jí nevyužít…</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 23:35</timeStamp>
      <author>Adeelka93</author>
      <text>@JanaStey Hypoteka je jediny „zdravy“ dluh. Nejhorsi mi prave prijde televize, pracka, vybava domacnosti na splatky, na ktere si to vezmou primo v prodejne. Ale hypoteka je dle meho nazoru opravdu bezna zalezitost. Kazdy nema sanci usetrit behem „produktivniho“ veku miliony, aby si dum ci lepsi byt koupili ze svych uspor. A navic, i kdyz ma rodina super uspory a vydala by se z nich skoro na nulu, tak to je si myslim totalni hloupost. Muze se stat cokoli, o praci muze prijit opravdu kazdy a potom? Prusvih je na svete. Ja sama hypoteku ani jiny uver na sebe nemam, ale pracuji v bance a tak nejak znam pribehy lidi vsech generaci.. </text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>35</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 23:40</timeStamp>
      <author>Knihomyš</author>
      <text>@chipsa píše: Hypotéka se dá pochopit.. Ale znám experty, kteří nestačí splácet exekuce a berou si nové a nové půjčky. Třeba na nový moderní mobil Tak to může být i přístup „můžeš viset za ovci jako za jehně“ - kdybys věděla, že při poctivém splácení exekuce uvidíš nějaké peníze možná v devadesáti, tak ti bude fuk, jestli ten dluh je tři mega nebo tři mega a padesát tisíc (například). Ne, že bych to schvalovala, ale je to celkem pochopitelné.</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 23:52</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Jako dneska je zadluženo a má problémy 80% lidí. Já sem měla taky nějaký resty, ale zaplaťpánbu už nemam a žádný už nikdy nechci i kdyby na chleba nebylo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.02.2016 23:55</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>No a muj přítel si vzal uver na rekonstrukci bytu s bejvalou přítelkyní…v bytě bydlí ona jelikož je psanej na její matku a my vesele splácíme 300tis. no a nezbejvá nám nic jiného než to doplatit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 00:09</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@JanaStey píše: Zdravím, nedá mi to se nezeptat, není to nijak špatně míněno - ale jaktože tu má tolik maminek tolik dluhů? Jak se to vůbec stane? Nemám na mysli případy, kdy si někdo vezme půjčku na televizi dovolenou dárky či dokonce ledničku či pračku, to je bohužel hloupost těch lidí a nikdo s tím nic neudělá. Ale jak se to tedy stane? Chápu že můžou nastat v životě takové případy…ale že by jich bylo tolik? Neříkejte mi že jsme stát kde se děje takové množství tragédií…práci (i když třeba mizernou) sežene ve finále každý, jídlo (taky mizerné) se nechá s trochou rozumu koupit nesmírně levně. Přijde mi, že pokud se nestane vyloženě nějaká tragédie, tak těžko nastane situace kdy je nutné zadlužit se. Přijde mi to jen, nebo se lidé zadluží protože je to lehčí? Protože na něco kašlou, nedovedou si představit vydržet rok o „suchých rohlících“ a tak si vezmou půjčku s tím že to přece splatí a teď se budou mít líp. Zajímají mě vážné odpovědi, možná jsem měla v životě jenom štěstí, ale neznám osobně nikoho kdo by byl zadlužený nebo s tím měl nějaké problémy, proto mě překvapuje, že o tom pořád všude čtu a slyším. manžel měl práci na neurčito, ale malou mzdu, já z práce musela ze zdravotních důvodů odejít a nová se mi nedařila najít, měla jsem pouze brigádu za 2700,– měsíčně. Platili jsme nájem, složenky, manžel ještě platil alimenty a dluhy, které mu v minulosti udělala jeho milá matinka a ty se na nás navalily. Neměli jsme kolikrát ani na jídlo. Nebyla výjimka, že jsme se dělili o jednu levnou konzervu fazolí v tomatu (v tescu asi 20,–) a dva rohlíky. To pro nás kolikrát bylo jediné jídlo dne. Kdyby nemusel platit ty dluhy za svou matku neměli bychom pečené holuby, ale aspoň jíst jsme mohli sice levně, ale normálně. Ty dluhy byly za to jak u ní asi 2-3 roky zpětně bydlel a jelikož mámě věřil nechal se uvrtat do hodně věcí a doplatil na to. Začalo to u půjček před výplatou, protože někdy nebylo ani na elektřinu. Ta jak se vrátila zase chybělo, tak se vzala znovu, ale ty další už měli úroky. Pak to pokračovalo providentem a dalšími a jen jsme z toho zaplácali jednu půjčku, doplatili složenky a koupili si něco k jídlu a už tu byl obchoďák pro splátku, kterou jsme neměli, takže další půjčka ať máme na tu první, úroky nejsou malé a takto jsme se plácali. Mě nikde nechtěli vzít a manžel práci hledal, ale buď byla stejně blbě placená a nebo chtěli vyšší vzdělání či kurzy. Pak už nám nikde nepůjčili a na splátky nebylo. Když jsme zaplatili splátku nebylo na nájem, úroky rostly. Skončili jsme s dluhem 120000,– na nájemném, celkovým dluhem třičtvrtě milionu a bydlet jsme bydleli v garsonce, která byla od podlahy po strop prorostlá plísní, bez možnosti si tam zatopit, bez přípojky na plyn, s koupelnou ze které vedl ven větrák, takže když v zimě bylo venku mínus pět tak to samé jsme měli vevnitř a nemohli se ani ohřát ve vaně, protože tak byl bojler na 30 litrů a ten se nahříval pouze mezi 1-3 hodinou ranní. A to vše jen díky tomu, že pomohl své matce, která toho zneužila a od dluhů se distancovala se slovy já s tím nemám nic společného, je to na tvé jméno tudíž tvůj problém a ještě měla tolik drzosti k nám přijít říct si o kafe a o půjčení stovky na cigára. Dnes jak si na tu dobu vzpomenu udělá se mi zle…</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 00:23</timeStamp>
      <author>buřty-s-cibulí</author>
      <text>Jak by někteří řekli, holt některé hlouposti se s náma táhnou spousy let. A taky je tu super půda sehnat nějakou důvěřivou mamču která to zasponzoruje.</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>36</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 00:46</timeStamp>
      <author>Fikta</author>
      <text>@cverunka píše: @Fikta Akorát, že člověk to přeplatí pokaždé. Proč by ty půjčky někdo poskytoval? Asi ne z dobrého srdce. Půjčky asi ne, ale ona nejvíc kupuje rovnou od obchodníků na splátky a dost si vybírá a sleduje akce. Je schopná splatit všechno v poměrně krátkém čase.</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 03:38</timeStamp>
      <author>B. Lucie</author>
      <text>Tak bohužel těch, kteří si vezmou lehkomyslně půjčku, je mnohem víc, než si myslíme Ještě pochopím hypotéku na vlastní bydlení, protože proč platit někde pronájem, když si moju platit své (když na to nebudu mít, tak mě vyhodí stejně tak, jako z pronájmu), auto na úvěr, když je fakt nutností - třeba kvůli dojíždění do práce.. Ale vzít si půjčku na dovolenou, televizi, telefon a jiné kraviny na splátky, které nejsou tak potřebné.. To nechápu a nikdy nepochopím. Radši budu doma koukat na starou televizi, mít telefon bez foťáku, koupat se u rybníka, ale budu vědět, že nejsem zadlužená. A peníze, které bych vrážela měsíčně do splátek těchto věcí, si budu raději dávat měsíčně stranou a pak si danou věc koupím za svoji našetřenou hotovost, než abych věc měla hned a zbytečně ji přeplatila jen kvůli tomu, že jsem pohodlná Spousta lidí má totiž v tu chvíli „velké oči“ a řeknou si, že na splátky mít budou. Ale pak nezaplatí měsíc, dva, půl roku a je z toho mnohonásobně vyšší exekuce. Když jsem v práci vyřizovala exekuce, nestačila jsem se divit kvůli čemu se dokáží lidé zadlužit - z primitivních půjčených částek, popř. těch nezaplacených poplatků třeba za telefon, se staly sumy, které jim budou strhávat z platu ještě hooodně dlouho. Člověk taky musí myslet hlavou, než něco udělá.</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>42</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 04:04</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Taky patřím k těm, kteří jsou zadlužení kvůli hlouposti jejich rodičů. Moje po druhé vdaná mamka, žila s jedním vykukem pod jednou střechou s mým dědou a babičkou. Děda s babi mi darovali půlku jejich domu ještě když jsem byla na střední. Mamce darovali druhou půlku. Maminka se zamilovala do chlapa, který dle jeho slov nebude dřít na „cizím“. Tak se moje maminka, zcela iracionálně rozhodla,!celou! svou půlku napsat na otčíma, který se na ní po pár letech vykašlal a mě dal k soudu s tím, že po mě vymáhal tržní cenu za jeho půlku domu. S mým tehdejším přítelem jsme plánovali rodinu a také se poohlíželi po svém bydlení na druhém konci republiky kde jsme pracovali. Z toho sešlo, vztah se mi rozpadl…Teď bydlím s novým partnerem v podnájmu, já platím hypo na barák, v kterém ani nežiju, jen aby se děda s babi nemuseli na stará klena stěhovat někam do důchoďáku a mohli dožít v baráku, který sami kdysi postavili a který se jako na potvoru nachází v takové díře, kde se nedá sehnat práce v mém oboru. Prostě parádní start do života…dluhy až na půdu a prd z toho (zatím ).</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 04:59</timeStamp>
      <author>darkgreen</author>
      <text>Doporučuji zakladatelce trochu přemýšlet, než pokládat takové dotazy na fóru, kde je většina maminek doma s dítětem, takže rodina žije z jednoho platu a někdy ani to ne. A nebo se přestěhovat, protože pokud neznáte nikoho zadluženého tak žijete asi na marsu. Na to Vám odpoví i moje 15ti letá neteř, proč jsou lidi zadlužení.  </text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>38</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 05:52</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Adeelka93 píše: @JanaStey Hypoteka je jediny „zdravy“ dluh. Nemyslím si, že jediný. V životě jsem už zažila osobně nebo u svých nejbližších situace, kdy bylo třeba si půjčit, nešlo o hypoteku a přesto to hodnotím velmi pozitivně. Kdysi jsem si půjčila u Providentu 15 tisíc. Jinde by mi v té době nedali ani korunu. Za peníze jsem pak mohla koupit obecní pozemek za velmi výhodnou cenu. Můj brácha si kdysi půjčil na auto. Auto ho dodnes živí. Tedy už ne to původní. Úspěšně díky tomu rozjel autodopravu. Já si půjčila na foťák. Ten se mi do roka zaplatil, i na sebe něco vydělal. Kámoš zas na dluh nakoupil dílenské stroje. Atd. Je toho víc. Nebudu vypisovat. Prostě investice. Někdy se půjčka sakra vyplatí. Chce to jen myslet, počítat a zase myslet</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>38</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 05:54</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>„Hypoteka je jediny „zdravy“ dluh.“ Nemyslím si, že jediný. V životě jsem už zažila osobně nebo u svých nejbližších situace, kdy bylo třeba si půjčit, nešlo o hypoteku a přesto to hodnotím velmi pozitivně. Kdysi jsem si půjčila u Providentu 15 tisíc. Jinde by mi v té době nedali ani korunu. Za peníze jsem pak mohla koupit obecní pozemek za velmi výhodnou cenu. Můj brácha si kdysi půjčil na auto. Auto ho dodnes živí. Tedy už ne to původní. Úspěšně díky tomu rozjel autodopravu. Já si půjčila na foťák. Ten se mi do roka zaplatil, i na sebe něco vydělal. Kámoš zas na dluh nakoupil dílenské stroje. Atd. Je toho víc. Nebudu vypisovat. Prostě investice. Někdy se půjčka sakra vyplatí. Chce to jen myslet, počítat a zase myslet</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>47</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 05:54</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@darkgreen píše: Doporučuji zakladatelce trochu přemýšlet, než pokládat takové dotazy na fóru, kde je většina maminek doma s dítětem, takže rodina žije z jednoho platu a někdy ani to ne. A nebo se přestěhovat, protože pokud neznáte nikoho zadluženého tak žijete asi na marsu. Na to Vám odpoví i moje 15ti letá neteř, proč jsou lidi zadlužení. irelevantní doporučení. Pokud nepočítáme hypotéky, tak nepochybně velká část dluhů za zbytné věci mezi lidmi prostě je.</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 06:16</timeStamp>
      <author>hudečice</author>
      <text>Dle mého je hypotéka jediná, kterou schvaluji. Lidé se potřebují osamostatnit a bydlet. Pokud někdo nezdědí barák, či byt. Je potřeba mít také finační gramotnost a řídit se heslem, naco nemám to si nekoupím. A ono to i funguje. Sice jsem 4 roky nebyla u moře s all inclusive ale zato nemám jedinou půjčku, dluh, splátku, ani exekutora za prdelí. A lidé, kteří mne otravují se superpůčkami posílám ihned do zadnice. Chápu, že jsem pro ně super člověk, protože nemám jediný záznam v registru, nejsem v solusu ani nikde jinde, mám slušný plat a měsíčně si bokem 2-3 tisíce odložím bokem. Takže nechápu, k čemu půjčky na televizi, dovolenou, na hodinky, na tamto a třeba si koupit čtvery boty, protože suseda má taky </text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 06:41</timeStamp>
      <author>anivbl</author>
      <text>Co ja pozoruju, tak nesmyslne zadluzeni jsou spis ty s nizsim vzdelanim. Treba znama, barmanka v takovych podnikach jako nonstop. Ma mininalni mzdu, nema kde bydlet (nema na kauci), bydli kde se da po chlapech. A vzala si pujcku na dovolenou u more all inclusive a jeste ji zaplatila chlapovi. Ale znam i smutnejsi pribehy -Kamaradka v insolvenci - manzel nahazel milion a pul do automatu, napujcoval si za dobu trvani manzelstvi a zdrhnul. Exekutora to samozrejme nezajimalo, tak pulku ted plati ona s detma na krku. To ze milacek neplati alimenty ani psat nemusim. My mame jen mensi preklenovak na rekonstrukci, nikdy bych si nepujcila na veci, ktere nemaji trvalou hodnotu (elektronika atd), to je blbost nejvetsi</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>51</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 06:42</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@hudečice píše: Dle mého je hypotéka jediná, kterou schvaluji. Lidé se potřebují osamostatnit a bydlet. Pokud někdo nezdědí barák, či byt. Je potřeba mít také finační gramotnost a řídit se heslem, naco nemám to si nekoupím. A ono to i funguje. Sice jsem 4 roky nebyla u moře s all inclusive ale zato nemám jedinou půjčku, dluh, splátku, ani exekutora za prdelí. A lidé, kteří mne otravují se superpůčkami posílám ihned do zadnice. Chápu, že jsem pro ně super člověk, protože nemám jediný záznam v registru, nejsem v solusu ani nikde jinde, mám slušný plat a měsíčně si bokem 2-3 tisíce odložím bokem. Takže nechápu, k čemu půjčky na televizi, dovolenou, na hodinky, na tamto a třeba si koupit čtvery boty, protože suseda má taky</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>52</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 06:47</timeStamp>
      <author>hudečice</author>
      <text>@anivbl píše: Co ja pozoruju, tak nesmyslne zadluzeni jsou spis ty s nizsim vzdelanim. Treba znama, barmanka v takovych podnikach jako nonstop. Ma mininalni mzdu, nema kde bydlet (nema na kauci), bydli kde se da po chlapech. A vzala si pujcku na dovolenou u more all inclusive a jeste ji zaplatila chlapovi. Ale znam i smutnejsi pribehy -Kamaradka v insolvenci - manzel nahazel milion a pul do automatu, napujcoval si za dobu trvani manzelstvi a zdrhnul. Exekutora to samozrejme nezajimalo, tak pulku ted plati ona s detma na krku. To ze milacek neplati alimenty ani psat nemusim. My mame jen mensi preklenovak na rekonstrukci, nikdy bych si nepujcila na veci, ktere nemaji trvalou hodnotu (elektronika atd), to je blbost nejvetsi Kolem mne jsou lidé, kteří jsou věčně ve sračkách a řeší jenom a jenom peníze! Tamten mi neplatí, nemám alimenty, nemám na splátku, nemůžu si koupit tamto, banka mi nepůjčí, už ani lichváři nepůjčí, mám na sebe 15 exekucí, nemůžu nic splácet… samá negativa. Kamarádka takhle žije už 4 roky, věčně v zastavárně zastavuje zlato, pak si jej za minihodnotu zase odkoupí, protože potřebovala nový suprtrupr mobil, neměla na nájem, tak zase půjčka u providendu splatná do listopadu tohoto roku…ale hlavně, že furt kupuje cigára, teď už dokonce tabák a papírky a balí si sama. Je pořád nepoučitelná, a také je vyučená, čili nízké vzdělání, finanční gramotnost nulová. To se pak půjčováci a exekutoři maj!</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 07:09</timeStamp>
      <author>hudečice</author>
      <text>Proč je tu půlka diskutujících zadlužená? Možná i proto, že ti lidé neumějí žít bez splátek. Oni jsou zvyklí, že jím měsíčně odchází z výplaty kus peněz na splátek zbytečností a najednou splátky dojdou a tak musí mít další. Třeba si nedokáží představit žít bez splátek a dluhů, protože jsou nato zvyklí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 07:13</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>My jsme ti stastni, kteri zadluzeni nejsou, ale tvrde jsme si to odmakali. Jsem ted na rodicaku a dalsi dite na ceste a nestradame. Pripadne hypotece bych se ale v budoucnosti nebranila. Mam pocit, ze lidi jsou v oblasti financi strasne nevzdelani a to se pak prenasi z rodicu na deti atd. Myslim, ze tato problematika by se mela dost probirat uz na zakladce, ale moc se tomu neda.</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 07:16</timeStamp>
      <author>brumlla</author>
      <text>V dnesni dobe je to tezke, kdyz prijedu po case domu do CZ nestacim se divit. Vsude sama reklama na uvery, pujcky, splatky bez navyseni atd atd. Spousta lakadel, kterym lide nekdy nedokazi odolat a musi mit plochou televizi, nove auto, posledni model super telefonu a ja nevim co vsechno. Kdysi davno jsem mel hypoteku, diky praci se mi ji pred par lety podarilo doplatit. Ted se mi zije tak nejak lepe. Velice casto se ale stava, ze mi volaji z banky a nabizi pujcku, uver. Nedokazi pochopit, ze to nepotrebuji a ja zacinam mit pocit, ze byt dneska bez dluhu je neco nenormalniho. Neutracim za TV, protoze doma zadnou nemam, telefon obnovuji az ten predchozi doslouzi, kupuji si jenom to na co mam. Mam kamarada, ktery semnou pred par lety odejel pracovat do zahranici. Dobre se nam darilo, vydelali jsme obrovske penize, diky patentum mame prisun penez zajisteny. Jenze rozdil byl v tom, ze ja setril, on si koupil nove auto, dum, spoustu kravin, jezdil lyzovat do Alp, X krat za rok k mori. Pak potkal pritelkyni, a s ni se zadluzil do konce zivota, zili na vysoke noze a uz to bylo. Ted ma nekolik exekuci, o vsechno prisel a vykutalena pritelkyne ho opustila. Nemyslim proto, ze to je o vzdelani, je to hlavne o lidech a co je asi nejtezsi je odolat vsem tem nabidkam a lakadlum.</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>56</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 07:17</timeStamp>
      <author>hudečice</author>
      <text>@Anonymní píše: My jsme ti stastni, kteri zadluzeni nejsou, ale tvrde jsme si to odmakali. Jsem ted na rodicaku a dalsi dite na ceste a nestradame. Pripadne hypotece bych se ale v budoucnosti nebranila. Mam pocit, ze lidi jsou v oblasti financi strasne nevzdelani a to se pak prenasi z rodicu na deti atd. Myslim, ze tato problematika by se mela dost probirat uz na zakladce, ale moc se tomu neda. Souhlasím, finance už na ZŠ. Také mne děda učil, že z výplaty, co příjde, hned poslat peníze na spořák (kdysi dávno odnést na vkladní knížku) a se zbytkem hospodařit. A ehle, děda za celý život našpořil mega a půl. Nikdy neměl půjčku, ani dluh. Vždy se zaplatila střecha nad hlavou, důležité poplatky typu voda, el, plyn, int… a pak zbytek na jídlo či další věci. A dělám totéž: A peníze co zbydou, třeba i pětikilo - posílám na spořák, a s novou výplatou jedu od začátku. Takhle jsem si našetřila přes 120 tisíc na rekonstrukci jádra a kuchyně a nepotřebovala jsem k tomu žádného týpka z reklamy na půjčky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>57</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 07:20</timeStamp>
      <author>hudečice</author>
      <text>@brumlla píše: Nemyslim proto, ze to je o vzdelani, je to hlavne o lidech a co je asi nejtezsi je odolat vsem tem nabidkam a lakadlum. Odolat se dá, tu půjčku si jednoduše nebrat a počkat do další výplaty. Ale 95% lidí v republice to neumí. Pak se daří šmelinářům. Také jsem si minulý týden po 4 letech koupila nový mobil (mimochodem mi jej přítel vypral v pračce, takže nefunkční) a nepotřebovala jsem k tomu půjčku. Jednoduše jsem měla bokem a neřešila jsem, kde si půjčit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 07:42</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@JanaStey píše: Zdravím, nedá mi to se nezeptat, není to nijak špatně míněno - ale jaktože tu má tolik maminek tolik dluhů? Jak se to vůbec stane? Nemám na mysli případy, kdy si někdo vezme půjčku na televizi dovolenou dárky či dokonce ledničku či pračku, to je bohužel hloupost těch lidí a nikdo s tím nic neudělá. Ale jak se to tedy stane? Chápu že můžou nastat v životě takové případy…ale že by jich bylo tolik? Neříkejte mi že jsme stát kde se děje takové množství tragédií…práci (i když třeba mizernou) sežene ve finále každý, jídlo (taky mizerné) se nechá s trochou rozumu koupit nesmírně levně. Přijde mi, že pokud se nestane vyloženě nějaká tragédie, tak těžko nastane situace kdy je nutné zadlužit se. Přijde mi to jen, nebo se lidé zadluží protože je to lehčí? Protože na něco kašlou, nedovedou si představit vydržet rok o „suchých rohlících“ a tak si vezmou půjčku s tím že to přece splatí a teď se budou mít líp. Zajímají mě vážné odpovědi, možná jsem měla v životě jenom štěstí, ale neznám osobně nikoho kdo by byl zadlužený nebo s tím měl nějaké problémy, proto mě překvapuje, že o tom pořád všude čtu a slyším. jo, jsou tací, znám jich dost Já dluhy nemám, žádné.. mi dluží dost lidí. Např můj ex je zářný příklad toho, jak s penězi opravdu nezacházet..</text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>60</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:06</timeStamp>
      <author>kattkka</author>
      <text>Protoze je to o financni gramotnosti. Mame hypoteku tedkom 2 ( jednu paltime celou a z druhe uroky) ale budem mit zase jednu. Te prvni se zbavime prodejem a budem tahnout zase jenom jednu… A toho ze je zde spousty lidi zadluzenych je pravda ale dovolte si jim neco napsat. Tak se na vas svali jak supy… Nechapu proc si nekdo bere pucku i na tu pracku pracka ma zivotnost v prumeru 7let takze 7let na to abych si pak na ni nemusela brat pujcku kterou pak do roka zaplatim a stejne ty penize za ni davam. Ale je jednodussi nesetrit a jet proste na doraz a pak se zadluzit . A to neni jenom pracka… Tohle mysleni nechapu. Jediny dluh je bydleni. Nepochopim lidi kteri ziji v podnajmu a kupuji porad dokola nove auta misto aby si poridili byt a vthledem k vyssi urokum to vyjde levneji jak podnajem…Tohle nepochopim…Na auto jsme se nezadluzili. Auto je nase…</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:07</timeStamp>
      <author>Voltiček</author>
      <text>@JanaStey To máš těžký. My dluhy nemáme, žijeme skromně. Ségra tři nemovitosti, dluhů skoro 8 mil. a vychází horko těžko. Její současný manžel zdědil po rodičích nemovitost, prodal za 800tisíc. Říkám si, kde je spravedlnost. My šetříme, rok plánujeme dovolenou v ČR, kam se těšíme, máme vše za hotové. Oni prostě mají - nemají - vždy utratí a užijí si. Asi to neumím. Vše si musím vydřít - práci, postavení, VŠ…Trvá mi to roky. Ona číšnice spadla z hov. a do zlata.</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>47</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:12</timeStamp>
      <author>kattkka</author>
      <text>@darkgreen píše: Doporučuji zakladatelce trochu přemýšlet, než pokládat takové dotazy na fóru, kde je většina maminek doma s dítětem, takže rodina žije z jednoho platu a někdy ani to ne. A nebo se přestěhovat, protože pokud neznáte nikoho zadluženého tak žijete asi na marsu. Na to Vám odpoví i moje 15ti letá neteř, proč jsou lidi zadlužení. A co ze je zde spousty maminek… Ona jedna vec je i nizka vyplata. Prootze tatinek musi delat od 6 do 2 a pak se divi ze musi vyzit ze 17000 vcetne rodicaku…</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:13</timeStamp>
      <author>Hermio</author>
      <text>My zatím zadlužení nejsme ale asi nás to čeká. S dítětem se na malý prostor nevejdeme, takže budeme muset rekonstruovat a to se bez půjčky neobejde. Nechceme se zadlužovat, ale v podstatě nic jiného nezbývá. Než bychom na rekonstrukci našetřili, dítě vyroste </text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>61</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:14</timeStamp>
      <author>Voltiček</author>
      <text>@kattkka Proč jsou zadlužení? V dnešní době? Mnozí potřebují bydlení - větší, nové, dům…chápu. Ale nad rámec základních věcí? protože jsou bl. í a nároční.</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>64</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:15</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Hermio píše: My zatím zadlužení nejsme ale asi nás to čeká. S dítětem se na malý prostor nevejdeme, takže budeme muset rekonstruovat a to se bez půjčky neobejde. Nechceme se zadlužovat, ale v podstatě nic jiného nezbývá. Než bychom na rekonstrukci našetřili, dítě vyroste To je blbost, mě stačilo rok a půl, a měla jsem 115 tisíc našetřeno, z ubohého platu 14.500 měsíčně. Ale zato se zreknstruovala koupelna včetně nové kuchyně, podlah. Jde to, jen se musí chtít a trochu se omezit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>66</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:18</timeStamp>
      <author>Voltiček</author>
      <text>@Anonymní píše: To je blbost, mě stačilo rok a půl, a měla jsem 115 tisíc našetřeno, z ubohého platu 14.500 měsíčně. Ale zato se zreknstruovala koupelna včetně nové kuchyně, podlah. Jde to, jen se musí chtít a trochu se omezit. Jak to děláte? Máme původní stav bytu. Za 4-5 let rekontrukce. Čeká mě koupelna + WC, předsíň, podlahy a kuchyň, do obýváku nový nábytek a koberec. Už teď mám rozpočet s maxime 350.000Kč. Byt máme malý.</text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>67</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:22</timeStamp>
      <author>kattkka</author>
      <text>@Voltiček : nekteri to tak maji. Ale kdyby jsme vedeli ze si to nemuzeme dovolit tak do toho nejdem aspon ne soubezne…Ale nejhorsi ze ti zadluzenii nejsou zadluzeni bytama apod…Ale z evtsi casti jsou to amel dluhy…</text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>67</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:23</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Voltiček píše: Jak to děláte? Máme původní stav bytu. Za 4-5 let rekontrukce. Čeká mě koupelna + WC, předsíň, podlahy a kuchyň, do obýváku nový nábytek a koberec. Už teď mám rozpočet s maxime 350.000Kč. Byt máme malý. Asi takhle, 4 tisíce šly bokem pravidelně přímo do obálky na rekonstrukci, ušetřila jsem i tím, že jsem si nedělala plastové nehty 2× do měsíce, umělé řasy, nemusím měsíčně ke kadeřníkovi. Auto nemám, takže za 500 měsíčník a dostanu se po celém městě kamkoliv. Navíc jsem měla i extra doučování jazyka, takže další 2-4 tisíce bokem jenom z výuky. Čili za těch cca 18 měsíců těch 150 dáte v pohodě, ale zato nebyla ani dovolená, jediná dovolenou jsem vybírala na rekonstrukci, s tím, že se hodně ušetřilo asi 30 tisíc, protože mi táta dělal elektriku (elektrikář s 30 letou praxí a k tomu i zadarmo revize).</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>69</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:24</timeStamp>
      <author>kattkka</author>
      <text>@Voltiček : akorat ja nejsu zakladatelka diskuze. </text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:27</timeStamp>
      <author>Kelsey</author>
      <text>Ano též jsme zadluzeni až do stáří. Mame úvěr na bydlení. Mame nějakou možnost do budoucna, kterou si pomoct a třeba dřív část splatit, ale zatim na ní nechceme sahat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>62</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:33</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@Voltiček píše: @JanaStey To máš těžký. My dluhy nemáme, žijeme skromně. Ségra tři nemovitosti, dluhů skoro 8 mil. a vychází horko těžko. Její současný manžel zdědil po rodičích nemovitost, prodal za 800tisíc. Říkám si, kde je spravedlnost. My šetříme, rok plánujeme dovolenou v ČR, kam se těšíme, máme vše za hotové. Oni prostě mají - nemají - vždy utratí a užijí si. Asi to neumím. Vše si musím vydřít - práci, postavení, VŠ…Trvá mi to roky. Ona číšnice spadla z hov. a do zlata. Nojo, takže segra má dluhy 8 mega a má se jako dobře? Aha </text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>72</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:37</timeStamp>
      <author>hudečice</author>
      <text>@pikola píše: Nojo, takže segra má dluhy 8 mega a má se jako dobře? Aha Ona se má, protože ty dluhy neřeší, žije jak se dá, má sice dluhy ale má baráky, nemovitosti.</text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>66</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:39</timeStamp>
      <author>Hermio</author>
      <text>@Anonymní píše: To je blbost, mě stačilo rok a půl, a měla jsem 115 tisíc našetřeno, z ubohého platu 14.500 měsíčně. Ale zato se zreknstruovala koupelna včetně nové kuchyně, podlah. Jde to, jen se musí chtít a trochu se omezit. No ale my budeme rekonstruovat za minimálně 800 000 a to si budeme muset některé hezčí věci taky odpustit…Postupná rekonstrukce nepřipadá v úvahu, neb vše se vším souvisí. Když se bude bourat příčka, musí se natáhnout voda, když se kope, musí se udělat nová podlaha, když se bourá, musí se koupit dveře atd atd. Máme vlastní starší dům v pěkné lokalitě se zahradou. Máme jít do podnájmu do bytu abychom si nemuseli půjčovat? Máme vařit v kuchyni, kde polovina věcí nefunguje a nejdou otvírat zásuvky, protože jsou rozpadlé? Máme se chodit sprchovat k sousedům do bytu? Máme si nechat profukovat oknama studený vítr? Máme mít pod kuchyňským stolem koberec? Máme bydlet v plesnivém pokoji, protože dům není řádně zateplený? Máme bydlet s naším dítětem do jeho dospělosti v jednom pokoji? To asi ne…Holt někdo si půjčit nemusí, neb má bydlení celkem v pořádku, jiný ho tak dobře vyřešený nemá a půjčit si musí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>69</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 08:43</timeStamp>
      <author>Hermio</author>
      <text>@Anonymní píše: Asi takhle, 4 tisíce šly bokem pravidelně přímo do obálky na rekonstrukci, ušetřila jsem i tím, že jsem si nedělala plastové nehty 2× do měsíce, umělé řasy, nemusím měsíčně ke kadeřníkovi. Auto nemám, takže za 500 měsíčník a dostanu se po celém městě kamkoliv. Navíc jsem měla i extra doučování jazyka, takže další 2-4 tisíce bokem jenom z výuky. Čili za těch cca 18 měsíců těch 150 dáte v pohodě, ale zato nebyla ani dovolená, jediná dovolenou jsem vybírala na rekonstrukci, s tím, že se hodně ušetřilo asi 30 tisíc, protože mi táta dělal elektriku (elektrikář s 30 letou praxí a k tomu i zadarmo revize). Táta nám elektřinu neudělá neb to neumí. Nicméně snažíme se najít mezi přáteli levnější variantu řemeslníka. Na nehtech sem v životě nebyla, ke kadeřníkovi chodím jednou ročně. Na kosmetice jsem byla třikrát v životě. Taktéž umím doučovat cizí jazyk, v tuhle chvíli mám úplně malé miminko, co přišlo neplánovaně, těhotenství jsem prozvracela. Takže v tuto chvíli nevydělávám ani nemám našetřeno. Až se s miminkem sžiju, můžu začít pomaloučku pracovat. Na dovolenou nejezdíme protože na ní nemáme. </text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>73</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 09:00</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@hudečice píše: Ona se má, protože ty dluhy neřeší, žije jak se dá, má sice dluhy ale má baráky, nemovitosti. No, ale pokud dluhy, nebude mít pak ani baráky. Není mepsi být bez dluhů a s malem než si hrát na gro a mít vlastně hokej zadek?</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 09:04</timeStamp>
      <author>Smich</author>
      <text>@JanaStey Byla jste někdy v zahraničí? Všude jsou chudí, zadlužení, pak nějaký udřený střed, boháči. To je běžná věc v „tržní ekonomice“ Nežijeme v socialismu, kdy si lidé brali bezúročnou půjčku a manželskou půjčku a byty byly na příděl. Tohle je běžný důsledek roku 89. Společnost se za tu dobu rozdělila, ale eMimino je naštěstí pro všechny - chudé, bohaté, zadlužené… Ale znám i názory, že je eMimino pro chudé matky Může to dělat takový dojem. Bohaté a nezadlužené ženy jsou asi na jiných forech.</text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 09:07</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Také jsme zadlužení, manžel bohužel naletěl mé bývalé známé-kamarádce. Bohužel za mými zády do něj hučela slibovala…provalilo se to až příliš pozdě:(Nikdy jsme neměli půjčku na pračku, či dovolenou Stačila jedna jeho naivita, bohužel ta osoba podvedla tolik lidí, už je to spousta milionů a ještě se nepřihlásili všichni. Pak nám stačilo několik nezaplacených zakázek(jedna hodně velká, manžel přišel o několik set tisíc) a bylo to vše v háji. Kdyby mi to býval řekl a netajil to, nedovolila bych mu to Nikdy mu to neodpustím, už mu ani nevěřím. Vyplulo tolik věcí na povrch…Anonym z pochopitelných důvodů. </text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>77</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 09:10</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@Smich píše: @JanaStey Byla jste někdy v zahraničí? Všude jsou chudí, zadlužení, pak nějaký udřený střed, boháči. To je běžná věc v „tržní ekonomice“ Nežijeme v socialismu, kdy si lidé brali bezúročnou půjčku a manželskou půjčku a byty byly na příděl. Tohle je běžný důsledek roku 89. Společnost se za tu dobu rozdělila, ale eMimino je naštěstí pro všechny - chudé, bohaté, zadlužené… Ale znám i názory, že je eMimino pro chudé matky Může to dělat takový dojem. Bohaté a nezadlužené ženy jsou asi na jiných forech. Jsou tu i bohaté. Ale nedavaji to najevo, jelikož se na ne snese většinou kritika od chudých.. Popřípadě nemají tolik času (pracují) a do for o sociálních dávkách a kde si rychle půjčit a jak se najíst za 1000,– nepisou, takže jim toho na pokec moc nezbyva.. </text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 09:15</timeStamp>
      <author>strýček sally</author>
      <text>No proč? Protože půlka emimina je neschopná vůbec samostatně uvažovat. Vždyť i jaký jméno mám dát svému dítěti je tu tisíc a jedno téma. </text>
   </post>
   <post>
      <id>81</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 10:54</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Tak, jsem nezadlužená. Ale - nový mobil kupuju, až když starý zdechne, televizi nemám placatou, protože stará funguje, na mateřské jsem ani neuvažovala o dovolené v cizině, protože bychom na to použili rezervy, rekonstrukce bytu byla, až když bylo naspořeno na úvěr u st. spoření (ano, tím jsme se zadlužili, ale to je zadlužení rozumné), děti mají věci i z druhé ruky, pracuju… nemám tablet, stačí mi počítač… takže trošku jak ve středověku , ano, ale zadlužovat se za blbosti fakt nemá cenu, nikdo nemá jistotu, že za týden neztratí práci nebo neonemocní. Chápu, že spousta lidí dluhy „získala“, na počátku ale byla často (ne vždy) jejich blbost nechat na sebe něco napsat, s důsledky nepočítali, a dluhy pak hlavně neřešili a nechali to zajít daleko. Jsou výjimky, to nepochybně ano, ale většina jsou jak blbé ovce.</text>
   </post>
   <post>
      <id>82</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 11:09</timeStamp>
      <author>Bjoucik.15</author>
      <text>A jak berete to že vás být mobilní živý? najednou vám odejde notebook, tiskárna a aby toho nebylo málo v autě se rozbije spojka!!! Tak, před měsícem jste za ušetřené peníze udělali v bytě rekonstrukci, protože za pár týdnů se Vám narodí miminko… Nebudete pracovat, tisknout faktury, vyřizovat emaily, protože nemáte na čem?! Takže si nevyděláte, šéf naštvanej a o práci přijdete???! Auto, s kterým denně jezdíte, které např. Těhotnou odveze do porodnice se rozbije a vy máte smolíka? Těhotná ať se dostane jinak, starší dítko 120km k babičce dojede vlakem s plnou náloží nebo jak??! A přesně to je ta situace propočítat. Z výplaty se udělá auto, tiskárna a noťas se vezme na splátky, není to tak velká finanční zátěž a za 10m je to splacené. Vše je momentálně potřeba a nic se nedá oddálit… Já půjčky neodsuzuju, ale vše musí být s rozumem!</text>
   </post>
   <post>
      <id>83</id>
      <replyTo>82</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 11:27</timeStamp>
      <author>Cuddy</author>
      <text>@Bjoucik.15 píše: A jak berete to že vás být mobilní živý? najednou vám odejde notebook, tiskárna a aby toho nebylo málo v autě se rozbije spojka!!! Tak, před měsícem jste za ušetřené peníze udělali v bytě rekonstrukci, protože za pár týdnů se Vám narodí miminko… Nebudete pracovat, tisknout faktury, vyřizovat emaily, protože nemáte na čem?! Takže si nevyděláte, šéf naštvanej a o práci přijdete???! Auto, s kterým denně jezdíte, které např. Těhotnou odveze do porodnice se rozbije a vy máte smolíka? Těhotná ať se dostane jinak, starší dítko 120km k babičce dojede vlakem s plnou náloží nebo jak??! A přesně to je ta situace propočítat. Z výplaty se udělá auto, tiskárna a noťas se vezme na splátky, není to tak velká finanční zátěž a za 10m je to splacené. Vše je momentálně potřeba a nic se nedá oddálit… Já půjčky neodsuzuju, ale vše musí být s rozumem! Na tohle musis mit udelanou rezervu, protoze pokud nemas nove auto, tak je velka pravdepodobnost oprav, notebook, tiskarna maji take urcitou zivotnost. Proste na ty veci, ktere opravdu potrebuji ke svemu zivotu nebo praci musim postupne odkladat, protoze to, ze jsem je koupila jednou, neznamena, ze jiz je kupovat nebudu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>84</id>
      <replyTo>82</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 11:34</timeStamp>
      <author>Cuddy</author>
      <text>@Bjoucik.15 A ony vsechny pujcky jsou na zacatku zvladnutelne, problem pak nastane, pokud je zena na materske a zivitel onemocni, tudiz klesne s platem na jeho cca polovinu, na lecbu bude potrebovat drahe leky… Toto nejsou scenare, ktere se nemohou stat, ony se stanou s dost velkou pravdepodobnosti.</text>
   </post>
   <post>
      <id>85</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 11:37</timeStamp>
      <author>Kobliha51</author>
      <text>@JanaStey píše: Zdravím, nedá mi to se nezeptat, není to nijak špatně míněno - ale jaktože tu má tolik maminek tolik dluhů? Jak se to vůbec stane? Nemám na mysli případy, kdy si někdo vezme půjčku na televizi dovolenou dárky či dokonce ledničku či pračku, to je bohužel hloupost těch lidí a nikdo s tím nic neudělá. Ale jak se to tedy stane? Chápu že můžou nastat v životě takové případy…ale že by jich bylo tolik? Neříkejte mi že jsme stát kde se děje takové množství tragédií…práci (i když třeba mizernou) sežene ve finále každý, jídlo (taky mizerné) se nechá s trochou rozumu koupit nesmírně levně. Přijde mi, že pokud se nestane vyloženě nějaká tragédie, tak těžko nastane situace kdy je nutné zadlužit se. Přijde mi to jen, nebo se lidé zadluží protože je to lehčí? Protože na něco kašlou, nedovedou si představit vydržet rok o „suchých rohlících“ a tak si vezmou půjčku s tím že to přece splatí a teď se budou mít líp. Zajímají mě vážné odpovědi, možná jsem měla v životě jenom štěstí, ale neznám osobně nikoho kdo by byl zadlužený nebo s tím měl nějaké problémy, proto mě překvapuje, že o tom pořád všude čtu a slyším. Pracuješ v oboru?</text>
   </post>
   <post>
      <id>86</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 11:45</timeStamp>
      <author>Shreya</author>
      <text>Jestli je na světě něco, co jsem nikdy neměla a mít nebudu, tak jsou to dluhy, půjčky, splátky apod. Bez těhle věcí se mi žije opravdu hezky. Ještě dokážu pochopit, když si někdo vezme hypotéku, ale ani toho nejsem zastáncem. Nedokázala bych jít spát s vědomím, že někde dlužím a musím splácet.</text>
   </post>
   <post>
      <id>87</id>
      <replyTo>86</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 11:54</timeStamp>
      <author>kattkka</author>
      <text>@Shreya to je těžko ja zas bych nechtěla vrazet do cizího.</text>
   </post>
   <post>
      <id>88</id>
      <replyTo>87</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 11:57</timeStamp>
      <author>Shreya</author>
      <text>@kattkka píše: @Shreya to je těžko ja zas bych nechtěla vrazet do cizího. To ani já ne, proto všechny nemovitosti, které naše rodina vlastní jsou NAŠE. Peníze do cizího bych opravdu nikdy nevrážela. Nejlíp se žije ve vlastním, ale to jsem si na zdejším fóru dovolila napsat opravdu hodně. Zařídit si život bez dluhů není zas tak nemožné nebo složité. Oba jsme hodně v práci, u vydělaných peněz přemýšlíme, počítáme a bokem odložíme každý měsíc 18 - 20 tisíc. To jsou peníze na horší časy a na ně se nesmí sáhnout. Zbylé peníze se rozdělí na benzín, jídlo, mobily, net, oblečení, koníčky… máme všechno co chceme a bez dluhů, nikomu nemusíme být vděční a nikomu nic nedlužíme. Jen to chce u hospodaření s penězi trochu myslet, předvídat a plánovat. Že je tady velká část diskutujících zadlužená… pár odpovědí už tady padlo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>89</id>
      <replyTo>84</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 12:33</timeStamp>
      <author>Bjoucik.15</author>
      <text>@Cuddy já naštěstí umím vyžít s málem, ale jsou situace kdy je potřeba si půjčit…</text>
   </post>
   <post>
      <id>90</id>
      <replyTo>86</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 15:32</timeStamp>
      <author>hudečice</author>
      <text>@Shreya píše: Jestli je na světě něco, co jsem nikdy neměla a mít nebudu, tak jsou to dluhy, půjčky, splátky apod. Bez těhle věcí se mi žije opravdu hezky. Ještě dokážu pochopit, když si někdo vezme hypotéku, ale ani toho nejsem zastáncem. Nedokázala bych jít spát s vědomím, že někde dlužím a musím splácet. Ale než našporuješ 800 tisíc či milion trvá x let. To bych musela bydlet u maminky až do co já vím 45 let, pak se osamostatnit a teprv zakládat rodinu? Anebo nejlépe klofnout chlapa s vlastním bydlením. Bohužel většina je rozebraná.</text>
   </post>
   <post>
      <id>91</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 17:48</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Tak třeba příběh mé kamarádky (proto anonymně): Měla roky přítele, měli před svatbou, žili spolu, znali navzájem své rodiče, člověk by řekl normální vztah. Nicméně kamarádka se jednoho dne vrátila z práce do prázdného bytu, sebral elektroniku, hotovost. Zjistila, že nějakou dobu neplatil nájem, takže musela zaplatit majiteli několik měsíců najednou, aby neskončila na ulici. Naštěstí měla úspory a zaměstnání, takže vyvázla bez ztráty kytičky. Nicméně kdyby ty peníze neměla, musela by si půjčit… Tím chci říct, že lidi můžou do problémů dostat i nejbližší, do kterých by to v životě neřekli.</text>
   </post>
   <post>
      <id>92</id>
      <replyTo>88</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 19:22</timeStamp>
      <author>kattkka</author>
      <text>@Shreya jenomže ne každý ma rodinu která vlastni nemovitosti tou tak. </text>
   </post>
   <post>
      <id>93</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 19:51</timeStamp>
      <author>laducha</author>
      <text>Jediný dluh, který mám, je na bydlení. Už mi zbývá zaplatit jen asi 22 tisíc Mám nastavené nízké splátky, protože jsem byla nezaměstnaná a ani teď nevydělávám závratné cifry, jen kousek přes minimálku + mám brigádu. Televizi mám půjčenou od kamarádky, ne placku, mobil mám obyčejný, tlačítkový, už asi 10 let. Teď jsem si půjčovala peníze od syna, abych si mohla zaplatit kurz, který potřebuju k práci. Ještě jednu splátku a taky hotovo. Na dovolené jezdíme po vlastech českých, je tu krásně. Mám okolo sebe spoustu zadlužených lidí, třeba oba ex. Jeden zdědil barák, prodal ho a pokryl sotva polovinu dluhů, cca 750 000 má ještě platit. A to bydlí s manželkou, která to všechno táhne, protože on nedělá. Nemají ani postele, spí na matraci. Já nevím, kam ty peníze strkají. Nebo jedna známá splácí dluhy a další se pořád vynořují. Dovedu pochopit dluhy z podnikání a tak, ale projet majlant za nezaplacený lístek v MHD? Na co nemám, na to nemám. Uznávám jedině dluh na bydlení, vzdělání a pokud se pokazí třeba pračka nebo lednice a není vytvořená finanční rezerva. Třeba u mě, fakt ji nemám z čeho udělat. Jsem s dětmi už skoro 7 let sama. Ale zatím ťuk, ťuk</text>
   </post>
   <post>
      <id>94</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 19:58</timeStamp>
      <author>laducha</author>
      <text>V luftu mi lítá 136 tisíc v nezaplaceném výživném, podmínka to nevyřešila. Až mi to ex zaplatí…hahaha…budu v balíku a i tu rezervu budu mít slušnou </text>
   </post>
   <post>
      <id>95</id>
      <replyTo>93</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 20:14</timeStamp>
      <author>JanaStey</author>
      <text>To je zajímavé, podle reakcí co tu čtu, tu mají lidi maximálně úvěr na bydlení který splácejí nebo něco drobného za co nemůžu (ač je to šokující, tak i za to že chcete pomoci rodičům s dluhy je rozhodnutí za které člověk nese odpovědnost). Někteří lidi mají dluhy, neřeší to, ale protože mají štěstí majetek rodinu tak z toho vždycky nějak vyklouznou. Pak když ty věci dojdou tak jsou překvapeni proč by měli snižovat životní standard. Mám velmi dobrou kamarádku, se kterou jsem vyrůstala. Nikdy se moc dobře neučila, protože na to kašlala a taky nepatřila nikdy mezi nejchytřejší. Vystudovala soukromou VŠ, kterou udělá každý tupec - rodiče jí to zaplatili. Má pěkný byt v Praze - rodiče jí ho koupili. Našla si přítele, který zdělil byt v Praze. Pronajímají ho. Dělá „ekonomku“ u otce ve firmě, jezdí si po světě, utrácí tisíce měsíčně a diví se, že s ní nejedu v létě do Ameriky. Já jsem nedostala od rodičů ani korunu, vejšku jsem si platila z brigád, dělám 12h denně v super práci, kde sice mám nadprůměrný plat…ale abychom si vybavila byt, zaplatila nájem, koupila si jídlo…tak mi taky skoro nic nezbude. Přestože jsem chytřejší, mám lepší školu kterou jsem si vydřela, lepší práci a dělám od nedividim do nedivim…tak se stejně nemám a asi ani nikdy mít nebudu jako moje kamarádka. Mám jí síce ráda, ale asi jsem v tomhle typická česka a prostě jí trochu závidim  Ale že bych si koupila pračku na splátky, ledničku na splátky nebo nedejbože auto na splátky, to by mě nikdy nenapadlo. Bydlím sama v pronájmu půl roku…a donedávna jsem prala ručně a ledničku jsem domluvila s kamarádkou jejich prastarou že mi dá za odvoz…je sice hnusná, ale funguje.</text>
   </post>
   <post>
      <id>96</id>
      <replyTo>95</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 20:23</timeStamp>
      <author>laducha</author>
      <text>@JanaStey Něco jiného je bydlet sama a bydlet s dětmi. Bez pračky a bez ledničky to sice jde, ale ztuha. V zimě se dají dát věci na parapet, a oblečení se dá prát v ruce, ale u vícečlenné rodiny si to dost dobře nedovedu představit. Auto nemám a nepotřebuju, dovolenou v cizině, nejnovější mobil, tablet a podobně taky ne. PC mám poděděné, už na něm nic nepřehraju, ale na běžné věci mi to stačí. Ke kadeřnici jdu jednou za rok, na kosmetiku, na nehty nechodím. Boty mám dvoje, kalhoty taky, pár trik. Zimní bundu jsem podědila. Já toho moc nepotřebuju. Ale lednici a pračku jo, na tu jsem ochotná si i půjčit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>97</id>
      <replyTo>75</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 20:41</timeStamp>
      <author>locilka</author>
      <text>@Hermio píše: Táta nám elektřinu neudělá neb to neumí. Nicméně snažíme se najít mezi přáteli levnější variantu řemeslníka. Na nehtech sem v životě nebyla, ke kadeřníkovi chodím jednou ročně. Na kosmetice jsem byla třikrát v životě. Taktéž umím doučovat cizí jazyk, v tuhle chvíli mám úplně malé miminko, co přišlo neplánovaně, těhotenství jsem prozvracela. Takže v tuto chvíli nevydělávám ani nemám našetřeno. Až se s miminkem sžiju, můžu začít pomaloučku pracovat. Na dovolenou nejezdíme protože na ní nemáme. Tak tak. Mám to podobně. Narodičáku člověk neušetří moc. Ale rezervu mám, ale i dluh na bydlení.</text>
   </post>
   <post>
      <id>98</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 21:03</timeStamp>
      <author>zrcadlo</author>
      <text>Zadlužených lidí (nepočítám hypotéku a investice do podnikání) je dost, a často jen proto, že jsou závislí na nakupování a srovnávají se s ostatními, a nakupují, protože něco „chtějí“ (případně proto, že je to „výhodné“), ne proto, že to „potřebují“. Půjčky jsou extrémně dostupné (mně když začal na účet chodit jen rodičák a zároveň jsem úspory odklonila do jiné banky, tak mbank otravovala furt s kontokorentem, kreditkou, půjčkou apod., byli jako supi, jen abych si už konečně půjčila), slabší kusy holt podlehnou. Věřím tomu, že kolem sebe máš nezadlužené lidi, já taky. Statistika hovoří mimo jiné o rozvodovosti vyšší než 50% a že se půlka dětí rodí mimo manželství, a já, mí sourozenci a bratranci a sestřenice, nejbližší kamarádi, jsme všichni vdaní/ženatí s bezdětným a nerozvedeným partnerem, máme děti pouze s ním, táhne nám na čtyřicet a zatím žádný rozvod (vzorek cca 15 dospělých), a kromě hypoték žádné dluhy (tedy co vím). Jo a nejsme v žádné církvi (aby si někdo nemyslel, že to je ta příčina). Statistika občas prostě potřebuje širší vzorek, a na Emiminu jsou chudší a zadluženější ženy, ale taky spoustu velmi dobře vydělávajících, zajištěných, vzdělaných.</text>
   </post>
   <post>
      <id>99</id>
      <replyTo>92</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 21:13</timeStamp>
      <author>Kelsey</author>
      <text>@kattkka píše: @Shreya jenomže ne každý ma rodinu která vlastni nemovitosti tou tak. Nekdo má, ale nechce být celý život přísavka. My si chtěli budovat svoje zázemí, od piky. Ne se prifarit někomu do baraku.</text>
   </post>
   <post>
      <id>100</id>
      <replyTo>95</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 21:22</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@JanaStey píše: ledničku jsem domluvila s kamarádkou jejich prastarou že mi dá za odvoz…je sice hnusná, ale funguje. Kamaradka?</text>
   </post>
   <post>
      <id>101</id>
      <replyTo>36</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 21:29</timeStamp>
      <author>MilijonDolarBejby</author>
      <text>Tak ja to napíšu na rovinu. U me je to blbost. Investovala jsem do bydlení. Věřila jsem chlapovi, se kterým jsem byla 13 let. Pak se z nej vyklubal haj.zl. Jedna exekuce za druhou. Zadluzil se (nas) snad všude. Paušály, pokuty, půjčky.. Já mu ze začátku pomáhala, přece to byl můj manžel, otec mého syna a druhého na cestě. No jo, život není vždy snadný a lidé odsuzuji a soudí naprosto zbytecne a bezdůvodně </text>
   </post>
   <post>
      <id>102</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 21:40</timeStamp>
      <author>darkgreen</author>
      <text>@JanaStey A proč Vás tak zajímají dluhy cizích lidí? Všechny Vaše příspěvky jsou v tématech ohledně dluhů. V jednom jste vyčítala proč si někdo chce koupit mobil na splátky, v dalším zase něco ohledně hypotéky. Jste naštvaná? Píšete, že závidíte kamarádce. Možná byste se měla zaměřit spíše na sebe než na ostatní a jejich dluhy. </text>
   </post>
   <post>
      <id>103</id>
      <replyTo>69</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 22:01</timeStamp>
      <author>Voltiček</author>
      <text>@Anonymní píše: Asi takhle, 4 tisíce šly bokem pravidelně přímo do obálky na rekonstrukci, ušetřila jsem i tím, že jsem si nedělala plastové nehty 2× do měsíce, umělé řasy, nemusím měsíčně ke kadeřníkovi. Auto nemám, takže za 500 měsíčník a dostanu se po celém městě kamkoliv. Navíc jsem měla i extra doučování jazyka, takže další 2-4 tisíce bokem jenom z výuky. Čili za těch cca 18 měsíců těch 150 dáte v pohodě, ale zato nebyla ani dovolená, jediná dovolenou jsem vybírala na rekonstrukci, s tím, že se hodně ušetřilo asi 30 tisíc, protože mi táta dělal elektriku (elektrikář s 30 letou praxí a k tomu i zadarmo revize).</text>
   </post>
   <post>
      <id>104</id>
      <replyTo>102</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 22:20</timeStamp>
      <author>MilijonDolarBejby</author>
      <text>@darkgreen píše: @JanaStey A proč Vás tak zajímají dluhy cizích lidí? Všechny Vaše příspěvky jsou v tématech ohledně dluhů. V jednom jste vyčítala proč si někdo chce koupit mobil na splátky, v dalším zase něco ohledně hypotéky. Jste naštvaná? Píšete, že závidíte kamarádce. Možná byste se měla zaměřit spíše na sebe než na ostatní a jejich dluhy.</text>
   </post>
</thread>
