<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread>
    <post>
        <id>1</id>
        <replyTo>0</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:21</timeStamp>
        <author>Lavvazza</author>
        <text>Exekutor Tomáš Vrána Ahojky, budu se ptát za kamarádku. Co je pravdy na tom, že exekutor Vrána podal
            demisi??? K věci, kamarádku informovali od něj z kanceláře, že jí brzo navštíví. Ale ted někdy slyšela, že
            podal demisi. To znamená, že to musí převzít jiný exekutor a od Vrány nesmí už nikdo přijít??? A jak asi
            dlouho trvá než ten nový exekutor to všechno převezme??? Ptá se proto, aby věděla kolik má času na sehnání
            aspoň nějaké částky peněz. Holky díky za odpověd je to nezávidění hodná situace..  
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>2</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:24</timeStamp>
        <author>Ignácie</author>
        <text>Nechci kecat, ale myslím, že až někdy do jara bude ještě Vrána normálně fungovat. </text>
    </post>
    <post>
        <id>3</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:26</timeStamp>
        <author>martina.se</author>
        <text>@Lavvazza můj miláček Vrána podal demisi, ale pořád ta exekce platí, kdyby skončil, převezme to
            někdo jiný…
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>4</id>
        <replyTo>2</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:26</timeStamp>
        <author>martina.se</author>
        <text>@Ignácie píše: Nechci kecat, ale myslím, že až někdy do jara bude ještě Vrána normálně fungovat. tak tak,
            do března.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>5</id>
        <replyTo>3</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:29</timeStamp>
        <author>Lavvazza</author>
        <text>@martina.se @Ignácie Fakt?? Tak to má holka blbý stím blbem se nedá moc domluvit. Takže ho zřejmě bude
            moci čekat každým dnem  Když podal demisi tak nevím co tam ještě straší…
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>6</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:29</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>Vrána podal demisi, ale co vím, tak jeho úřad bude fungovat normálně dál </text>
    </post>
    <post>
        <id>7</id>
        <replyTo>6</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:31</timeStamp>
        <author>Lavvazza</author>
        <text>@sao Jako, že bude dál dělat exekuce???</text>
    </post>
    <post>
        <id>8</id>
        <replyTo>5</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:32</timeStamp>
        <author>Ignácie</author>
        <text>@Lavvazza Ať holka sežene aspoň něco a urychleně mu to pošle. Až klucí přijdou, domluvit se s nimi
            už nedá.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>9</id>
        <replyTo>8</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:34</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>@Lavvazza Oni často jenom straší a pak stejně nepřijedou. Každopádně, když to ví předem, ať si cenné věci,
            o které nechce přijít, raději schová k někomu známému. A ať nepodléhá psychickému nátlaku a zůstane v klidu,
            ty nervy za to nestojí. Vrána je blbec, to chytla toho pravého. Přeji, ať se situace brzy vyřeší 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>10</id>
        <replyTo>7</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:36</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>@Lavvazza Podle mých informací poběží jeho úřad normálně dál, takže tam bude šéfovat prostě někdo jiný
            místo Vrány, ale jinak se nic nezmění, exekuce běží dál, úřad se neruší.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>11</id>
        <replyTo>9</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:37</timeStamp>
        <author>pikola</author>
        <text>Nechápou, proč by exekutor byl blbec, blbej mi přijde ten, kdo exekuci vůbec má, najednou shání peníze a
            přitom to dost dlouho trvá, než se vůbec exekuce udělá.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>12</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:45</timeStamp>
        <author>blobfish</author>
        <text>Vím, jakou má Vrána pověst, ale jestli kamarádka dluží a nechala to dojít tak daleko, budou se k ní
            exekutoři chovat plus mínus stejně. Oni jsou zvyklí, že dlužník, který se klidně i několik let (jo, opravdu
            to nefunguje tak, že člověk nezaplatí, do týdne je soud a do dalšího týdne stojí u dveří exekutor) sám
            neozval a na jakékoli výzvy nereagoval, najednou strašně stojí o domluvu - ovšem až v momentě, kdy u něj
            exekutor zazvoní.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>13</id>
        <replyTo>11</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:59</timeStamp>
        <author>blobfish</author>
        <text>@pikola píše: Nechápou, proč by exekutor byl blbec, blbej mi přijde ten, kdo exekuci vůbec má, najednou
            shání peníze a přitom to dost dlouho trvá, než se vůbec exekuce udělá. Máš samozřejmě pravdu, na druhou
            stranu se praktiky jednotlivých exekutorů dost liší, třeba co se týče vyhodnocení nezabavitelných věcí
            v domácnosti - někteří exekutoři dlužníkovi nechají i sedací soupravu a stolek v obýváku, jiní nepovažují za
            nezbytné vybavení domácnosti ani pračku nebo ledničku. Někteří exekutoři jsou také nechvalně známí tím, že
            jdou za rodiči nebo jinými staršími příbuznými dlužníka a vyhrožují jim, že pokud okamžitě nezaplatí dlužnou
            částku v hotovosti, zabaví jim většinu vybavení bytu. A tak. Některé praktiky prostě nejsou úplně v pořádku.
            Ale souhlasím s tím, že velká část dlužníků (těch, kterých se týká exekuce) neplatí a čeká, že to vyhnije,
            veškeré peníze si nechává vyplácet v hotovosti (čímž exekutorovi brání, aby peníze vymohl nejsnazším
            způsobem) a pak brečí, že jim exekutor sebral televizi a PC a neusmíval se při tom na ně. Příspěvek upraven
            13.10.15 v 12:00
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>14</id>
        <replyTo>12</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 11:59</timeStamp>
        <author>Callipo90</author>
        <text>@blobfish píše: Vím, jakou má Vrána pověst, ale jestli kamarádka dluží a nechala to dojít tak daleko,
            budou se k ní exekutoři chovat plus mínus stejně. Oni jsou zvyklí, že dlužník, který se klidně i několik let
            (jo, opravdu to nefunguje tak, že člověk nezaplatí, do týdne je soud a do dalšího týdne stojí u dveří
            exekutor) sám neozval a na jakékoli výzvy nereagoval, najednou strašně stojí o domluvu - ovšem až v momentě,
            kdy u něj exekutor zazvoní. Souhlas jen se to tak rádo prezentuje v médiích… někdy to trvá i rok než dojde
            k exekuci jako takové. Jinak exe úřad jede dál a i kdyby tam seděl kdokoliv, tak pro dlužníka se nic nemění.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>15</id>
        <replyTo>13</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:04</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>@pikola @blobfish Nesuďte. I můj manžel je v exekuci, a věřte, že jsme o domluvu stáli, psali x milionů
            dopisů a prosili věřitele o dohodu. Nezájem z jejich strany. A pochybné firmy, které skupují dluhy, a když
            se na ně snažíte sehnat kontakt abyste se s nimi domluvili, tak žádný neexistuje (a už se ani nedovíte, kdo
            je původní věřitel) - normálka. Je to jeden velkej byznys. Nicméně dlužníků se přesto nezastávám, to
            rozhodně ne. Ale když už si tedy podle vás dlužník takovéto jednání ze strany exekutora zaslouží, tak by se
            tak měl exekutor chovat pouze k dlužníkovi, a ne terorizovat celou jeho rodinu a pod pohrůžkou chtít např.
            po jeho rodičích nebo babičce, aby zaplatila dluh svého vnuka, a vykrádat byty lidí, kteří s dluhem nemají
            nic společného - i s tímto mám bohužel bohaté zkušenosti, a nedělá to jen Vrána.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>16</id>
        <replyTo>15</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:06</timeStamp>
        <author>Callipo90</author>
        <text>@sao píše: @pikola @blobfish Nesuďte. I můj manžel je v exekuci, a věřte, že jsme o domluvu stáli, psali x
            milionů dopisů a prosili věřitele o dohodu. Nezájem z jejich strany. A pochybné firmy, které skupují dluhy,
            a když se na ně snažíte sehnat kontakt abyste se s nimi domluvili, tak žádný neexistuje (a už se ani
            nedovíte, kdo je původní věřitel) - normálka. Je to jeden velkej byznys. Nicméně dlužníků se přesto
            nezastávám, to rozhodně ne. Ale když už si tedy podle vás dlužník takovéto jednání ze strany exekutora
            zaslouží, tak by se tak měl exekutor chovat pouze k dlužníkovi, a ne terorizovat celou jeho rodinu a pod
            pohrůžkou chtít např. po jeho rodičích nebo babičce, aby zaplatila dluh svého vnuka, a vykrádat byty lidí,
            kteří s dluhem nemají nic společného - i s tímto mám bohužel bohaté zkušenosti, a nedělá to jen Vrána. Té
            první polovině moc nevěřím, v této oblasti se tak tošku orientuju a té druhé věřím, to je bohužel smutné a
            dít by se to nemělo, ale souvisí to zase s tou první částí 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>17</id>
        <replyTo>16</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:09</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>@Callipo90 Mluvím z vlastní zkušenosti, takže záleží jen na tobě, jestli mi věříš, nebo ne, ale věř mi
            alespoň to, že ani já jsem dřív nevěřila, že je něco takového možné - dokud jsem nezažila na vlastní kůži.
            Rozhodně nepřeji zažít, člověk se pak docela diví.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>18</id>
        <replyTo>17</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:11</timeStamp>
        <author>Callipo90</author>
        <text>@sao píše: @Callipo90 Mluvím z vlastní zkušenosti, takže záleží jen na tobě, jestli mi věříš, nebo ne, ale
            věř mi alespoň to, že ani já jsem dřív nevěřila, že je něco takového možné - dokud jsem nezažila na vlastní
            kůži. Rozhodně nepřeji zažít, člověk se pak docela diví. Já ale věřím, že exekutoři jsou prasata, takže
            jsou… to prostě vím a ví se to a nikdo s tím nic nedělá, je to hrozné, ale taky vím, že než dojde k exekuci
            jako takové, tak tomu předchází x milion dopisů, výhrůžek atd… a hlavně člověk přece ví co platí a co
            neplatí, tak nějak to stejně většina lidí ví a myslí si, že se schovají nebo to odkládají apod…
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>19</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:12</timeStamp>
        <author>Anonymní</author>
        <text>Raději anonymně z pochopitelných důvodů - před MD jsem na takovém úřadě pracovala. Nebyla jsem sice přímo
            v kontaktu s dlužníky, ale vím jak to funguje. Proto prosím o zachování anonymity. Děkuji K tvému dotazu -
            pokud nastane situace, že exekutor podá demisi (nebo je odvolán), je vypsáno výběrové řízení na nového
            exekutora v dané oblasti, který převezme všechnu agendu exekucí. Maximálně se může stát, že na požádání
            věřitele převezme vymáhání dluhu někdo jiný. Výběrové řízení je ale běh na dlouhou trať a do té doby než
            bude jmenován nový exekutor, je ustanoven „zástupce“, který jedná jménem dosavadního exekutora. V obecné
            rovině - ze své praxe můžu potvrdit slova @blobfish. Nejradši jsem měla ráda dlužníky, kteří zaplatili celý
            dluh (a né malý) v den dražby. A že u našeho úřadu je dražba až opravdu ta poslední možnost. Než přijde
            k samotné dražbě, běží totiž exekuce třeba i dva roky a mezi tím dostane dlužník několik vyrozumění
            o zaplacení dluhu. Na druhou stranu je pravdou, že se stávají případy, kdy je exekuce podána neprávem a
            „dlužník“ nemá moc šancí, jak dokázat svou pravdu. Nebo lépe řečeno má - soudy - ale to je běh na dlouhou
            trať a nikde není 100% jistota, že, než bude vynesen rozsudek, člověk o všechno nepřijde. Ale to je spíš
            chyba zákonů než samotných exekutorů. Když věřitel podá návrh na exekuci, musí ji exekutor přijmout (ano
            musí - kdyby ne, tak má velké problémy) a není v jeho moci před vynesením usnesení o nařízení exekuce ověřit
            si pravdivost slov věřitele. To může zas a jenom soud.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>20</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:14</timeStamp>
        <author>terinka4444</author>
        <text>Proč podal demisi ?</text>
    </post>
    <post>
        <id>21</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:16</timeStamp>
        <author>Moncinas</author>
        <text>Já spravovala tisíce exekucí a jeden z exekutorů, kterým jsme je dávali byl Vrána, pak jsem tam měla tuším
            další 4 jiné exekutory napříč republikou a nepoznala jsem mezi nima rozdíl, rychlost a vymahatelnost exekucí
            byla plus mínus u všech stejná. A s exekutorem se dá domluvit vždy, pokud návrh řešení je vůbec nějakým
            řešením. Také často si diktuje věřiel, že splátkáč povolí tak, aby max do roka byl uhrazen celý dluh včetně
            poplatků a podobně.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>22</id>
        <replyTo>20</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:24</timeStamp>
        <author>blobfish</author>
        <text>@terinka4444 píše: Proč podal demisi ? Prý je unaven z mediálního tlaku
            http://www.denik.cz/…0150902.html
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>23</id>
        <replyTo>21</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:27</timeStamp>
        <author>blobfish</author>
        <text>@Moncinas píše: Já spravovala tisíce exekucí a jeden z exekutorů, kterým jsme je dávali byl Vrána, pak
            jsem tam měla tuším další 4 jiné exekutory napříč republikou a nepoznala jsem mezi nima rozdíl, rychlost a
            vymahatelnost exekucí byla plus mínus u všech stejná. A s exekutorem se dá domluvit vždy, pokud návrh řešení
            je vůbec nějakým řešením. Také často si diktuje věřiel, že splátkáč povolí tak, aby max do roka byl uhrazen
            celý dluh včetně poplatků a podobně. Přesně. Lidí, kteří přijdou s návrhem splácet dluh 100 000 Kč ve 200 Kč
            měsíčních splátkách, je překvapivě celkem dost.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>24</id>
        <replyTo>18</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:27</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>@Callipo90 Zapomněla jsi na situaci, kdy člověk o dluhu ví, ví, že to má zaplatit a chce to zaplatit, ale
            dostal se do situace, kdy není schopen, i kdyby se rozkrájel, zaplatit všechno hned nebo posílat splátky,
            jaké by si věřitel představoval a veškeré snahy o domluvu s věřitelem jsou marné - odmítá na vaše nabídky a
            návrhy přistoupit. Ne každý dlužník je vychcaný milionář, který to má na salámu. Bohužel, takhle si dlužníky
            exekutoři představují a podle toho s nimi jednají, a nejen s nimi. Exekutor takhle jednal i se mnou a vůbec
            ho nezajímalo, že dluh je mého manžela a já o něm slyším poprvé, protože si ho udělal za mými zády, a nevím,
            kde bych tolik peněz jako vzala a čumím jak péro z gauče. Přijde mi nespravedlivé házet všechny do
            jednoho pytle.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>25</id>
        <replyTo>11</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:32</timeStamp>
        <author>JayLee</author>
        <text>@pikola píše: Nechápou, proč by exekutor byl blbec, blbej mi přijde ten, kdo exekuci vůbec má, najednou
            shání peníze a přitom to dost dlouho trvá, než se vůbec exekuce udělá.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>26</id>
        <replyTo>23</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:35</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>@blobfish píše: Přesně. Lidí, kteří přijdou s návrhem splácet dluh 100 000 Kč ve 200 Kč měsíčních
            splátkách, je překvapivě celkem dost. Jasně, a když je dluh 100 tis., kolik byl ten původní, po odečtení
            úroků, úroků z úroků, penále, odměn exekutorovi a právníkovi atd.? No a když ten darebák dlužník navrhne
            200,– měsíčně, protože víc nemá, rozhodně je řešením vlítnout k takovému člověku domů, terorizovat celou
            jeho rodinu, sebrat mu ledničku, pračku i postel a hračky dětem a prodat to všechno dohromady za 500,– a za
            cestu si naúčtovat 2000,– 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>27</id>
        <replyTo>20</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:44</timeStamp>
        <author>Callipo90</author>
        <text>@terinka4444 píše: Proč podal demisi ? Podlě mě už byl moc na očích a moc propíranej, svoje si nahrabal,
            někam se uklidí a bude si užívat… 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>28</id>
        <replyTo>16</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:44</timeStamp>
        <author>Anonymní</author>
        <text>@sao Neznám tě a neznám ani tvou situaci, ale ze své praxe vím, že pokud člověk má obyčejnou (normální)
            půjčku, je domluva s věřitelem téměř vždy 100%-ní na první schůzku. Nějaký ten pátek také funguje pojištění
            proti platební neschopnosti. Pokud ovšem si půjčím od takových společností jako je zaplo, provident, cetelem
            atd. (kde RPSN se pohybuje kolem 300% a víc) a nepřečtu si podmínky napsané miniaturním písmem pod čarou,
            nesmím se pak divit, že žádnou domluvu neakceptují - protože podepsali to a ono a to že si to nepřečetli je
            jejich mínus. Ano je to pěkná pra. árna na lidi, ale na druhou stranu - kdyby nebyla poptávka, nemůže být
            ani nabídka… Jak už jsem psala v prvním příspěvku - v exekucích jsme pracovala a to 4,5 roku než jsem odešla
            na MD Předem děkuji za zachování anonymity.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>29</id>
        <replyTo>26</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:47</timeStamp>
        <author>Callipo90</author>
        <text>@sao píše: Jasně, a když je dluh 100 tis., kolik byl ten původní, po odečtení úroků, úroků z úroků,
            penále, odměn exekutorovi a právníkovi atd.? No a když ten darebák dlužník navrhne 200,– měsíčně, protože
            víc nemá, rozhodně je řešením vlítnout k takovému člověku domů, terorizovat celou jeho rodinu, sebrat mu
            ledničku, pračku i postel a hračky dětem a prodat to všechno dohromady za 500,– a za cestu si naúčtovat
            2000,– A co by bylo fér? Nechat to být, nebo to nechat splácet po 200kč měsíčně, aby to uhradili třeba
            daňový poplatníci? Takhle to prostě nefunguje… pokud se člověk dostane až do takové dluhové pasti, jak tu
            popisuješ, tak není od věci zkusit insolvenci, i když i to není úplně ok vůči ostatním, ale budiž, ta
            možnost tu je a co já vím, tak se insolvence přiznávají jak na běžícím páse 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>30</id>
        <replyTo>26</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:49</timeStamp>
        <author>Moncinas</author>
        <text>@sao no kdyby platil dluh 100 tisíc po 200 kč měsíčně, tak za 20 let by ten dluh měl o dalších x tisíc
            ještě větší, neboť splátka nepokreje ani úroky. A ani advokátky, ani exekutor nejsou charitou, aby pracovali
            zadarmo. Na jedné exekuci - od žaloby až do vymožení dluhu a zastavení řízení pracuje neuvěřitelné množství
            lidí a ti lidé také potřebují z něčeho žít. A advokáti mají odměnu nastavenou počtem úkonů vzhledem k dlužné
            částce, takže to zase žádné miliardy nejdou
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>31</id>
        <replyTo>26</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:50</timeStamp>
        <author>Callipo90</author>
        <text>@sao píše: Jasně, a když je dluh 100 tis., kolik byl ten původní, po odečtení úroků, úroků z úroků,
            penále, odměn exekutorovi a právníkovi atd.? No a když ten darebák dlužník navrhne 200,– měsíčně, protože
            víc nemá, rozhodně je řešením vlítnout k takovému člověku domů, terorizovat celou jeho rodinu, sebrat mu
            ledničku, pračku i postel a hračky dětem a prodat to všechno dohromady za 500,– a za cestu si naúčtovat
            2000,– Jinak, jiná věc je ta, pokud to člověk neví… viz. příklad manžel/manželka, to je taky smutné, ale
            opět platí to, že sami zodpovídáme za výběr partnera a pokud jsme manželé, musí břemeno nést oba, exekutora
            nezajímá, že spolu ty dva nebydlí, takhle to taky nefunguje… tím neobhajuji exekutori, ale jsem již vyléčena
            z výmluv zadlužených lidí, to je celé… z mé praxe z tohoto odvětví si za to tak 80% může prostě samo, svým
            jednáním, nekomunikací, přístupu atd… třeba patříš do těch 20% 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>32</id>
        <replyTo>26</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:52</timeStamp>
        <author>Anonymní</author>
        <text>@sao píše: Jasně, a když je dluh 100 tis., kolik byl ten původní, po odečtení úroků, úroků z úroků,
            penále, odměn exekutorovi a právníkovi atd.? No a když ten darebák dlužník navrhne 200,– měsíčně, protože
            víc nemá, rozhodně je řešením vlítnout k takovému člověku domů, terorizovat celou jeho rodinu, sebrat mu
            ledničku, pračku i postel a hračky dětem a prodat to všechno dohromady za 500,– a za cestu si naúčtovat
            2000,– Ale přece mě nikdo nenutí si brát půjčku např. na 20.000, ale vrátit musím 100.000 (tedy 5× víc).
            A že si nepřečtu podmínky, moje smůla. Jednou jsem podepsala že s tím souhlasím, tak se můžu zlobit na
            všechny kolem jak chci, ale musím zaplatit to, co jsem podepsala. Tomu se říká odpovědnost za své činy.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>33</id>
        <replyTo>26</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:54</timeStamp>
        <author>Kikuška90</author>
        <text>@sao Zajímalo by mě jak bys mluvila, kdybys stála na druhé straně a někdo dlužil Tobě </text>
    </post>
    <post>
        <id>34</id>
        <replyTo>33</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:55</timeStamp>
        <author>Moncinas</author>
        <text>No základem je si vůbec nepůjčovat Ale to už je mimo téma. Prostě exekutor za dluhy těch lidí nemůže a je
            jedno zda to má Vrána či nějakej Novák.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>35</id>
        <replyTo>28</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:56</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>@Anonymní píše: @sao Neznám tě a neznám ani tvou situaci, ale ze své praxe vím, že pokud člověk má
            obyčejnou (normální) půjčku, je domluva s věřitelem téměř vždy 100%-ní na první schůzku. Nějaký ten pátek
            také funguje pojištění proti platební neschopnosti. Pokud ovšem si půjčím od takových společností jako je
            zaplo, provident, cetelem atd. (kde RPSN se pohybuje kolem 300% a víc) a nepřečtu si podmínky napsané
            miniaturním písmem pod čarou, nesmím se pak divit, že žádnou domluvu neakceptují - protože podepsali to a
            ono a to že si to nepřečetli je jejich mínus. Ano je to pěkná pra. árna na lidi, ale na druhou stranu -
            kdyby nebyla poptávka, nemůže být ani nabídka… Jak už jsem psala v prvním příspěvku - v exekucích jsme
            pracovala a to 4,5 roku než jsem odešla na MD Předem děkuji za zachování anonymity. Ne všichni dlužníci se
            stali dlužníky tím, že si někde půjčovali. Dlužit můžeš komukoliv jinému, ne pouze bance nebo nějaké
            společnosti. Ale pokud se tedy bavíme o těch půjčkách, tak pojištění proti platební nechopnosti možná
            funguje, ale je úplně na ho.no   @Callipo90 Když si někdo popůjčuje na dovolenou, na novou televizi a já
            nevím na jaké blbosti, insolvenci mu přiklepnou jak nic. Ale když si někdo, jako třeba můj chlap, nadělá
            dluhy z podnikání, řešení pro něj neexistuje. Mám to vyzkoušeno - řešili jsme naši situaci s nejedním
            právníkem nebo finančním poradcem atp. Pro nás prý existuje jediné řešení: emigrovat Dnes už se tomu jenom
            směju a nic si z toho nedělám, člověk si tak nějak zvykne  
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>36</id>
        <replyTo>35</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:57</timeStamp>
        <author>pikola</author>
        <text>@sao hele, až se ti nedejboze stane, že ti bude někdo dluzit a dojde to až na exekuci, asi by ses na to
            dívala jinak. Proč mas mít s těma lidma slitování? Mají ho snad oni sbtebou, zajímají ho tvoje problémy?
            Pochybuju..
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>37</id>
        <replyTo>34</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 12:59</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>@Moncinas píše: No základem je si vůbec nepůjčovat Ale to už je mimo téma. Prostě exekutor za dluhy těch
            lidí nemůže a je jedno zda to má Vrána či nějakej Novák. Souhlasím. Základem je vůbec si nepůjčovat. Proto
            jsem si nikdy v životě nic nepůjčila. A přesto jsem v exekuci No nic, končím, kdo nezažije, nepochopí  
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>38</id>
        <replyTo>35</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 13:00</timeStamp>
        <author>Callipo90</author>
        <text>@sao píše: Ne všichni dlužníci se stali dlužníky tím, že si někde půjčovali. Dlužit můžeš komukoliv
            jinému, ne pouze bance nebo nějaké společnosti. Ale pokud se tedy bavíme o těch půjčkách, tak pojištění
            proti platební nechopnosti možná funguje, ale je úplně na ho.no @Callipo90 Když si někdo popůjčuje na
            dovolenou, na novou televizi a já nevím na jaké blbosti, insolvenci mu přiklepnou jak nic. Ale když si
            někdo, jako třeba můj chlap, nadělá dluhy z podnikání, řešení pro něj neexistuje. Mám to vyzkoušeno - řešili
            jsme naši situaci s nejedním právníkem nebo finančním poradcem atp. Pro nás prý existuje jediné řešení:
            emigrovat Dnes už se tomu jenom směju a nic si z toho nedělám, člověk si tak nějak zvykne Tak tam je spoustu
            dalších faktorů, to, že nefunguje podnikání podnikatel ví jistě dlouho než se stane něco takového… většina
            se do toho dostane opět vlastní nedomýšlivostí. Pokud vím, tak pro tyhle případy existuje konkurz, ne?
            V týhle otázce teda nejsem tak znalá, třeba mě tu větší znalec vyvede z omylu 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>39</id>
        <replyTo>26</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 13:02</timeStamp>
        <author>blobfish</author>
        <text>@sao píše: Jasně, a když je dluh 100 tis., kolik byl ten původní, po odečtení úroků, úroků z úroků,
            penále, odměn exekutorovi a právníkovi atd.? No a když ten darebák dlužník navrhne 200,– měsíčně, protože
            víc nemá, rozhodně je řešením vlítnout k takovému člověku domů, terorizovat celou jeho rodinu, sebrat mu
            ledničku, pračku i postel a hračky dětem a prodat to všechno dohromady za 500,– a za cestu si naúčtovat
            2000,– Není to řešení, exekutoři (a klidně ať mě anonymní bývalá zaměstnankyně EÚ opraví) mobiliární exekuce
            nijak v oblibě nemají a většinou je to poslední zoufalý pokus, jak dlužníka donutit plnit dobrovolně. Úroky
            jsou sankce za opožděnou platbu, která mohla věřiteli způsobit potíže, odměny advokátům a exekutorům jsou
            náklady navíc, které ten věřitel musel vynaložit, aby měl vůbec šanci na zaplacení dluhu, takže se fakt
            nepohoršuju nad tím, že jejich náhradu věřitel vymáhá společně s dluhem. Co bys dělala na místě věřitele?
            Když dlužník říká „nemám, prostě nemám, a ty se jdi třeba bodnout“? Chápeš, že když věřiteli někdo
            nezaplatí, znamená to, že třeba nebude mít prostředky na provoz podnikání, na výplaty zaměstnancům, na
            plnění svých závazků? Jinak moc nevěřím tomu, že pokud je návrh dlužníka alespoň trochu realistický, věřitel
            na něj nepřistoupí. Skutečně málokdo má zájem platit soudní poplatky, právní zastoupení a exekutora, když
            nemá jistý výsledek. A jo, věřím tomu, že existuje skupina dlužníků chudáků - za určitých okolností
            například podnikatelé v druhotné platební neschopnosti, manželé těch, kteří dluhy udělali apod. Ostatně ani
            nijak kategoricky nesoudím ty dlužníky, kteří to nechají dojít až do exekuce, každý v životě dělá blbosti.
            Ale nebudu je nijak zvlášť litovat a nadávat na věřitele nebo exekutory. Nečisté (a leckdy i nezákonné)
            praktiky některých exekutorů jsou zase jiná věc.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>40</id>
        <replyTo>36,39</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 13:04</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>@pikola @blobfish Naši věřitelé s námi slitování nemají. Ale když dluží nějaký odběratel manželovi za
            dodané výrobky, a rozhodně ne malé částky, on s ním vždycky slitování má. Je fakt, že mě to někdy docela
            štve, že jsme kvůli němu v druhotné platební neschopnosti a máme kvůli chybějícím penězům docela průsery,
            ale on to vždy chápe a nikdy v životě by na nikoho neposlal exekutora. Jo, v tomhle ho docela obdivuju.
            Přeji hezký zbytek dne 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>41</id>
        <replyTo>40</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 13:12</timeStamp>
        <author>werajsik</author>
        <text>@sao píše: @pikola @blobfish Naši věřitelé s námi slitování nemají. Ale když dluží nějaký odběratel
            manželovi za dodané výrobky, a rozhodně ne malé částky, on s ním vždycky slitování má. Je fakt, že mě to
            někdy docela štve, že jsme kvůli němu v druhotné platební neschopnosti a máme kvůli chybějícím penězům
            docela průsery, ale on to vždy chápe a nikdy v životě by na nikoho neposlal exekutora. Jo, v tomhle ho
            docela obdivuju. Přeji hezký zbytek dne Tak teď jsi teprve uvedla jádro pudla. Nesmíš obviňovat všechny
            okolo sebe (exekutory nevyjímaje), že tvůj manžel je tak „hodný“ a na své „dlužníky“ by exekutora neposlal.
            To je chyba jeho a ty s tím asi (dle dle tvých příspěvků) mnoho nenaděláš. Podnikání je velmi tvrdý boj
            velmi tvrdých hochů, hodný podnikatel většinou spáče nad výdělkem. Bohužel je to tak…
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>42</id>
        <replyTo>41</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 13:40</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>@werajsik Já neobviňuju exekutory z našich problémů. Obviňuju je z jejich chování, a nejen je, vadí mi
            české zákony. Neřeším tady jen naše problémy. Píšu třeba i za svou kamarádku, jejíž syn odešel z domu a
            nadělal si dluhy a ona vůbec netuší kde je a nemá s jeho dluhama nic společného, sama žije z ruky do huby, a
            ozval se jí exekutor, že pokud okamžitě nezaplatí dluh svého nezvěstného syna, vybílí jí byt, protože on tam
            má přece hlášený trvalý pobyt. A ona je úplně vyděšená, brečí a neví kde má tolik peněz vzít a chtěla si
            dokonce půjčit od pochybné společnosti - na radu exekutora! To jsme jí naštěstí vymluvili. Je to podle tebe
            v pořádku? Já nad našimi problémy nepláču (přesněji řečeno, už se tomu jenom směji), vím, jaké udělal manžel
            chyby - člověk se holt celý život učí. Pouze se snažím nastínit pohled také z druhé strany. A právě proto,
            že to známe z té druhé strany a víme, že tohle není řešení, na své věřitele exekutory neposíláme.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>43</id>
        <replyTo>42</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 13:45</timeStamp>
        <author>Kikuška90</author>
        <text>@sao Má mu zrušit trvalý pobyt, když tam s ní nebydlí. Holt neznalost neomlouvá, alespon se poučila 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>44</id>
        <replyTo>42</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 13:50</timeStamp>
        <author>MDK</author>
        <text>@sao Neobhajuj se a nevysvětluj. Kdo nezažil z druhé strany a ne vlastní vinou, nikdy nepochopí. Mám to
            taky za sebou. Roky nervů, strachu a prasáckého chování některých našich exekutorů. Domluva žádná, podlácení
            soudů, schválně zadržování peněz, na které dle rozhodnutí soud neměli nárok, schválně nechávali roky dluhy
            narůstat a tak dále a tak dále… Mám toho za sebou tolik, že bych o tom mohla napsat román. Je to už snad za
            mnou a doufám, že už nikdy více tohle nebudu řešit.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>45</id>
        <replyTo>43,44/replyTo></replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:11</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>@Kikuška90 píše: @sao Má mu zrušit trvalý pobyt, když tam s ní nebydlí. Holt neznalost neomlouvá, alespon
            se poučila Aha. Takže preventivně zrušit trvalý pobyt všem, kdo u nás bydlel a už nebydlí - chudáček
            exekutor, ten přece za nic nemůže a jeho jednání je naprosto v pořádku   @MDK Díky Koukám, že těch prasáren
            se děje ještě víc, než jsem si myslela. A to jsem si myslela, že už jsem v této oblasti zažila snad všechno,
            co jde Já se ani obhajovat nepotřebuju, já se fakt jen snažím naznačit, že existuje i pohled z druhé strany.
            Kdybych se chtěla obhajovat, taky bych mohla psát romány, ale nechce se mi, nemá to smysl - prostě kdo
            nezažil, nepochopí, a mnohdy ani neuvěří. Přeji, ať už se ti daří jen dobře a už nikdy nebudeš muset tohle
            řešit 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>46</id>
        <replyTo>5</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:12</timeStamp>
        <author>martina.se</author>
        <text>@Lavvazza píše: @martina.se @Ignácie Fakt?? Tak to má holka blbý stím blbem se nedá moc domluvit. Takže ho
            zřejmě bude moci čekat každým dnem Když podal demisi tak nevím co tam ještě straší… jo, je to vůl na entou,
            2 roky jsem se s nim soudila 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>47</id>
        <replyTo>44</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:13</timeStamp>
        <author>Callipo90</author>
        <text>@MDK píše: @sao Neobhajuj se a nevysvětluj. Kdo nezažil z druhé strany a ne vlastní vinou, nikdy
            nepochopí. Mám to taky za sebou. Roky nervů, strachu a prasáckého chování některých našich exekutorů.
            Domluva žádná, podlácení soudů, schválně zadržování peněz, na které dle rozhodnutí soud neměli nárok,
            schválně nechávali roky dluhy narůstat a tak dále a tak dále… Mám toho za sebou tolik, že bych o tom mohla
            napsat román. Je to už snad za mnou a doufám, že už nikdy více tohle nebudu řešit. Radši nic nesepisuj, ono
            není moc čím se chlubit… ale tyhle nářky znám taky, zlej exekutor, zlý lidi, já nic já muzikant… hlavně, že
            to mááte za sebou 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>48</id>
        <replyTo>11</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:15</timeStamp>
        <author>martina.se</author>
        <text>@pikola píše: Nechápou, proč by exekutor byl blbec, blbej mi přijde ten, kdo exekuci vůbec má, najednou
            shání peníze a přitom to dost dlouho trvá, než se vůbec exekuce udělá. je to kretén - na mě přišel, v životě
            jsem nedlužila ani korunu, sebral věci za úplně někoho jiného atd.. 2 roky soud, který jsem vyhrála, půlka
            věcí ale v háji. Sice jsem dostala poměrnou kompenzaci, soud musel zaplatit, ale co z toho, že někdy si
            takový šmejdi dělají co chtějí..
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>49</id>
        <replyTo>48</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:17</timeStamp>
        <author>Callipo90</author>
        <text>@martina.se píše: je to kretén - na mě přišel, v životě jsem nedlužila ani korunu, sebral věci za úplně
            někoho jiného atd.. 2 roky soud, který jsem vyhrála, půlka věcí ale v háji. Sice jsem dostala poměrnou
            kompenzaci, soud musel zaplatit, ale co z toho, že někdy si takový šmejdi dělají co chtějí.. Tak tohle je
            ten případ kdyby zasloužili opravdu zlynčovat… to je hnus jak si to někdo může dovolit vůbec… hlava mi to
            nebere.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>50</id>
        <replyTo>20</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:18</timeStamp>
        <author>martina.se</author>
        <text>@terinka4444 píše: Proč podal demisi ? protože měl hodně průserů. ofiko verze, že je unavenej tlakem,
            který na něj dělají média atd 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>51</id>
        <replyTo>42</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:21</timeStamp>
        <author>Kikuška90</author>
        <text>@sao Ano, jeho jednání je v pořádku, postupuje dle zákona. A především v zájmu věřitele. Pokud si tam
            nechá synáčka napsanýho, tak holt musí počítat s důsledky. Exekutor to tam může vybílit ikdyž už tam nebydlí
            - jak píšu, neznalost (zákona) neomlouvá.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>52</id>
        <replyTo>49</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:24</timeStamp>
        <author>martina.se</author>
        <text>@Callipo90 píše: Tak tohle je ten případ kdyby zasloužili opravdu zlynčovat… to je hnus jak si to někdo
            může dovolit vůbec… hlava mi to nebere. Vrána je tim pověstnej… tohle nebylo jediný jeho extempore.. On
            totiž nebral v potaz nic - doklady o tom, že dotyčný na místě nebydlí, nemá tam TP, nikdy se tam nezdržoval
            atd. Prostě nic. měla jsem horu papírů od měú, od jiných úřadů a co? ten šmejd počkal, až budu 300 km daleko
            v práci a já se vrátila dom a vybranej byt, ještě otevřenej naprosto úžasnej zážitek. Nejlepší fakt je, když
            člověk nedluží ani korunu.. tohle bylo za mého drahého exšvagra, kterého jsem viděla jedinkrát v životě a to
            ve chvíli, kdy přijel s vymahačema ke mě, že mu mám dát prachy, jinak mu ublíží. Já v 9 m, chytla jsem
            exšvagra pod krkem, drahýmu vymahači rozmlátila auto a bylo.. v životě mě nechytl takový rapl - on totiž
            přijel cca půl roku po návštěvě Vrány.. Jasný, jsem pro to, aby dlužníci spláceli, neměli se možnost nijak
            vyhnout, ale taky má být spravedlnost a mají si ověřovat, zda jdou na správnou adresu. Měla jsem smůlu,
            nastěhovala jsem se do místa, kde měl dlužník před 15 lety TP. Tak málo stačilo.. Teď máme rok koupený byt,
            ani nevíš, jaké všechny možné věci jsem zjišťovala, aby se nestalo něco podobného 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>53</id>
        <replyTo>47,48,52</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:33</timeStamp>
        <author>MDK</author>
        <text>@Callipo90 píše: Radši nic nesepisuj, ono není moc čím se chlubit… ale tyhle nářky znám taky, zlej
            exekutor, zlý lidi, já nic já muzikant… hlavně, že to mááte za sebou tos mě pobavila… pokud vím,na tebe jsem
            nereagovala,takže bud tak hodná,nech mě žít a nereaguj ani ty na mě. Nevíš,co mám za sebou a pro tvoji
            informaci já si žádný dluhy neudělala,jen jsem se prostě musela svést s rodinným příslušníkem,který byl něco
            podobného jak manžel od sao @Callipo90 píše: Tak tohle je ten případ kdyby zasloužili opravdu zlynčovat… to
            je hnus jak si to někdo může dovolit vůbec… hlava mi to nebere. no a výborně, takže případ @martina.se je na
            poblití, ale mě jsi odsoudila šmahem.  
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>54</id>
        <replyTo>51</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:35</timeStamp>
        <author>WontTell</author>
        <text>@Kikuška90 píše: @sao Ano, jeho jednání je v pořádku, postupuje dle zákona. A především v zájmu věřitele.
            Pokud si tam nechá synáčka napsanýho, tak holt musí počítat s důsledky. Exekutor to tam může vybílit ikdyž
            už tam nebydlí - jak píšu, neznalost (zákona) neomlouvá. V zájmu věřitele je sedřít na kost matku dlužníka?
            Děláš si pr%el, nebo jsi opravdu taková ***? 13.10.2015 - edit. admin: vulgarismus
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>55</id>
        <replyTo>54</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:36</timeStamp>
        <author>Kikuška90</author>
        <text>@WontTell píše: V zájmu věřitele je sedřít na kost matku dlužníka? Děláš si pr%el, nebo jsi opravdu taková
            ***? V tvém zájmu je se uklidnit
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>56</id>
        <replyTo>54,48,52</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:42</timeStamp>
        <author>Moncinas</author>
        <text>@WontTell a jak ten exekutor má jako vědět, že nemá synáčka schovaného ve sklepě spolu s jeho věcma? Pokud
            mají společné bydliště (úředně), tak potom se má bránit vylučovací žalobou a dokázat, že věci jsou její a né
            jeho. A nechat si doma TP syna, který je bůh ví kde a bůh ví co činní je vážně akorát o průšvihh. Takových
            synáčků už jsem papírově zažila mraky. @martina.se tak to je ostrý To jsem za celou svou praxi nezažila.
            Zažila jsem pár papírových excesů záměn a podobně, ale většinou se to vysvětlilo ještě před samotným
            jednáním exekutora, jednoduše řečeno, vždy si někdo všiml, že ten před ním na tom spise něco pokonil.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>57</id>
        <replyTo>56</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:50</timeStamp>
        <author>WontTell</author>
        <text>@Moncinas píše: @WontTell a jak ten exekutor má jako vědět, že nemá synáčka schovaného ve sklepě spolu
            s jeho věcma? Pokud mají společné bydliště (úředně), tak potom se má bránit vylučovací žalobou a dokázat, že
            věci jsou její a né jeho. A nechat si doma TP syna, který je bůh ví kde a bůh ví co činní je vážně akorát
            o průšvihh. Takových synáčků už jsem papírově zažila mraky. @martina.se tak to je ostrý To jsem za celou
            svou praxi nezažila. Zažila jsem pár papírových excesů záměn a podobně, ale většinou se to vysvětlilo ještě
            před samotným jednáním exekutora, jednoduše řečeno, vždy si někdo všiml, že ten před ním na tom spise něco
            pokonil. No jasně, chudáček exekutůrek to nevědel, on jednal v nejlepším zájmu veřitele… bla, bla, bla.
            Vylučovací žaloba je jiste super, každej má přece doma důkazy o tom, že mu patří každá jedna věc, kterou mu
            exekutor zabaví, to je jasný. Se jménem a razítkem! NAvíc ty věci vlastně ani nepotřebuje, takže se může
            klidně rok soudit o postel a ledničku s nějakým vychcánkem…
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>58</id>
        <replyTo>34</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 14:56</timeStamp>
        <author>martina.se</author>
        <text>@Moncinas zpětně to beru jako zkušenost, ale v tu chvíli totál zoufalství, hrozný pocit a nedovoláš se
            pravdy.. 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>59</id>
        <replyTo>57</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 15:00</timeStamp>
        <author>Kikuška90</author>
        <text>@WontTell píše: No jasně, chudáček exekutůrek to nevědel, on jednal v nejlepším zájmu veřitele… bla, bla,
            bla. Vylučovací žaloba je jiste super, každej má přece doma důkazy o tom, že mu patří každá jedna věc,
            kterou mu exekutor zabaví, to je jasný. Se jménem a razítkem! NAvíc ty věci vlastně ani nepotřebuje, takže
            se může klidně rok soudit o postel a ledničku s nějakým vychcánkem… Koukám, že jsme tu narazili na chudáčka
            dlužníčka
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>60</id>
        <replyTo>59</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 15:09</timeStamp>
        <author>WontTell</author>
        <text>@Kikuška90 píše: Koukám, že jsme tu narazili na chudáčka dlužníčka Já žádnou zkušenost s exekutorama,
            upomínkama a neplacením čehokoli nemám… Narazili jste na někoho, kdo nechápe, jak někdo může obhajovat
            oškubání cizího člověka pro to, že někdo z jeho rodiny dluží peníze, nebo že se nějakej zm-d domívá, že je
            u něj majetek dlužníka. To je jako říct, že si za to znásilnění může sama, protože měla krátkou sukni…
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>61</id>
        <replyTo>60</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 15:15</timeStamp>
        <author>Kikuška90</author>
        <text>@WontTell píše: Já žádnou zkušenost s exekutorama, upomínkama a neplacením čehokoli nemám… Narazili jste
            na někoho, kdo nechápe, jak někdo může obhajovat oškubání cizího člověka pro to, že někdo z jeho rodiny
            dluží peníze, nebo že se nějakej zm-d domívá, že je u něj majetek dlužníka. To je jako říct, že si za to
            znásilnění může sama, protože měla krátkou sukni… Pleteš jablka s hruškama… A tvůj styl vyjadřování mluví
            sám za sebe.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>62</id>
        <replyTo>60</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 18:16</timeStamp>
        <author>blobfish</author>
        <text>@WontTell píše: Já žádnou zkušenost s exekutorama, upomínkama a neplacením čehokoli nemám… Narazili jste
            na někoho, kdo nechápe, jak někdo může obhajovat oškubání cizího člověka pro to, že někdo z jeho rodiny
            dluží peníze, nebo že se nějakej zm-d domívá, že je u něj majetek dlužníka. To je jako říct, že si za to
            znásilnění může sama, protože měla krátkou sukni… Tak to je hodně blbý přirovnání. Ta paní nebyla „cizí“
            člověk, ta paní bydlela na místě, kde bydlel i ten syn (a exekutor měl tím pádem dobrý důvod se domnívat, že
            má v bytě svoje věci). Nevím, jak by sis to představovala - to má exekutor přijít do bytu a říct: „Dobrý
            den, prosím vás, která z věcí tady patří dlužníkovi, můžu ji oblepit?“ To by mě zajímalo, kolik dlužníků by
            se k vlastnictví těch věcí přiznalo. Neobhajuju prasárny typu vyhrožování seniorům, ale pokud přijde
            exekutor do bytu, kde má povinný nahlášen trvalý pobyt a něco tam zabaví, je s*ině povinný, že tohle svým
            rodičům udělá, ne exekutor. A mimochodem, ona ta exekuce fakt nepřichází zčistajasna. V našem domě čas od
            času visí na dveřích exekuční výzva, která se týká některého z bývalých nájemníků (ve zkratce, zaplaťte,
            nebo přijdeme se zámečníkem a zabavíme vám vybavení bytu). Na popud nových nájemníků to pak řeší majitelé
            bytů, kteří exekutorovi dají info o stávajícím stavu. Právo přeje bdělým a málokterý exekutor má zájem na
            tom, vlítnout někomu do bytu, zabavit pár kousků nábytku v hodnotě maximálně pár tisíc, skladovat ho u sebe
            a třeba za rok ho zase na základě vylučovací žaloby vracet.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>63</id>
        <replyTo>53</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 18:23</timeStamp>
        <author>MDK</author>
        <text>@sao já se omlouvám, nějak jsem tvůj příspěvek odpoledne zazdila. Ano, ono je jednoduché hned někoho
            odsoudit, ale když se setkáš s někým, kdo může vše a ty jen sedíš a nemůžeš nic, prostě vůbec nic, tak už to
            tak jednoduché není. Tobě a Tvé rodině také přeji, ať se z toho brzy dostanete a pak už budete mít navždy
            klid. Hodně štěstí. 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>64</id>
        <replyTo>53</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 18:27</timeStamp>
        <author>Callipo90</author>
        <text>@MDK píše: no a výborně, takže případ @martina.se je na poblití, ale mě jsi odsoudila šmahem. Přesně tak,
            martina tu popsala konkrétní případ docela podrobně, ty si tu právě jen něco naznačila, takže opravdu nemůžu
            tušit, takže asi tak, tak se uklidni ať ti nepraskne žilka a jinak reagovat budu na koho budu chtít zlato …
            a pokud takto reaguješ v běžném životě jako teď na můj příspěvek, na kterém opravdu nic nebylo ani nebyl
            myšlen zle, tak… domysli si co chceš nic nemění na tom, že nemá moc cenu se o tom bavit, jak jsem řekla,
            důležité je, že to máš za sebou 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>65</id>
        <replyTo>52</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 18:34</timeStamp>
        <author>Callipo90</author>
        <text>@martina.se píše: Vrána je tim pověstnej… tohle nebylo jediný jeho extempore.. On totiž nebral v potaz nic
            - doklady o tom, že dotyčný na místě nebydlí, nemá tam TP, nikdy se tam nezdržoval atd. Prostě nic. měla
            jsem horu papírů od měú, od jiných úřadů a co? ten šmejd počkal, až budu 300 km daleko v práci a já se
            vrátila dom a vybranej byt, ještě otevřenej naprosto úžasnej zážitek. Nejlepší fakt je, když člověk nedluží
            ani korunu.. tohle bylo za mého drahého exšvagra, kterého jsem viděla jedinkrát v životě a to ve chvíli, kdy
            přijel s vymahačema ke mě, že mu mám dát prachy, jinak mu ublíží. Já v 9 m, chytla jsem exšvagra pod krkem,
            drahýmu vymahači rozmlátila auto a bylo.. v životě mě nechytl takový rapl - on totiž přijel cca půl roku po
            návštěvě Vrány.. Jasný, jsem pro to, aby dlužníci spláceli, neměli se možnost nijak vyhnout, ale taky má být
            spravedlnost a mají si ověřovat, zda jdou na správnou adresu. Měla jsem smůlu, nastěhovala jsem se do místa,
            kde měl dlužník před 15 lety TP. Tak málo stačilo.. Teď máme rok koupený byt, ani nevíš, jaké všechny možné
            věci jsem zjišťovala, aby se nestalo něco podobného Masakr!!! Hrůza!!! Jak v tomhle funguje vůbec
            exekutorská komora? Je tento úřad vůbec k něčemu???
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>66</id>
        <replyTo>42,63</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 19:15</timeStamp>
        <author>sao</author>
        <text>No nestačím se divit, co tu čtu. Takže prostě vydírat matku dlužníka, aby ONA zaplatila za svého syna JEHO
            dluh a ještě jí radit, aby si ty prachy třeba někde půjčila, ale hlavně co nejdřív zaplatila, jinak bude zle
            - to je ze strany exekutora naprosto v pořádku, v souladu se zákonem. V zájmu věřitele. OK. Už se ani
            nedivím, proč máme takové zákony a proč si exekutoři dělají co chtějí, aniž by jim za to něco hrozilo. Vždyť
            spoustě občanů to vlastně vyhovuje.  @MDK V pohodě, díky Já už jsem si tak nějak zvykla, a už se nesnažím
            řešit něco, co řešení nemá. Zbytečná ztráta drahocenného času, život už si tím kazit nenechávám, raději si
            ho užívám Hezký večer 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>67</id>
        <replyTo>65</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 20:13</timeStamp>
        <author>martina.se</author>
        <text>@Callipo90 píše: Masakr!!! Hrůza!!! Jak v tomhle funguje vůbec exekutorská komora? Je tento úřad vůbec
            k něčemu??? naprd.. šlo to celé přes soud.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>68</id>
        <replyTo>66</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 20:55</timeStamp>
        <author>MDK</author>
        <text>@sao Jak vidíš, je tu mnoho zastánkyň exekutorů. Je přece normální vyhrožovat někomu, kdo nic neudělal
            ne?! Jen doufám, že všechny ty, které jsou tu tak těžce nad věcí, by byly i v případě, že by jim v 6 ráno
            vletěl do baráku exekutor spolu s dalšíma 3 gorilama a vybílil jim byt a to i přesto, že máš soudně
            i notářsky potvrzeno, že majetek v tom bytě dlužníkovi nepatří  Tady se nemá cenu dohadovat. I tobě pěkný
            večer a pevné nervy. 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>69</id>
        <replyTo>62</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 21:03</timeStamp>
        <author>WontTell</author>
        <text>@blobfish píše: Tak to je hodně blbý přirovnání.Ta paní nebyla „cizí“ člověk, ta paní bydlela na místě,
            kde bydlel i ten syn (a exekutor měl tím pádem dobrý důvod se domnívat, že má v bytě svoje věci). Nevím, jak
            by sis to představovala - to má exekutor přijít do bytu a říct: „Dobrý den, prosím vás, která z věcí tady
            patří dlužníkovi, můžu ji oblepit?“ To by mě zajímalo, kolik dlužníků by se k vlastnictví těch věcí
            přiznalo. Neobhajuju prasárny typu vyhrožování seniorům, ale pokud přijde exekutor do bytu, kde má povinný
            nahlášen trvalý pobyt a něco tam zabaví, je s*ině povinný, že tohle svým rodičům udělá, ne exekutor.
            A mimochodem, ona ta exekuce fakt nepřichází zčistajasna. V našem domě čas od času visí na dveřích exekuční
            výzva, která se týká některého z bývalých nájemníků (ve zkratce, zaplaťte, nebo přijdeme se zámečníkem a
            zabavíme vám vybavení bytu). Na popud nových nájemníků to pak řeší majitelé bytů, kteří exekutorovi dají
            info o stávajícím stavu. Právo přeje bdělým a málokterý exekutor má zájem na tom, vlítnout někomu do bytu,
            zabavit pár kousků nábytku v hodnotě maximálně pár tisíc, skladovat ho u sebe a třeba za rok ho zase na
            základě vylučovací žaloby vracet. Představoval bych si to tak, že následky smluvního vztahu ponesou výhradně
            ti, kteří do něj vstoupili. Je pro mě pořád přijatelnější, když věřitel dluh odepíše, než když se ty peníze
            vytlučou z nějakého rodinného příslušníka. Ten příslušník totiž neměl žádnou možnost tomu smluvnímu vztahu
            zabránit, kdežto věřitel nemusel být veřitelem. Co se týká toho, jak má probíhat exekuce, pro začátek bych
            zavedl odškodné v pořádné výši pro ty, kterým byly věci zabaveny neprávem. Třeba by to tu bandu
            pologramotných idiotů přimělo k tomu, poněkud důkladněji zkoumat, který majetek je dlužníka…
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>70</id>
        <replyTo>69</replyTo>
        <timeStamp>13.10.2015 21:26</timeStamp>
        <author>blobfish</author>
        <text>@WontTell píše: Představoval bych si to tak, že následky smluvního vztahu ponesou výhradně ti, kteří do
            něj vstoupili. Je pro mě pořád přijatelnější, když věřitel dluh odepíše, než když se ty peníze vytlučou
            z nějakého rodinného příslušníka. Ten příslušník totiž neměl žádnou možnost tomu smluvnímu vztahu zabránit,
            kdežto věřitel nemusel být veřitelem.Co se týká toho, jak má probíhat exekuce, pro začátek bych zavedl
            odškodné v pořádné výši pro ty, kterým byly věci zabaveny neprávem. Třeba by to tu bandu pologramotných
            idiotů přimělo k tomu, poněkud důkladněji zkoumat, který majetek je dlužníka… K prvnímu odstavci: Tak to ale
            je. Ten exekutor nepřijde zabavit věci matce (psala jsem, že vyhrožování ve snaze donutit ji, aby dluh
            zaplatila za syna, mi v pořádku nepřipadá), přijde zabavit ty věci, o kterých má důvod se domnívat, že patří
            povinnému. Což věci v místě trvalého pobytu jsou. Taky bych řekla, jo, ať radši věřitel „pustí“ dluh, než by
            exekutoři postupovali tak rázně, ale s dlužníky jsem už měla tu čest a vím, jak vyčůraní umějí být - takže
            by se věřitel ničeho nedomohl ve většině případů. A pod pojmem věřitel si mnozí představují pochybné
            nebankovní společnosti, ale věřitelem může být třeba i živnostník, který kvůli platební morálce dlužníka
            nemá na to, aby svým dětem zaplatil školu v přírodě. K druhému odstavci: Odškodného se můžeš domoci i dnes,
            pokud se ti podaří prokázat, že exekutor postupoval jinak než měl. Já si nemyslím, že zákony jsou vyloženě
            špatné, problém je v tom, že někteří exekutoři je vykládají příliš extenzivně. Tady by jednak měla být
            aktivní exekutorská komora (a své exekutory si trochu školit), jednak by mělo být více využíváno kárných
            žalob. Možná mi nebudeš věřit, ale troufám si tvrdit, že většina exekutorů je normální a těch zloduchů je
            pár - a obecně se o nich ví, řada advokátů s nimi například nechce spolupracovat.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>71</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>14.10.2015 06:01</timeStamp>
        <author>brumlla</author>
        <text>Popravde to jmeno mi nic nerikalo, musel jsem procist celou diskuzi. Nevedel jsem ze v Cz se toto deje.
            Kdyz nekdo nekomu neco dluzi, musi pocitat s tim, ze to nekdo nekdy bude chtit zpatky, tak to proste je. To
            ze vlitne na nekoho jineho, vybere byt, to je mazani. Nedovedu si pri svoji vznetlive povaze predstavit, ze
            by se mi toto stalo. Nic nikomu nedluzim a prijit nekdo ke me domu a vybrat mi byt, byt jen z omylu. A jak
            jsem pochopil, nic nikoho nezajima, tak by bylo zle. Ted bych asi uz sedel ve vezeni. Moje povaha je takova,
            ze si nenecham nic libit, zvlaste, kdyz jsem v pravu. Takze chapu, co to muselo byt za nervy se s nim
            soudit. Kdyby se lidi nad svym jednanim zamysleli, tak by toto nemuselo vubec byt, staci si nepujcovat, tim
            padem se nemusi nic splacet a je klid…
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>72</id>
        <replyTo>71</replyTo>
        <timeStamp>14.10.2015 06:53</timeStamp>
        <author>MDK</author>
        <text>@brumlla To máš dozajista pravdu..nepůjčovat si. A já ti dám jiný příklad, jak se taky můžeš dostat do
            dluhů…představ si, že jsi podnikatel, který roky tvrdě maká, velice slušně vydělává (bavíme se o milionech
            měsíčně) tvoje výrobky jsou z 90% pro firmu, která je státní organizace (tudíž víš, že je platí stát a nemáš
            obavy o splácení faktur),léta to bezchybně jede a není problém. Pak se během pár měsíců vše otočí, firma ti
            neplatí, ty se to snažíš ještě udržet, protože máš x desítek zaměstnanců a věříš, že když to šlo tolik let,
            tak to půjde dál. A pak buch, paradoxně ti, co ti dluží několik milionů na tebe pošlou exekuci…ty nevěříš,
            že je to v tomhle státě možný, ale bohužel je a i když máš plno známých (velice schopných právníků) nevyseká
            tě z toho nic. I když se snažíš splácet, jak se dá, snažíš se prodat veškerý majetek, veškeré rodinné
            naspořené peníze, dají ti i příbuzní své úspory a ty v domnění, že jsi udělal, co jsi mohl a dluh už zůstane
            opravdu jen pár set tisíc (oproti těm původním milionům opravdu prkotina),nejednou pak z hrůzou zjistíš, že
            exekutor veškerý tvůj majetek drží " v šachu" a nedovolí ti ho prodat a ani on ho neprodává, tudíž dluh
            zůstává a tobě naopak roste a roste a tohle souzení, dohadování, vyhrožování, podplácení soudů ze strany
            exekutora atd trvá 15 let. Co bys pak dělal ty? To už je pak na provaz (pro tebe) nebo na ten kriminál
            (taktéž pro tebe). 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>73</id>
        <replyTo>72</replyTo>
        <timeStamp>14.10.2015 09:38</timeStamp>
        <author>brumlla</author>
        <text>Tohle me nenapadlo, porad jsem kalkuloval s tim, ze se jedna o obycejneho cloveka nee o podnikatele. Potom
            zbyva ten kriminal, po takove dobe se nikdo nikomu prece nemuze divit, ze vezme spravedlnost do vlastnich
            rukou. Jsem rad, ze o tom jenom ctu, ze ziji jinde, to co se „doma“ deje je hnus, zvlaste pak, kdyz nikde
            neni dovolani a spravedlnost je nejen slepa, ale i hlucha a retardovana
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>74</id>
        <replyTo>73</replyTo>
        <timeStamp>14.10.2015 09:47</timeStamp>
        <author>MDK</author>
        <text>@brumlla no právě…ono to tak bere většina lidí…znají jen to, že lidi jsou hloupí a naberou si milion
            půjček pro nákup „kravin“ a pak se diví, že nezvládají splácet a ťuká jim na dveře exekutor. Jinak jsi to
            napsal výstižně a moc hezky.  
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>75</id>
        <replyTo>70</replyTo>
        <timeStamp>14.10.2015 12:08</timeStamp>
        <author>WontTell</author>
        <text>@blobfish píše: K prvnímu odstavci: Tak to ale je. Ten exekutor nepřijde zabavit věci matce (psala jsem,
            že vyhrožování ve snaze donutit ji, aby dluh zaplatila za syna, mi v pořádku nepřipadá), přijde zabavit ty
            věci, o kterých má důvod se domnívat, že patří povinnému. Což věci v místě trvalého pobytu jsou. Taky bych
            řekla, jo, ať radši věřitel „pustí“ dluh, než by exekutoři postupovali tak rázně, ale s dlužníky jsem už
            měla tu čest a vím, jak vyčůraní umějí být - takže by se věřitel ničeho nedomohl ve většině případů. A pod
            pojmem věřitel si mnozí představují pochybné nebankovní společnosti, ale věřitelem může být třeba
            i živnostník, který kvůli platební morálce dlužníka nemá na to, aby svým dětem zaplatil školu v přírodě.
            Takže tvrdíš, že o všem, co zabaví exekutor, se opravdu do hloubi duše domnívá, že patří dlužníkovi? Vůbec
            to není forma nátlaku na rodinu a blízké, aby zaplatili co nezavinili a exekutor se napakoval? Jasně …
            K druhému odstavci: Odškodného se můžeš domoci i dnes, pokud se ti podaří prokázat, že exekutor postupoval
            jinak než měl. Já si nemyslím, že zákony jsou vyloženě špatné, problém je v tom, že někteří exekutoři je
            vykládají příliš extenzivně. Tady by jednak měla být aktivní exekutorská komora (a své exekutory si trochu
            školit), jednak by mělo být více využíváno kárných žalob. Možná mi nebudeš věřit, ale troufám si tvrdit, že
            většina exekutorů je normální a těch zloduchů je pár - a obecně se o nich ví, řada advokátů s nimi například
            nechce spolupracovat. A jak je reálné se něčeho domoct, když v tom zákoně je napsaný, že exekutor může
            zabavit v podstatě komukoli cokoli na základě jeho domněnky?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>76</id>
        <replyTo>0</replyTo>
        <timeStamp>27.11.2015 12:44</timeStamp>
        <author>Danielka2012</author>
        <text>exekuce Ahoj holky prosim potřebovala bych radu kamaradce přišla exekuce od Pana Vrany a jak tady čtu
            nejsou sním dobre zkušenosti. Chtěla jsem se zeptat jestli vyšel někomu vstříc a dal se domluvit splatkovy
            kalendař. Děkuji
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>77</id>
        <replyTo>76</replyTo>
        <timeStamp>27.11.2015 12:44</timeStamp>
        <author>Kikuška90</author>
        <text>@Danielka2012 Na přiměřené splátky přistoupí.</text>
    </post>
    <post>
        <id>78</id>
        <replyTo>77</replyTo>
        <timeStamp>27.11.2015 12:49</timeStamp>
        <author>Danielka2012</author>
        <text>@Kikuška90 a když budou domluvene splatky muže i přes to zablokovat učet..</text>
    </post>
    <post>
        <id>79</id>
        <replyTo>78</replyTo>
        <timeStamp>27.11.2015 12:51</timeStamp>
        <author>Kikuška90</author>
        <text>@Danielka2012 Určitě ano, může. A pokud ho nemá už zablokovanej, tak jí ho určitě bloknout.</text>
    </post>
    <post>
        <id>80</id>
        <replyTo>76</replyTo>
        <timeStamp>27.11.2015 12:53</timeStamp>
        <author>smurfka</author>
        <text>Vrána 31.3.2016 kon­čí..případy převezme někdo jiný..ale do té doby má chudák smulu..je fakt
            strašnej..dohoda s ním skoro není žádná, možná ted ke konci ale změkne.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>81</id>
        <replyTo>77</replyTo>
        <timeStamp>27.11.2015 12:53</timeStamp>
        <author>Danielka2012</author>
        <text>@Kikuška90 a nevíš do kolika dní po obdržení dopisu se muže uhradit cely dluh.</text>
    </post>
    <post>
        <id>82</id>
        <replyTo>81</replyTo>
        <timeStamp>27.11.2015 12:55</timeStamp>
        <author>Kikuška90</author>
        <text>@Danielka2012 píše: @Kikuška90 a nevíš do kolika dní po obdržení dopisu se muže uhradit cely dluh. Do
            30 dnů, ale účet jí můžou zablokovat i v těch 30 dnech.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>83</id>
        <replyTo>81</replyTo>
        <timeStamp>27.11.2015 12:56</timeStamp>
        <author>smurfka</author>
        <text>@Danielka2012 píše: @Kikuška90 a nevíš do kolika dní po obdržení dopisu se muže uhradit cely dluh. uhradit
            to mužeš kdykoliv..ale pokud už podal i tak návrh na blokaci učtu tak je to jedno..protože odblokování taky
            trvá..i když to zaplatíš, tak to muže trvat i měsíc..to víš papírování..
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>84</id>
        <replyTo>83</replyTo>
        <timeStamp>27.11.2015 12:56</timeStamp>
        <author>Danielka2012</author>
        <text>A muže i přes dohodu skočit na plat..</text>
    </post>
    <post>
        <id>85</id>
        <replyTo>83</replyTo>
        <timeStamp>27.11.2015 12:58</timeStamp>
        <author>Danielka2012</author>
        <text>@smurfka zatím ho blokli nema dopis ji přišel o exekuci ted 16.11.15 pak je tam naka lhuta. exekuci ma na
            19860kč. Tak to zkoušíme nak zaplatit tak nas zajíma kolik ma času..
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>86</id>
        <replyTo>85</replyTo>
        <timeStamp>27.11.2015 13:01</timeStamp>
        <author>Kikuška90</author>
        <text>@Danielka2012 Má 30 dní od převzetí. Po 30 dnech nabyde právní moci a peníze jí z účtu stáhnout. A jinak
            ano, i přes splátky může obstavit plat. Prostě záleží na domluvě, ale blokovat může ikdyž je domluven
            splátkový kalendář.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>87</id>
        <replyTo>83</replyTo>
        <timeStamp>27.11.2015 13:02</timeStamp>
        <author>Kikuška90</author>
        <text>@smurfka píše: uhradit to mužeš kdykoliv..ale pokud už podal i tak návrh na blokaci učtu tak je to
            jedno..protože odblokování taky trvá..i když to zaplatíš, tak to muže trvat i měsíc..to víš papírování.. Ano
            trvá, aby se mohli zrušit exekuční příkazy tak musí prvně Příkaz k úhradě nákladů exekuce (vyčíslení nákladů
            exekutora a oprávněného) nabýt právní moci. Ta lhůta pro podání námitek je tam 8 dní. Jde to urychlit vzdání
            se práva na podání námitek, ale musí se vzdát obě strany. Jinak je to 8 dní od té doby co jsi to obě strany
            převezmou. Takže zpravdila to odblokování trvá 14 dní.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>88</id>
        <replyTo>80</replyTo>
        <timeStamp>09.02.2016 07:12</timeStamp>
        <author>Lenka 0</author>
        <text>Vrána funguje dál. Právě mi sáhl na invalidní důchod.</text>
    </post>
    <post>
        <id>89</id>
        <replyTo>88</replyTo>
        <timeStamp>09.02.2016 10:29</timeStamp>
        <author>Danielka2012</author>
        <text>@Lenka 0 Ano funguje dal. Kamaradka mela sražky z platu a i přesto k ní příjel a chtěl zabavit nabytek tak
            nam dal sanci jen do druheho dne sehnat peníze… Je to pěknej debil..
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>90</id>
        <replyTo>85</replyTo>
        <timeStamp>09.02.2016 10:52</timeStamp>
        <author>Moncinas</author>
        <text>Čím driv to zaplatí, tim lip. Škoda ze se probudila az ted a tak musi zaplatit i veškeré náklady</text>
    </post>
    <post>
        <id>91</id>
        <replyTo>89</replyTo>
        <timeStamp>09.02.2016 11:03</timeStamp>
        <author>brumlla</author>
        <text>@Danielka2012 nikoho se nechci zastavat, ale predstavte si, ze nekdo Vam dluzi penize, taky by jste je
            chtela rychle zpet. Pak je on jediny zpusob jak je dostat zpet co nejrychleji, notabene, kdyz bylo pred
            samotnou exekuci jiste dost casu se „nejak“ dohodnout pisu to proto, protoze jsem pujcoval penize a vim, ze
            nekdo zaplati bez problemu, dalsi dela mrtveho brouka, a resenim je exekutor, nevidim v tom nic spatneho.
            Jiny pripad je, ze jsem pujcil dost penez a dotycny sel do insolvence, v tomto mi bohuzel nikdo nepomuze.
            Z toho plyne, kdyby lide plnili svoje zavazky vcas a bez problemu, tak by se tu pak nemuseli rozcilovat, asi
            tak 
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>92</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>dnes v20 12:55</timeStamp>
        <author>Petr222</author>
        <text>Ahoj, titul tohoto exekutora je velmi slabé. Je to nenazrany dobytek. Exekuce ma bejt pouze potrestání
            dlužníka za neplacení svých závazků. Ale jak všichni vědí tak si nesluší exekutoři z toho udělali bozsky
            byznys. Kvůli par stovkam aby člověk platil za jednu exekuci minimálně 11.000kc ale velmi často mnohem více,
            to je hnusná lichvarina a ne potrestání a rychla náprava. V okolních zemích je normální kvuli 1000kc
            zaplatit celkem 3000kc. Ale ne že si exekutor vymyslí částku že ji prostě chce. Když si člověk půjčí z banky
            200.000kc a když prijde o praci o nejske době, dluch treba bude 150.000kc a exekutor si řekne o 120.000kc +
            další naklady. To je hyenismis. Slušní exekutoři si řeknou o normální částku aby to ten člověk mohl
            zaplatit. V televizi bylo i že nějaký exekutor chtěl 1.800.000kc za to že dostane z mlade paní co měla
            prijit o byt s malým dítětem. Dluzna částka 1.800.000kc. A vi tu obhajujete nenazraneho exekutora vranu
            ktery ma lichvarske praktiky. A často se dostávají do exekuce lidi kteří s tím nemají nic společného. Takový
            lidi co kdekoliv píšou a říkají že lidi co se dostali do exekuce tak si ta to můžou sami a že to jsou blbci.
            Těm bych přál aby se to takoveto situace dostali a zrovna dostali takove hovada jako je Tomáš vrána, Marcel
            Smékal a další co je nezajímají zakony a seberou vam vše co najdou, zablokuji vam účty, a budete žít jako na
            dlouho za směšné peníze na přežití bez možnosti nějakého dovolání.
        </text>
    </post>
</thread>
