<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="emimino">
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:31</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Prostřeno účastníci Čau holky Je tu někdo, kdo se účastnil prostřeno? Já ano, skončila jsem na 2.místě, sakra Jen bych s někým pokecala, kdo tím prošel… Jestli má stejný názor na ten štáb, jednání, atd… Jsou podle mě na facku… A taky ti chytrolíni, co to jen sledují a pomlouvají, ale sami by se neodvážili do něčeho takového jít…</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:33</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>Můj známý tím prošel, taky brblal.. ovšem já, jakožto nestraník se bavím - bo co je tam občas za materiál, to je mazec </text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>2</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:38</timeStamp>
      <author>Lejaa</author>
      <text>Taky jsem nebyla, ale jsem na tom stejně jako @martina.se </text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:41</timeStamp>
      <author>Liz</author>
      <text>Jé, můžu se tě na něco zeptat? Mě by hrozně zajímalo, jestli vám tam nakážou ohrnovat nos a hanit jídlo těch ostatních. Vím, že je to soutěž, tak je to asi jiné. Já si nedovedu představit jít k někomu na oběd a remcat, jak mi to nechutná. Kdyby mi to nechutnalo, tak jsem ticho. Ale asi každý chce vyhrát, tak schválně remcá? Nebo Vám řeknou, že prostě remcat musíte, jinak by to ztratilo grády?</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:44</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>A proc jsou na facku? Mela si dobrou partu, nebo taky slusny zjezd magoru? Ja bych se i prihlasila, ale muselo by to byt bez te vyhry… ta motivuje kdejake blby, kterych vrcholem v kuchyni jsou domaci nudle, lamou si hlavu co je to „ciskejk“ a o existenci „maskarpone“ ani netusi </text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>4</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:44</timeStamp>
      <author>marmelada78</author>
      <text>@Liz píše: Jé, můžu se tě na něco zeptat? Mě by hrozně zajímalo, jestli vám tam nakážou ohrnovat nos a hanit jídlo těch ostatních. Vím, že je to soutěž, tak je to asi jiné. Já si nedovedu představit jít k někomu na oběd a remcat, jak mi to nechutná. Kdyby mi to nechutnalo, tak jsem ticho. Ale asi každý chce vyhrát, tak schválně remcá? Nebo Vám řeknou, že prostě remcat musíte, jinak by to ztratilo grády? Tohle by mě taky moc zajímalo, viděla jsem to jen párkrát, ale říkala jsem si, že to snad museli ti účastníci dostat rozkazem, chovat se jak hova.da, protože normální lidi by to přece nemohli dělat </text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>6</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:45</timeStamp>
      <author>Liz</author>
      <text>@marmelada78 já to viděla jen jednou a hrozně jsem se divila </text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:47</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>No holky, abych pravdu řekla, já taktizovala. Ale uvařila jsem tak, že téměř všem chutnalo… Potom vším, čím jsem si prošla, už absolutně nesoudím lidi, kteří tam jsou. Je to absolutně sestříhaný, odpovědi jsou daný k něčemu, k čemu nepatří. Štáb je drzej, „očkuje“ proti sobě ostatní, dává podněty a navíc si jako kdyby vyberou toho, kdo má podle nich vyhrát a snaží se mu pomoct k té výhře. Dávají vám schválně takové otázky, aby z vás udělali idiota. Poukazují na každou drobnost, no prostě síla. Kdo si tím neprojde, neuvěří a dál bude chytrej u televize Ale mě to nevadí, i přes ty negativní komentáře jsem se uměla přenést… Jediný plus pro mě bylo, že jsem absolutně zvládla situaci, uvařila fajnově (a to jakože opravdu fakticky ) a byla upřímná. Tak pro fanoušky prostřena: Neváhejte a přihlašte se, zkušenost milionová! </text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:48</timeStamp>
      <author>nadus</author>
      <text>Mne to baviiii… sama bych do toho niiiikdy nesla… Soukromi nadevse… Ale strasne rada sama u toho jim </text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>8</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:50</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>To remcání si štáb vyloženě vynucuje, řve po vás když jste po tichu a vyhrožuje, že když nic nebudete kritizovat, tak dáte 10, i kdyby vás v tom „hodnotícím“ autě měl držet… Taktéž vám říká u šmejdění, na co máte třeba upozornit… a pak si vyberou někoho, kdo teda „remcal“ a udělají z něj strašnýho, taktizujícího blba…</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:51</timeStamp>
      <author>Talitha</author>
      <text>@Anonymní píše: Čau holky Je tu někdo, kdo se účastnil prostřeno? Já ano, skončila jsem na 2.místě, sakra Jen bych s někým pokecala, kdo tím prošel… Jestli má stejný názor na ten štáb, jednání, atd… Jsou podle mě na facku… A taky ti chytrolíni, co to jen sledují a pomlouvají, ale sami by se neodvážili do něčeho takového jít… Jsem ten chytrolín, asi. Já bych se ráda účastnila pořadu, kde by šlo o jídlo, hodnotilo by se jídlo a soutěžící by zajímalo jídlo. Kde by mi hosté nelezli do skříní, neváleli se v posteli a nepomlouvali mě za zády. Hlavní cenou by byl třeba poukaz na kuchařský kurz se Sapíkem, nebo někým, to je jedno. Jenže to by nikdo nesledoval. Prostřeno prostě je reality show a tak to musí člověk brát, a já, ač to sleduju s pobavením, tak bych tam prostě nešla už kvůli tomu, že to je reality show a o vaření jde až na posledním místě. Tolik k těm remcalům, kteří by NEMĚLI ODVAHU. A jinak mě zajímá to, co ostatní, nakolik jsou lidé ponoukáni k lezení do skříní, pomlouvání, remcání u jídla atp. Protože mnohdy to vypadá, že to snad museli dostat rozkazem, že tak by se normální člověk nechoval.</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>10</replyTo>
	  <timeStamp>24.11.2014 14:53</timeStamp>
      <author>Talitha</author>
      <text>@Anonymní píše: To remcání si štáb vyloženě vynucuje, řve po vás když jste po tichu a vyhrožuje, že když nic nebudete kritizovat, tak dáte 10, i kdyby vás v tom „hodnotícím“ autě měl držet… Taktéž vám říká u šmejdění, na co máte třeba upozornit… a pak si vyberou někoho, kdo teda „remcal“ a udělají z něj strašnýho, taktizujícího blba… Tak to je blbý, právě proto bych tam nešla.</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:54</timeStamp>
      <author>Peczka</author>
      <text>Od moji ségry je tam tento týden kolegyně. A říkala, že je z ní udělali svini, i když taková není. A když bylo ticho u stolu tak je právě ze štábu postrkovali at do sebe ryjou a tak.</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>12</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:54</timeStamp>
      <author>YaaWoo</author>
      <text>@Anonymní píše: To remcání si štáb vyloženě vynucuje, řve po vás když jste po tichu a vyhrožuje, že když nic nebudete kritizovat, tak dáte 10, i kdyby vás v tom „hodnotícím“ autě měl držet… Taktéž vám říká u šmejdění, na co máte třeba upozornit… a pak si vyberou někoho, kdo teda „remcal“ a udělají z něj strašnýho, taktizujícího blba… Já bych si to zkusila… ale právě to, že bych měla někoho cizho v baráku… nežijeme ve svinčíku (ted chvilku ano, máme ložnici v obýváku, malovalo se ), ale prostě bych tohle nedala.. Leda, že bych vařila u někoho jiného </text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>12</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:54</timeStamp>
      <author>Liz</author>
      <text>@Anonymní píše: To remcání si štáb vyloženě vynucuje, řve po vás když jste po tichu a vyhrožuje, že když nic nebudete kritizovat, tak dáte 10, i kdyby vás v tom „hodnotícím“ autě měl držet… Taktéž vám říká u šmejdění, na co máte třeba upozornit… a pak si vyberou někoho, kdo teda „remcal“ a udělají z něj strašnýho, taktizujícího blba… když jsem to viděla, tak mi bylo jasný, že jsou k tomu lidi tak nějak donuceni. Stejně jako výměna manželek, tam si myslím, že to je asi obdobné, možná ještě horší. Proto se na tyhle pořady nekoukám. Vaření je ale aspoň k něčemu, že člověk aspoň může pochytit nějaký recept. Ty manželky jsou uplně k ničemu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>8</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:55</timeStamp>
      <author>oliš</author>
      <text>@Anonymní píše: No holky, abych pravdu řekla, já taktizovala. Ale uvařila jsem tak, že téměř všem chutnalo… Potom vším, čím jsem si prošla, už absolutně nesoudím lidi, kteří tam jsou. Je to absolutně sestříhaný, odpovědi jsou daný k něčemu, k čemu nepatří. Štáb je drzej, „očkuje“ proti sobě ostatní, dává podněty a navíc si jako kdyby vyberou toho, kdo má podle nich vyhrát a snaží se mu pomoct k té výhře. Dávají vám schválně takové otázky, aby z vás udělali idiota. Poukazují na každou drobnost, no prostě síla. Kdo si tím neprojde, neuvěří a dál bude chytrej u televize Ale mě to nevadí, i přes ty negativní komentáře jsem se uměla přenést… Jediný plus pro mě bylo, že jsem absolutně zvládla situaci, uvařila fajnově (a to jakože opravdu fakticky ) a byla upřímná. Tak pro fanoušky prostřena: Neváhejte a přihlašte se, zkušenost milionová! Jo, tak takhle přesně jsem si to představovala, musejí z toho udělat „šou“,vždyt by se na to nikdo nekoukal, takhle to je u všech reality… </text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:56</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>Ale… ne vzdycky jsou party, ktere jsou vylozene rejpave. Obcas se najde slozeni, ktere je slusne a dokonce umi varit …uznavam, je jich jak safranu ono to bude taky o tom, ze z nekoho jde blba udelat pomerne snadno </text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:57</timeStamp>
      <author>kometa32</author>
      <text>@Anonymní píše: Čau holky Je tu někdo, kdo se účastnil prostřeno? Já ano, skončila jsem na 2.místě, sakra Jen bych s někým pokecala, kdo tím prošel… Jestli má stejný názor na ten štáb, jednání, atd… Jsou podle mě na facku… A taky ti chytrolíni, co to jen sledují a pomlouvají, ale sami by se neodvážili do něčeho takového jít… Nebuď anonymní a řekni ve které sérii jsi byla.  </text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>18</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:58</timeStamp>
      <author>orionk</author>
      <text>@kometa32 píše: Nebuď anonymní a řekni ve které sérii jsi byla.</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>17</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 14:59</timeStamp>
      <author>Talitha</author>
      <text>@neila píše: Ale… ne vzdycky jsou party, ktere jsou vylozene rejpave. Obcas se najde slozeni, ktere je slusne a dokonce umi varit …uznavam, je jich jak safranu ono to bude taky o tom, ze z nekoho jde blba udelat pomerne snadno Hele, ale je zajímavé, že třeba z někoho tam dělají špindíru, záměrně a někdy se to neřeší. Nebude to až tak nevinné, ale je pravda, že s někým třeba mají snadnější práci.</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>19</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:00</timeStamp>
      <author>kometa32</author>
      <text>@orionk</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:01</timeStamp>
      <author>bell</author>
      <text>Ahoj, moc rada se na Prostreno divam a zajimalo by me jestli vam daji na jidlo co varite penize?</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>10</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:03</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Založila jsem tohle téma jen z toho důvodu, aby aspoň pár lidí co si to přečtou, měli trošku přehled. Stojím si za tím, že není fér, co z toho udělají. Nic není přirozené, všechno je nalajnované. Když si vzpomenu na ten týden, mám husí kůži, jakože fakt Vím, že ten kdo tím neprošel, nechápe a odsuzuje… S tím musí člověk počítat, když do toho jde… Ale nejvíc mě se*e Prima, která nechává u všechny ty hnusné komentáře. Nadávají tam opravdu silně, u toho jsem si pobrečela, a Prima to tam samozřejmě nechává… Ale co okamžitě mažou, jsou komenty u cigánů… Nic proti nim Ale jí tam třeba napíšou, že je kráva a oni hned smažou a uzavřou diskuzi. U mě těch nádávek bylo hafo a stále můžete přidávat Už tady v té republice asi nepochopím nic </text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>22</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:03</timeStamp>
      <author>Corie</author>
      <text>@bell píše: Ahoj, moc rada se na Prostreno divam a zajimalo by me jestli vam daji na jidlo co varite penize? To by mě taky zajímalo..</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>23</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:05</timeStamp>
      <author>Moise</author>
      <text>Anonymní, smíš takové informace sdělovat, nejsi vázána mlčenlivostí?</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>23</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:06</timeStamp>
      <author>smudlik.esta</author>
      <text> Anonymní  Já bych do toho nesla, ani za nic. Ale tebe obdivuji ze jsi do toho šla:-) jinak občas tam jsou slušný exoti cca 2-3 týdny ta mladá holka, co bydlela v tom luxusním domě..z té jsem měla dost:-)</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>24</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:07</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Dají vám 1000kč, ALE… Za ten pakatel absolutně nepohostíte 5lidí (včetně štábu, kterej se ani nezeptá, žere co může, pije co teče, chodí si bez svolení do lednice)… Navíc se musíte dopravovat všude sama, i třeba 100km ( v autě jedete jen 50m než stihnete obodovat), dále nosíte denně nějaký dárek, atd, atd…</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>26</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:07</timeStamp>
      <author>orionk</author>
      <text>@smudlik.esta píše: Já bych do toho nesla, ani za nic. Ale tebe obdivuji ze jsi do toho šla:-) jinak občas tam jsou slušný exoti cca 2-3 týdny ta mladá holka, co bydlela v tom luxusním domě..z té jsem měla dost:-) Darja</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>27</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:08</timeStamp>
      <author>Corie</author>
      <text>@Anonymní píše: Dají vám 1000kč, ALE… Za ten pakatel absolutně nepohostíte 5lidí (včetně štábu, kterej se ani nezeptá, žere co může, pije co teče, chodí si bez svolení do lednice)… Navíc se musíte dopravovat všude sama, i třeba 100km ( v autě jedete jen 50m než stihnete obodovat), dále nosíte denně nějaký dárek, atd, atd… To je hnus…</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>26</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:08</timeStamp>
      <author>YaaWoo</author>
      <text>@smudlik.esta myslíš tu rusku</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>25</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:09</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Moise Neboj se, už mlčím… Pro tvoji zajímavost, jsem chtěla udělat dobrý skutek a objasnit pár lidem jak to chodí… Lidi, zdar a sílu!</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>27</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:10</timeStamp>
      <author>bell</author>
      <text>@Anonymní píše: Dají vám 1000kč, ALE… Za ten pakatel absolutně nepohostíte 5lidí (včetně štábu, kterej se ani nezeptá, žere co může, pije co teče, chodí si bez svolení do lednice)… Navíc se musíte dopravovat všude sama, i třeba 100km ( v autě jedete jen 50m než stihnete obodovat), dále nosíte denně nějaký dárek, atd, atd… Moc dekuju za info, snad z toho nebudes mit problemy…tak to jsem si myslela ze davaji vic a ze vas i rozvezou domu to je mazec a chovani stabu, no comment..i kdyz ja bych se asi ozvala co si to dovolujou, popripade vodu a neco maleho na zub by se asi naslo…ale zarazi me ze to nemaji zajistene…</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>27</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:10</timeStamp>
      <author>Moise</author>
      <text>@Anonymní píše: Dají vám 1000kč, ALE… Za ten pakatel absolutně nepohostíte 5lidí (včetně štábu, kterej se ani nezeptá, žere co může, pije co teče, chodí si bez svolení do lednice)… Navíc se musíte dopravovat všude sama, i třeba 100km ( v autě jedete jen 50m než stihnete obodovat), dále nosíte denně nějaký dárek, atd, atd… počkej, to jako fakt? oboduješ a vyrazí tě auta? </text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>31</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:10</timeStamp>
      <author>Moise</author>
      <text>@Anonymní píše: @Moise Neboj se, už mlčím… Pro tvoji zajímavost, jsem chtěla udělat dobrý skutek a objasnit pár lidem jak to chodí…Lidi, zdar a sílu! no né, to nebylo jako rýpání, jakože tady nemáš nic psát Jen mě to zajímalo, jestli smíte nebo nesmíte vyprávět, jak to vlastně celé je s natáčením</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>8</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:12</timeStamp>
      <author>Mari-KusKus</author>
      <text>@Anonymní píše: No holky, abych pravdu řekla, já taktizovala. Ale uvařila jsem tak, že téměř všem chutnalo… Potom vším, čím jsem si prošla, už absolutně nesoudím lidi, kteří tam jsou. Je to absolutně sestříhaný, odpovědi jsou daný k něčemu, k čemu nepatří. Štáb je drzej, „očkuje“ proti sobě ostatní, dává podněty a navíc si jako kdyby vyberou toho, kdo má podle nich vyhrát a snaží se mu pomoct k té výhře. Dávají vám schválně takové otázky, aby z vás udělali idiota. Poukazují na každou drobnost, no prostě síla. Kdo si tím neprojde, neuvěří a dál bude chytrej u televize Ale mě to nevadí, i přes ty negativní komentáře jsem se uměla přenést… Jediný plus pro mě bylo, že jsem absolutně zvládla situaci, uvařila fajnově (a to jakože opravdu fakticky ) a byla upřímná. Tak pro fanoušky prostřena: Neváhejte a přihlašte se, zkušenost milionová! Chápu a vím o čem je řeč, já byla v SuperStar v TOP 40 - hodně natáčení a když mě vyřadili a já nechtěla plakat, tak mě postavili do kouta, natáčeli a hučeli do mě smutné věci, dokud jsem neplakala Njn, ale musela jsem se nechat natáčet, mluvit, je to smlouva… super taky bylo natáčet potlesky ze všech stran 15 minut v kuse nebo vyřazování natáčet na 5×  Vše je jedna pakáž, přesně jakbylo řečeno - přiřadí slova k něčemu úplně jinému a vypadáš jako kretén a tomu se nevyhneš  např. Při postupu po castingu - musíš skákat radostí jooooo mám toooo… pokud nemáš dostatečnou radost a nezahraješ dostatečně, natáčí se znovu a děláš blba i 10× viděla jsem to, zavřela oči a natočila radši na poprvé   a co jsem slyšela od finalistů???!!! Co mi vyprávěli… To už by bylo na úplně jiný článek  </text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>27</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:13</timeStamp>
      <author>bronick</author>
      <text>To je fakt sila…tak podle toho co pise zakladatelka se mi zda, ze celkova atmosfera je asi docela na nic…jako lezt mi do lednice? to je fakt moc ne..</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:15</timeStamp>
      <author>kve-tinka</author>
      <text>Prostřeno mám ráda, ale prý to jsou strašné šachy a ještě Vám řeknou kolik máte dát bodů. A jestli si štáb dělá co chce, tak to bych nestrpěla!! Jsou přece na návštěvě!! </text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>26</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:17</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>@smudlik.esta tak jasně, ale nikdo mě nepřesvědčí, že když je dospělý člověk soudný a inteligentní, tak z něj jen tak na požádání někdo udělá vola to asi ne, že? Někdy je třeba vidět, že je nějaký člověk nabádán k reakci třeba na nevhodné chování a udrží se, řekne své, ale rozhodně ze sebe nedělá paka dokážu si představit, že z takového účastníka štáb roste A přesně jak píšeš, vaření je to poslední, o co v Prostřenu jde… Zakladatelko já tě třeba neodsuzuji, proč by někdo měl Pokud se člověk chová jinak slušně a třeba tam ujede, protože za určitých okolností bouchne - to se dá pochopit. Nevím jestli se to stalo tobě - i kdyby, kdo tě zná, tak ví, jaká jsi a kdo tě nezná, ten ti může být ukradený Já odsuzuji jen individua, který tam naklušou s „taktikou“ nízkého bodování a vůbec jim nedojde, že tahle taktika nemůže fungovat a ještě se tváří jak velcí borci, jak jsou chytří jako nedávno jistá mladá maminka na mateřské, která se tím navíc ani netajila …abych to upřesnila, ani ne, že takové odsuzuji, spíš se na jejich blbosti dobře bavím </text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:18</timeStamp>
      <author>Azeretereza</author>
      <text>No a co kdyz nesplnis podminky stabu, co se stane? A dostavas penizky aspon za ucast? Nebo vubec nic a jen penizky na jidlo? A jen 1000? To je malo na opulentni veceri (ktera by opulentni byt mela, kdyz je to soutez o nejlepsi jidlo). A muzes si koupit za svoje penizky suroviny navic, nebo je kazdy limitovan tou tisicovkou danou od stabu? A co ukol tydne, je nejaky postih za to, ze ho neudelas? Nechystam se tam, ale sleduju to a celkem me to zajima.</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:19</timeStamp>
      <author>kvaček</author>
      <text>Ja nebyla, ale slyšela jsem od známé co její rodinná nějaká tam byla, že někdy říkají co má kdo říct a nebo to upravují </text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>27</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:22</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>@Anonymní píše: Dají vám 1000kč, ALE… Za ten pakatel absolutně nepohostíte 5lidí (včetně štábu, kterej se ani nezeptá, žere co může, pije co teče, chodí si bez svolení do lednice)… Navíc se musíte dopravovat všude sama, i třeba 100km ( v autě jedete jen 50m než stihnete obodovat), dále nosíte denně nějaký dárek, atd, atd… to je síla teda… bych je z té lednice vykopla hned A honorář za účast není? Nemyslím výhru, ale honorář, někdo myslím nedávno někde psal, že ano </text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:23</timeStamp>
      <author>kvaček</author>
      <text>Já bych to toho nešla ani za nic. Z obyčejnéhého člověka, někdy udělají blbce.. Jakmi ta známá říkala, že pak to uplně jinak vyzní a lidi pak mají dotyčnou za nějakou.. a to šmejdění to bych dala někomu fakt facku-jak prolézají a kritizují.. Já to sleduju pravidelně, ale tkay is říkám, jeslti ten někdo je fakt takový blb a nebo to prostě má nějak trochu nakázané se tak chovat</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:24</timeStamp>
      <author>Talitha</author>
      <text>Mě by zajímalo, kolik máte času celkem (kdy dorazí štáb, jakou dobu trvá reálně celá večeře, kdy odjíždí)</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:26</timeStamp>
      <author>kvaček</author>
      <text>Mě by zajímlao kolik lidí tam je okolo toho vaření já bych byla nervní znich ne s večeře.. a jeslti pomáhají- třeba nejde otevřít sklenice atd.</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>39</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:29</timeStamp>
      <author>Anonymní </author>
      <text>@Azeretereza Dostaneš prostě jen 1000kč. @neila Ano, ten kdo tě zná, ví že třeba nejsi taková, ale i v okolí se najdou tací, kteří se hned něčeho chytnou a snaží se tě „potopit“… úplnýho vola z normálního člověka udělat nejde, ale věř nebo ne, opravdu se ten štáb z tebe snaží udělat vola, dává ti otázky na který prostě musíš odpovědět, ty prostě musíš spolupracovat, jinak je tam pokuta a né malá! Když jsem po prvním dnu poznala o co jde a jak to funguje, šla jsem taktizovat (ostatně, nebyla jsem sama). Protože i vydržet ten náročný týden a nezhroutit se, je chválihodné… obzvlášť pro starší lidi. Tím se s váma loučím… Ale řeknu vám, že na mé video se ráda podívám vždycky… Komentáře číst prostě nebude, jen koukat, jak mi vaření šlo, jak tam mám své blízké a jak mě i Vydra pochválil, že mi to jde Ahooooj!</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>28</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:36</timeStamp>
      <author>smudlik.esta</author>
      <text>@orionk jo @YaaWoo jo:-D</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>45</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:44</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>@Anonymní píše: @Azeretereza Dostaneš prostě jen 1000kč. @neila Ano, ten kdo tě zná, ví že třeba nejsi taková, ale i v okolí se najdou tací, kteří se hned něčeho chytnou a snaží se tě „potopit“… úplnýho vola z normálního člověka udělat nejde, ale věř nebo ne, opravdu se ten štáb z tebe snaží udělat vola, dává ti otázky na který prostě musíš odpovědět, ty prostě musíš spolupracovat, jinak je tam pokuta a né malá! Když jsem po prvním dnu poznala o co jde a jak to funguje, šla jsem taktizovat (ostatně, nebyla jsem sama). Protože i vydržet ten náročný týden a nezhroutit se, je chválihodné… obzvlášť pro starší lidi.Tím se s váma loučím… Ale řeknu vám, že na mé video se ráda podívám vždycky… Komentáře číst prostě nebude, jen koukat, jak mi vaření šlo, jak tam mám své blízké a jak mě i Vydra pochválil, že mi to jde Ahooooj! Tak se práskni, který díl to je Pokud je tam víc bab, stejně nebudeme vědět </text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:52</timeStamp>
      <author>Izzz</author>
      <text>Mě by zajímaly ty reklamy na LIDL. Někde tady jsem kdysi četla, že když někdo pronese, že tam mají vždycky super pečivo a čerstvou zeleninu, tak má nějakej finanční bonus Jednou mě rozsekala paní, která se ptala prodavačky, co tam vybalovala zboží, který víno by jí doporučila k rybě  A udivuje mě, že se divíte někteří tý tisícovce, že to je málo. Mě ani nenapadlo, že něco dostávaj, myslela jsem, že to platěj celý ze svýho.</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 15:53</timeStamp>
      <author> </author>
      <text>Nejlepší byla ta, co si myslela že losos je kuřecí maso u některých hold ani nemusí pošťuchovat </text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:06</timeStamp>
      <author>MarDen</author>
      <text>Mě by strašně zajímalo kdo je zakladatelka jinak je to síla vůbec jsem netušila, že to takhle chodí a myslela jsem si, že si všechno platíte sami takže já se zas naopak divím, že každý dostává tisícovku. prostřeno sleduju dlouho, ale né pravidelně, takže jsem možná zakladatelku ani v televizi neviděla já bych tam nešla za nic na světě </text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
	  <replyTo>48</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:10</timeStamp>
      <author>poiuz</author>
      <text>Hehe, k tomu Lidlu… Pobavila mě jedna účastnice odsud, totálně se ztrapnila (myslím, že tam moc „pomáhat“ ke znemožnění se nemuseli), ale pár měsíců poté, co byl díl odvysílán, se její fotka, kde pózuje s tácem pečiva, objevila na štítu místního Lidlu - nikdy jsem ji tam teda nepotkala coby pracovnici, fotka je už pryč, ale měli ji tam docela dlouho  Jinak jsem taky měla za to, že si vše účastníci platí sami (soudě podle občasného rozdělování výhry vítězem - myslím, že někdo to komentoval jako „to máte zpátky za ten nákup“ nebo tak něco).</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>47</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:12</timeStamp>
      <author>poiuz</author>
      <text>@
	  Zakladatelka zmínila, že skončila druhá, takže by se prozradila </text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>52</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:17</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>@poiuz to jsem přehlédla ale tak pokud je to tak jak píše, že byla o. k., soupeřům chutnalo atd., tak nevím proč ty drahoty </text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>53</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:19</timeStamp>
      <author>quickyq</author>
      <text>@neila Píše, že intrikovala a komentáře jsou hnusné, tak to asi tak sluníčkové všechno nebylo  Ale jinak chápu, já taky nechci jméno atd. spojovat s nickem…</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>54</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:21</timeStamp>
      <author>poiuz</author>
      <text>@quickyq Přesně, i kdyby to byl zrovna týden bez hádek, ztrapňování atd., tak jen to jméno je dost citlivý údaj na prozrazení. Natož, když to tak dle zakladatelčiných slov nebylo…</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:24</timeStamp>
      <author>Izzz</author>
      <text>Já nechápu (nejsem matematickej typ), že nefunguje taktika nízkého bodování. Neviděla jsem nikdy, že by to někomu vyšlo.  A nevim, proč se účastníci nechaj natlačit do něčeho, co nechtěj. Pokud by na mě někdo řval, tak snad se ohradim, ne? A řeknu si, co chci. Ale jsem televizním natáčením nedotčená.</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>56</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:31</timeStamp>
      <author>poiuz</author>
      <text>@Izzz Tam je asi otázka té smlouvy a pokuty, pokud je ve smlouvě něco jako „dodržovat pokyny štábu“, tak ten pokyn může být ledasjaký tak si říkám, jestli třeba štáb neprozrazuje/ne­naznačuje ostatním, kolik bodují, aby ta taktika dát 1 nebo 2 body všem prostě nevyšla…</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>56</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:31</timeStamp>
      <author>quickyq</author>
      <text>@Izzz Když já mám pocit, že se nechají proto, že je nad nimi damoklův meč ve smysl nějaké smluvní pokuty. A málokdo z nich má právní vzdělání na to, aby věděl, že na tu danou situaci se ta pokuta vztahovat nemůže… takže proto se podle mého natlačit dají. Ale jinak jsem docela překvapená z té tisícovky a že to někomu přijde málo. Jak jako? Jako proč bych měla vařit opulentní večeři a jen za tu tisícovku? Přece chci vyhrát, ukázat jak vařím, pohostit, pokud chci, přinesu dárek, a dopředu počítám s tím, že to jde na mé triko. Upřímně mě ani nenapadlo, že bych měla dostat nějaké peníze, pokud nevyhraju. Nejsem typ, co by šel exhibovat do TV do těchto pořadů, ačkoli mám s TV zkušenosti (ale pouze pracovně, takže po mě nikdo neřval, co mám říkat ), ale kdybych si menu vytvořila, holt počítám s tím, že suroviny platím já, stejně jako kytky na stůl, uklízečku, abych měla uklizeno extrémně skvěle, dárky na návštěvy atd. Když jdu na večeři k někomu, taky tam to víno za tři stovky kupuju, a nečekám, že mi to někdo proplatí </text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>56</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:33</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>@Izzz taktika nízkého bodování nemůže fungovat zcela logicky protože když někdo dá minimum bodů, to ještě neznamená, že jemu dá někdo bodů hodně Teoreticky by mohla fungovat v případě, že by ji praktikovali všichni Takhle jen celkově sníží bodový stav ostatních, sobě nijak nepomůže </text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>57</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:33</timeStamp>
      <author>quickyq</author>
      <text>@poiuz Souhlas… já nevím, dívám se ráda, ale kvůli jídlu, a nestačím se divit, co kdo je schopný servírovat jako ukázku toho nejlepšího ze své kuchyně… a to by to menu asi mělo být… ALE všechny tyto soutěže beru jako film - krásně a poutavě natočeno pro diváky, málokoho totiž zajímá jen to vaření.</text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:35</timeStamp>
      <author>Black Cat</author>
      <text>Jo takhle nějak, jak to popisuje zakladatelka jsem si představovala, že to funguje. Že cílem pořadu není vaření, ale vypíchnutí co největších kuriozit, emocí, nedostatků apod. A nechápu, proč se lidi nechaj natlačit štábem do něčeho, co se potom vlastně obrátí proti nim. Jenže se mi to kecá, když tam nejsem a ani nebudu, já vím.</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>59</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:35</timeStamp>
      <author>quickyq</author>
      <text>@neila A zároveň taky proto, že aby ty body opravdu snížil hodně, musí kritizovat už v průběhu, tudíž se zprotiví a ostatní nebodují jen čistě jídlo, ale celkově sympatie k tomu člověku A tou kritikou se obere o body dotyčný často i sám. Ty jo, já už se dva roky nedívám, ale asi zase díky této diskusi začnu </text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:36</timeStamp>
      <author> </author>
      <text>Zakladatelko, myslím, že Prostřeno není jediný pořad, kde je vítěz předem určen a kde jsou věci předem jasně nalajnované. Myslím, že to samé se dělo třeba v soutěži Česko-Slovensko má Talent, kdy jsem svému muži, který se zúčastnil, chtěla spolu s rodinou posílat hlasy, a bohužel nám to nikomu nešlo. Jaké bylo pro nás překvapení, když jeho soupeři se hlasy odesílat daly Všechno je to jeden velkej fake udělanej tak, aby z toho měli co nejvíc škváry hlavně ti, kdo ty koně budou pást </text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>59,58</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:39</timeStamp>
      <author>Izzz</author>
      <text>@neila no jasně, ale průměrně se dává podle mě 6, 7 bodů. Pokud vařim normálně, očekávám aspoň těch 7…pokud dám všem 2, musim vyhrát. No očividně bych byla ta blbá, co věří, že to vyjde.  @quickyq jde o to, co je kdo schopen podepsat…zda je každej natolik soudnej, aby stvrdil podpisem, že bude dělat to, co se mu přikáže. I když oni to asi uměj napsat tak, že člověk z toho nepozná, že bude muset stírat prach z obrazů a hrabat se v šuplíku s vibrátorama…</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>57</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:40</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>@poiuz píše: @Izzz Tam je asi otázka té smlouvy a pokuty, pokud je ve smlouvě něco jako „dodržovat pokyny štábu“, tak ten pokyn může být ledasjaký tak si říkám, jestli třeba štáb neprozrazuje/ne­naznačuje ostatním, kolik bodují, aby ta taktika dát 1 nebo 2 body všem prostě nevyšla… tak myslím, že tohle se neděje, to už by bylo na žalobu TV, protože je to vědomá manipulace s výsledky To by si zřejmě nelajzli ani oni, navíc, jim může být úplně jedno, kdo si ty peníze odnese, tak či tak je vyplatit musí Otázka dodržování pokynů štábu - pokud by nebyla definována přesně, tak by byla u soudu sporná a asi by s tím nepochodili Podle mě je to obyčejná lidská honba za penězi, co s účastníků dělá ovce, které jsou ochotny vrhnout se do čehokoliv To je takové české… </text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>64</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:42</timeStamp>
      <author>quickyq</author>
      <text>@Izzz To určitě, ale tyto smlouvy jsou koncipovány „ber, nebo nech být“, pokud budeš chtít smlouvu upravit a nejsi někdo, o koho v tom pořadu budou extrémně stát, protože si budou jisti, že jim tu sledovanost zvedneš (nějaký feťák, naprostý blázen apod.), tak Ti to prostě nedovolí. Nic nepodepíšeš a nic nenatáčíš. Jiná otázka je, že věřím, že většina z účastníků ty smlouvy nečte, podívají se max. na výšku pokuty, pokud neposlechnou a to je vše… a případně tomu ani nerozumí. (kolikrát k nám do kanceláře došli lidi, co podepsali smlouvu a nevěděli, co tam je, natož aby tomu rozuměli  )</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>64</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:46</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>@Izzz píše: @neila no jasně, ale průměrně se dává podle mě 6, 7 bodů. Pokud vařim normálně, očekávám aspoň těch 7…pokud dám všem 2, musim vyhrát. No očividně bych byla ta blbá, co věří, že to vyjde. S touhle matikou se do toho opravdu nepouštěj Vyhrává ten, kdo dostane bodů nejvíc, ne ten, kdo dá nejméně Že ty dáš jen dva ještě neznamená, že nedostaneš od ostatních nejméně bodů právě ty, kapiš? Jinak přesně tohle se stalo té holce jak jsem o ní psala, uvažovala stejně, bodovala dvojkou a dostala nejmíň ze všech </text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>65</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:46</timeStamp>
      <author>quickyq</author>
      <text>@neila píše: tak myslím, že tohle se neděje, to už by bylo na žalobu TV, protože je to vědomá manipulace s výsledky To by si zřejmě nelajzli ani oni, navíc, jim může být úplně jedno, kdo si ty peníze odnese, tak či tak je vyplatit musí Otázka dodržování pokynů štábu - pokud by nebyla definována přesně, tak by byla u soudu sporná a asi by s tím nepochodili;) Podle mě je to obyčejná lidská honba za penězi, co s účastníků dělá ovce, které jsou ochotny vrhnout se do čehokoliv To je takové české… Z několika mnou sledovaných témat usuzuji, že máš také právní vzdělání - ALE to většina populace nemá, a tuto úvahu nedovede. Tudíž slepě jen vidí výšku pokuty a bojí se, že pokud neudělá to a tamto, bude cálovat… totéž s manipulací s bodováním, já bych tomu snad i věřila, že naznačit, navádět mohou… kvůli tomuto se lidi budou bát soudit s „velkou společností“ jako je Prima </text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>68</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 16:59</timeStamp>
      <author>Izzz</author>
      <text>@neila taky se tam nehlásim nemám touhu bejt v televizi</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>65</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 17:10</timeStamp>
      <author>poiuz</author>
      <text>@neila Právník nejsem, to je pravda, ale doopravdy by mě to nepřekvapilo… Byť i jen jako takové popichování, šťourání, třeba manipulativní řeči typu „tak ty asi víš, kdo ti dneska dal hodně málo, viď“ a čekat, zda se dotyčná/ý chytne… Ale možná jsem až moc paranoidní </text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>64</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 17:16</timeStamp>
      <author>bronick</author>
      <text>@Izzz píše: @neila no jasně, ale průměrně se dává podle mě 6, 7 bodů. Pokud vařim normálně, očekávám aspoň těch 7…pokud dám všem 2, musim vyhrát. No očividně bych byla ta blbá, co věří, že to vyjde.  Ja teda myslim, ze Izzz ma tady s tim uplnou pravdu…proste pokud 4 ucastnici davaji rekneme body (a ted to prezenu) v rozmezi od 3-7 a jeden da vsem pouze 1 bod, tak to vyhraje…</text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>70</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 17:18</timeStamp>
      <author>xy </author>
      <text>@poiuz píše: @neila Právník nejsem, to je pravda, ale doopravdy by mě to nepřekvapilo… Byť i jen jako takové popichování, šťourání, třeba manipulativní řeči typu „tak ty asi víš, kdo ti dneska dal hodně málo, viď“ a čekat, zda se dotyčná/ý chytne… Ale možná jsem až moc paranoidní Asi tak…</text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>8</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 17:36</timeStamp>
      <author>Aries6</author>
      <text>@Anonymní píše: No holky, abych pravdu řekla, já taktizovala. Ale uvařila jsem tak, že téměř všem chutnalo… Potom vším, čím jsem si prošla, už absolutně nesoudím lidi, kteří tam jsou. Je to absolutně sestříhaný, odpovědi jsou daný k něčemu, k čemu nepatří. Štáb je drzej, „očkuje“ proti sobě ostatní, dává podněty a navíc si jako kdyby vyberou toho, kdo má podle nich vyhrát a snaží se mu pomoct k té výhře. Dávají vám schválně takové otázky, aby z vás udělali idiota. Poukazují na každou drobnost, no prostě síla. Kdo si tím neprojde, neuvěří a dál bude chytrej u televize Ale mě to nevadí, i přes ty negativní komentáře jsem se uměla přenést… Jediný plus pro mě bylo, že jsem absolutně zvládla situaci, uvařila fajnově (a to jakože opravdu fakticky ) a byla upřímná. Tak pro fanoušky prostřena: Neváhejte a přihlašte se, zkušenost milionová! Já si přesně tohle myslela, když to tak sleduju. Je to klasická reality show, kterou musí nějak „zdramatizovat“, ať to má sledovanost. Nikoho bych nesoudila - až na ty do očí bijící blbe .Seš borec, že jsi tím prošla </text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>71</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 18:16</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>@bronick píše: Ja teda myslim, ze Izzz ma tady s tim uplnou pravdu…proste pokud 4 ucastnici davaji rekneme body (a ted to prezenu) v rozmezi od 3-7 a jeden da vsem pouze 1 bod, tak to vyhraje… Když si to myslíš, tak si mysli, ale pravdu nemáš : Příklad: Pepina bude dávat všem 1 bod - jenže ostatní si navzájem dají po 5-6 bodech a už tvoje teorie neplatí. Logicky platit nemůže Všichni navzájem by si museli dát 1 bod, jen Pepině by všichni museli dát aspoň dva, aby vyhrála Chápeš už? Matika nepustí </text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 18:20</timeStamp>
      <author>Izzz</author>
      <text>@neila Pepina dostane 5, 5, 5, 5…20bodů ostatní 5, 5, 5, 1…16bodů To by ovšem Pepina musela vařit obstojně</text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>75</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 18:22</timeStamp>
      <author>bronick</author>
      <text>@Izzz píše: @neila Pepina dostane 5, 5, 5, 5…20bodů ostatní 5, 5, 5, 1…16bodů To by ovšem Pepina musela vařit obstojně ano presne tak Pepina dostane 20 a ostatni 16 (pocitame s tim ze vsichni vari podobne) Takze matika vazne nepusti. Mame s Izzz pravdu</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>75</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 18:28</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>@Izzz píše: @neila Pepina dostane 5, 5, 5, 5…20bodů ostatní 5, 5, 5, 1…16bodů To by ovšem Pepina musela vařit obstojně 1. ano, přesně tak, a nijak to nesouvisí s tím, že Pepina dává 1 2. pravděpodobnost modelu, který si uvedla je tak 1:10000 podle dosavadních dílů 3. v Prostřeno obvykle nevyhrává ten, kdo vaří obstojně, ale ten kdo dělá domácí nudle </text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>77</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 18:31</timeStamp>
      <author>Izzz</author>
      <text>@neila píše: 1. ano, přesně tak, a nijak to nesouvisí s tím, že Pepina dává 1 2. pravděpodobnost modelu, který si uvedla je tak 1:10000 podle dosavadních dílů 3. v Prostřeno obvykle nevyhrává ten, kdo vaří obstojně, ale ten kdo dělá domácí nudle Pravda pravdoucí. Občas padne dotaz i na jiný věci než nudle a to je pak bžunda.</text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>76</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 18:35</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>@bronick píše: ano presne tak Pepina dostane 20 a ostatni 16 (pocitame s tim ze vsichni vari podobne) Takze matika vazne nepusti. Mame s Izzz pravdu Dobrá holky, klidně v tom zůstaňte …že někdo vyhraje, když dostane nejvíc bodů je snad zcela jasné, ale pokud na to máte jinou matiku, ok V tom vašem příkladu by Pepina vyhrála, i kdyby dala někomu 4 body, takže asi tak </text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>78</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 18:36</timeStamp>
      <author>neila</author>
      <text>@Izzz už koukám na dnešní díl…to je matroš zase…   Příspěvek upraven 24.11.14 v 18:37</text>
   </post>
   <post>
      <id>81</id>
      <replyTo>48</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 18:37</timeStamp>
      <author>nunik</author>
      <text>@Izzz co se týče toho Lidlu, tak soutěžící musí nakupovat tam nebo ve vesnickém obchodě, třeba u vietnamců, pokud je v jejich městě Lidl, jinde nakupovat nesmí…můj kamarád dělá vedoucího jedné prodejny Lidlu…Prima má s Lidlem smlouvu…sponzo­rujou se</text>
   </post>
   <post>
      <id>82</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 18:38</timeStamp>
      <author>Black Cat</author>
      <text>A mě by docela zajímalo, jestli štáb řekne šmejdícím účinkujícím, aby teda obhlídli ty šuplíky a skříně… a šli speciálně po erotických pomůckách… Nebo jak to je To je totiž opravdu síla…</text>
   </post>
   <post>
      <id>83</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 19:02</timeStamp>
      <author>Verulicek</author>
      <text>Ahoj zakladatelko. Já jsem tam byla a vázaná mlčenlivostí nejsem byla jsem součástí „zábavy“ takže jsem po zbytek večera byla se štábem jako divák. Asi jsme měli štěstí na dobré složení štábu (ten se mimochodem taky na různé díly mění), byla tam ohromná sranda, zrovna i fajn parta lidí kteří vařili, takže v telce žádné velké drama. Celou dobu jsme se tam smáli. Co mě ale taky zarazilo a je to pravda, že se fakt v autě jen boduje…objeli s každým soutěžícím blok a každý pak jel po vlastní ose. Natáčení končilo těžce po půlnoci, což jsem taky netušila, že se to tak vleče.. Některé věci jsou nahrané (třeba nechytí nějakou situaci, tak se to musí třeba zopakovat na kameru…ale dá se to. Akorát moje známá „bohužel“ vyhrála, za výhru si nechali zasklít okna. </text>
   </post>
   <post>
      <id>84</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 19:36</timeStamp>
      <author>aaababy</author>
      <text>Me prijde hodne trapne smejdeni a hrabani v osobnich vecech. Porad o jidle a otvira se nocni stolek. Videla jsem 2×</text>
   </post>
   <post>
      <id>85</id>
      <replyTo>83</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 19:38</timeStamp>
      <author>murkyf</author>
      <text>@verulicek píše: Ahoj zakladatelko. Já jsem tam byla a vázaná mlčenlivostí nejsem byla jsem součástí „zábavy“ takže jsem po zbytek večera byla se štábem jako divák. Asi jsme měli štěstí na dobré složení štábu (ten se mimochodem taky na různé díly mění), byla tam ohromná sranda, zrovna i fajn parta lidí kteří vařili, takže v telce žádné velké drama. Celou dobu jsme se tam smáli. Co mě ale taky zarazilo a je to pravda, že se fakt v autě jen boduje…objeli s každým soutěžícím blok a každý pak jel po vlastní ose. Natáčení končilo těžce po půlnoci, což jsem taky netušila, že se to tak vleče.. Některé věci jsou nahrané (třeba nechytí nějakou situaci, tak se to musí třeba zopakovat na kameru…ale dá se to. Akorát moje známá „bohužel“ vyhrála, za výhru si nechali zasklít okna. proc bohuzel</text>
   </post>
   <post>
      <id>86</id>
      <replyTo>85</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 19:46</timeStamp>
      <author>verulicek </author>
      <text>@murkyf no protože se kolem baráku prošel nějaký závistivec s šutrem </text>
   </post>
   <post>
      <id>87</id>
      <replyTo>86</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 19:51</timeStamp>
      <author>murkyf</author>
      <text>@verulicek píše: @murkyf no protože se kolem baráku prošel nějaký závistivec s šutrem Jo takhle.. teda nektery lidi jsou fakt smejdi..</text>
   </post>
   <post>
      <id>88</id>
      <replyTo>77</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 20:04</timeStamp>
      <author>MUFICE</author>
      <text>@Izzz píše: @neila Pepina dostane 5, 5, 5, 5…20bodů ostatní 5, 5, 5, 1…16bodů To by ovšem Pepina musela vařit obstojně To se snad ještě nestalo, že by výherce dostal tak málo bodů Výherce má většinou více jak 30 bodů, tak to nějaká taktika neohrozí. To by museli všichni uvařit hodně podprůměrně, aby to tomu, co taktizuje vyšlo. Navíc, většinou ten největší taktik neumí vůbec vařit </text>
   </post>
   <post>
      <id>89</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>25.06.2015 20:50</timeStamp>
      <author>snee</author>
      <text>Ahoj všichni, chtěla bych se podívat na prostřeno, ale nevím jaký díl si zaponout..poradíte mi nějaký díl, u kterého se nudit nebudu?? Nějaký vyostřený  http://play.iprima.cz/prostreno děkuji moc předem!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>90</id>
      <replyTo>89</replyTo>
      <timeStamp>25.06.2015 21:32</timeStamp>
      <author>alenka84</author>
      <text>@snee Doporučuji: Týden od 6.4. do 10.4. - Plzeňský kraj, ten je vyostřený fakt dost </text>
   </post>
   <post>
      <id>91</id>
      <replyTo>83</replyTo>
      <timeStamp>16.10.2015 19:19</timeStamp>
      <author>Dana30</author>
      <text>@verulicek píše: Ahoj zakladatelko. Já jsem tam byla a vázaná mlčenlivostí nejsem byla jsem součástí „zábavy“ takže jsem po zbytek večera byla se štábem jako divák. Asi jsme měli štěstí na dobré složení štábu (ten se mimochodem taky na různé díly mění), byla tam ohromná sranda, zrovna i fajn parta lidí kteří vařili, takže v telce žádné velké drama. Celou dobu jsme se tam smáli. Co mě ale taky zarazilo a je to pravda, že se fakt v autě jen boduje…objeli s každým soutěžícím blok a každý pak jel po vlastní ose. Natáčení končilo těžce po půlnoci, což jsem taky netušila, že se to tak vleče.. Některé věci jsou nahrané (třeba nechytí nějakou situaci, tak se to musí třeba zopakovat na kameru…ale dá se to. Akorát moje známá „bohužel“ vyhrála, za výhru si nechali zasklít okna. Já jsem si myslele, že u toho bodování jsou všichn?</text>
   </post>
   <post>
      <id>92</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 18:49</timeStamp>
      <author>zizalkaaa</author>
      <text>Ten potetovany mi pripada jako feták..zpomalej, urejpanej, zpusob vyjadrovani.. a tereza mu na to jeste blb. a odpovidala..</text>
   </post>
   <post>
      <id>93</id>
      <replyTo>92</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 18:51</timeStamp>
      <author>Laddmie</author>
      <text>Přesně…vypadá jak fetak.</text>
   </post>
   <post>
      <id>94</id>
      <replyTo>93</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 18:55</timeStamp>
      <author>Janitka</author>
      <text>To je hroznej clovek, to mate pravdu!!!jen ho vidim a otevira se mi kudla v kapse …nesnasim takovy typy rypalu… </text>
   </post>
   <post>
      <id>95</id>
      <replyTo>94</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 18:58</timeStamp>
      <author>Conulka</author>
      <text>Mě přijde spíš jako bl.ec</text>
   </post>
   <post>
      <id>96</id>
      <replyTo>95</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 19:09</timeStamp>
      <author>Makronka222</author>
      <text>Je tragickej!!! Ja neresim podle vzhledu, ale podle otevrene huby, on si do ni kazdopadne nevidi. Nic nevi a jen rype:D jako vcera prej- ta lanyzova omacka, ta byla domaci??? V tehlech lesich bych lanyze hledal asi tezko.. ,,chutney,, neumi to ani precist.. Nou koment:D chci ho videt az bude klohnit</text>
   </post>
   <post>
      <id>97</id>
      <replyTo>96</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 19:20</timeStamp>
      <author>modrasek13</author>
      <text>@Makronka222 presne, jsem zvědavá, co predvede, mistr </text>
   </post>
   <post>
      <id>98</id>
      <replyTo>97</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2016 19:36</timeStamp>
      <author>Peczka</author>
      <text>Většinou ti, co nejvíce rýpou ho.no předvedou Jinak teda ten potetovaný je už od pohledu nepříjemný a přijde mi, že má místo mozku slámu. Fakt někdy neví co mluví </text>
   </post>
   <post>
      <id>99</id>
      <replyTo>98</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 08:59</timeStamp>
      <author>marmelada78</author>
      <text>Zrovna jsem se dívala včera snad podruhé na tenhle pořad a ten týpek je opravdu tragéd. Jediný co mě mrzí že se ta holčina včera nechala vyprovokovat ale je to mladý tele, škoda, kdyby byla nad věcí, bylo by to lepší.</text>
   </post>
</thread>
