<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="emimino">
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:39</timeStamp>
      <author>Sinquinita</author>
      <text>Za co všechno dlužíte? Ahoj holky, název tématu je jasný. Klidně anonymně. Procházím špatným obdobím - začali jsme s manželem podnikat, investovali jsme do toho čas, energii a kromě toho i peníze. Bohužel vlastní i peníze z půjčky. Podnikání nedopadlo a nám zbyly jenom dluhy (dluhy nejsou milionové - je to asi 150 tis., ale i tak). Snažím s tím tak nějak vnitřně srovnat. Počítala jsem s tím, že investice se vrátí, že před dětmi něco vyděláme, abychom se mohli mít lépe. Nechci brečet nad rozlitým mlékem, ale dávám si všechno tak nějak dohromady. Krom toho dlužíme i za byt (úvěr ze stavebka, který ale není tak vysoký). Manžel mě uklidňuje, že to zvládneme (musíme) a že dluží kde kdo. Tak by mě zajímalo, na co vy jste si v minulosti dlužili a pak toho litovali nebo z dnešního pohledu to byla zbytečnost. Pracovala jsem v bance, tak vím na co všechno si lidé půjčují, ale zajímalo by mě, jak to je u Vás…</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:41</timeStamp>
      <author>fashion_victim83</author>
      <text>Nikdy jsem žádnou půjčku nemela, nepoužívala jsem ani kontokorent. Partner podnika, ale dluhy taky žádné nema. Jediny „dluh“ je hypotéka.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:42</timeStamp>
      <author>Kikuška90</author>
      <text>Máme hypotéku.. na všechno ostatní, kromě bydlení, mi půjčka přijde zbytečná </text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:43</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Hypotéka na dům, státní půjčka. Dluhy z podnikání…asi jako vy, ted už je to 100tis, který dlužim bráchovi, kterej na to nespěchá…a tak to taky vypadá, takže dluh zatím nemizí, ale jsem neustále ubezpečována, že to nepotřebuje. Ale zřejmě budeme prodávat byt, tak z toho, co bude moje, mu vše vrátím. Anonym1</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:44</timeStamp>
      <author>mission84</author>
      <text>Máme jen hypotéku a půjčku na auto vramci rodin. Těchto půjček nelituji. 150000 je blby dluh, ale není to moc hlavu vzhůru. Zase jste si to zkusili což jsou i tací co se toho bojí. Podnikání je risk, ale dokud nezkusis nevíš. Drzte se</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:46</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Manzel mel taky dluhy z podnikani a vetsi. Ale splatil, zacal znova. Pokud to neni likvidacni dluh, tak to ber jako zkusenost, u ktere je dobre, ze prisla pred detma. Taky jsme to tak meli a resit to s malyma detma by bylo daleko horsi.</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:46</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>No, na podnikání taky není půjčka zbytečná. Abych odpověděla na dotaz, dlužili jsme jen hypotéku, ale nedělalo mi to dobře. Brali jsme ji v blbou dobu, platili jsme ročně 50 t jen na úrocích. V době, kdy jsem měli miminko. K tomu jsme měli nájemníky v DB, bála jsem se toho, že přestanou platit a budeme v čudu. No, držím palce, ať z toho vybruslíte. Děti nemáte, poloviční starost.</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:47</timeStamp>
      <author>Tichošlápek</author>
      <text>Byt a auto jinak nic. Dnes je opravdu bežné žít tzv na dluh a hodne lidi co znám jde z půjčky do půjčky - ja na to nemam povahu, ale pokud zvládají splácet, tak proc ne</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:47</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Měli jsme hypotéku, šli jsme od toho pryč a byt prodali, bydlení nás ve výsledku stálo 14t měsíčně a nebylo to k žití…-takže dnes už bych do toho nešla, ale zkušenost to byla.. teď jsme v domečku po babičce, která tu tedy bydlí s námi. Dlužíme tetě za polovinu baráku, kterou bezuročně měsíčně splácíme, ale je to čtvrtinová částka oproti hypo. jiné půjčky nemáme..pokud na něco nemáme, našetříme, další půjčky už nechceme. prosím anonym, jde o citlivé info.</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:48</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Ahoj, my máme tři hypotéky, jednáme o čtvrté…Manžel podniká a má půjčku od banky i švagra, já podnikám a mám půjčku. Máme jeden firemní leasing na auto. Jinak žádné kreditky ani kontokorenty, ani spotřební úvěry. Anonym 2</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:49</timeStamp>
      <author>Nafrněná</author>
      <text>My nemáme nikde nic… ani hypotéku</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:52</timeStamp>
      <author>Pajka89</author>
      <text>Půjčili jsme si asi sedmdesát tisíc na auto. Nelitujeme a zvládáme to v pohodě splácet. Bez slušného auta být nemůžeme ani jediný den. Jinak nikde žádné půjčky ani dluhy s manželem nemáme. Naopak se snažíme spořit a šetřit na,,horší časy". 150 tisíc dneska není tolik peněz a pokud máte práci, tak to za chvilku splatíte. Chápu ale, že to naštve.</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:56</timeStamp>
      <author>sakota</author>
      <text>Zatím nedlužíme nikdy nic (krom nekonečného vděku našim rodičům za výchovu a pomoc, ale to je nesplatitelné) a doufám, že to tak zůstane.</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 11:57</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>Kdysi jsem si musela vzít půjčku kvůli ex, abych vyplatila exekuce co byly za manželství. Jinak asi nic, pak na auto a teď nemáme žádnou ani žádné dluhy, kontokorenty nic.</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:02</timeStamp>
      <author>chodanda</author>
      <text>Máme akorát dvě hypotéky - na bydlení naše a manželových rodičů Splácet zvládáme v pohodě, ale štve mě přístup tchýně. Na nic jiného krom bydlení bych si nepůjčovala</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:11</timeStamp>
      <author>evill</author>
      <text>Momentálně dlužím 500 za odpady, opět jsem je zapomněla zaplatit </text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:16</timeStamp>
      <author>kve-tinka</author>
      <text>Já si půjčila na vybavení bytu,tel.jsem měla na splátky,… Mám kontokorent. Chlap jsi půjčil na drahé kolo, teď sportovní zbraň… Ať si každý půjčí kolik, kolik pak utáhne splácet.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:17</timeStamp>
      <author>kve-tinka</author>
      <text>@evill píše: Momentálně dlužím 500 za odpady, opět jsem je zapomněla zaplatit splatnost bývá až do května, aspoň u nás.</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>18</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:19</timeStamp>
      <author>evill</author>
      <text>@kve-tinka píše: splatnost bývá až do května, aspoň u nás. Ale já potřebuji nálepku na popelnici, tudíž tam musím dojít, zaplatit a dostanu nálepku </text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:20</timeStamp>
      <author>priserka s.r.o.</author>
      <text>Máme hypotéku a půjčku na rekonstrukci.. jinak 150tis není ještě nic hrozného, brzy se z toho dostanete.. je škoda, ze vám podnikání nevyšlo, ale zase jste nedopadli nijak zle, tak hlavu vzhůru </text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:24</timeStamp>
      <author>baracudas</author>
      <text>Hypoteku a uvazujeme o koupi auta, takze taky na dluh No ale kde na to bez pujcek vzit a nekrast? </text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>19</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:25</timeStamp>
      <author>barca.hrosik</author>
      <text>@evill píše: Ale já potřebuji nálepku na popelnici, tudíž tam musím dojít, zaplatit a dostanu nálepku Ja dostala nalepku dneska</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:42</timeStamp>
      <author>Mava</author>
      <text>Nikde. Nic.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:43</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@Sinquinita v minulosti mi zadlužil ex - kupoval si naprosté kraviny ala bunda za 10 tis atd.. tehdy jsem opravdu „vystřízlivěla“ a od té doby nic. Nemám ani chytré karty, ani kontokorent, vůbec nic.. a ofiko ani tu hypotéku nesnáším dluhy. Ex skončil v insolveci s dluhem 3/4 mega, přitom nemá vůbec nic. Ale fakt nic. I vybavení jeho domácnosti je moje </text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>19</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:45</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@evill píše: Ale já potřebuji nálepku na popelnici, tudíž tam musím dojít, zaplatit a dostanu nálepku nálepka za 500</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:48</timeStamp>
      <author>Lilliana12</author>
      <text>Taky nikde nic nedlužim.</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:54</timeStamp>
      <author>Krista0671</author>
      <text>Manžel měl úvěr na stavbu domu. Teď nemáme nic.</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:57</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Já jsem odpůrce všech dluhů a půjček, myslím si, že na co člověk nemá to si nemá pořizovat… Jediná výjimka na kterou jsem se nechala „ukecat“ je bydlení, takže teď máme těsně před podpisem hypotéky na byt. 3,4 mega Dle mého je to pořád lepší, než platit nájem… Jo a do budoucna chceme ještě stavět, takže nás další hypoška pravděpodobně taky nemine </text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 12:58</timeStamp>
      <author>Denisa76</author>
      <text>U nás vše pořízeno bez dluhu</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:01</timeStamp>
      <author>Gosi</author>
      <text>Budeme nejspíš dlužit za bydlení…</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:05</timeStamp>
      <author>Tee34</author>
      <text>My auto. Nic jiného</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:08</timeStamp>
      <author>dortiky.ostrava</author>
      <text>No nám se to nasbíralo, ale s pozitivní myslí jde všechno… jen na své jméno mám byt za 2,5mil, auto za 500tis., dluh na soc., zdrav, asi 50tis, na nedoplatku za čez dalších 30.) ale ty základní do léka srovnám..manžel má pak své záležitosti bokem, ten je zadlužený kvůli firmě víc.. ale splátky to jistí i tak si žijeme spokojeně, přijde mi, že to jsou virtuální peníze a jde to mimo nás..přijde záloha na dort, hned je přeposílám dál..takový jen kolotoč peněz, na které si nesáhnu..ale když to považuju jen za čísla na obrazovce, je to v klidu a žijeme si spokojeně je to o povaze člověka..já si z ničeho nic nedělám a řeší se to samo.. </text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>32</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:12</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@dortiky.ostrava no, hodně štěstí</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:14</timeStamp>
      <author>TerezkaaKubik</author>
      <text>Máme pouze hypotéku, ostatní půjčky nám přijdou nadbytečné a když na něco nemáme, tak si to nekoupíme… Znám lidí co se zadlužují i kvůli dovolené… Nepochopím a pak brečí, že jsou zadlužení můj muž taky podniká a dluhy nemá.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>33</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:16</timeStamp>
      <author>TerezkaaKubik</author>
      <text>@dortiky.ostrava</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>35</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:18</timeStamp>
      <author>Tee34</author>
      <text>@dortiky.ostrava a to ja mám strach už jen z toho leasingu Tak snad budete zvládat splácet pořád . S dluhy bych zit nemohla, ale každého věc </text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:23</timeStamp>
      <author>beruska9</author>
      <text>Hypoteka, jinak nic. Obcas me neco zamrzi, jako kdyz jsme kombinaci vlastni stupidity a neschopnosti pojistovny zapomeli zaplatit pojistku za dum a pak platili penale…ale nastesi to moc nenaskalalo a nezijeme od vyplaty k vyplate, tak jsme zaplatili, vynadali si a zmenili pojistovnu Kontokorent jsem mela jako student, nastesti byl temer bezurocny, z prvni vyplaty jsem jej zplatila a doufam, ze uz se bez nej obejdu. Jo jeste dluzim asi 2 holkam kafe </text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>32</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:23</timeStamp>
      <author>Sinquinita</author>
      <text>@dortiky.ostrava Moc závidím - ne dluhy, ty mám taky svoje, ale přístup k tomu všemu. Musím se to taky naučit… </text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:23</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>Moje matka taky myslí optimisticky, i když já teda pochybuju o tom, že myslí. Už jsem se tu rozsekla na jiné diskuzi, dneska ráno nové překvápko.</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>39</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:29</timeStamp>
      <author>TerezkaaKubik</author>
      <text>@matkabagristy jaké?</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>40</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:32</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@TerezkaaKubik už jsem se vypsala, stačí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>32</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:34</timeStamp>
      <author>Krista0671</author>
      <text>@dortiky.ostrava to ti přeju, ať ti ten optimismus zůstane. Já bych takhle žít nemohla. A už vůbec ne si takhle zadlužená pořídit dítě </text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:41</timeStamp>
      <author>Moise</author>
      <text>@Sinquinita no to bych se snad ani neučila  </text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>36</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:42</timeStamp>
      <author>dortiky.ostrava</author>
      <text>@Tee34 to bych si jinak auto koupila až za 7let my pro práci potřebujeme auta oba, ale jak říkám, je to v klidu, i tak chodíme na večeře, zábavu a tak.. socka, zdravka a čez souvisí s podnikáním, zálohy chtěli i za měsíce nemocenské a rodičovské-to budu ještě po další daňovce řešit, navíc budu mít slevu na dítě, takže je možné, že budou i vracet čez proto, že mi město nainstalovalo přímotopy a ty žerou neskutečný proud-tam mi chybí ještě 3 splátky.. jinak jsem nepsala půjčku 40tis.na akontaci od mamky a malé věci jako skříň, notebook, a tak na splátky… ale kdybych neměla příjmy, nikdo by mi nic nedal-teď mám navíc ještě rodičovskou-plus podnikání, takže to pro mě nějaká finanční zátěž není.. ono asi záleží na poměru příjmy/výdaje..já u toho šetřím i na dovču… dokud nejsou výdaje oproti příjmům nebezpečně vysoké, proti splátkám nic nemám.. a jak říkám, počítám, že do dovolené budu mít zaplaceno vše krom auta a bytu… pak ale budem přibírat něco dalšího, nám to přijde jednodušší, platit měsíčně pár tis. než na místě zaplatit všechno.. každý to má jinak no..</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:42</timeStamp>
      <author>Shreya</author>
      <text>Nedlužíme za nic. Nikomu a nikde.</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>42</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:48</timeStamp>
      <author>dortiky.ostrava</author>
      <text>@Krista0671 já se zadlužila něco před, a něco až v prosinci-došlo celoroční proúčtování..ale to se zase po daňovkách změní… jsem pracující maminka, vím, co si můžu dovolit každopádně nepotřebuju se obhajovat, žijeme si i tak dobře jen jsem chtěla povzbudit zakladatelku, že i s většími dluhy se dá život užívat Teodorek nijak nestrádá ani strádat nebude </text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 13:59</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Anonymně, příspěvek se netýká pouze mě… Já osobně bych si vzala pouze hypotéku na bydlení - a to s přítelem brzy plánujeme (cca 3 miliony :-/ na méně se v Praze bohužel nemáme šanci dostat), přítel splácí auto… Jinak kamarád si vždy na úvěr bral auta a všechny možné dražší věci s tím, že nedokáže šetřit, ale nemá problém úvěry rychle splácet.. když měl dluh, tak to pro něj byla motivace víc pracovat, aby víc vydělal a co nejdříve splatil…</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>46</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:01</timeStamp>
      <author>Krista0671</author>
      <text>@dortiky.ostrava pokud vám to vyhovuje, proč ne mě by to právě pořád žralo, člověk nikdy neví co se stane. Vím, že jsi pracující maminka, sleduji tvé dorty na fb </text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>41</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:02</timeStamp>
      <author>dortiky.ostrava</author>
      <text>@TerezkaaKubik záleží, jak velké podnikání to je…manžel má zaměstnance, funguje zatím Česko-Slovensko… má podnikatelský úvěr asi 5mil. jen na dph odvádí měsíčně státu víc, než vydělám já pro sebe-taky podnikám a přijmy mám nadstandartní..taky mám ale nadstandarní zálohy na soc, zdrav, nemocenské-stačí 1měsíc neposlat a dlužím státu 15tis… s rodičovskou zálohy platit nemusím, takže to je 15měsíčně doma navíc+rodičovská maximální taky navíc-nad rámec příjmu z podnikání… myslím, že každý ví, co si může dovolit-i banky si ověřují, než někomu půjčí, nedali by mi, kdybych neměla dobrou bonitu.. jinak já si na dluhy nestěžuju, je to pro nás běžná součást života..jedno se zaplatí, na další se bere úvěr a tak dále… nejsou to dluhy, které bychom si nevyřešili…</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:03</timeStamp>
      <author>klarushka</author>
      <text>My máme hypotéku 1,2 mil., půjčku na lepší bydlení 70tis (materiál na rekonstrukci a stejnak to nestačilo ) + věčně jednu věc na splátky (teď půlku susičky, předtím telefón…) vždy když něco doplatíme tak si vezmem věc další ( máme známého který má na toto obchod a nepřeplatí se tam moc peněz…např: mobil za 5000 Kč a přeplatilo se 250 kč atd..)</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>47</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:10</timeStamp>
      <author>dortiky.ostrava</author>
      <text>@Anonymní píše:Jinak kamarád si vždy na úvěr bral auta a všechny možné dražší věci s tím, že nedokáže šetřit, ale nemá problém úvěry rychle splácet.. když měl dluh, tak to pro něj byla motivace víc pracovat, aby víc vydělal a co nejdříve splatil… jj, takhle je to u nás… šetříme jen na dovolenopu, jinak si vše bereme na úvěry-které předčasně splácíme ale je to pro nás pohodlnější to řešit takto-hlavně tu věc už užíváme, nemusíme čekat, až něco našetříme a pak-když jsem brala hypotéku, banka byla ráda, že mám nějakou historii splácení-i u jiných institucí, že věděli, že jsem spolehlivá, žádný neplatič.. mnohem hůř dávají hypotéku lidem bez úvěrových historií-u těch neví, jak se daný člověk při půjčce chová-to nám řekli v bance při schvalování hyxpotéky… jistě toto je jedno těm. kdo si neplánují brát hypotéku či drahé auto… kdo ale větší částku žádá, je pro banky lepší, když už někdy nějaké úvěry měl a řádně je splácel… kamarádka s manželem mají roční dítě a mají drahá auta, byty-na vše hypotéky či úvěry..ale třeba byt se sám splácí podnájemníkem atd. taky si žijí krásně… některé dluhy jsou pro život fajn, jiné jsou nepříjemné záleží, jak to má kdo nastavené </text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:11</timeStamp>
      <author>janher</author>
      <text>Taky máme hypotéku, tenhle měsíc doplácím sušičku tak si vemem jeté auto na splátky, protože se nám to staré hodně s… Přijde nám ted lepší vzít jiné když doplatíme tu sušku, protože každý měsíc něco odejde na starém.</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>51</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:17</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>https://www.youtube.com/watch?… pro pobavení, tenhle dlužil na pojištění asi 100 t. Původně se chtěl namazat hovny</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>53</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:19</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>Jejda, co mi to zas pustilo za slovo</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>48</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:19</timeStamp>
      <author>dortiky.ostrava</author>
      <text>@Krista0671 no nás by nenapadlo přemýšlet nad rodinnými tragédiemi-podle mě se to tím přivolává, když s tím člověk kalkuluje…a když by došlo na nejhorší, tak Teodorek prodá byt, auta, rozprodá firmy, vybere šuplíky a hned je v plusu jsou to penízky uložené v majetku, který člověk používá..když nebude, nebude důvod si je držet-třeba já mám studio zaplacené, nezatížené úvěrem, to by se ještě poměl pak ale s tím jak říkám nekalkulujeme s takovými myšlenkami… pozitivní přístup vyvovává pozitivní věci a nic není neřešitelné jasně, že z některých dluhů odvařená nejsem-že mě naštvalo, když mi přišel nedoplatek za elektřinu-počítala jsem, že budou vracet a tak.. ale už to neovlivním, tak můžu jen dělat vše pro to, ať to co nejdříve zaplatím.. a nemá smysl si to jít hodit pro něco jako jsou peníze… ono se to vždycky nějak vyřeší, když člověk komunikuje a řádně dluhy smazává..</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:20</timeStamp>
      <author>maminka201</author>
      <text>Máme 3 hypotéky..byt, dum a auto.Byt prodáváme, pujdeme do domečku takže se zbavíme dluhu za byt i za auto.Dum je malá částka…i měsíčně. Příspěvek upraven 02.03.16 v 14:24</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>55</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:23</timeStamp>
      <author>dortiky.ostrava</author>
      <text>@Krista0671 Teodorka se to fakt netýká vůbec, než odroste, bude už úplně jiná situace:) jen byt máme na 30let-ale plánujeme za pár let něco se zahradou, takže nový úvěr a na byt seženeme nájemce..takže nám vlastně bude splácet naše dluhy někdo cizí pak kámoška má takhle už 3.byt </text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:39</timeStamp>
      <author>terrka83</author>
      <text>Taky máme jen hypotéku, jo a občas přejedeme kartu do kontokorentu Příspěvek upraven 02.03.16 v 14:40</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>57</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:40</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@dortiky.ostrava píše: @Krista0671 Teodorka se to fakt netýká vůbec, než odroste, bude už úplně jiná situace:) jen byt máme na 30let-ale plánujeme za pár let něco se zahradou, takže nový úvěr a na byt seženeme nájemce..takže nám vlastně bude splácet naše dluhy někdo cizí pak kámoška má takhle už 3.byt tý vojcle, takhle uvažuje moje pražská sestřenka, pokud jsi z Ostravy (podle nicku), pak to štěstí fakt budeš potřebovat </text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>57</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 14:58</timeStamp>
      <author>Krista0671</author>
      <text>@dortiky.ostrava no jak už jsem psala, přeju ti ať ti ten optimismus zůstane. Ohledně toho, že se může něco stát, mluvím z vlastní zkušenosti. Nic jsme nepřivolávali, žili jsme spokojeně a bum, stalo se. Prostě tohle neovlivníš i když myslíš a žiješ pozitivně </text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>43</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 15:02</timeStamp>
      <author>Sinquinita</author>
      <text>@Moise Myslím tím naučit se žít s tím, že jsem udělala chybu a mám ten dluh…nesnáším dluhy. Nikdy jsem to nechtěla Kdybych měla na dluh auto, tak aspoň ho fyzicky mám…když mám dluh z podnikání, tak to je jako bych ty prachy hodila do haj…záchoda </text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>57</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 15:07</timeStamp>
      <author>Sinquinita</author>
      <text>@dortiky.ostrava Jasně! Děkuju!</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>57</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 15:28</timeStamp>
      <author>Shreya</author>
      <text>@dortiky.ostrava Hm, koukám na tvůj přístup a zeptám se, s tolika dluhy na krku, spí se ti dobře? Neber to jako rýpání, my nedlužíme nikomu a nikde nic, proto mě zajímá, jaký je to pocit žít s vědomím, že neustále musím myslet na to, co komu zaplatit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>24</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 15:30</timeStamp>
      <author>chodanda</author>
      <text>@martina.se přesně takovým stylem jako tvůj ex se zadlužili tchánovci Dluží i nám, sice jen nějakých 20 tisíc, ale o splácení se mluvit nesmí. Zřejmě jejich příspěvek na výbavu pro první vnouče, půjčovali si když jsem byla těhotná Bydlí zadarmo v našem bytě, platí si jen energie. A můj drahý má na jejich byt hypotéku. Podotýkám, že příjmy mají slušné, v době kdy jsme si na jejich bydlení ty hypotéku brali měli dokonce větší příjmy než my</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>64</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 15:33</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@chodanda píše: @martina.se přesně takovým stylem jako tvůj ex se zadlužili tchánovci Dluží i nám, sice jen nějakých 20 tisíc, ale o splácení se mluvit nesmí. Zřejmě jejich příspěvek na výbavu pro první vnouče, půjčovali si když jsem byla těhotná Bydlí zadarmo v našem bytě, platí si jen energie. A můj drahý má na jejich byt hypotéku. Podotýkám, že příjmy mají slušné, v době kdy jsme si na jejich bydlení ty hypotéku brali měli dokonce větší příjmy než my tak to bych nedala…</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>65</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 15:36</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@chodanda @martina.se no, kdo s tím máme špatné zkušenosti, optimistický pohled asi nepochopíme, bo víme, že ten problémy nevyřeší, že </text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>65</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 15:42</timeStamp>
      <author>chodanda</author>
      <text>@martina.se manžel už je naštěstí vyléčený a aspoň jim nepůjčí na nic dalšího. Kdyby nám měli platit za byt, znamenalo by to bohužel komplet rozhádanou rodinu. Na jejich straně je silně i švagr. takže to bereme jako investici, byt byl odkup od města, takže pod běžnou cenou a hlavně, je psaný na nás. Až z něj jednou vypadnou, tak se prodá a bude</text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>66</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 15:44</timeStamp>
      <author>chodanda</author>
      <text>@matkabagristy jo jo, optimistický pohled je jedna věc, ale na splácení fakt nestačí. Tchánovci taky byli optimističtí, až skončili v osobním bankrotu. Ale optimističtí jsou dál </text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>59</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 15:47</timeStamp>
      <author>Izzz</author>
      <text>@dortiky.ostrava můžeš být konkrétní třeba jen v tom, kolik peněz vám jde měsíčně na splátky? nepotřebuju vědět, kolik máte příjmy…prostě jen pro představu</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 16:36</timeStamp>
      <author>rajada</author>
      <text>Mam hypoteku a uver (na kuchyn) plus jeden spotrebitelskej uver, kterej ale na splatkach nepresahne 250kc/mesic, takze v pohode. Ten mam vicemene uz splacenej, davam na nej pravidelne mimoradne splatky. Jinak se vsem pujckam vyhybam, driv jsem si pujcovala casteji, takove to tyden pred vyplatou, kdy neni co jist, zila jsem fakt z ruky do huby a nekdy jsem do te huby dala vic, nez jsem mela v ruce Ted uz jsem na tom lip, takze zvladam setrit i na vetsi veci. Pujcky na vybaveni bytu si neberu, auto mam zatimpujcene od mamy, to ji budu platit, az budu „fakt mit“, planuju ji ho tak do roka zaplatit, at mam pokoj. A taky doufam, ze az mi skonci fixace, budu moct neco zrefinancovat­. Snad.</text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>61</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 17:32</timeStamp>
      <author>Moise</author>
      <text>@Sinquinita píše: @Moise Myslím tím naučit se žít s tím, že jsem udělala chybu a mám ten dluh…nesnáším dluhy. Nikdy jsem to nechtěla Kdybych měla na dluh auto, tak aspoň ho fyzicky mám…když mám dluh z podnikání, tak to je jako bych ty prachy hodila do haj…záchoda Já ti rozumím. HOlt se s tím musíš poprat Já taky rozjíždím podnikání, jenže v mém oboru to chvilku trvá, takže teď jedu z rezerv, pokud to nedopadne, bude taky průser Ale teda věřím, že dopadne. Auto na dluh taky není žádná výhra. Splatíš ho po x letech a máš doma ojetinu Obecné pravidlo na to, co si vzít a nevzít na úvěr je to, že by ta věc měla mít stejnou nebo větší hodnotu v den splacení Což auto nemá. Ale chápu, že někdy nutné prostě je. My máme auta dva, obě vcelku slušná a nekupovali jsme je na úvěr. Prostě jsme naučení odkládat bokem a plánovat. Až jedno z nich odejde nebo už bude ve stavu, kdy ho nebudeme chtít používat, budeme už mít připravenou hotovost na druhé Mám jen úvěr na bydlení, nic víc mi nesmí do baráku </text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>66</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 17:49</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@matkabagristy píše: @chodanda @martina.se no, kdo s tím máme špatné zkušenosti, optimistický pohled asi nepochopíme, bo víme, že ten problémy nevyřeší, že jo, to musím souhlasit, optimismus je krásná věc, ale člověk se ho nenají </text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>67</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 17:49</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@chodanda píše: @martina.se manžel už je naštěstí vyléčený a aspoň jim nepůjčí na nic dalšího. Kdyby nám měli platit za byt, znamenalo by to bohužel komplet rozhádanou rodinu. Na jejich straně je silně i švagr. takže to bereme jako investici, byt byl odkup od města, takže pod běžnou cenou a hlavně, je psaný na nás. Až z něj jednou vypadnou, tak se prodá a bude potom jo, ale tak vyjde vás to celkem draho. Myslíš, že jednou vypadnou? </text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>73</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 18:34</timeStamp>
      <author>chodanda</author>
      <text>@martina.se musí Je jim přes 60, tchýně má na obou kyčlích endoprotézy, operovanou páteř… tchán je líný jak veš, je otázka jak dlouho budou zvládat samostatné bydlení. Doufáme, že tak za 10 let by se mohli sbalit a jít někam, kde se o ně trochu postarají. Zas nechci připravit kluka o babičku s dědou, má s nimi lepší vztah než s mými rodiči. A nedivím se mu, jinak to jsou fajn lidi</text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>74</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 18:37</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@chodanda Ty jsi číslo</text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>75</replyTo>
      <timeStamp>02.03.2016 21:06</timeStamp>
      <author>chodanda</author>
      <text>@martina.se já? Ale vůbec ne</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>03.03.2016 11:52</timeStamp>
      <author>Kobea</author>
      <text>Já mám spotřebitelský úvěr, do října do doplatím. Měla jsem i dřív pár spotřebitelských úvěrů a jeden ze stavebního spoření. Všechno jsem v pohodě poplatila. Plánuji za 2-3 roky další úvěr ze stavebního spoření, možná spotřebitelský na nábytek pro děti do pokoje. Raději financuji ze svých peněz, ale úvěru se nebráním. Myslím, že zdravý úvěr je ku prospěchu, aspoň tedy pro mě. Ale taky jsem si naběhla s kreditkou, už si dávám pozor .</text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>57</replyTo>
      <timeStamp>04.03.2016 10:44</timeStamp>
      <author>Smich</author>
      <text>@dortiky.ostrava Kdo miluje konzumní malost , jak se říká, pro toho je to ideální. Třeba Anglie, kde má konzum tradici, tam je opravdu nutné či se doporučuje, ihned při příjezdu si vzít nějakou kreditku - většinou z obchodů, chodí to lidem do schránky furt a začít ji využívat a splácet a vytvářet si tak dobrou úvěrovou minulost. Anglie si tak vychovává další spotřebitele a kdo tam byl ví, že to je ráj šílených šopaholiků Já mám kolem sebe lidi, kteří nesnáší půjčky a opravdu udělají všechno proto, aby ji neměli. Většinou jim ale osud štědře pomohl </text>
   </post>
</thread>
