<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="superforum">
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 14. 9. 2013 10:32 </timeStamp>
      <author>audis</author>
      <text>Mám možnost přejít výhodně k Vodafonu. Denně internetím v mobilu. Za poslední rok mohu srovnat kvalitu pokrytí datové sítě O2 a T-mobile kde se obvykle pohybuju = je to tak nastejno (v budovách časté přepínání mezi Edge 3g H, venku vždy H nebo 3g ). Když jsem měl před 2 lety služební telefon Vodafone na volání a cestoval jsem po republice, s Vodafonem jsem 10x častěji neměl na chvíli signál (nelze volat) než v tu samou chvíli na soukromém O2. Bojím se dnes, že datové pokrytí Vodafonu je znatelně horší (nebudu skoro nikdy na 3g, H, Edge) . Je to tak, nebo to bude nastejno s T-m a O2 v praxi? Díky za refeernce z praxe. (Mapky operátorů jsem viděl, jsou úplně stejné) -- 14 zář 2013 10:35 -- výjimečně si ani nezavolat mě taky štve, ale přežiju to. např. s O2 jsem si nezavolal za poslední rok maximálně 1x.</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 14. 9. 2013 11:34 </timeStamp>
      <author>hekrhy</author>
      <text>Nedávno jsem odcházel od Vodafonu k Mobil.cz (tj. síť T-Mobile) a co se týče 3G, tak je to nesrovnatelně lepší. 3G u Vodafonu je opravdu bída i na české poměry (a to už je co říct). Další důvod proč NE Vodafonu je ten, že už víc jak rok svou 3G síť nerozšiřuje a ani to neplánuje - naproti tomu T-M a O2 budou od příštího roku sdílet svoje sítě, takže by tím mohlo docela zlepšit jejich pokrytí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>2</replyTo>
      <timeStamp> 14. 9. 2013 12:00 </timeStamp>
      <author>milanBrno</author>
      <text>Nejen ze Vodafone sit nerozsiruje, ale naopak ji jeste zhorsuje. Tam kde bylo skvele pokryti 3G, tak nyni je Edge a casto je jeho uroven desna (v porovnani s ostatnimi). Zkusenosti na vice mistech republiky. Pouzivam jen kvuli skvele cene, ale silne uvazuji o T-mobilu...</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>3</replyTo>
      <timeStamp> 14. 9. 2013 16:29 </timeStamp>
      <author>Tielk</author>
      <text>Bydlim kousek od Brna cca 15 Km a Vodafone tu lita perfektne na SIII down:17 Mbit/s.</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>4</replyTo>
      <timeStamp> 14. 9. 2013 18:07 </timeStamp>
      <author>zajDee</author>
      <text>Vodafone uz rok a pul nestavi 3G (posledni byl tusim Kaznejov na Plzensku). Kdyz pokryti mel, litavalo to krasne. Kvuli zastavene vystavbe ale 3G pokryti chybi v naproste vetsine obci pod 5 tis. obyvatel. Zatimco konkurence ma pokryte temer kazde mestecko, u Vodafonu budete rad za EDGE. (V siti je porad dost mist, kde je pouze GPRS.) Jako datoveho operatora pro casto cestujici proto VF silne nedoporucuju. Uvedena situace vedla u me osobne k tomu, ze jsem od VF letos na jare odesel.</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>3</replyTo>
      <timeStamp> 15. 9. 2013 06:20 </timeStamp>
      <author>lol7</author>
      <text>milanBrno píše:Nejen ze Vodafone sit nerozsiruje, ale naopak ji jeste zhorsuje. Tam kde bylo skvele pokryti 3G, tak nyni je Edge a casto je jeho uroven desna (v porovnani s ostatnimi) Neboj, zase tam 3G bude, az si toho na dohledu v Rumunsku vsimnou. Davam tam EDGI rok, maximalne dva!</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>5</replyTo>
      <timeStamp> 16. 9. 2013 14:00 </timeStamp>
      <author>mobilman</author>
      <text>Bohuzel musim doplnit ze problem neni u VF jen se samotnymi daty ale signalem jako takovym obecne (at GSM nebo 3G) a to bohuzel i jine nez ve zde zminenych obcich kolem 5tis obyvatel. Ja se dlouho snazil aby VF neco udelal se spatnym a vypadavajicim signalem na Praze 7, podobne i u kanclu kde pres den byvam na Praze 1 a proste nezajem - operatorky se jen divi ze neni preci mozne aby byl v Praze problem ale ze tam mne i vsem s Vodafone proste signal vypadava a neni to tedy zavada jednoho telefonu (hw) nebo jedne SIMky proste odmitaji pripustit, i kdyz jsem jim daval mnoho prikladu vcetne kuryra ktery ke mne obcas zavita a uz vi ze musi zavolat o tri bloky drive protoze pred barakem taky uz ani on nema VF signal. Ale coz, cena neni vsechno a VF rozhodne neni nejlevnejsi. Kdo sedi doma na zadku a ma signal muze byt happy, kdo potrebuje mit signal co nejvice myslim ze asi zvoli jineho Opa...</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>7</replyTo>
      <timeStamp> 4. 12. 2013 04:00 </timeStamp>
      <author>JayDeeSq</author>
      <text>já teda nevím, jestli je to fakt jen náhoda na relativně malém uzemí, když se to vezme z pohledu celé republiky, ale já po několika letech přešel od vdf k o2 a sem z toho nešťastnej, co se týká datových služeb je to tragedie, která mě už dost často vytáčí a to sem jinak klidnej typ člověka ale i u hlasových služeb bych řekl, že kvalita signálu je horší, ale vždy je to tak nějak použitelný sice třeba s výpadky, ale to by se dalo. Ale data to je nepoužitelný, ano tam kde je 3G (což je teda opravdu ve více případech než vdf) a člověk není v budově je to ok a lítá to pěkně rychle, ale stačí zajít do nějaké budovy a hned je edge či gprs..a i když je edge,je rychlost kolikrát max 20kbps..někdy i nula..to se u vdf opravdu neděje a pokrytí je kvalitní i v budovách pořád 3g, a to nemluvím o nějakých plechových halách, ale i o cihlových domech, na několik místech už se mi to stalo při návštěvách, že jim chci něco ukázat a ono ejhle mám smůlu..rychlost v řádech kbps nebo žádná..stačí jít do okna nebo na balkon a mám pomalu 20mbit..a další věc je, že kde není 3g, je ta použitelnost dat taky otřesná, dokonce sem našel místa kde signál sice vypadal pěkně ale data nejsou k dispozici..a i v okresním městě jsou místa kde je jen gprs..a nemyslím nějaký kraj u lesa ale 1/4 města..tento symbol sem u vdf neviděl nikdy, ani sem nevěděl že mobil to ještě umí zobrazit..málokde je mimo 3g síť o2 použitelná a jede edge aspoň 100kbps+(což považuju dneska pro mobil za takový minimum použitelnosti), u vodafonu bylo buď kvalitní 3g nebo kvalitní edge, které většinou jelo kolem těch 200kbps i uprostřed polí, lesa atd..bohužel pro mobilní použití je důležitější spíš "všude" mít použitelný net a na vybraných místech rychlé 3g, než na vybraných místech(kterých je sice víc) nekvalitní 3g použitelné jen venku a na ostatních místech skoro nepoužitelné datové spojení..a to nemluvím o náročných datech, ale tuhle jsem si nemohl ani přes idos najít spojení..prostě to pořád házelo chybu..teď řeším kam utéct, jestli zpátky k vdf, případně pod nějakého virtuála u něj, nebo zkusit ještě t-m..není to záležitost jen nějakého konkrétního místa, ale situace se opakuje tak nějak v celém okrese..cím víc jezdím tím více se v tom utvrzuju, že nejde o zas tak lokální jev, jak jsem si prvně říkal, ale samozřejmě v rámci republiky je jeden okres naprosto nepodstatný..v praze jsem měl signál vždy dobrý i když na dálnici u ruzyně na r7, mezi exity 26 a 28 jsem taky data lovil marně</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 4. 12. 2013 05:15 </timeStamp>
      <author>hongmi</author>
      <text>O2 a T-M svoje datove site navzajem sdili, takze prechodem k T-M si nepomuzes. Vodafone ma i dle mych zkusenosti datovou sit nejkvalitnejsi, alespon v tech mistech, kde bydlim a pracuji. Ja mam na displeji stale H nebo H+, a to i v tech mistech, kde maji kolegove s O2 a T-M jen E nebo G. Ja sam jsem G u Vodafone nevidel na displeji uz nekolik let. A nejedna se o zadne velke mesto. Takhle to je defakto po celem okresu, kde se pohybuji. Resenim je dualSIM mobil a mit jednu SIM jen na data u Vodafone, a druhou na ostatni sluzby kvuli cenam sluzeb radeji u nejakeho virtuala, to uz muze byt v jakekoliv siti.</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 4. 12. 2013 06:47 </timeStamp>
      <author>Reku</author>
      <text>Tam, kde nejvíce mobil využiji, mám také nejlepší signál Vodafone (včetně rychlého internetu). Takže je to opravdu pouze o místě, kde se člověk pohybuje.... O2 a T-mobile jen EDGE. A jedno z řešení je opravdu dualsim.</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 4. 12. 2013 08:04 </timeStamp>
      <author>Klient ps</author>
      <text>Mně teď VF úplně vyrazil dech. V nových domech (Britská čtvrť) a kancelářských budovách (Siemens, KB) kolem metra Stodůlky ti homosexuálové nemají 3G. Odzkoušeno jak prakticky, tak i teoreticky dle mapy pokrytí. Jedním slovm N E U V Ě Ř I T E L N É.</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>9</replyTo>
      <timeStamp> 4. 12. 2013 10:00 </timeStamp>
      <author>D.roak</author>
      <text>vyzkoušel jsem datovém sítě všech tří operátorů. Osobně jsem nejvíc spokojený s O2 co se týče typu sítí na moje potřeby. Tj Mail synchronizace v mobilu.jízdní řády zprávy a web. Jelikož překračuju pravidečlně fup a u O2 to nepoznám s míma věci co potřebuji. Vím že mi budete namítat kup si větší FUP apod. Ale já ho nepotřebuju.A proščza něco co nepotřebuju platit: Jinak totéž jsem vyzkoušel u VF i TMa tam po fup zoufalství. Vím že budete tvrdit že jedině O2 má ty zony atd. A u Tma VF něják jedeš. Nezlob te se prosím kvalitu datových sítí nedovedeu posoudit Omlouvám se všem kterým se to nelíbí</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>11</replyTo>
      <timeStamp> 4. 12. 2013 11:06 </timeStamp>
      <author>T.E.CH</author>
      <text>Tak když se podíváte na počty 3G sajtů na http://gsmweb.cz/ je ouplně jasné, kdo jaký kde asi má signál.</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>11</replyTo>
      <timeStamp> 4. 12. 2013 11:15 </timeStamp>
      <author>mobilman</author>
      <text>Klient ps píše:V nových domech (Britská čtvrť) a kancelářských budovách (Siemens, KB) kolem metra Stodůlky ti homosexuálové nemají 3G. To se mi nezdá. V budově nad DM (naproti KB) jsem pracoval ještě minulý rok a 3G jsem v horním patře měl, není to jen něco dočasného? Jinak jim tam už roste nové sídlo, tekže i z toho lze usoudit, že tato oblast rozhodně bez 3G a možná i LTE rozhodně nezůstane.</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>11</replyTo>
      <timeStamp> 4. 12. 2013 11:20 </timeStamp>
      <author>ze.us</author>
      <text>Klient ps píše:..ti homosexuálové nemají 3G. Odzkoušeno jak prakticky.. Nezavidenihodna osobni zkusenost</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>11</replyTo>
      <timeStamp> 4. 12. 2013 20:10 </timeStamp>
      <author>Pav Lucistnik</author>
      <text>Drahý kliente PS, jak v budově Siemens tak v budově Interoute/billa/.. tak v budově Komerční banky jsou 3G indoory všech tří operátorů (jen Téčko není v KB). Oni developeři dnes nejsou blbí, je to roztahané optikou po všech těch budovách z jedné centrální BTS. A na střeše výškové budovy Siemens je makrosite, také všichni tři s 3G. Takže opravdu mě to mrzí ale váš výrok je nepravda.</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp> 4. 12. 2013 20:21 </timeStamp>
      <author>mobilman</author>
      <text>Presne, detaily pokryti neznam ale kdyz jsem tam pracoval tak tam rozhodne 3G nechybelo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>13</replyTo>
      <timeStamp> 4. 12. 2013 20:37 </timeStamp>
      <author>JayDeeSq</author>
      <text>T.E.CH já netvrdím, že o2 má menší 3g pokrytí, ale tam kde 3g není je to hodně bída a u O2 je to hodně často i v budovách, vdf má 3g méně, ale kde nemá má použítelné edge..což o2 teda rozhodně nemá..</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 5. 12. 2013 13:25 </timeStamp>
      <author>zajDee</author>
      <text>Zavidim tomu, kdo u VF roky nepotkal GPRS. Asi nebydlel/nepohyboval se v Siemens oblasti (severni, stredni, zapadni a jizni Cechy), kde bylo GPRS na dennim poradku. Az vymena vysilacu za Huawei tento relikt 20. stoleti eliminovala - ale stale ne vsude. Budejicko, Domazlicko, Tachovsko, Chebsko, Karlovarsko - tam by vam povypraveli. S O2 mam zkusenosti opacne - kdyz swapli sit za Huawei (2010), nebyl problem poslouchat 128 kbit/s internetove radio celou cestu skrz stredni Cechy. Co muze delat problem, je prepinani mezi 2G a 3G, coz z podstaty tpusobuje nekolikasekundove vypadky u vsech operatoru. Jen u VF to neni znat, protoze 3G mimo mesta temer nema a neni tedy kam prepinat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>19</replyTo>
      <timeStamp> 5. 12. 2013 22:09 </timeStamp>
      <author>Pav Lucistnik</author>
      <text>Budějce sou Ericsson. Nicméně všechny tyto nářky budou brzy eliminovány Turbo Internetem</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>20</replyTo>
      <timeStamp> 6. 12. 2013 21:11 </timeStamp>
      <author>zajDee</author>
      <text>Máš pravdu, Budějce jsou vlastně Ericsson (zatím)</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>20</replyTo>
      <timeStamp> 8. 12. 2013 07:47 </timeStamp>
      <author>hongmi</author>
      <text>Turbo internetem myslis LTE? To by si skoro kazdy musel koupit novy mobil.</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>22</replyTo>
      <timeStamp> 8. 12. 2013 12:56 </timeStamp>
      <author>jůzr</author>
      <text>Pod názvem Turbo Internet Vodafone zamýšlí rozšíření LTE i klasické 3G. Pokrytí do konce příštího roku vypadá dobře. Tak uvidíme jestli se jim to povede.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>23</replyTo>
      <timeStamp> 8. 12. 2013 17:04 </timeStamp>
      <author>Reku</author>
      <text>Hlavně aby zavedli lepší ceny. Třeba 5GB měsíčně za 200 a podobně ...</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 8. 12. 2013 17:37 </timeStamp>
      <author>popokatepetl1969</author>
      <text>Mel jsem t mobile podle jejich reklamy 100% pokryti a "nejryclejsi internet na planete" a byl jsem rad ze jsem zpet u vodafone mam ho v moblu i na ipadu a super bydlim teda v praze nic mene t mobile vsude pouze egde a hruza ani seznam jsem nebyl schopen poradne nacist tak ze po praze pokryti super aspon podle me a cena jde skoro stejna jako t mobile</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>9</replyTo>
      <timeStamp> 9. 12. 2013 14:01 </timeStamp>
      <author>JayDeeSq</author>
      <text>hongmi t-m a o2 datové sítě ještě určitě nesdílejí, pak by nemohlo být t-m 3g a o2 gprs..a takové místa existují takže teoreticky by na tom t-m mohl být lépe</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>26</replyTo>
      <timeStamp> 9. 12. 2013 22:47 </timeStamp>
      <author>zajDee</author>
      <text>TM a O2 sdílejí některé 3G sajty. Celkem jich je 980 po celé republice (mají to rozdělené půl na půl, z cca 3000 3G sajtů je tudíž cca šestina provozována "tím druhým").</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>27</replyTo>
      <timeStamp> 10. 12. 2013 08:41 </timeStamp>
      <author>martinsip</author>
      <text>zajDee píše:(mají to rozdělené půl na půl, z cca 3000 3G sajtů je tudíž cca šestina provozována "tím druhým"). od kdy je šestina také polovina</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>28</replyTo>
      <timeStamp> 10. 12. 2013 09:22 </timeStamp>
      <author>copper</author>
      <text>Od te doby co je to pulka z tretiny sdilenych...</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>28</replyTo>
      <timeStamp> 12. 12. 2013 10:01 </timeStamp>
      <author>zajDee</author>
      <text>Tusil jsem, ze to mam napsat lip. Takze: V CR vysilaji O2 a Tm kazdy z cca 3000 3G sajtu. Kazdy operator vyuziva 490 sajtu toho druheho k sireni sveho signalu. (Dohromady je v CR uvadenych 980 sdilenych sajtu.) Tedy cca jedna sestina vysilacu (490/3000), ze kterych siri signal, patri tomu druhemu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>24</replyTo>
      <timeStamp> 14. 12. 2013 19:30 </timeStamp>
      <author>Pav Lucistnik</author>
      <text>Ten, kdo chce rychlá data mimo města, si koupí nový mobil s LTE. Nevidím v tom problém, není třeba si ho koupit dnes ani zítra, stačí v horizontu dvou let, dřív stejně nebudou sítě dobudovány. Ten, kdo jen telefonuje, může klidně dalších 15 let zůstat na GSM.</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>31</replyTo>
      <timeStamp> 14. 12. 2013 19:31 </timeStamp>
      <author>martinsip</author>
      <text>Na telefonování je z důvodu dosahu BTS stejně GSM lepší než 3G</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>32</replyTo>
      <timeStamp> 15. 12. 2013 01:08 </timeStamp>
      <author>Tonda512</author>
      <text>Kde Vodafone ukazuje dostupnost LTE, jsem dnes neměl signál vůbec Průjezd obcí Tlučná(Plzeňský kraj).</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>33</replyTo>
      <timeStamp> 15. 12. 2013 04:40 </timeStamp>
      <author>CosiOdvedle</author>
      <text>To je vodafoní specialita, nejvíc mě to pobavilo, když se mi rozbilo auto a musel jsem si jít zavolat o 1KM dál...ne někomu z pevný, ale ze svého mobilu místo...Křivoklátské lesy, kousek za takovou bezvýznamnou osadou jménem Lány.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp> 15. 12. 2013 23:07 </timeStamp>
      <author>zajDee</author>
      <text>Krivoklatsko ma jako CHKO dost ztizene pokryvani. V podstate vetsina BTS vyuziva lokalit Ceskych radiokomunikaci na kopcich, ale ani to nestaci. A VF to tam zvlada uplne nejhur ze vsech nasich operatoru...</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>35</replyTo>
      <timeStamp> 16. 12. 2013 00:56 </timeStamp>
      <author>paty07</author>
      <text>Zase přehnané žabičkaření. Kolik živočichů umře kvůli jedné "tyči" s bednou?</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp> 16. 12. 2013 09:10 </timeStamp>
      <author>Honza20</author>
      <text>Já čekám, že se zlepší signál ve Vejprnicích, stále tu mám pouze EDGE.</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>37</replyTo>
      <timeStamp> 16. 12. 2013 11:19 </timeStamp>
      <author>davsopl</author>
      <text>Obec Hvozdná u Zlína. O2 + TM 3G, Vodafone EDGE.</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>36</replyTo>
      <timeStamp> 16. 12. 2013 14:29 </timeStamp>
      <author>zajDee</author>
      <text>Žabičkaření je třeba řešiti s ekoteroristy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>39</replyTo>
      <timeStamp> 17. 12. 2013 00:48 </timeStamp>
      <author>paty07</author>
      <text>Já to říkám furt, pověsit za koule na ty jejich stromy, aby se nemohli rozmnožovat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>37</replyTo>
      <timeStamp> 17. 12. 2013 01:01 </timeStamp>
      <author>Tonda512</author>
      <text>Honza20 píše:Já čekám, že se zlepší signál ve Vejprnicích, stále tu mám pouze EDGE. Koukni na tu mapu na VF stránkách. LTE tu bude derave a 3G v případě ze už se nebude rozšiřovat taky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>41</replyTo>
      <timeStamp> 17. 12. 2013 01:15 </timeStamp>
      <author>popokatepetl1969</author>
      <text>Nechci hájit Vodafone ale když začaly slevy šel jsem k T-Mobile a řeknu vám nešlo téměř používat internet všude byl pouze E téměř nikde WCDMA pomalé po dvou měsícÍch jsem doslova utekl a to bydlím v Praze to Vodafone téměř všude 3g tak že i v tabletu my jede rychle já osobně si stěžovat nemůžu navíc s Vodafone se dá mluvit mám neomezený tarif přímo od operátora 650 včetně DPH a do tabletu za 400 tak že super..</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 17. 12. 2013 01:15 </timeStamp>
      <author>popokatepetl1969</author>
      <text>Nechci hájit Vodafone ale když začaly slevy šel jsem k T-Mobile a řeknu vám nešlo téměř používat internet všude byl pouze E téměř nikde WCDMA pomalé po dvou měsícÍch jsem doslova utekl a to bydlím v Praze to Vodafone téměř všude 3g tak že i v tabletu my jede rychle já osobně si stěžovat nemůžu navíc s Vodafone se dá mluvit mám neomezený tarif přímo od operátora 650 včetně DPH a do tabletu za 400 tak že super..</text>
   </post>
</thread>
