<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="superforum">
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 6. 5. 2012 18:15 </timeStamp>
      <author>flshman</author>
      <text>Zdarec, na kolik sníží rychlost Vodafone po překročení měsíčního FUPu? Zatím se mě nezadařilo Kámoš má kartu od O2 a tomu akorát přijde sms že mu snižují rychlost,ale jede mu to naplno dál Snad je to i u Vf. Díik</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 6. 5. 2012 18:25 </timeStamp>
      <author>seterwohipikule</author>
      <text>Četl jsem, že se nesníží Rovnou se net zastaví. http://mobilizujeme.cz/clanky/vodafone- ... internetu/</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 6. 5. 2012 18:30 </timeStamp>
      <author>zivan</author>
      <text>16 nebo 20kb/s, urcite se ti rychlost u Vodafonu snizi a jeste to maji pry udelane "skokove", tzn. stahnes par kB a pak cekas, pak zas trochu stahnes...a nektere aplikace to berou jako chybu pripojeni.</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 6. 5. 2012 19:42 </timeStamp>
      <author>mmmjack</author>
      <text>No já mám O2 a krom předchozích 2 týdnů mně to taky po dosažení FUP jede pořád stejnou rychlostí. Tento týden je to takové rozporuplné, i předtím, než jsem dosáhl limitu, tak net jel nějak špatně, tak nevim...</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 6. 5. 2012 21:12 </timeStamp>
      <author>dejvidek</author>
      <text>Už mám zase vyčerpáno 80% FUP, takže to poznám, rychlost se sníží na nepoužitelnou. dejv</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 6. 5. 2012 21:22 </timeStamp>
      <author>flshman</author>
      <text>Dík.T-Mobile mě snižoval,asi tak na 25kb/s +/- tak uvidím až překročím u Vf</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 6. 5. 2012 22:24 </timeStamp>
      <author>zakka1da</author>
      <text>snižují na 16 kbps a je to utrpení, stránky, které nejsou optimalizované na skromné mobilní připojení se ani nenačtou a když, tak to trvá i půl hodiny čistého času, což sežere 10% baterky. Děs s tím FUPem... Edit: a pro zasmání, v app, která testuje rychlost připojení mi po překročení FUP není schopna ani měřit rychlost uploadu (zřejmě méně než 1 kbps)</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 6. 5. 2012 22:38 </timeStamp>
      <author>mmmjack</author>
      <text>Ty rychlostní omezení jsou trapný...copak by nestačilo, aby ta rychlost byla aspoň dejme tomu 128 kb/s??? Dyť to by pořád tolik nezatěžovalo systém, navíc by stačilo aby na tom jely aspoň webové stránky, krom stahování nějakých souborů nebo tak. Někde jsem u O2 viděl různé snížení rychlosti pro různé služby (teď nevim kde a co a jak zrovna).</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 7. 5. 2012 15:00 </timeStamp>
      <author>mobilman</author>
      <text>Snižují to na 16kbps mj. dialup internet se při slušné kvalitě tel. linky už před desetiletím navazoval rychlostí 56kbps , čili díky našim slavným operátorům máme při mírném používání služby kterou si platíme rychlost sníženou pod dialup používaný před min. 15 lety !!! Ať žije 3G a podobný srágory....</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 9. 5. 2012 15:18 </timeStamp>
      <author>Tiskové oddělení Vod</author>
      <text>Dobrý den, po dosažení FUP se rychlost omezí u všech datových tarifů na max 20 kb/s. Tuto informaci najdete v Ceníku. Ondra</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 9. 5. 2012 21:20 </timeStamp>
      <author>Dong</author>
      <text>No vzhledem k tomu ze internet od VDF u nas "lita" max. 56kbps, tak omezeni po prekroceni FUP neni zase tak hrozne .</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 9. 5. 2012 22:14 </timeStamp>
      <author>Reku</author>
      <text>Tak mě ve SKUTEČNOSTI internet od Vodafone nejel nikdy vůbec.... -- 9. 5. 2012 22:15 -- po překročení FUP, samozřejmě</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 9. 5. 2012 23:39 </timeStamp>
      <author>mmmjack</author>
      <text>Tiskové oddělení Vod píše:Dobrý den, po dosažení FUP se rychlost omezí u všech datových tarifů na max 20 kb/s. No to se máte teda čím chlubit O kyslíku je to tak 50:50, někdy to jede i po dovršení na fullspeed a někdy vůbec...někdy to nejede vůbec ani před dovršením FUP</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 10. 5. 2012 10:11 </timeStamp>
      <author>mobilman</author>
      <text>Aha, takže ofiko 20kbps, reálně mi to kolísá mezi 15-20kbps. Čili tak či onak - vzhledem k nízkým limitům nepoužitelné. -- 10. 5. 2012 10:17 -- Dong píše:No vzhledem k tomu ze internet od VDF u nas "lita" max. 56kbps, tak omezeni po prekroceni FUP neni zase tak hrozne . takže ti fakt nevadí že při 56kbps se dá alespon nějak surfovat ale při 16-20kbps už ne? tak to jsi perfekt zákazník</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 11. 5. 2012 07:59 </timeStamp>
      <author>Dong</author>
      <text>Nevim jestli mi to nevadi, ono ani s 56kbps se uz dnes taky moc surfovat neda, takze si doma pustim wifi. A krome toho sem jeste FUP nikdy nedosahl - cca 9h denne sedim u PC, takze moc surfovat na mobilu nemusim.</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 11. 5. 2012 12:29 </timeStamp>
      <author>mobilman</author>
      <text>Ano máš recht, 56kbps nic moc, na surf ano ale na přečtení emailu to ujde. Nicméně při zapnutém FUPu si nejsem schopný ani přečíst ten plain-text email, rapidně se s FUPem celé připojení tak zmrší že je to nepoužitelné, čili naprosto srovnatelné jako bys měl internet zcela nefunkční, a to je ten rozdíl... jinde v EU se totiž internet (mj. levnější nebo s vyšším FUP) omezuje alespoň na ještě použitelnou rychlost, u nás ale výhradně do zcela nepoužitelných parametrů a to zcela záměrně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 12. 5. 2012 19:47 </timeStamp>
      <author>flshman</author>
      <text>jj,tenhle měsíc nejspíš poprvé překročím,tak pak napíšu jak to "valilo" Jinak,byli by sami proti sobě,kdyby to nechali na "použitelné rychlosti",třebas někde kolem rychlosti EDGE (+/- 200kb/s),protože by pak nikdo nevyužil možnost znovu si FUP dokoupit Jinak,já teda problém s rychlostí Vodafonu v Brně rozhodně nemám. Je to zatím můj nejrychlejší operátor. Samozřejmě nemám zmapovaný celý Brno a rozhodně tady nechci tvrdit,že má někdo jiný stejné zkušenosti,nicméně,tam kde se pravidelně pohybuju,jede Vodafone v HSDPA a tahá to tak 8-10Mbit.T-Mobile (který sem před tím měl) jel ve stejných místech většinou 3G max do těch 2Mbit (H skoro nenaskakovalo)a často i spadlo na EDGE,kolem 200Kbit.O2 většinou tak 3G kolem 2Mbit (kámošovo SGSII) Měřeno na stejných místech s +/- stejným zařízením přes dsl.cz Ještě jednou opakuju,že je to jen moji osobní zkušenost,ale troufám si říct,že v Brně jsem na Desire S s Vodafonem zatím viděl jen znak "H" Jinak,v Červenci by měli začít nabízet nové tarify s vyšším FUPkem,tak snad nám přidají nějaké to FUP i do stávajících tarifů</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 12. 5. 2012 20:10 </timeStamp>
      <author>symbian</author>
      <text>Odkud máš ty informace o nových tarifech? Jelikož redesign tarifů byl asi před 3 měsíci, pochybuji, že by bylo zase něco nového.</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 12. 5. 2012 20:24 </timeStamp>
      <author>flshman</author>
      <text>Včera to bylo na iDnesu http://mobil.idnes.cz/vodafone-planuje-datovy-tarif-s-fup-az-10-gb-o2-chysta-facebook-minitarif-1mc-/mob_operatori.aspx?c=A120511_162350_mob_operatori_jm Píše se tam ale jen o tarifech s 4 GB a s 10 GB dat,že by se měnily i stávající,to ne ale pevně věřím tomu,že Vodafone,po tom,co T-Mobile zvedl ten za 499Kč z 1GB na 2GB,hodlá nějak dorovnat. EDIT:Takže asi jo - "Podle informací Mobil.cz projde změnou celé portfolio datových tarifů Vodafonu."</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 13. 5. 2012 14:14 </timeStamp>
      <author>feliciemen</author>
      <text>Tak to mají chlapci od Vodafonu smůlu Budu čekat až se rozhoupou, ne ??? Protože mě datové tarify u Vodafonu nestačili a ty usmolené 3 GB co mají v nejvyšším tarifu jsem protočil během dvou týdnů a něco, tak jsem před nedávnem přešel k T-Mobilu a chrochtám si blahem, protože mám FUP limit 30 GB, v okresním městě mě to frčí 6 MB/s a platím 500 Kč/měsíčně. Nebudu čekat až se Vodafone rozhoupe s datama. Na jejich obranu, ale musím říct, že jinak s Vodafonem spokojeně volám a mám parádní tarify na volání, ale s těma datama hold přišel, jak se říká, s křížkem po funuse. Jo a předpokládám, že ten tarif s FUP 4 GB bude běžný Internet na stálo jen ho navýší a udělají kolem toho strašně velkou slávu a pak jen zavedou nějaký nový se 10 GB a střelí to za cenu někde mezi 600 až 700 Kč se zase velkou slávou a akcí, že kdo si to aktivuje do určitého data, tak dostane slevu na tarif... Jo, joooo.... Jinak by měl Vodafone ještě dělat nějaké ty balíčky na volání jako reakci na T-Mobile nové tarify a O2 reakci.</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 15. 5. 2012 12:48 </timeStamp>
      <author>marvy</author>
      <text>šílenej FUP. Nedá se ten net používat. Prosím udělejte s tím něco Vodafone. Na co sou nám pak ty chytrý telefony..</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 15. 5. 2012 16:25 </timeStamp>
      <author>miczk</author>
      <text>Rád bych se k této situaci také vyjádřil. Hned na začátek bych řekl, že oněch 20 kbit/s je opravdu málo a je to nepoužitelné. 1) Ono by to teoreticky mohlo být použitelné, ovšem by Vodafone musel změnit způsob toku dat. Momentálně to funguje tak, že vám tam po překročení FUP pustí třeba najednou 120kbit a dalších 5 sekund nic. Pak se to zprůměruje a vyjde 20 kbit/s -takže proto to není použitelné. 2) Vyšší rychlost Vodafone bohužel ani moc garantovat nemůže, už kvůli tomu, že se pustili teprve teď do swapu. Jednoduše řečeno na 1/4 území je ještě GPRS, které běží okolo těch 30-40 kbit/s. Teď chtějte po operátorovi, aby Vám po překročení FUP garantoval vyšší rychlost než dovoluje technologie samotná. Samozřejmě, že na kdysi to sr*li a teď na to doplácíme opět my, zákazníci. 3) FUP limity rozhodně nepokládám za nízké. V dnešní době se všichni srovnáváme s Rakouskem, Slovenskem, Rumunskem, a za chvíli snad přijde i na to, že v Uzbekistánu mají lepší ceny. Zkuste si porovnat výše nabízených datových tarifů - málokdy narazíte na "UNLIMITED" nebo hodnoty jako 10GB. FUPy nejsou nízké, jediné co je neúnosné je opět a zase cena na 1MB v těchto balíčcích ! V tomhle směru souhlasím s britskou pobočkou T-Mobile, která před rokem rušila neomezené datové tarify a místo nich nastolila FUP 500MB - pokud dovolíte lidem dělat něco neomezeně, tak pak si toho neváží a stahují zbytečnosti. Internet v mobilu by se měl využívat na základní věci, ne na nekonečně streamování videií na YTB. Pokud chcete něco lepšího, pak jsou k dispozici WiFi hotspoty, které jsou všude ve městech a i v mé domovské vsi, která má 1000 obyvatel máme dostupné 3 hotspoty. Tady si dovolím jednu zahraniční poznámku - V Německu má třeba T-Mobile/Telekom tyto suprové hotspoty i v některých telefonních budkách (samozřejmě jen pro své zákazníky), kdyby to mělo i O2 CZ, tak bych se nezlobil. Toť můj názor k tématu. Jinak ne, nepracuji u žádného operátora ani nejsem jejich příznivec. Nesouhlasím s místní cenovou politikou a více než ceny mi vadí pokrytí (GSM+3G). Nejhorší na téhle celé kauze je to, že nám lžou operátoři, ale neustále si stěžující zákazníci kolikrát pravdu také nemluví a přebarvují si skutečnosti k tomu, aby to vypadalo, že jsou největší chudáčci.</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 15. 5. 2012 23:56 </timeStamp>
      <author>mobilman</author>
      <text>já vám taky uvedu příklad: v německu používám vždy jen moji vlastní O2 Prepaid kartu, při nabití za 15€ dostanu teď internet na 2 měsíce grátis, jinak běžně stojí balíček FLAT M celkem 15€ (cca. 360 Kč při 1:24). Za těhle cca. 360 Kč na měsíc mám FUP 1GB (ano, u vodafone máte za podobnou cenu fup jen 600MB, takže o 400MB méně) a při přešvihnutí toho 1GB je rychlost snížena na přijatelných 64kbit. Takže podtrženo a sečteno: datové balíčky vzhledem k objemu dat jsou drahé, rychlost po překročení výrazně nižší. A zrovna Vodafone má téměř všude v 2G už rychlost EDGE, takže základní rychlostí GPRS je technologicky omezeno jen velmi malé území. Být ale připojen v síti 3G a mít rychlost pod 20kbps s neskutečnou latencí, to je ale opravdu výkřik moderní technologie ala ČR. Jsem pro férové omezení, ale předražené tarify s nepoužitelným internetem po překročení FUP to mi férové nepřijde ani trochu, je to naprosté a jednoznačné devastování služby které se jen tváří jako malé omezení, přitom je to de facto úplný zákaz.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 16. 5. 2012 05:46 </timeStamp>
      <author>Reku</author>
      <text>A nejhorší je to lhaní našich operátorů, jak je vše super LŽOU, LŽOU A ZASE ....</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 16. 5. 2012 09:45 </timeStamp>
      <author>kadliwt</author>
      <text>20kbps po prekroceni FUPu ? co byhc za to dal, ja tedka tejden mel omezenej net a rychlost sem mel mezi 3 - 8 kbps... na tom se neda delat vubec nic...</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 16. 5. 2012 11:15 </timeStamp>
      <author>marvy</author>
      <text>Vodafone vidíš to??? ,udělej s tím netem už konečně něco. doufám, že si tu nevylejváme srdíčko jen tak pro nic za nic.</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 16. 5. 2012 11:18 </timeStamp>
      <author>flshman</author>
      <text>pokud dovolíte lidem dělat něco neomezeně, tak pak si toho neváží a stahují zbytečnosti. Internet v mobilu by se měl využívat na základní věci, ne na nekonečně streamování videií na YTB. to miczk: S tímto rozhodně nesouhlasím.Nevidím důvod,proč by měl být mobilní internet jenom na základní věci.Rozhodně máš pravdu v tom,že ceny na 1MB jsou hrozné ale myslím si,že spousta lidí,by neomezený balík (či nějaký rozumný FUP,10,20GB) rozhodně uvítala. Možná to Tobě tak vyhovuje,doma máš kabel,často se připojuješ na hotspoty a IVM máš jen na nějakej ten mail atd... Já jsem na tom asi tak stejně.Venku na youtube nekoukám a ani nemám potřebu v mobilu stahovat něco z ulož to nebo tak nějak. Ovšem podívej se na to tak,že spousta lidí tuto možnost nemá.Nechce platit další prachy za kabelovou přípojku,nemá,nebo nechce sedět zrovna tam,kde je wifi a za svoje nehorázné měsíční poplatky by mohli dostat něco slušnějšího,než 600MB,které jsou za pár minut v hajzlu. Kdyby se naši operátoři vykašlali na rychlosti 42Mbit/s a všelijaký HSDPA+ a pustili to všem na 1 - 2Mbit/s,nemají problém,aby jim to BTSky utáhly,ikdyž by tam byli zrovna připojení nějací větší stahovači. Rychlost 8-10Mbit/s (která jede mě) je s 600MB na prd. Stačí mě to,sem tam si poslechnu internetový rádio s tokem 32kbit,kouknu na twitter,přečtu mail.Ale za ty prachy,by to chtělo víc a když né neomezeně tak aspoň rozumně. 200Kč - 1GB 300Kč - 5GB 500Kč - 10GB Aspoň takhle Vodafone,snaž se to v tom Červnu nepo....</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 16. 5. 2012 12:51 </timeStamp>
      <author>miczk</author>
      <text>Jasně. Já mám měsíčně 300MB a používám to taky jen na Twitter a streamování rádia a stačí mi to. Datažeroucí a zbytečný facebook používám jen doma. Pokud bych chtěl více dat, tak si to zaplatím, ale nepotřebuji to. Doma mám internet s rychlostí 8/12 od místního WiFi providera a na stahování, aktualizování to taky stačí. Platím 250(WiFi) + 125(IvM) měsíčně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 16. 5. 2012 17:12 </timeStamp>
      <author>flshman</author>
      <text>Tak nejak to mam taky.Ale jsem realista a proto si myslim,ze ceny dolu nepudou,tak alespon nejaky ty data navic.</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 16. 5. 2012 18:23 </timeStamp>
      <author>Millhaus</author>
      <text>ja jsem spokojeny s o2 dali mi k tarifu tip relax mobilni internet za 200,-mesicne a fup 2g naporad,to mi staci i k obcasnymu pripojeni k notasu</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 8. 6. 2013 16:17 </timeStamp>
      <author>WolfN</author>
      <text>Mě na infolince a prodejně kde jsem kupoval kartu, říkali že to pak spadne na 20kb/s ted nevím, k čemu se dá tohle přirovnat uplně jsem z toho vypadl, jak jsem jel doma přes Wi-Fi...GPRS/EDGE??</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 8. 6. 2013 19:53 </timeStamp>
      <author>mmmjack</author>
      <text>Hah, i to je rychlejsi, o dost! Stejne tak stary "dobry" dial-up, ktery ma 56 kb/s Kazdopadne kolik mas FUP? Ja zatim celou dobu 150MB a docela to jde. Samozrejme poslouchat streamovanou hudbu nemuzu, ale na net, chat a mail to staci.</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 8. 6. 2013 22:13 </timeStamp>
      <author>WolfN</author>
      <text>U VF karty "se vším všudy" je to 60MB týdně tedy celkem 240MB/měsíc, není to mnoho, ale je to v základu, internet neplatíš jen je potřeba kartu každý měsíc dobít, to není problém. V práci net moc nepoužívám ale když budu něco nutně potřebovat, přijde vhod...doma pak jedu na wifině.</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 8. 6. 2013 23:06 </timeStamp>
      <author>ladisl</author>
      <text>Jo? Pokud vím, tak za dobití 300, máš zdarma 1 týden, za 600 2 týdny. A kredit nelze využít na platební transakce, takže velmi mizerná nabídka tahle karta.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 8. 6. 2013 23:24 </timeStamp>
      <author>WolfN</author>
      <text>OKI mas pravdu od 300 7 a od 600 14dni nečetl jsem vse pak se to automaticky na další týden prodlouží a ten týden vyjde na 49</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 9. 6. 2013 10:18 </timeStamp>
      <author>mmmjack</author>
      <text>No ja mam studentsky tarif (jeste ten predposledni) a platim 89,- za mesic tech 150MB a pokud chci mam k tomu volani za nejakych 130,- s 50ti minutami, vic nepotrebuju (zatim), mel jsem i 200 sms za 100,- ale poslal jsem jich tak 10 za mesic, takze to jsem zrusil (a ted uz to ani nenabizeji). Cili dohromady platim nejakych 230 za mesic a to ani neprovolam, vyhodnejsi nabidku jsem nikda nenasel.</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 9. 6. 2013 10:23 </timeStamp>
      <author>WolfN</author>
      <text>Tak studentské tarify, to je zase o ničem jiném, každopádně to máš dobré</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 9. 6. 2013 18:52 </timeStamp>
      <author>mmmjack</author>
      <text>Nechtěli ani potvrzení o studiu Prostě lepší nabídku jsem nikde nenašel, hledal jsem do úmoru a todle bylo nej. A když mně teď už půl roku otravujou se vším možným "výhodným" tak jim řeknu co mám a oni jsou z toho úplně na větvi a snaží se mi protlačit "neomezené" volání (ovšem jen do VF), které stejně vůbec nepotřebuju (zatím). To jako třeba při startu těch neomezených tarifů, dama se mně opravdu dlouze snažila přesvědčit, že za 500 je to přece hrozně výhodné, já ji říkám ale já to nepotřebuju, stejně nikam nevolám a za tu cenu prostě nee, nic mi to nepřinese, tak mi chtěla dát snad 30% slevu nebo kolik a říkám, ne pořád je to moc, dokud to nebude levnější nebo pro mne výhodnější, proč by mne to mělo vzrušovat?</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 13. 6. 2013 20:22 </timeStamp>
      <author>WolfN</author>
      <text>mmmjack píše:Hah, i to je rychlejsi, o dost! Stejne tak stary "dobry" dial-up, ktery ma 56 kb/s Kazdopadne kolik mas FUP? Ja zatim celou dobu 150MB a docela to jde. Samozrejme poslouchat streamovanou hudbu nemuzu, ale na net, chat a mail to staci. Tak těch 20kb/s jsem si okusil a teda žádnej med to není ale aspoň to neutnou uplně, škoda běžet to rychlostí GPRS/EDGE tak se dá. Třeba článek/zpráva v novinkách přes opera mini se načítá snad 30sekund tedy maso , použitelnější je to přes opera mobile se zapnutým opera turbo, to se dá s přimhouřením oka přirovnat k GPRS co jsem přes telefon provozoval před deseti lety na stolním PC, jinak je to vhodné maximálně na pokec přes skype,icq nebo stahování mailů.</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 7. 11. 2014 15:04 </timeStamp>
      <author>eviloctopus</author>
      <text>Stále je rychlost po vyčerpání FUP těch 20kb/s? Nebo už ji zvýšili? Konkrétně by mě zajímalo, jak je to u téhle nabídky. Na Vodafone.cz rychlost přesně napsaná není, jen je tam, že má Vodafone právo účastníkovi podstatně snížit přenosovou rychlost přenosu dat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 7. 11. 2014 15:08 </timeStamp>
      <author>D.Francis</author>
      <text>Vodafone ti nic nezvýší, leda tak cenu za své služby…. Myslím, že je ta rychlost stále stejná.</text>
   </post>
</thread>
