<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="superforum">
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 15. 1. 2006 21:07 </timeStamp>
      <author>iva</author>
      <text>Kdyby tady mezi diskutujicimi prevazovaly zeny, tak tohle by bylo téma č. 1 a asi by melo nejvic prispevku.... Uz jste nekdy drzeli nejakou dietu? Vite o nejake opravdu zarucene diete? Prosim ne odpovedi typu NEŽRAT, ja vim, ze je to opravdu nejucinnejsi pro zhubnuti, ale je to taky nicnerikajici</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 15. 1. 2006 21:48 </timeStamp>
      <author>Merlin</author>
      <text>Ja ked potrebujem schudnut tak sa donutim jest len raz denne na obed aj ten taky rozumne kaloricky narocny. Ranajky a veceru vynechavam uplne. Celkom to zabera, schudnem tak 2-4kg za tyzden.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 15. 1. 2006 21:52 </timeStamp>
      <author>iwigirl</author>
      <text>pri ZDRAVEM hubnuti je ideal.tydenni ubytek cca pul kila. Zpocatku to jde rychleji, pozdeji uz tolik ne. Jist se ma v malych porcich behem dne, na noc lehci jidla.</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 15. 1. 2006 21:57 </timeStamp>
      <author>christian</author>
      <text>Pry taky existuje neco jako dietolog.. Ten by mel poradit se slozenim jidla</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 15. 1. 2006 22:36 </timeStamp>
      <author>2motorka</author>
      <text>zatim mam nejlepsi skusenost se sacharidovejma vlnama behem tri tydnu 8 cm v pase dole</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>5</replyTo>
      <timeStamp> 15. 1. 2006 23:37 </timeStamp>
      <author>iva</author>
      <text>2motorka: Co to je sacharidova vlna? To neznam...</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>6</replyTo>
      <timeStamp> 16. 1. 2006 01:35 </timeStamp>
      <author>2motorka</author>
      <text>iva: http://www.ronnie.cz/c-24-Sacharidove-vlny.html</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 16. 1. 2006 10:31 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>Asi před půl rokem jsem usoudil, že se ze mě stala nechutná bečka, takže jsem přistoupil k těmto opatřením: 1) Spousty syrové zeleniny - kdykoliv během dne (dá se říct, že jsem celý den uzobával - nakrájenou papriku, rajčata, rozebraný květák, iceberg, ...). 2) Troška kuřecího nebo rybího masa (ryba tak do 200g/den; kuřecí prsíčka cca. 150g/den) 3) Žádné bublinky (pil jsem jen čistou vodu, večer jsem si dopřál 2 dl suchého bílého vína; pivo se dostalo na černou listinu) 4) Poslední jídlo (a to včetně zeleniny) 4 hodiny před spaním 5) Žádné přílohy. Pečivo, rýže, těstoviny, knedlíky, brambory - to vše šlo pryč. Jednou za den jsem si dal porci Psyllia (indická vláknina). 6) Pohyb. Každý den jsem navštívil bazén, kde jsem uplaval cca. 2 km. Aby mi šlo hubnutí lépe, 3/4 hodiny před bazénem jsem vypil jeden Carniform (obsahuje L-Carnitin a další látky, které urychlují odbourávání tuku při pohybu). Jako doplněk jsem přidal i zákaz výtahu a každý víkend jsem si vyrazil někam na kole. Výsledek? Rozhodně jsem neměl hlad a za cca. 3 měsíce bylo 17 kg dole. Pak to už šlo pomaleji, ale i tak to kilo za měsíc shodím. Faktem je, že už nejsem tak striktní a nějaké to libové vepřové nebo biftek si dám, občas i pivko.</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 16. 1. 2006 11:13 </timeStamp>
      <author>kosch</author>
      <text>jenom bych poznamenal, že něco jako univerzálně účinná dieta neexistuje.... hrozně záleží na metabolismu toho konkrétního člověka.. někod prostě bude mít vždycky tendenci přibírat.. ( nebo pochopitelně naopak třeba já mam při 178 cm nějaký 57 kg, ale to se rozhodně nedá říct že jím málo, spíš naopak, kdyby "normální" člověk jedl jak já tak váží dvákrát tolik..)</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>9</replyTo>
      <timeStamp> 16. 1. 2006 13:54 </timeStamp>
      <author>ttiny</author>
      <text>ju, souhlasim, ze kazdemu to holt travi jinak.... ja jsem zhubla 10 kg za 10 tydnu pri mem studijnim pobytu v zahranici - mela jsem kazdy den dostatek pohybu (např. tak 7km rychle chuze denne) a pravidelny denni rezim co se tyce jidla - vydatna snidane s dostatkem tekutin, lehky obed a zdrava vecere, kupodivu tento pridel potravy stacil - nemyslim, ze je dobre vynechavat snidani, protoze ta je zaklad, dava telu potrebnou energii. Na obed se clovek nemusi precpat, staci jen neco lehkeho. Vecerela jsem rybu nebo kureci maso se spoustou zeleniny. A ono to fakt fungovalo.... Co je ale podle me podstatne je to, ze vy sami opravdu chcete zhubnout, ze chcete pro sebe neco udelat, ale zaroven sve telo netrapite hladem a nucenym nicenim se v posilovne... Proste to chce pozitivni pristup a mit se taky trosku rad...</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 16. 1. 2006 15:53 </timeStamp>
      <author>Caddy</author>
      <text>jo, zavidim tem lidem, co se musi jeste k jidlu nutit, aby z nich nebyla kostra....za posledni dva roky jsem pribral 20 kg, asi bych to mel taky nejak resit....</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>11</replyTo>
      <timeStamp> 16. 1. 2006 16:35 </timeStamp>
      <author>christian</author>
      <text>Tak koukam ze bych asi mel taky zacit drzet dietu.. protoze balancuju mezi optimalem a nadvahou..</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>11</replyTo>
      <timeStamp> 16. 1. 2006 17:11 </timeStamp>
      <author>mickaelb</author>
      <text>Caddy píše:jo, zavidim tem lidem, co se musi jeste k jidlu nutit, aby z nich nebyla kostra....za posledni dva roky jsem pribral 20 kg, asi bych to mel taky nejak resit.... Vis co? Ja prodelal zmenu naopak, drive jidlo mi chutnalo, mirna nadvaha....ted uz jim jen abych neumrel hlady je to mozna stresem, nevim</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>13</replyTo>
      <timeStamp> 20. 1. 2006 00:18 </timeStamp>
      <author>Scarlett</author>
      <text>mickaelb: Nie je stres ako stres. Ja naopak pri ňom veľa jem až tak, že si parádne pokazím žalúdok a potom pre zmenu nemôžem dať do neho nič také 2 dni. Takže schudnem čo som pribrala</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>9</replyTo>
      <timeStamp> 21. 1. 2006 22:32 </timeStamp>
      <author>iva</author>
      <text>ja jsem tech diet taky par vystridala a nejvic mi vyhovovala ta tzv. podle Kořínkove, kdy stridate jidlo bud pouze rostlinneho, nebo zivocisneho puvodu. Nesmi se to michat. Jenze aby si clovek tu vahu udrzel,tak by se musel takhle stravovat uz do konce zivota a na to jsem pohodlna...</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>15</replyTo>
      <timeStamp> 22. 1. 2006 00:03 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>Iva: Kořínková je psychologický trik. Ono když se rozhodneš pro chlebový den, tak jíst suchý chleba a louskat k němu mrkev ... to toho moc nesníš. Navíc tě tato dieta nutí nad jídlem neustále přemýšlet - co a jak, podvědomě ti cpe, že nemůžeš jíst na co máš chuť a tak podobně. Výsledkem je, že sníš jídla méně aniž by sis to uvědomovala. Taky jsem to držel a fungovalo to. Ovšem právě díky tomuto efektu</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 22. 1. 2006 07:47 </timeStamp>
      <author>Beďa</author>
      <text>Kdysi jsem potřeboval taky nějaké to kilo shodit. Osvědčilo se mi toto: Dopoledne jen ovoce, oběd, svačina ovoce, večeře nejpozději v 17.00. Nejlépe je však dvakrát týdně si jít do tělocvičny na dvě hodinky pořádně zasportovat a v jídle se neomezovat. Dostal jsem dolů 10Kg a již nenabírám. Nějaké drastické diety, po kterých zhubnete 10-15 Kg a během půl roku je máte zpět, tak to je na h....</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 22. 2. 2006 17:31 </timeStamp>
      <author>chameleon</author>
      <text>mám obrovské štěstí,že mám perfektní metebolismus, mohu jíst co chci, kdy chci a kolik chci.Nepřibude ani deko</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>18</replyTo>
      <timeStamp> 22. 2. 2006 21:56 </timeStamp>
      <author>Caddy</author>
      <text>chameleon: to Ti fakt zavidim....za tohle bych platil zlatem ( Jsem se podival tento tyden po sprchovani do zrcadla a sam nad sebou jsem se zhnusil.... Jsem normalni vypaseny prase...</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>19</replyTo>
      <timeStamp> 23. 2. 2006 08:29 </timeStamp>
      <author>chameleon</author>
      <text>Caddy: Tohle mi závidí více lidí a já za to mohu pouze děkovat svým genům(mamka je na tom úplně stejně)</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>20</replyTo>
      <timeStamp> 23. 2. 2006 10:11 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>chameleon: to se ani nedivím. A mi ostatní, kterým nebylo genově přáno si musíme pomáhat jinak - sportem nebo urychlovači metabolismu. A nebo obojím</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>21</replyTo>
      <timeStamp> 24. 2. 2006 02:15 </timeStamp>
      <author>Caddy</author>
      <text>Slonik: tak to zase prrr....nez se huntovat necim takovym, jako je sport, to radsi budu tlustej</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>22</replyTo>
      <timeStamp> 24. 2. 2006 10:23 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>caddy: já se nehuntuju, mě to baví a dělá mi to dobře.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>23</replyTo>
      <timeStamp> 24. 2. 2006 23:43 </timeStamp>
      <author>Caddy</author>
      <text>Slonik: hm, zajimave</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 27. 2. 2006 14:49 </timeStamp>
      <author>Merlin</author>
      <text>Ja si neviem udrzat rovnaku vahu, cely moj zivot je permanentne priberanie a znovu chudnutie. Nastastie ani jedno mi nerobi problem. Neviem robit veci polovicato, bud sa prezieriam a nic nerobim alebo dieta a makat</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>22</replyTo>
      <timeStamp> 23. 3. 2006 09:15 </timeStamp>
      <author>btw</author>
      <text>хорошего человека должно быть много!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 24. 7. 2006 10:42 </timeStamp>
      <author>eMKa Slovensko</author>
      <text>no tak s mojim metabolizmom je to nafigu, aj ked toho za den vela nezjem, tak priberam stale, v poslednej uz sa ani dobre necitim pretoze sa lahko unavim atd. Teraz som po operacii zlcnikovych kamenov a uplne bez pohybu, cely den doma zatvoreny a skoro ziadny pohyb. Uz aby mi skoncila PN a zasa zacnem s turistikou ako som si tento rok predsavzal a docela sa ma darilo, takmer kazdy vikend ked bolo pekne som niekal aj s partiou vyrazil na vylet a odreagoval som sa v prirode Velmi dobre mi robia zeleninove a ovocne jedla ktore milujem, a vsetci v robote sa mi cuduje preco ked je pecene kura ja si dam taketo nieco.</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>19</replyTo>
      <timeStamp> 24. 7. 2006 12:23 </timeStamp>
      <author>Pavel Mareš</author>
      <text>Caddy píše:chameleon: to Ti fakt zavidim....za tohle bych platil zlatem ( Jsem se podival tento tyden po sprchovani do zrcadla a sam nad sebou jsem se zhnusil.... Jsem normalni vypaseny prase... Ale ty hody co děláte v tom Źacléři? to je naprosto špičkový.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>22</replyTo>
      <timeStamp> 24. 7. 2006 12:24 </timeStamp>
      <author>Pavel Mareš</author>
      <text>Caddy píše:Slonik: tak to zase prrr....nez se huntovat necim takovym, jako je sport, to radsi budu tlustej Vždyť sportuješ.Pěstuješ přeci motorismus. Ale oblíkáš se tak,že ty kila navíc vůbec nejsou vidět.</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>29</replyTo>
      <timeStamp> 24. 7. 2006 13:31 </timeStamp>
      <author>Caddy</author>
      <text>Pavel MAres: vsak se muzes nekdy na nejaky sraz pridat jo, motorismus je fajn, v tom pripade uz bych mel vazit ale polovic, kolik tomu venuju ))) Pak jeste provozuju gaučing a ležing, to je taky fajn sport ) A hodne chodim, od dveri k vytahu, z vytahu z domu k autu...... A oblikam se, to vim taky, ze v kosili nevypadam tak hrozne, ale co mam delat na nudaplazi? ))</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>25</replyTo>
      <timeStamp> 24. 7. 2006 19:23 </timeStamp>
      <author>Peshi</author>
      <text>Merlin píše:Ja si neviem udrzat rovnaku vahu, cely moj zivot je permanentne priberanie a znovu chudnutie. Nastastie ani jedno mi nerobi problem. Neviem robit veci polovicato, bud sa prezieriam a nic nerobim alebo dieta a makat Tak tohle je presne muj zpusob zivota.</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 22. 1. 2007 19:57 </timeStamp>
      <author>Fuck8r</author>
      <text>přestal jsem žrát: paštiky, salámy, párky, klobásy, konzervy, bramboráky ( ), hranolky s tatarkou, housky a rohlíky z bílé mouky, všechno smažený atd. a začel jsem žrát: celozrný pečivo, tmavý pečivo, pomazánky, tvaroh, vovoce a zeleninu, emco musly vločky, tuňáka, kuřecí kozy, rejži, brambory a těstoviny bez vomáček atd. a docela to jde</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 23. 1. 2007 18:16 </timeStamp>
      <author>Červík</author>
      <text>To mi tedy pánové řekněte, nebo spíš vysvětlete: Nejsem tlustá ani hubená, je fakt, že 4 kilča dolů by asi neškodily, ale ten můj chlap kouká po těch špekatejch měchurkách Nemám mu snad vypíchnout oči?</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>9</replyTo>
      <timeStamp> 25. 1. 2007 23:32 </timeStamp>
      <author>Divoženka</author>
      <text>přidávám se k kosch! Jsem po tátovi a on hoodně jí a má rychlý metabolismus. Já jim hodně a to že úplně všecko a nekoukám se co smím a co ne. Dokáž najít v každém jídle něco dobrého:) problém je,že mi všecko chutná,hehe. ale je pravda že dávám přednost masu před sladkostma. Jím hodně zeleniny a ovoce,hodně masových a uzených výrobků a na pořádný teplý jídla nedám dopustit. Tudíž je u mě vyloučeno velké množství sladkostí a fastfood strava..Jím pořádnou snídani,vždy moment sečkám a pak si připravím, na co mám opravdu chuť. Ale snídaně vždy s půl litrem čaje. Nepiju bublinkový limonády,ale vodu z vodovodu, pivo a hodně čaj. Za den jím tak 5-6 krát, a hodně piju. Moje strava je natolik pestrá,žen jídla se moc neopakují. A mám ráda pohyb. Takže mám výhodu že mám metabolismus jako táta,hodně se hýbu a když človějk jí pravidelně celý den,žaludek stále pracuje,tudíž lépe zpracovává. A hodně tekutin je základ. Ale bojím se,že se mi to jendou vrátí. Vážím 52 kg</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp> 28. 1. 2007 15:01 </timeStamp>
      <author>includes</author>
      <text> Jím málo, ale stejně přibírám, takže čím to je? ... pohybu bych řekl mám dost, 1x týdně fotbálek v hale, trenink, zápas + denně pohyb, když musim lítat po městě ... atp. Divoženka opak</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>35</replyTo>
      <timeStamp> 28. 1. 2007 15:15 </timeStamp>
      <author>Fuck8r</author>
      <text>includes píše:Jím málo, ale stejně přibírám, takže čím to je? ... /quote] nezáleží na tom KOLIK toho jíš ale CO jíš a JAK to jíš</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 18. 3. 2007 17:54 </timeStamp>
      <author>Kubax</author>
      <text>ME se osvedcilo jist pravidelne mensi porce, odbourat "lepive sladkopiti", "slanosti" a sladkosti jen se stopovem mnozstvi..proste kdyz mam na neco chut, tak sahnout po ovoci, ne po bramburkach. sundal jsem tak 10kg za mesic...</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>37</replyTo>
      <timeStamp> 18. 3. 2007 21:57 </timeStamp>
      <author>madeleine</author>
      <text>ja som prisla na to, ze pokial rozumne jem (ranajky, obed, vecera a dve porcie ovocia) tak mi zakusok po obede a veceri nenarobi taky bordel na vahe, ako ked nejem cely den nic a vecer zjem dve tycinky... telo sa skratka boji a vsetko uklada. A teraz som citala zaujimavy clanok o priberani zo stresu... ked je clovek v strese, telo sa pripravuje akoby na zapas a do krvi vyplavuje latky, ktore sa po nespotrebovani (lebo stres sa nespaja s fyzickou cinnostou) meni na tuk... aj preto sa odporuca v dnoch s velkym stresom vecer sa fyzicky vyzurit... Ja som sa rozhodla vyskusat aloe, odporucila mi to kamaratka na riesenie problemov so zaludkom i alergiami.. ked uz ma to tak precisti, hadam aj na vahe sa to odzrkadli...</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>38</replyTo>
      <timeStamp> 22. 3. 2007 23:01 </timeStamp>
      <author>includes</author>
      <text>Já mam spíš takový problém, že ráno prostě hlad nemám ...takže jím asi tak v 9:30, pak v cca 11 a pak někdy v 14:30? Večer zhruba v 18:00, což je za den vše ...</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>39</replyTo>
      <timeStamp> 23. 3. 2007 01:45 </timeStamp>
      <author>Caddy</author>
      <text>includes: to nechapu.... "rano hlad nemam" a "jim v 9:30" ) To neni rano nebo co? )</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>40</replyTo>
      <timeStamp> 11. 4. 2007 03:19 </timeStamp>
      <author>includes</author>
      <text>Myslím ráno jako v 7:00, kdy vstávám ... a že jím v 9:30 není pravidelné, někdy jím až tak kolem 13:30 ve škole oběd ...</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>41</replyTo>
      <timeStamp> 14. 4. 2007 01:22 </timeStamp>
      <author>Skinny</author>
      <text>já se v pátek najím v 7:00- jeden párek, a pak většinou až po příjezdu domů- kolem 16:00 ale pak sežeru na co přijdu- to není taky moc dobré, ale já diety nedržím, spíš bych potřeboval přibrat</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>42</replyTo>
      <timeStamp> 14. 4. 2007 08:17 </timeStamp>
      <author>Pavel Mareš</author>
      <text>Já jsem přibral za vánoce.Poslední měsíc hubnu a shodil jsem 9kg! Méně jídla,více práce,cvičení,pohybu.nevěřil jsem,že by šlo tolik,ale šlo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>43</replyTo>
      <timeStamp> 14. 4. 2007 19:54 </timeStamp>
      <author>Caddy</author>
      <text>ja ted taky trochu ubral..dokonce jsem se dostal po delsi dobe pod 90.....nic jsem nezmenil, krome prace....misto celodenniho sezeni mam docela honicku a takhle se to projevuje....fakt docela hodne..</text>
   </post>
</thread>
