<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!-- http://www.sefkuchar.dama.cz/viewtopic.php?f=412&t=400175&st=0&sk=t&sd=a&start=45 -->
<thread name="superforum">
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 19. 1. 2006 10:34 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>Jíte rizoto? Já ho mám docela rád, zvláště, když se připravuje takto: (cca. 10 porcí) Suroviny: 1 kg dlouhozrnné rýže Lagris 0,6 kg libovějšího vepřového masa (třeba plec) 1 sáček mražené zeleniny (bez kapustiček, bez kukuřice) 1 malá plechovka hrášku (ta nejmenší co se dělá) 1 sklenice malá zeleninového leča 1 větší žlutá cibule 2 kávové lžičky mleté sladké papriky 1-2 lžíce sádla 250 g strouhaného eidamu 1 kostka masoxu nebo cca. 1/2 litru vývaru sůl kyselé okurky dle chuti Nástroje: Širší hrnec, který je možno dát do trouby nebo pekáč s poklicí. Postup: Najemno nakrájenou cibuli necháme na sádle zesklovatět, do základu dáme na malé kousíčky nakrájené maso, necháme zatáhnout, zaprášíme paprikou a po cca. 30 sekundách míchání zalijeme horkým vývarem nebo horkou vodou s masoxem. Mírně osolíme a necháme pod pokličkou dokud není maso poloměkké (obvykle 1/2 hodiny). Občas se hodí maso zamíchat, aby se nepřipálilo. Poté přidáme lečo a opět pod pokličkou necháme vodu téměř odvařit. Přidáme zeleninu včetně hrášku, promísíme a jakmile je voda zcela pryč, nasypeme do hrnce dobře propranou rýži (2x v horké vodě, 2x-3x ve studené vodě, aby z ní netekl ten bílý sajrajt), krátce orestujeme, důkladně promícháme s masem, zalijeme vodou v množství 1,5 násobku objemu rýže, jetě jednou promícháme přiklopíme pokličkou a zaparkujeme do trouby. Po cca. 20 minutách by měla být rýže měkká. Důležité je rizoto dále nemíchat. Hotový produkt (doporučuji předem ochutnat, zda rýže dostatečně změkla) se promíchá vidlicí na maso a pomocí menší naběračky máčené ve studené vodě se servíruje do úhledných kopečků, posype se sýrem a obloží kyselými okurkami. (Pokud není k dispozici trouba, je možné dělat rizoto i na plotně. V tomto nouzovém případě doporučuji v závěrečné fázi velmi mírný plamen a použití litinové desky případně hrnce se silným dnem aby se pokrm nepřipálil). (update 11.4.2006) - vyhrabal jsem nějaké fotečky hotových produktů. Úroveň servírování je nižší než standard, neb snímky pocházejí z letního stanového tábora ...</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 19. 1. 2006 16:30 </timeStamp>
      <author>Caddy</author>
      <text>rizoto mam rad, recept zni velice dobre...asi zkusim... jen me zarazila ta malinka plechovka hrasku, dosavat jsem to povazoval za jeden z nejdulezitejsich prvku v rizotu? Zvlast na 1kg ryze, to uz je docela porce...</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>2</replyTo>
      <timeStamp> 19. 1. 2006 18:15 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>caddy: to jistě, předpokládám, že v mražené zelenině nějaký je, takže tohle je tak nějak navíc</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>3</replyTo>
      <timeStamp> 19. 1. 2006 21:37 </timeStamp>
      <author>Caddy</author>
      <text>tak to potem jo</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 20. 1. 2006 18:08 </timeStamp>
      <author>Pavel Mareš</author>
      <text>Rizoto mám moc rád a když je na jídelním lístku,rád si ho dám.Jednou jsem se ale šeredně spálil,protože to nebylo rizoto,ale jakási rýžová slepená kaše s náznakem zeleniny.U mě se rýže v rizotu nesmí vůbec lepit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 21. 1. 2006 21:40 </timeStamp>
      <author>š.ť.á.p.i</author>
      <text>rizoto nemam rad, ale snim ho..</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 21. 1. 2006 21:42 </timeStamp>
      <author>scater</author>
      <text>Kuřecí rizoto to je moje</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 22. 1. 2006 13:03 </timeStamp>
      <author>lehtinen</author>
      <text>Je to divný, ale nejvíc mi chutnalo to školní rizoto</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>8</replyTo>
      <timeStamp> 23. 1. 2006 00:19 </timeStamp>
      <author>game_over</author>
      <text>lehtinen píše:Je to divný, ale nejvíc mi chutnalo to školní rizotoz/quote] musí s tebou souhlasit normálně se jídlo ze školní jídelny nedá jíst, ale rizoto to prostě umí a to bylo snad jediný jídlo který mi chutnalo ze školní jídelny</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>8</replyTo>
      <timeStamp> 23. 1. 2006 01:18 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>hehe, už jsem to tu někde psal, ale mám úplně stejnou zkušenost</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 23. 1. 2006 16:12 </timeStamp>
      <author>Mickeye</author>
      <text>Doporučuju zaměnit dlouhozrnou rýži za krátkozrnou, třeba Arborio. Rizoto dělám celkem podobně, ale z kuřecího masa a s tím že rýži nedávám až do vody ale lehce ji osmažím. Recept by vypadal nějak takhle: kuřecí maso namarinuju v nějakém dobrém koření (Meat Masala a podobně), osmažím cibulku, přidám maso, až je maso hotové, zapráším paprikou a pak postupně přidávám zeleninu od nejtvrdší po nejměkší (rajčata z konzervy a hrášek přidávám až je rýže skoro hotová) a pak přidám rýži, orestuju ji, přidám vývar nebo vodu a rýži vařím dokud není hotova. Na talíři ji ještě sypu strouhaným sýrem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>11</replyTo>
      <timeStamp> 24. 1. 2006 01:17 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>Mickeye: vždyť tak to je. žádná rýže do vody, ale orestovat a pak teprve přidat vodu. Co se týče krátkozrnné rýže, tak nevím. Mám s ní špatné zkušenosti - na trhu jsem zatím neobjevil takovou, která by byla dostatečně kvalitní. Obvykle jde o polámanou dlouhozrnnou a tím pádem má tendenci se lepit. Zn. Arborio se dá koupit kde?</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 24. 1. 2006 21:42 </timeStamp>
      <author>Mickeye</author>
      <text>Slonik píše:Najemno nakrájenou cibuli necháme na sádle zesklovatět, do základu dáme na malé kousíčky nakrájené maso, necháme zatáhnout, zaprášíme paprikou a po cca. 30 sekundách míchání zalijeme horkým vývarem nebo horkou vodou s masoxem. Mickeye: vždyť tak to je. žádná rýže do vody, ale orestovat a pak teprve přidat vodu. Tak to se omlouvám, ale já jen že jsi to tam přímo neuvedl. Slonik píše:Arborio se dá koupit kde?? Arborio koupíš v Ahold supermarketech (Albert, Hypernova), ale určitě i jinde. U Aholdu se dá koupit Riso Scotti Arborio a stojí cca 35,- kč za 6 porcí (viz níže). Krátkozrné rýže po uvaření mají konzistenci jako suši, tj. drží pohromadě a nesypou se a proto se musí jíst jen za tepla a ohřívané nechutnají tak dobře. Nejchutnější rizoto z Arboria je houbové nejlépe s liškama, se smetanou, šalotkama a sušenou (parmskou) šunkou. Rizoto ještě posypat parmezánem (ale ten není všem zrovna po chuti) a trochu nějaké chutné, jemné bylinky (roketa, řeřicha, fenykl apod). Opravdová lahůdka třeba jako nedělní brunch. .</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>13</replyTo>
      <timeStamp> 25. 1. 2006 01:13 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>Mickey: díky za info o rýži. Mám rád sypkou rýži ... Špatně jsi to četl, je tam doslova napsáno "nasypeme do hrnce dobře propranou rýži ... krátce orestujeme, důkladně promícháme s masem, zalijeme vodou"</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 25. 5. 2007 23:56 </timeStamp>
      <author>MichaelJackie.S</author>
      <text>Rizoto je moje velmi ale velmi oblíbené jídlo. Zvláště když je z kuřecího masa, hodně zeleniny (hrášek, mrkev, kukuřice) a třeba i pár hub a pořádnou porci sýra a kyselých okurek</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 10. 4. 2008 15:00 </timeStamp>
      <author>Pariskaaa</author>
      <text>Velice dobré je taky jednoduchá varianta s tuňákem (pozor-musí být v oliv. oleji, nejlépe Rio Mare). Do uvařené rýže zamíchám konzervu tuňáka, posolím a je to. Nezní to nic moc, ale je to naprosto úžasná záležitost! Nejlépe s kyselýma okurkama.</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp> 10. 4. 2008 19:02 </timeStamp>
      <author>Kirkwood</author>
      <text>Já mám jiný recept Používám sice tuňáka ve vlastní šťávě, ale je to mňamka Uvařím sypanou rýži, když je uvařená přidám do ní tuňáka, kterého jsem před tím smíchala s rajským protlakem, bazalkou, oregánem, tymiánem a olivami a ještě chvilku povařím. P. S.: zkoušela jsem i místo tuňáka dát krabí tyčinky</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>17</replyTo>
      <timeStamp> 10. 4. 2008 19:43 </timeStamp>
      <author>Pariskaaa</author>
      <text>Hmmm, to může být taky velice dobrý! Určitě odzkouším!!! S těma krabíma tyčinkama...</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>17</replyTo>
      <timeStamp> 12. 4. 2008 10:02 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>Kirkwood: to nezní špatně. Zase jsem si trošku rozšířil obzory ...</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 26. 5. 2008 08:03 </timeStamp>
      <author>michee</author>
      <text>Kamarádka dělala rizoto takto: uvařenou rýži smíchala s kvalitní vepřovou konzervou včetně sósu (tu předem vidličkou rozťapkala na pidi kousky), přidala kukuřici a hrášek, pak se to ještě povařilo aby to bylo teplé, pak si každý dle chuti přidal kečup a sýr - na tu bídu to byla docela dobrota.</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>20</replyTo>
      <timeStamp> 29. 5. 2008 21:46 </timeStamp>
      <author>Ally</author>
      <text>Z krabích tyčinek je rizoto super. I z toho tuňáka. A z vepřové konzervy taky někdy dělám, když není nic lepšího po ruce. Ale ne každá je dobrá.</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 31. 5. 2008 14:15 </timeStamp>
      <author>Kralovna</author>
      <text>Nejjednodušší recept: kuřecí nebo krůtí maso ve vlastní šťávě osmahneme na pánvi, přidáme malou skleničku zeleniny Kunjavanka a trochu hrášku (zelenina jak je libo), prohřeji, přidám česnek a smíchám s uvařenou rýží. Na to nastrouhaný sýr a mňamka je hotová za 20 minut, zvládne každý )</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>22</replyTo>
      <timeStamp> 1. 6. 2008 13:44 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>Kunovjanka? Vždyť to je zelenina v kyselém nálevu .... Moc si to neumím představit. Jinak míchání masa a již uvařené rýže je postup, který vede k výsledku, jež mi absolutně nechutná. Je to v podstatě maso smíchané s rýží, což bohužel pro mě není moc rizoto. Rýže musí mít možnost absorbovat chutě a vůně ostatních surovin. Nicméně chápu, že každý má jiný vkus. Mě stejně tak například nechutnají žádná rizota, která se lepí ...</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>23</replyTo>
      <timeStamp> 1. 6. 2008 23:02 </timeStamp>
      <author>michee</author>
      <text>Naše mamka vždycky dělá rizoto ze zbytku pečeného kuřátka (ale musí tam zbýt zelenina a takový ten sosíček), k tomu ještě přidá zeleninu a zapeče v troubě. Je to docela dobré, ale já toto jídlo moc nevyhledávám (naštěstí to už mamka hodně dlouho nevařila). Jinak rizoto s kunovjankou si taky neumím představit, když jsem to četla, tak jsem se docela divila. jak to asi chutná?</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 6. 9. 2008 00:56 </timeStamp>
      <author>Caddy</author>
      <text>tak jsme ho vcera zkousel podel slonikova receptu...a je to tedy dobre... Akora t u me klasika, nechapu, jak nekomu ty recepty vychazi, kdyz se tam ma dolevat voda, ja z otho amm vzdycky polivku Ale je fakt, ze tohle nakoec dobre dopadlo, jen to v troube bylo 50 minut misto dvaceti</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>25</replyTo>
      <timeStamp> 1. 12. 2008 20:40 </timeStamp>
      <author>kejki3</author>
      <text>Ber to podle normálního vaření, na Basmati je 3:1, pokud se to dělá v otevřené nádobě, něco málo uteče, ale to jsou tak řádově lžíce. Takže před praním rýži změřit hrnkem a připravit tekutinu. Pokud je hodně zeleniny, pustí vodu, tak ještě ubrat. Ve Sloníkově receptu je ještě lečo, takže ještě ubrat. Dobré rizoto z kulatozrné rýže sem měl jen pizeriích, kde to opravdu připravují, což zase znamená, že se na jídlo čeká dost dlouho. Ale ty varianty se smetanou a kuřátkem, nebo houbičkama, to můžu. Kupuji Basmati, i když je dražší, protože se rychle uvaří a ještě se mi nestalo, že by se rozvařila s tvrdým uprostřed.</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 5. 2. 2009 23:50 </timeStamp>
      <author>Swordman</author>
      <text>Do rizota stačí v pohode aj obrané mäso z trupov sliepok ( alebo z polovičky sliepky, čo sa varila v polievke ). V pohode nakrájať aj kožu zo sliepky. Ďalšie suroviny: Mrazená zelenina, cibuľa nakrájaná na drobné kocky, sójová omáčka Vitana, mleté čierne korenie Cibuľu osmahnúť na teflonovej panvici ( ale iba do sklovita ) pridať nadrobno pokrájané obraté mäso zo sliepky, trocha osmahnúť, pridať sójovú omáčku Vitana ( tá omáčka to aj posolí ), tak trocha viacej tej omáčky, aby to malo chuť. Pridať mrazenú zeleninu ( stačí mrkva,hrach,kukurica kombinácia ), pridať trocha mletého čierneho korenia a ešte mierne osmahnúť . Prípadne pridať na záver trocha sójovky ešte ( podľa chuti ). Zmiešať s ryžou a potom jesť</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>27</replyTo>
      <timeStamp> 6. 2. 2009 11:31 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>Swordman: Nemohu si pomoct, to není rizoto. To je prostá rýže smíchaná se zeleninou a zbytky kuřecího masa prolitá sojovkou ... Jistě se najde dost lidí, kterým to chutná. Já třeba mám vůči drůbežímu rizotu docela averzi - mnohokrát jsem v něm našel divné věci, které bych z kuřete normálně vyhodil. Stejně tak mám averzi vůči rýži smíchané s něčím, která se vydává za rizoto. A protože nemám rád slepenou rýži, tak mi na talíř nesmí ani některá italská rizota, která jsou programově slepená až kašovitá. Ale znovu opakuji - jsem bytostně přesvědčen, že v rizotu se rýže musí připravovat s ostatními ingrediencemi, aby od nich pochytila nějakou chuť.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>28</replyTo>
      <timeStamp> 6. 2. 2009 13:51 </timeStamp>
      <author>Swordman</author>
      <text>Ja mám zase radšej dobre uvarenú ryžu ( nesmie byť tvrdá ) tak ju jedia aj číňania a japonci a asi vedia prečo. Ako sa dá teda urobiť rizoto naraz aj s prísadami? Veď tú ryžu treba uvariť a neviem si predstaviť, že to varím naraz so zeleninou a nebodaj aj s mäsom. PS: Tú sójovku používam často a hlavne na hydinové mäso, keď robím napr. čínu. Pokrájam na tenké plátky napr. kuracie prsia a osmahnem a po chvíľke pridám sójovku, aby sa mäso zafarbilo a prevzalo jej chuť. Bez toho je to mäso v číne ako seno, nemá chuť.</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>29</replyTo>
      <timeStamp> 6. 2. 2009 16:17 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>Já rizoto dělám tak jak jsem popsal v prvním příspěvku tohoto vlákna. Takto připravené mi chutná nejvíc.</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>30</replyTo>
      <timeStamp> 6. 2. 2009 16:22 </timeStamp>
      <author>Kirkwood</author>
      <text>Slonik: pravda, od té doby, co připravuji všechny ingredience dohromady, tak mi takhle rizoto chutná nejvíc.</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>31</replyTo>
      <timeStamp> 6. 2. 2009 17:13 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>a na závěr ho necháš aby se trochu lepilo, ne?</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>32</replyTo>
      <timeStamp> 6. 2. 2009 17:18 </timeStamp>
      <author>Kirkwood</author>
      <text>Slonik: to dělá ta rýže, zkoušela jsem ji proplachovat a pak vařit a nic nepomohlo, hold je to kulatozrnná rýže</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>33</replyTo>
      <timeStamp> 6. 2. 2009 19:03 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>proto jí taky nerad ...</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp> 2. 3. 2009 01:55 </timeStamp>
      <author>kejki3</author>
      <text>Ale třeba paella se jim nelepí, tak asi udělat to z parboilded rýže a bude to nelepivé a přitom vařené v hromadě.</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 3. 3. 2009 12:25 </timeStamp>
      <author>dama 55</author>
      <text>Chcete recept na rozoto pro líné? Peče se v troubě úplně samo celou hodinu a nemusíte do něj vůbec ani koukat. Na závěr jen posypete sýrem a můžete jíst. Tady je: 1hrnek rýže, 2 hrnky vody, 1cibule, 2 papriky, 3 rajčata, 1/2-1 sášek mraz.zeleniky mrkev a kukuřice, krůtí, kuřecí, nebo vepřová konzerva ve vl.šťávě/nějaká slušná, aby tam nebyly hnusy/, koření vegeta, nebo co kdo rád. Na tuku zpěníme cibuli, orestujeme syrovou rýži, zalijeme vodou, přidáme zeleninu na drobné kousky, není.li, lze vynechat, přidáme mraženou zeleninu a rozmělněnou konzervu. Na tuku z ní jsme zpěnili cibuli. Okořeníme vegetou, promícháme, zakryjeme pokličkou a na 180 st.C pečeme v troubě celou hodinu. Nekoukáme do toho. Na závěr vypneme troubu, sundáme pokličku, nespálíme se o hrnec jako já, posypeme sýrem, přidáme kyselou okurku a dobrou chuť!</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 5. 12. 2009 15:19 </timeStamp>
      <author>sous chef</author>
      <text>a co tak safranove rizoto alebo si spravime zaklad z arborio ryze. Orestovanim salotky, pridanim uvedenej ryze, chvilkovym prazenim, spetka soli, zalejeme bielim vinom. (na 300g ryze cca 2dl. vina) zredukujeme a dolievame vopred pripravenym zeleninovym vyvarom. Varime do zmeknutia, alebo do polomeka. Ak pocitame s tym, ze takto pripraveny zaklad budeme este tepelne upravovat. Pocas celej doby varenia, miesame, aby sa nam dostatocne vylucil skrob, ktory ryza obsahuje. Tym docielime jej vybornu kasovitu strukturu pred podavanim.</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>37</replyTo>
      <timeStamp> 7. 12. 2009 13:41 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>sous chef: Přesně tahle "pravá" kašovitá rizota nemám vůbec rád. Blemcavá rýže mi nesmí do dílny</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>38</replyTo>
      <timeStamp> 12. 12. 2009 22:38 </timeStamp>
      <author>sous chef</author>
      <text>zalezi od chuti.. na druhej strane je zas velmi vela ludi, ktory to maju velmi radi... musis vyskusat, ci na to nalakas zopar konzumentov.</text>
   </post>
   <post>
   
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp> 13. 12. 2009 16:22 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>Já vařím pro rodinu a přátele a nikoho z nich na lepivou rýži nenalákám.</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 16. 2. 2011 16:05 </timeStamp>
      <author>alibagil</author>
      <text>to Slonik: promiňte, ale to co si vaříte podle receptu na první straně, to není rizoto! Je to rýže smíchaná se vším, co jste našel v ledničce, nemůžete použít dlouhozrnnou rýži, masox, jakési lečo, eidam!!! atd. a říkat tomu rizoto, to je urážka jinak skvělého pokrmu! Úplně jsem si vzpomněl na školní jídelnu .</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>41</replyTo>
      <timeStamp> 21. 2. 2011 16:55 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>Právě že mě tohle "rizoto" po česku chutná a absolutně nesnáším rizoto z rýže arborio, které se lepí. Zrovna tohle mi ve školní jídelně hodně moc chutnalo zatímco to pravé risotto jsem si dal asi dvakrát (v docela dobré restauraci) a ani jednou jsem ho nedojedl. Z technického hlediska souhlas - snad jen že risotto a rizoto není úplně totéž.</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>42</replyTo>
      <timeStamp> 25. 2. 2011 10:11 </timeStamp>
      <author>alibagil</author>
      <text>Rizoto a Risotto pochopitelně je to samé, jde pouze o překlad, to jen v naší zemi se za dob bolševika "zmrvilo" mnoho jídel k nepoznání, dalším dobrým příkladem jsou těstoviny, v Itálii lehké jednoduché pokrmy, u nás ultrasyté hromady plné smetany, kterou by pravý ital měl na měsíc. Pravé rizoto z rýže arborio nebo carnaroli se vůbec nelepí, právě naopak, zrníčka by měla být pevná, klást při skusu trochu odpor, nikoli rozvařená. Docela by mě zajímalo, v jakých restauracích jste si dal italské rizoto a jestli Vám pravé opravdu přinesli, já osobně bych si ho objednal jen v opravdu špičkové restauraci, jinde bych se bál, že ingredience ošidí (vývar z kostky, nesprávný sýr atd), což je u tohoto pokrmu okamžitě poznat, stejně jako nesprávný postup. Možná by stálo za to si ho udělat doma, přesně tak, jak má být, moc nevěřím, že byste ho poté nevyměnil za to, které děláte nyní. Ale samozřejmě se to stát může, možná Vám to jídelnové opravdu přirostlo k srdci, každý máme nějakého kuchařského-chuťového kostlivce ve skříni, nebo možná Vám nesedí ta krémová konzistence a máte raději rýži trochu sušší a v tom případě bych Vám doporučil jiný pokrm, jmenuje se Paella a vzhledem k tomu, že máte rád klobásy chorizo, mohlo by to být pro Vás to pravé. Receptů je bezpočet, za všechny jeden: http://www.apetitonline.cz/recepty/3108 ... masem.html</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>43</replyTo>
      <timeStamp> 27. 2. 2011 11:20 </timeStamp>
      <author>seterwohipikule</author>
      <text>Tady si zas někdo hraje na gurmána co je na tom, že si dělá rizoto "co dům dá"? Dělám ho taky. A chutná mi.</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>44</replyTo>
      <timeStamp> 27. 2. 2011 21:42 </timeStamp>
      <author>kejki3</author>
      <text>Jasně, Babica to taky dělá a jak je slavnej!</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>43</replyTo>
      <timeStamp> 2. 3. 2011 14:04 </timeStamp>
      <author>Slonik</author>
      <text>alibagil: ano, nemám rád krémovou konzistenci u rýže a jídel z ní. Paela mi docela chutná. S těmi těstovinami naprostý souhlas - téměř rozvařenou kejdu s tunou smetany taky nemusím .</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp> 11. 3. 2011 11:33 </timeStamp>
      <author>dreamerka</author>
      <text>Ahojte Ja obedujem dneska tekvicové rizoto, dam sem aj link na recept, ja som to robila bez mäsa, a dala som so toho aj čerstvý rozmarýn. Dobrú chuť Vám prajem http://recepty.rodinka.sk/recept.ltc?ID=12754&amp;k=5</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>46</replyTo>
      <timeStamp> 10. 5. 2011 21:10 </timeStamp>
      <author>Moravanda</author>
      <text>Zdravím. Je vidět, že co kuchař, to jiné rizoto . Každý vaří co mu chutná.</text>
   </post>
</thread>
