<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!-- http://forum.mobilmania.cz/viewtopic.php?f=1&t=1224159&st=0&sk=t&sd=a -->
<thread name="superforum">
    <post>
        <id>1</id>
        <replyTo>0</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 13:32</timeStamp>
        <author>chrudimi</author>
        <text>Pozor na změnu dodržování VOP ze strany O2, pokud Vám vyprší platnost kreditu, zbývající kredit propadne a
            nevrátí se ani dalším dobitím! Prý to takto v podmínkách už bylo a jen to od 1.9.2014 začali uplatňovat,
            hezky potichu, aby se to snad nerozkřiklo. Měl jsem v plánu převést jednu manželky simku na Kaktus a díky
            této vyfikundaci jsem musel dobít dalších 200 Kč, jelikož nelze převést sim s nulovým kreditem. Přijde mi to
            jako úmysl, aby se v těchto případech zabránilo útěku ke konkurenci.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>2</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 13:41</timeStamp>
        <author>GymmiCZ</author>
        <text>Celkem se bojím, že na to přistoupí T-Mobile, Vodafone a virtuální operátoři.</text>
    </post>
    <post>
        <id>3</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 14:02</timeStamp>
        <author>Reku</author>
        <text>A není nemožnost převést simku s nulovým kreditem k jinému operátorovi v rozporu s nějakým nařízením ČTÚ?
            Protože převodem simky s nezáporným kreditem žádná škoda nevzniká! Kaktus umožňuje přenést i simku s nulovým
            kreditem. Tak proč darebáci z O2 ne? Stejně tak je divné, že KRÁDEŽ kreditu ze strany O2 je legální! O2
            začínají být pěkní darebáci s tím lotrem Kellnerem v čele!
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>4</id>
        <replyTo>3</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 14:08</timeStamp>
        <author>chrudimi</author>
        <text>Převést nelze, protože O2 mi s nulovým kreditem nedá ČVOP pro přenos čísla. Nebo to u Kaktusu funguje
            jinak?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>5</id>
        <replyTo>4</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 14:34</timeStamp>
        <author>Reku</author>
        <text>U Kaktusu dostaneš CVOP i s nulovým kreditem, tedy přesně 0 a umožní ti sim převézt jinam. Ovšem je to
            myšleno ještě v době platnosti kreditu, kdy ta nula nepropadla Jak by to bylo s nulou kreditu po dvanácti
            měsících, kdy skončila platnost kreditu, nevím. Muselo by se to zkusit nebo položit dotaz na fejsbuk.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>6</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 14:40</timeStamp>
        <author>redfox1</author>
        <text>Možná už to tu zaznělo, ale pokud ne - O2 nyní nevrací propadlý kredit při opětovném dobití, pokud
            zmeškáte lhůtu 6 měsíců od posledního dobití. Prý nyní "důsledně dodržují smluvní podmínky". Hodně lidí už
            takto přišlo o peníze, tak si dejte pozor...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>7</id>
        <replyTo>6</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 15:24</timeStamp>
        <author>chrudimi</author>
        <text>To je dobré vědět, ale neřeší to moji situaci, kdy potřebuji převést O2 -&gt; Kaktus, O2 mi ČVOP s nulovým
            kreditem nedá a to je právě ta finta, na kterou jsem narážel v prvním příspěvku.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>8</id>
        <replyTo>7</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 15:34</timeStamp>
        <author>Reku</author>
        <text>chrudimi - Mě je to jasné! Chtěl jsem jen ukázat, že jinde to jde jinak a O2 je čím dál větší darebák.
            Platbost kreditu je jen půl roku, pkud nedobiju na 500 a ještě UKRADNOU a nevrátí kredit při dalším dobití a
            ještě neumožní převést číslo! Fuj fuj O2 !
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>9</id>
        <replyTo>7</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 15:36</timeStamp>
        <author>radim</author>
        <text>chrudimi píše:To je dobré vědět, ale neřeší to moji situaci, kdy potřebuji převést O2 -&gt; Kaktus, O2 mi
            ČVOP s nulovým kreditem nedá a to je právě ta finta, na kterou jsem narážel v prvním příspěvku. Než dobíjet
            dvě kila, nebylo by levnější (ne jednodušší) převést to na paušál Zero a pak hned požádat o přenos? K Zeru
            se platí taky 200 Kč, ale vratná záloha, kterou po převedení dostaneš zpátky poštou nebo na účet.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>10</id>
        <replyTo>8</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 15:57</timeStamp>
        <author>chrudimi</author>
        <text>to Reku - moje chyba, trochu nepochopení původního příspěvku, těď už je to jasné, jsme na jedné lodi. to
            radim - O2 Zero už nelze pár měsíců nově založit, přestali ho nabízet zhruba v době, kdy Vodafone "zničil"
            můj oblíbený tarif Odepiš. Proto jsem tedy volil mezi nulovým paušálem od ČEZ a Kaktusem, jinak bych asi
            převedl na O2 Zero, abych nemusel řešit převod čísla.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>11</id>
        <replyTo>8</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 18:02</timeStamp>
        <author>sestraVR6</author>
        <text>Přesně tak potvrzuji, že jsem na předplacené kartě kterou využívám na záložní internet přišel o 380 kaček
            kupovaná ještě za errortelu !
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>12</id>
        <replyTo>10</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 18:20</timeStamp>
        <author>ze.us</author>
        <text>Zero je stale k mani, minuly mesic me na nej sami zmigrovali z ruseneho T!P Relax.</text>
    </post>
    <post>
        <id>13</id>
        <replyTo>6</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 18:51</timeStamp>
        <author>smajlik2</author>
        <text>To by mě taky nas... naštvalo Vynulují to po těch 6 měsících na nulu i v případě záporného kreditu?</text>
    </post>
    <post>
        <id>14</id>
        <replyTo>6</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2014 23:16</timeStamp>
        <author>Fíla</author>
        <text>S tímto krokem O2 sice nesouhlasím, na druhou stranu jestli někdo neprovolá ani 200 Kč za půl roku
            (minimální částka pro dobití), může se přeci poohlédnout jinde. Navíc tu máme virtuály, takže alternativ je
            opravdu hodně. A pokud si někdo "nasyslil" kredit, může číslo převést na paušál, kdy se poté (nebonusový)
            kredit použije jako přeplatek do prvních faktur. Rozhodně je to lepší cesta, než ho nechat propadnout ve
            prospěch O2.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>15</id>
        <replyTo>4</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2014 00:36</timeStamp>
        <author>Well-being</author>
        <text>V každém případě, nepustit zákazníka s nulovým kreditem k jinému operátorovi, je lumpárna! Nulový kredit
            není dluh! Na to by se ČTÚ měl podívat. Nevrácení nevyčerpaného kreditu po opětovném dobití je další
            lumpárna. Od takového operátora rychle pryč.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>16</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2014 01:05</timeStamp>
        <author>arismendo</author>
        <text>o2 je nejhorší z operátorů mám vyzkoušeno u t-mobile byl jsem v záporu asi 90 haléřů a poprosil jsem
            operátora připsal mi korunu abych mohl přejít jinam zkrátka slušné jednání ,Vodafone jsem změnil z paušálu
            na předplacenou kartu to trvalo chvilku a pak na kartě s nulovým kreditem si hned nechal vygenerovat ČVOP a
            pohoda za 4 dni změněno na Kaktus ,nebo Oskartu ,jinak pokud nebudu chtít dobíjet Oskartu než propadne
            převedu jí také na Kaktus ,nikde jinde operátor po vypršení kredit nebere napsané zde na Mobilmánii to již
            bylo s tím kreditem jinak pokud operátor má ještě trošičku slušnosti měl by alespoň umožnit odchod tak jako
            u jiných operátorů ,doporučuji podávat hodně stížností na o2 to co dělají je přes čáru .
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>17</id>
        <replyTo>0</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2014 01:14</timeStamp>
        <author>milanBrno</author>
        <text>Pro všechny: Důvodem nepřenesení čísla nebyl nulovy kredit, jak píše (špatně) zakladatel vlakna, ale
            blokace sluzeb (teprve na jejim zaklade doslo k vynulovani kreditu). A blokovana karta (sluzby) nejde
            prenest u zadneho operatora.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>18</id>
        <replyTo>17</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2014 06:06</timeStamp>
        <author>Reku</author>
        <text>A jsi si tím milane zcela jistý, že v takovém případě nejde přenos u žádného operátora?</text>
    </post>
    <post>
        <id>19</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2014 08:53</timeStamp>
        <author>chrudimi</author>
        <text>Jako důvod nepřenesení operátor na infolince uvedl právě ten nulový kredit, nikoli blokaci služeb, takže
            pokud je to, jak píšete, pak tomu nerozumí ani lidi od O2.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>20</id>
        <replyTo>19</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2014 11:53</timeStamp>
        <author>Fíla</author>
        <text>U O2 vždy platilo nepsané pravidlo, že pro přenesení čísla je nutné mít na předplacené kartě kredit
            alespoň v takové výši, která odpovídá ceně jedné minuty hovoru dle nastaveného tarifu. Takže v tomto u O2
            nic nového pod sluncem. Neznamená to ale, že výše uvedené pravidlo se striktně uplatňuje ve všech případech.
            Jinak portace mají na fóru své vlastní téma, zde se prosím věnujte pouze diskuzi, která se týká propadnutí
            kreditu. ze.us píše:Zero je stale k mani, minuly mesic me na nej sami zmigrovali z ruseneho T!P Relax. U
            migrací z již nenabízených tarifů se Zero dává celkem běžně, nebo v případě, kdy zákazník uvažuje o přechodu
            k jinému operátorovi. Avšak nová aktivace na žádost zákazníka je už takřka vyloučena.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>21</id>
        <replyTo>20</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2014 12:11</timeStamp>
        <author>dockalacek</author>
        <text>Tazatel prostě promeškal vhodnou dobu, v tom má Fíla pravdu. Já, když jsem mamku převáděl od O2 k Blesku
            (je to přes půl roku), tak měla na původní SIMce zůstatek asi 10 korun. Původně pravidelně dobíjela 200
            korun měsíčně, aby mohla volat za 3,50/min. V tomhle je tedy Blesk jednoznačně lepší..A vždycky je jistější
            nechat na SIMce minimální zůstatek. Ano, taky nerad krmím naše operátory, ale těch 5 nebo 10 korun nikoho
            nevytrhne a je to pořád lepší než muset dobíjet 200 korun kvůli přechodu. Takže závěr? Hlídat platnost a
            nenechat to padnout na nulu.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>22</id>
        <replyTo>21</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2014 13:58</timeStamp>
        <author>Reku</author>
        <text>Pro mě je to normální krádež. Kellnerovo O2 krade kredit. To není nadávání. Morálně je to fakt. Takže za
            tím si stojim. Bohužel zákony jsou vždy daleko od moralky.Náklady na simku jsou totiž zahrnuty v nesmyslných
            cenách za smsku a volání. Není tedy důvod ukrást kredit, když dobiju před vypršením platnosti simky. -- 26.
            11. 2014 13:07 -- Totéž po morální stránce - jestliže je po období platnosti kreditu a byl tam před tím
            nenulový kredit, tak je bezcharakterní ukrást kredit a ještě znemožnit přenos. Tečka. Něco jiného je, pokud
            tam byl i před tím kredit nula. To bych chápal.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>23</id>
        <replyTo>22</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2014 19:10</timeStamp>
        <author>malejarda</author>
        <text>Kradez ne, pouze bezduvodne obohaceni. Ale kdo chce, muze prece podat zalobu k soudu a domahat se tak
            svych prav.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>24</id>
        <replyTo>23</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 00:16</timeStamp>
        <author>DRSG</author>
        <text>Pokud víte, že vám kredit propadne, pošlete raději DMS (zvláště teď před Vánocema) nebo třeba MMS
            kamarádům, ale nenechávejte peníze dobrovolně operátorovi!!!
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>25</id>
        <replyTo>24</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 02:20</timeStamp>
        <author>Reku</author>
        <text>Přesně tak. Takhle to dělám. Trojkartelu v jakékoliv podobě (třeba i virtuála) nenechám dobrovolně ani
            korun -&gt; všechen nepotřebný kredit na DMS
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>26</id>
        <replyTo>25</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 04:13</timeStamp>
        <author>malejarda</author>
        <text>Jestli si myslíte, že na těch DMS operátoři nevydělávají, tak se vám musím smát.</text>
    </post>
    <post>
        <id>27</id>
        <replyTo>24</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 08:16</timeStamp>
        <author>olgojchorchoj</author>
        <text>taky jsem byl okraden o 500 kartu používám jen 2x ročně na dovolený</text>
    </post>
    <post>
        <id>28</id>
        <replyTo>26</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 09:00</timeStamp>
        <author>DRSG</author>
        <text>to malejarda: to víš, že vydělávají i na DMS, cca 10 % z částky, kterou zašleš (u Světlušky např. z 30 Kč
            dostane operátor jen 1,50), ale pořád je lepší těch 90 % dát na charitu, než nechat dobrovolně operátorovi.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>29</id>
        <replyTo>27</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 11:17</timeStamp>
        <author>Fíla</author>
        <text>olgojchorchoj píše:taky jsem byl okraden o 500 kartu používám jen 2x ročně na dovolený Na druhou stranu
            skutečnost, že sis neohlídal platnost kreditu, padá na Tvou hlavu.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>30</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 11:23</timeStamp>
        <author>redfox1</author>
        <text>Pokud je kredit ekvivalentní penězům, není jasné, proč bankovky platí stále, zatímco kredit by měl
            kdovíproč propadnout.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>31</id>
        <replyTo>30</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 11:27</timeStamp>
        <author>malejarda</author>
        <text>Protoze to maji uvedeno ve smluvnich podminkach, na ktere zakaznik dobrovolne pristoupil.</text>
    </post>
    <post>
        <id>32</id>
        <replyTo>29</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 12:48</timeStamp>
        <author>olgojchorchoj</author>
        <text>padá na mou hlavu? vzhledem k tomu že jsem kartu používal předtím 10 let stejným způsobem a sms že se mění
            podmínky jsi nejsem vědom že bych dostal tak je to sprosté!!
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>33</id>
        <replyTo>32</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 12:51</timeStamp>
        <author>malejarda</author>
        <text>To musis asi pravidelne sledovat jejich internetove stranky.</text>
    </post>
    <post>
        <id>34</id>
        <replyTo>32</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 12:59</timeStamp>
        <author>Fíla</author>
        <text>olgojchorchoj: VOP jsou každému k dispozici např. na webu operátora. To, že jsi je nečetl a neseznámil se
            s nimi, není problém O2. Nebo např. ČT rovněž platíš koncesionářský poplatek stále ve výši, která byla
            aktuální před deseti lety?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>35</id>
        <replyTo>34</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 13:17</timeStamp>
        <author>seterwohipikule</author>
        <text>Taky nechápu, co se každý diví..</text>
    </post>
    <post>
        <id>36</id>
        <replyTo>0</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 13:33</timeStamp>
        <author>chrudimi</author>
        <text>Přikládám vyjádření O2 Guru k mému problému: "Hezký den, podle Všeobecných podmínek pro předplacené služby
            je platnost kreditu omezena a po jeho vypršení platnosti se počítá kredit jako vyčerpaný, náhrada se
            nevyplácí. Tyto podmínky upravují rovněž přenos čísla k jinému operátorovi. Zde je zapotřebí, aby kredit na
            čísle nebyl vyčerpán, tedy byl vyšší jak 0 Kč." Celé VOP jsem nečetl, takže pokud je tam tato formulka, pak
            je O2 v právu, rozhodně se ale jedná o značně nemorální krok, když se změnila dosud zažitá praxe a téměř
            nikdo o tom netuší, pokud někdo tuto informaci zachytil, podělte se s námi, kde o tom O2 informovalo, sms
            žádná nepřišla, ani na FB jsem nic nenašel. Děkuji.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>37</id>
        <replyTo>36</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 13:47</timeStamp>
        <author>ladisl</author>
        <text>No, tak já tam kredit nenechávám, takže by mi mohla propadnout tak nejvýš pětikoruna, ale bylo by od nich
            slušné zákazníky s předstihem upozornit oznámením typu 'dobijte si do 7 (14) dnů, jinak váš kredit
            nenávratně propadne.'
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>38</id>
        <replyTo>34</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 13:54</timeStamp>
        <author>olgojchorchoj</author>
        <text>Fíla: ČT mám inkaso a tam mě strhávají částky automaticky. Tady to je jiné..není v silách nikoho sledovat
            každý den všeobecné podmínky .. prostě je to hnusně a arogantně sprosté...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>39</id>
        <replyTo>36</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 14:21</timeStamp>
        <author>Fíla</author>
        <text>Od kdy se VOP mění každý den? Max. jednou za několik měsíců.</text>
    </post>
    <post>
        <id>40</id>
        <replyTo>39</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 14:29</timeStamp>
        <author>olgojchorchoj</author>
        <text>Každý den je samozřejmě v nadsázce</text>
    </post>
    <post>
        <id>41</id>
        <replyTo>36</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 14:45</timeStamp>
        <author>sonix</author>
        <text>Ono není třeba pročítat sáhodlouhé VOP operátorů, od toho je tu MOBILMANIA.CZ Článek o tom již vyšel před
            více než měsícem:
            http://www.mobilmania.cz/clanky/o2-uz-nevrati-expirovany-kredit/sc-3-a-1328532/default.aspx Sice jsem
            nepochopil, zda kredit po půlroce propadne, i když dobiji dříve než uplyne tato doba nebo se přičte k novému
            kreditu a tím se prodlouží platnost, ale doma už jsme se s O2 rozloučili.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>42</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 15:07</timeStamp>
        <author>mobilman</author>
        <text>Ja se o teto zmene dozvedel pred par tydny, kdyz jsem si dobil suplikovou O2 kartu s par stovkama Kc
            kreditu , ktery propadl. Pri dotazu na kredit se stale ukazoval ze tam je ale datum platnosti bylo drivejsi.
            Proste jsem dobil a ocekaval ze se vse pricte a prodlouzi ale ouha, zustal mi jen ten novy kredit a o tu
            slusnou sumu (nekolik stovek) jsem proste prisel. Dalsi O2 kartu taky s par stovkama jsem teda uz nedobijiel
            a necham cislo uplne zrusit. Kvuli cislu jim cpat minimalne 200 se mi uz nechce...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>43</id>
        <replyTo>3</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 15:50</timeStamp>
        <author>malejarda</author>
        <text>Kellner zacina vydelavat penize v O2, ja jsem neco takove predpokladal, uz kdyz to kupoval.</text>
    </post>
    <post>
        <id>44</id>
        <replyTo>16</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 20:33</timeStamp>
        <author>Reku</author>
        <text>Na udržování čísla je nejlevnější Kaktus. Pokud někdo chce udržovat aktivní číslo, tak nic lepšího není.
            50 korun na rok. Jde to i zadarmo, ale už to chce moc práce na víc. Simky Oskarta zdarma a Kaktus zdarma a
            na konci platnosti číslo přenesete ..... ale kdo by to tak dělal, že
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>45</id>
        <replyTo>24</replyTo>
        <timeStamp>27. 11. 2014 22:10</timeStamp>
        <author>Josefpou</author>
        <text>Dobrý večer všem, Hodně dlouhou dobu jsem zde sbíral informace,za něž patří velké díky jak autorům,tak
            provozovatelům.Také jsem před tento měsíc řešil nutnost projetí větší částky kreditu u O2.Tak na oplátku
            napíšu mojí verzi,snad někomu třeba pomůže. Nejsmysluplnější využití mi přišlo v předplatném, mimochodem
            dané vydavatelství podporuje tento server,tak to byla alespoň trochu malá domů. A pokud by byl kredit
            větší,lze účel platby dořešit mailem. Tzn,že není problém udělat i roční předplatné pomocí platebních sms.
            O2 karta to má za sebou a následuje pevná.....tím O2 u mě zatím končí......
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>46</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>28. 11. 2014 01:47</timeStamp>
        <author>chrudimi</author>
        <text>Chtěl jsem najít text zprávy o blížícím se konci platnosti kreditu a žádnou sms jsem nenašel, je možné, že
            zrovna tuto sms manželka smazala, už si to nepamatuje, ale je mi to docela divné vzhledem k tomu, že spoustu
            jiných sms od operátora nesmazala. Pokud někdo sms o blížícím se konci platnosti kreditu máte, zajímal by mě
            její text, protože text sms o konci platnosti se zřejmě dodatečně měnil, první sms přišla 17.10. v tomto
            znění: "Dobrý den, platnost kreditu na Vaší O2 kartě vypršela a dojde k omezení placených služeb. Platnost
            opět prodloužíte dobitím kreditu. Stav na *104*#. Vaše O2." Až o týden později přišla další sms tentokrát
            již s textem: "Dobrý den, platnost kreditu na Vaší kartě už vypršela a došlo proto k omezení Vašich služeb.
            Dobijte si prosím kredit, ať nevyprší platnost SIM karty. Vaše O2."
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>47</id>
        <replyTo>36</replyTo>
        <timeStamp>28. 11. 2014 12:12</timeStamp>
        <author>redfox1</author>
        <text>Jen pro úplnost citace z VOP pro předplacené karty: 4.4. Platnost Kreditu a podmínky čerpání: Doba
            platnosti Kreditu činí 1 měsíc od prvního přihlášení SIM karty s přednabitým Kreditem do Sítí, případně od
            navýšení (dobití) Kreditu způsobem stanoveným O2, není-li v aktuálním Ceníku, v balení obsahujícím SIM kartu
            anebo v Provozních podmínkách pro příslušnou hodnotu Kreditu stanovena doba delší. Pokud v průběhu platnosti
            Kreditu Účastník dále dobije svůj Kredit, prodlouží se platnost Kreditu o dobu stanovenou v aktuálním
            Ceníku, v balení obsahujícím SIM kartu anebo v Provozních podmínkách podle hodnoty dobitého Kreditu, nejméně
            však opět o 1 měsíc. Účastník je povinen vyčerpat Kredit během stanovené doby platnosti. Uplynutím této doby
            se zbývající Kredit považuje za vyčerpaný a O2 nevyplácí v takovém případě jakoukoli náhradu. O2 tedy na
            jednu stranu tvrdí, že zákazník je povinen vyčerpat kredit v určené lhůtě, jinak propadne, na druhou stranu
            se prý včasným dobitím platnost kreditu prodlužuje. Teď si kliente vyber, co platí..
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>48</id>
        <replyTo>47</replyTo>
        <timeStamp>28. 11. 2014 12:18</timeStamp>
        <author>malejarda</author>
        <text>No oboje, to je snad logicke, ty podminky se prece doplnuji, nikoliv vylucuji. Kdyz kredit plati, nabitim
            noveho prodlouzis i ten puvodni. Kdyz kredit propadl, nabitim noveho uz ten puvodni neobnovis a
            neprodlouzis.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>49</id>
        <replyTo>48</replyTo>
        <timeStamp>28. 11. 2014 13:10</timeStamp>
        <author>redfox1</author>
        <text>Za pár dnů budu dobíjet, tak uvidím, zda se prodlouží platnost původního kreditu, nebo ne. EDIT (1. 12.):
            Dobito, kredit se přičetl v pořádku, takže mám půl roku na nalezení metody, jak ho získat zpět. Zatím jsou
            ty možnosti dost omezené.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>50</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>15. 12. 2014 16:26</timeStamp>
        <author>dusek29</author>
        <text>Zdravím. Přišel jsem při studování ceníků O2 na zajímavou věc. Pokud se přejde z předplacené karty na
            některý z tarifů FREE může se do dvou měsíců vrátit k předplacence nebo službu zrušit, bez pokuty. Musí se
            jenom obětovat poplatek za nejlevnější paušál na jeden měsíc - 249 Kč. Potvrdil mi to i prodavač v O2.
            Peníze z kreditu přejdou do vyůčtování a po zrušení služby hezky na konto. Na nic lepšího jsem zatím
            nepřišel. Snad to někomu pomůže.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>51</id>
        <replyTo>50</replyTo>
        <timeStamp>6. 3. 2015 14:29</timeStamp>
        <author>msimcard</author>
        <text>Mě fungovalo ještě tak před 2 roky převedení na nulový paušál a následné zaslání kreditu složenkou nebo na
            účet. Myslím, že by to mělo chodit i teď.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>52</id>
        <replyTo>27</replyTo>
        <timeStamp>22. 4. 2015 15:23</timeStamp>
        <author>rolfovo</author>
        <text>Tak jsem taky přišel o 850 Kč. A pozor, O2 žádné varovné SMS neposílá, jen vám pak budou tvrdit že je
            posílali, ale není to pravda, mně nepřišla ani jedna. Ale zapadá to do jejich chování a vztahu k zákazníkům.
            Mimochodem, v tomhle ohledu musím pochválit T-mobile - ze stejného důvodu (pobyt mimo ČR) mi expiroval
            kredit i na Twist online (asi 400 Kč) a pak se mi i deaktivovala karta, ale i když měla být už přes 3 měsíce
            nenávratně zrušená, tak se mi po dobití opět aktivovala a to i s původním kreditem, i když ve VOP má taky
            něco jiného. Ale jak píšu - to je všechno o firmě a její vztahu k zákazníkům...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>53</id>
        <replyTo>52</replyTo>
        <timeStamp>22. 4. 2015 15:31</timeStamp>
        <author>pm81</author>
        <text>Už jsem to psal do jiného vlákna tady na MM, od 1.9.2015 O2 na svých předplacenkách dovolí max. kredit 200
            000,-Kč. Bych chtěl vidět toho, kdo by tam syslil takové peníze a výraz, jak by o to přišel.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>54</id>
        <replyTo>52</replyTo>
        <timeStamp>22. 4. 2015 16:10</timeStamp>
        <author>Lardev</author>
        <text>rolfovo: Mně tedy varovné SMS od O2 přišly, celkem dvě, první dva až tři týdny před expirací, druhá týden
            před.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>55</id>
        <replyTo>0</replyTo>
        <timeStamp>22. 4. 2015 16:17</timeStamp>
        <author>BeznyFrantaUzivatel</author>
        <text>V tomhle má tedy výhodu ten ouťáckej pseudovirtuál Bleskmobil. Přestože je vlastník taky O2, tam kredit i
            po půlroce po" propadnutí" celý po dobití vrátí. Osobně otestováno u karty aktivované koncem února 2014, v
            srpnu byl nespotřebovaný kredit zabaven vynulováním na nulu , a v únoru 2015 po dobití (dobíjeno online přes
            IB Fio až pár dní před hrozícím zrušením SIM) se celý přičetl zpět. Po celý ten půlrok bylo číslo funkční
            pro příchozí hovory i SMS. Historie dobíjení Datum dobití Částka (Kč) Dobíjecí kanál Číslo daňového dokladu
            20.02.2015 23:08:18 254,53 Kč vrácení propadlého kreditu po dobití 20.02.2015 23:08:18 200,00 Kč Fio banka
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>56</id>
        <replyTo>55</replyTo>
        <timeStamp>1. 5. 2015 13:03</timeStamp>
        <author>msimcard</author>
        <text>Nechápu, pokud je karta už neaktivní tu odvahu zkusit znovu dobít a doufat, že se karta opět aktivuje.
            Přeci, pokud jednou nechám kartu "vyhnít" , tak už s ní nic nejde dělat a patří do koše ne?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>57</id>
        <replyTo>55</replyTo>
        <timeStamp>1. 5. 2015 14:57</timeStamp>
        <author>Reku</author>
        <text>Jenže karta se ruší až za ROK od dobití a kredit propadá za půl. A on to stihl ještě před .....</text>
    </post>
    <post>
        <id>58</id>
        <replyTo>57</replyTo>
        <timeStamp>1. 5. 2015 18:30</timeStamp>
        <author>msimcard</author>
        <text>Reku: aha. Jde mi o stav, kdy při vsunutí karty do mobilu se neukáže operátor. V takovém případě, když se
            pokusím dobít kredit, tak je možné, že karta se tímto zaktivuje? A nebo je to tak, že jednou, když karta už
            operátora neukáže, tak už jí zkrátka nemám šanci zaktivovat?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>59</id>
         <replyTo>58</replyTo>
        <timeStamp>1. 5. 2015 18:51</timeStamp>
        <author>ladisl</author>
        <text>Když už se karta nepřipojí k síti(=neukáže se operátor), tak ji už nejde nijak aktivovat a pokusit se o to
            dobitím je hození peněz do kanálu.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>60</id>
        <replyTo>59</replyTo>
        <timeStamp>1. 5. 2015 18:54</timeStamp>
        <author>guru jára</author>
        <text>No to zalezi, jakym zpusobem dobijis, pokud jde o nejakou prokazatelnou bankovni transakci, tak ti ji muze
            prijemce vratit, popr. muzes podat zalobu na vydani bezduvodneho obohaceni.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>61</id>
        <replyTo>56</replyTo>
        <timeStamp>1. 5. 2015 19:31</timeStamp>
        <author>CaPlanePourMoi</author>
        <text>Řekl bych, že to dobití prostě neproběhne, takže o peníze nikdo nepřijde. Při pokusu o dobití čísla, které
            není předplacenka, dobití neproběhne. Dobití neaktivního čísla bude nejspíš to samé. Jednou jsem se spletl
            při dobíjení a prohodil dvě čísla, dobití také neproběhlo, měl jsem štěstí, buď to navolené číslo bylo na
            paušál nebo bylo v jiné síti nebo neaktivní.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>62</id>
        <replyTo>61</replyTo>
        <timeStamp>1. 5. 2015 19:35</timeStamp>
        <author>guru jára</author>
        <text>A jakym zpusobem jsi dobijel?</text>
    </post>
    <post>
        <id>63</id>
        <replyTo>62</replyTo>
        <timeStamp>1. 5. 2015 19:56</timeStamp>
        <author>CaPlanePourMoi</author>
        <text>Internet Banking</text>
    </post>
    <post>
        <id>64</id>
        <replyTo>61</replyTo>
        <timeStamp>1. 5. 2015 20:10</timeStamp>
        <author>ladisl</author>
        <text>Po roce může být deaktivované číslo znovu dáno do prodeje a v takovém případě dobití proběhne. Známý tak
            přišel u Twistu o dvě stovky.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>65</id>
        <replyTo>64</replyTo>
        <timeStamp>6. 5. 2015 15:05</timeStamp>
        <author>rolfovo</author>
        <text>U O2 bych ani nevěřil tomu, že dobití zrušeného čísla neproběhne. Tedy ono neproběhne, ale o peníze byste
            klidně přijít mohli, tudíž bych to nezkoušel!
        </text>
    </post>
</thread>
