<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="emimino">
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>27.06.2014 22:04</timeStamp>
      <author>klarushka</author>
      <text>Kde stahujete eknihy ? Ahojík holky, chtěla jsem se zeptat kde stahujete eknihy pro telefoní čtečky zdarma krom ulož. to? Nejlíp ve formátu epub. Všem moc děkuju za rady </text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>27.06.2014 22:11</timeStamp>
      <author>Idril</author>
      <text>edisk.cz teda poslala jsem si sms za 30kč, ale za těch třicet kaček těch knih stáhneš opravdu hafo a já teda nejčastěji stahuju do mobilu ve formátu pdf. Čte se mi to v tom mobilu nejlíp</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>2</replyTo>
      <timeStamp>27.06.2014 22:27</timeStamp>
      <author>klarushka</author>
      <text>@Idril Moc děkuju 30 Kč je skorem zadarmo mě šlo jen o to abych neplatila za každou knížku zvlášť hned na to mrknu </text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>27.06.2014 23:36</timeStamp>
      <author> </author>
      <text>@klarushka tak zdarma jich asi moc nebude, ne těch známých a nových… legálně.. pokud myslíš servery typu ulozto, tak to bych moc nevykřikovala veřejně  </text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>11.09.2014 15:20</timeStamp>
      <author>Nelcik</author>
      <text>Kniha v pdf Neposlali by ste mi knihu Moudrost psychopatu v pdf na e-mail? Dám vám ho v správe. Veľmi pekne Ďakujem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>2</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2014 20:18</timeStamp>
      <author>marrlinka</author>
      <text>@Idril čauky, prolejzám tady diskuze. jsem věčný knihomol a od doby čtečky do knihovny nepáchnu. na ulož. to mám ten svůj žánr dost probraný, alek oukám, že na edisku je toho mraky, co jsem nečetla. Moc se mi to tam nechce študovat, tak se raděi ptám tady Platíš za každou knihu zvlášť nebo je to časový paušál?</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>6</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2014 21:43</timeStamp>
      <author>klarushka</author>
      <text>@marrlinka píše: @Idril čauky, prolejzám tady diskuze. jsem věčný knihomol a od doby čtečky do knihovny nepáchnu. na ulož. to mám ten svůj žánr dost probraný, alek oukám, že na edisku je toho mraky, co jsem nečetla. Moc se mi to tam nechce študovat, tak se raděi ptám tady Platíš za každou knihu zvlášť nebo je to časový paušál? sice nebyl dotaz adresován mě ale začala jsem odtamtuď taky stahovat a zaplatíš si určitý počet dat (mám pocit že ulož. to to má stejný ) a na ty jedeš dokuď je nevyčerpáš . Jinak tam můžeš stáhnout snad jeden soubor denně zdarma </text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>7</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2014 21:57</timeStamp>
      <author>marrlinka</author>
      <text>@klarushka diky za reakci! Zkusim se zaregistrovat a uvidim. Jeden soubor denne by mi stacil, zas takovou dovolenou na rodicaku nemam, abych precetla vic nez knizku za den </text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>25.10.2014 14:43</timeStamp>
      <author>Markykucerka</author>
      <text>Příspěvek upraven 16.11.14 v 10:25</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>27.10.2014 21:03</timeStamp>
      <author>SSelene</author>
      <text>Ještě se dá stahovat na https://www.palmknihy.cz/ je tam nutná registrace a je to za peníze</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>28.12.2014 13:38</timeStamp>
      <author>renduli</author>
      <text>Zajímavá akce na Ráj knih - možnost koupit jednu e-knihu z výběru za 10 Kč:  http://tip.seznam.cz/tip-dne?…</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.01.2015 17:19</timeStamp>
      <author>annaskreckova</author>
      <text>Já jsem si koupila čtečku Kindle a stahuju na jejich shopu </text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>13.01.2015 22:44</timeStamp>
      <author>Hopsa</author>
      <text>Sirotčinec slečny Peregrinové - podivné město Ahoj, nemáte někdo knihu - Sirotčinec slečny Peregrinové - podivné město. Sháním téměř všude a marně - nechce se mi za ni platit, takže pokud by ji měl někdo tak bych byla mooc ráda za poslání na mail či odkaz ke stažení. Díky </text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.01.2015 23:19</timeStamp>
      <author>Lull</author>
      <text>Ahojky nemáte prosím někdo od K. Cass Elita v pdf nebo klidně i v jiném formátu? Vím že u nás kniha ještě nevyšla v češtině ale na netu by měla kolovat i v češtině tak jestli jí někdo máte tak mi prosím napiš Te díky </text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.02.2015 08:56</timeStamp>
      <author>Hermina.p</author>
      <text>Prosím nemáte někdo knihu Middlemarch od George Eliot do čtečky? Děkuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.02.2015 09:44</timeStamp>
      <author>Bambulka12</author>
      <text>Ahoj, nemate prosim nekdo Dennicek moderniho fotra? Pokud ano a poslete, budu moooc rada Diky </text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp>06.02.2015 10:03</timeStamp>
      <author>Cathy_1</author>
      <text>@Bambulka12 ahoj, Deníček moderního fotra je na netu jako blog http://fotruv-denik.blog.cz/</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.02.2015 11:28</timeStamp>
      <author>E-líza</author>
      <text>Hodně se toho dá najít na www.ebookforum.sk</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>17</replyTo>
      <timeStamp>06.02.2015 13:08</timeStamp>
      <author>Bambulka12</author>
      <text>@Cathy1 píše: @Bambulka12 ahoj, Deníček moderního fotra je na netu jako blog http://fotruv-denik.blog.cz/ Diky, o tom vim;) Akorat jsem myslela, jestli ji nekdo nema jako e-knizku, nemam internet v mobilu a cist to u pc, na to asi nemam </text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>19</replyTo>
      <timeStamp>06.02.2015 14:21</timeStamp>
      <author>Cathy_1</author>
      <text>@Bambulka12 aha, tak to nemám jako e-knihu a bohužel ani neporadím </text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.02.2015 12:58</timeStamp>
      <author>Nelcik</author>
      <text>denník 13 a polročného adriana mola Nemohli by ste mi niekto poslať túto knihu do e-mailu, ktorý vám pošlem v správe? Som naozaj v koncoch, pretože toto je povinné čítanie a knižnica je zatvorená (na dlhší čas). Vopred ďakujem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.02.2015 13:01</timeStamp>
      <author>Nelcik</author>
      <text>denník 13 a polročného adriana mola Nemohli by ste mi niekto poslať túto knihu do e-mailu, ktorý vám pošlem v správe? Som naozaj v koncoch, pretože toto je povinné čítanie a knižnica je zatvorená (na dlhší čas). Vopred ďakujem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>27.03.2015 19:52</timeStamp>
      <author>crazymisha</author>
      <text>Ahoj, nemáte prosím někdo knížku Květy z půdy v pdf?</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>27.03.2015 20:48</timeStamp>
      <author>kaja00</author>
      <text>Na uložto</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>24</replyTo>
      <timeStamp>28.03.2015 11:40</timeStamp>
      <author>crazymisha</author>
      <text>@kaja00 Tam jsem to nenašla..</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>25</replyTo>
      <timeStamp>28.03.2015 11:50</timeStamp>
      <author>kaja00</author>
      <text>@crazymisha ja odpovidala na ten nadpis</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>23</replyTo>
      <timeStamp>30.03.2015 10:35</timeStamp>
      <author>E-líza</author>
      <text>@crazymisha píše: Ahoj, nemáte prosím někdo knížku Květy z půdy v pdf? Můžu ti to poslat v doc formátu, pdf je na houby. Jestli to chceš, napiš mailovou adresu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.04.2015 23:38</timeStamp>
      <author>beckinka</author>
      <text>Zeny prosim nemate nektera od Raine Miller aferu Blackstone a nebo od Maya Banks serii Bez dechu?</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>12.04.2015 21:20</timeStamp>
      <author>Targaryen</author>
      <text>Hunger games Zdravím všechny čtenářky. Chtěla jsem se zeptat, jestli nemá některá z Vás k přeposlání trilogii Hunger Games? Volně ke stažení jí nikde nemůžu najít. Děkuji </text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>29</replyTo>
      <timeStamp>12.04.2015 21:54</timeStamp>
      <author>kaja00</author>
      <text>Také se připojuji k Hunger Games, nemohu jí ke stažení najít, tak prosím jestli máte, budu moc ráda za poslání </text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.04.2015 21:23</timeStamp>
      <author>Anyzek3</author>
      <text>Ahoj holky, poprvé jsem si stáhla knížku na edisk.cz v pdf. a nejde mi to otevřít. Stalo se vám to taky někdy? Co s tím? Děkuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>31</replyTo>
      <timeStamp>20.04.2015 15:22</timeStamp>
      <author>E-líza</author>
      <text>@Anyzek3 Běžná věc, soubor může být nabouraný nebo poškozený. Může jít také o verzi Acrobatu, kterou tvoje čtečka neumí. Osobně se pédéefkám vyhýbám co můžu, blbě zobrazujou a vůbec mají všechny nej z té mínusové strany. Nejlepší zkušenosti mám s doc nebo docx (verze Wordu), ale jsou zase náročné na paměť, fajn je třeba mobi. Ale ono záleží, které formáty tvoje čtečka vlastně umí, to je podle typu doslova od Šumavy k Tatrám.</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>29</replyTo>
      <timeStamp>20.04.2015 15:35</timeStamp>
      <author>E-líza</author>
      <text>@Targaryen Mrknu na to, pošli mailovou adresu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>30</replyTo>
      <timeStamp>20.04.2015 15:43</timeStamp>
      <author>E-líza</author>
      <text>@kaja00 píše: Také se připojuji k Hunger Games, nemohu jí ke stažení najít, tak prosím jestli máte, budu moc ráda za poslání Pošli mailovku.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>33</replyTo>
      <timeStamp>20.04.2015 19:00</timeStamp>
      <author>Targaryen</author>
      <text>@E-líza Děkuju moc za ochotu, ale už mám knížku slíbenou od známého </text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp>20.04.2015 19:30</timeStamp>
      <author>kaja00</author>
      <text>@E-líza děkuji máš ji v sz</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2015 21:35</timeStamp>
      <author>Jančí1</author>
      <text>Holky, prosím o radu… Rozbila se mi čtečka, takže chci zatím číst v mobilu. Stáhla jsem si apku Cool Reader, ale netuším, jak tam dostat ty knížky Může mi někdo poradit?</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.05.2015 11:31</timeStamp>
      <author>jajinka20</author>
      <text>Ahoj nevíte, kde bych mohla stáhnout knihu Jednou ano, dvakrát ne od Cylin Busbyové?? Nemáte ji někdo? Děkuji za odpověď </text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>09.05.2015 19:05</timeStamp>
      <author>netyna10</author>
      <text>Cassová Keira - elita pdf Ahoj, nemáte někdo stáhnutou knížku Elita v pdf? Sháním jí už 14 dní a nic. Když tak pište do zpráv. Díky </text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2015 14:17</timeStamp>
      <author>CornelieJames</author>
      <text>Ahoj shanim tuhle knihu v elektronicke podobe nemate ji nektera? Diky Okřídlená duše od: Amanda Stevens</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>39</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2015 14:18</timeStamp>
      <author>CornelieJames</author>
      <text>@netyna10 píše: Ahoj, nemáte někdo stáhnutou knížku Elita v pdf? Sháním jí už 14 dní a nic. Když tak pište do zpráv. Díky Taky ji shanim a nikde ji nemuzu najit</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>37</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2015 14:23</timeStamp>
      <author>CornelieJames</author>
      <text>@Jančí1 píše: Holky, prosím o radu… Rozbila se mi čtečka, takže chci zatím číst v mobilu. Stáhla jsem si apku Cool Reader, ale netuším, jak tam dostat ty knížky Může mi někdo poradit? U těchhle aplikaci je to většinou přes nějakej strom kde to máś uloženy ale cool reader mě pŕíjde naprd lepśí je moon reader a nebo ta čtečka co používám já ereader prestigio  </text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>31</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2015 14:26</timeStamp>
      <author>CornelieJames</author>
      <text>@Anyzek3 píše: Ahoj holky, poprvé jsem si stáhla knížku na edisk.cz v pdf. a nejde mi to otevřít. Stalo se vám to taky někdy? Co s tím? Děkuji špatnej formát nebo je v tom vir a třetí možnost že nemáš nainstalovaný program ve kterém to de spustit. Píše ti to soubor nepodporuje… nebo soubor nelze otevřít v tomto zařízení? </text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>37</replyTo>
      <timeStamp>17.06.2015 18:37</timeStamp>
      <author>bekybeky</author>
      <text>@Jančí1 Ahoj Jančí, u čtečky cool reader jsou podporovány pouze formáty doc (starší word) Nicméně se v ní dá dobře ztlumit světlo, vůbec z toho pak ve tmě nebolí oči, měnit písmo i pozadí. Snad ti to pomůže. Kdybys hledala jiné čtečky, můžu doporučit např. Aldiko, nebo čtečku prestigio </text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>28.06.2015 09:10</timeStamp>
      <author>Mysch</author>
      <text>Holky, nemáte, prosím, některá Jedině s tebou (L. R.Jones)? Diky moc…</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>45</replyTo>
      <timeStamp>28.06.2015 11:17</timeStamp>
      <author>CornelieJames</author>
      <text>@Mysch píše: Holky, nemáte, prosím, některá Jedině s tebou (L. R.Jones)? Diky moc… Ahoj ja ji mam ale ve slovenstine</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>46</replyTo>
      <timeStamp>28.06.2015 16:05</timeStamp>
      <author>Mysch</author>
      <text>@CornelieJames Nevadí Tak jestli můžu, pošlu mail…Díky moc… </text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.07.2015 12:09</timeStamp>
      <author>hanyska1988</author>
      <text>Holky nemáte někdo prosím Zbožňuju Vánoce – Lindsey Kelk, mohu nabídnout Paříž a Londýn </text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.07.2015 18:23</timeStamp>
      <author>zdenka99</author>
      <text>Nemohu nikde najít knížky od Lauren Kate - Andělé (Pád, Muka, Vytržení a Vykoupení) Nmeá někdo prosím? </text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2015 21:04</timeStamp>
      <author>Salorka</author>
      <text>Holky, nemáte některá jen v pdf něco z toho? zítra začnu nový život život té druhé duben v paříži dáš si ráno kávu nebo čaj? chlapec v kufru hanin kufřík stalker hedvábník adieu, vídni - bonjour, paříži oběd v paříži Zmrzlinové sedmé nebe Potrhaná křídla Analfabetka, která uměla počítat</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.07.2015 11:20</timeStamp>
      <author>bilu</author>
      <text>otevřené manželství Ahoj nemá někdo prosím knihu od tess stimson OTEVŘENÉ MANŽELSTVÍ nebo nevíte kde ji stáhnu. díky</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.07.2015 14:05</timeStamp>
      <author>Ellis01</author>
      <text>Sháním, pátrám, nenacházím :) Zdravím všechny, holky sháním pár titulů v pdf a ne a ne je sehnat. Nemáte prosím někdo trilogie Maya Banks: Temné touhy a Bez dechu? A pak mě ještě zaujalo od Alice Claytonové- Nabíječ… Kdyby jste některá něco z toho měla, byla bych Vám vděčná Děkuji. El.</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.07.2015 18:17</timeStamp>
      <author>bilu</author>
      <text>na co alice zapomněla Nemáte prosím někdo tuto knihu? nebo nevíte kde stáhnu. děkuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>12.08.2015 16:37</timeStamp>
      <author>Lucie1990</author>
      <text>Na FB je zalozěná stránka ke stažení knih https://www.facebook.com/…09682062567/?…</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.08.2015 22:22</timeStamp>
      <author>dracice 97</author>
      <text>Kate Daniels 4 Magie krve Ahoj, nevíte kde stáhnout Kate Daniels 4. díl? Nebo jestli by někdo měl a poslal mi ji na e-mail, byla bych moc vděčná. Díky. </text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.08.2015 22:23</timeStamp>
      <author>dracice 97</author>
      <text>Kate Daniels 4 Magie krve Ahoj, nevíte kde stáhnout Kate Daniels 4. díl? Nebo jestli by někdo měl a poslal mi ji na e-mail, byla bych moc vděčná. Díky. </text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>17</replyTo>
      <timeStamp>22.08.2015 16:46</timeStamp>
      <author>hugolik</author>
      <text>Ahoj holky, prosim name nekdo stahnutou knizku denicek moderniho fotra na ulozto sem to nenasla, neposla by nekdo klidne si tzo vytisknu diky moc</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>52</replyTo>
      <timeStamp>23.10.2015 17:54</timeStamp>
      <author>mixlevpixle2013</author>
      <text>@Ellis01 ahoj, nabíječe mám, pokud ještě nemáš mohu poskytnout. Písni do SZ.</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.11.2015 18:08</timeStamp>
      <author>Aly-son</author>
      <text>Ahoj nemá někdo v pdf knížku od Jojo Moyes - Dívka, již si tu zanechal?</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>27</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2016 23:32</timeStamp>
      <author>Lisianthus</author>
      <text>@E-líza píše: Můžu ti to poslat v doc formátu, pdf je na houby. Jestli to chceš, napiš mailovou adresu. Mohla bych taky poprosit?</text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>59</replyTo>
      <timeStamp>20.01.2016 16:49</timeStamp>
      <author>Lucik.Kop</author>
      <text>@Aly-son píše: Ahoj nemá někdo v pdf knížku od Jojo Moyes - Dívka, již si tu zanechal? Taky prosím…</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.01.2016 13:52</timeStamp>
      <author>JanaSecka</author>
      <text>Mohla bych poprosit také zaslat? Na email********@g­mail.cz. Moc děkuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.01.2016 14:02</timeStamp>
      <author>Salorka</author>
      <text>Holky, nemáte někdo něco z toho? Sama můžu nabídnout také, mám toho mraky. Africký příběh lásky Myšky v kuchyni Čtyři kousky chleba S láskou lvice Dva krůčky po mokrém písku Anna a král Stůl v koutě Oběd v Paříži Advent od Jarmily Glazarové</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.02.2016 14:05</timeStamp>
      <author>Salorka</author>
      <text>Mám mraky na výměnu, tak kdyby někdo z toho něco měl, bylo by to super cokoli od Diane Chamberlain *…a je čas zabíjet - John Grisham https://www.bux.cz/…zabijet.html Agnes - Peter Stamm Anna a král - Elizabeth Hand Až na konec všech dní - Jodi Picoult Beautiful beloved - Christina Lauren Bílý oleandr - Janet Fitch Cesta do bláznovy zahrady - Ladislav Szalai Cukrová smrt - Unni Lindell Černá voda - Kerstin Ekman Deník ctihodné prostitutky - Chrysa Dimoulidou Desátý kruh - Jodi Picoult Děti na zabití - Milada Golobová Díra v duši - Tiffanie DeBartolo Dlouhá cesta dolů - Nick Hornby Dobrá škola - Richard Yates Dopisy z ostrova Skye - Jessica Brockmole Dům u jezera - Kate Morton Frišta - Petra Procházková Garou aneb Ovce znovu vyšetřují - Leonie Swann Glennkill – ovce vyšetřují - Leonie Swann Hanin kufřík - Karen Levine Intimní život - Cheryl T. Cohen Greene, Lorna Garano Jediná správná věc - Anna Quindlen Jednou ano, dvakrát ne – Cylin Busby Ještě jsem to já - Lisa Genova = Pořád jsem to já (2015) Klub cizoložníků - Tess Stimson Kouzlo všednosti - Táňa Keleová-Vasilková Kruh záletníků - Tess Stimson Krysařovy střevíce - Joanne Harris Láska v Provenci - Bridget Asher Láska z ulice – Miroslava Varáčková Ledová pustina - Jennifer Niven Létající koberec do Baghdádu - Hala Jaber Léto na Sicílii - Marlena de Blasi Městečko Virgin River - Robyn Carr Mildred Pierceová - Jameses M. Cain Milovaná - Toni Morrison Místo tebe - Sofie Sarenbrant * Mráz - Bernard Minier - mám SK Mrazivé ticho - Wulf Dorn Násobky sedmi – H. G. Sloanová Navždy tvůj - Daniel Glattauer Nejistý zítřek - Jessea Perry Není-li to nemožné - Barbara Winton Noci v Rodanthe - Nicholas Sparks Nouzový východ - Richard Yates Osma - Katherine Neville Out - Nacuo Kirino Pianistka - Elfriede Jelinek Pod Jižním křížem - Barbara Bickmore Podezřelý - Michael Robotham Pohrobci zla - Nicolas d´Estienne D´Orves Pořád se dívá - Chevy Stevens Potom - Rosamund Luptonová Přežívá nejsmutnější - Margaret Atwood Rozbitá - Cathy Glass Rozeseté hroby - Beverly Connor Sbohem, baby - Dennis Lehane Sebranka - Torey L. Hayden Sexy vrásky a velké vrásky - India Knightová Sladké zapomínání - Kristin Harmel Tajemství rána, Dítě soumraku, Noční hlasy, Nejtemnější hodina - Virginia Cleo Andrews Tak to nebolo - Suzanne Redfearnová Tisíc dnů v Benátkách - Marlena de Blasi Tisíc dnů v Toskánsku - Marlena de Blasi Tomu dala, tomu víc - Irwin Shaw Ukradený život - Renée Villancher Uloupený život - Karel Josef Beneš Útěk do Virgin River - Robyn Carr Už nejsem vaše dcera - Karin Jäckel Včera tě budu milovat - Cristin Terrill Ve zlomku vteřiny - Alex Kava Věk zázraků - Karen Thompson Walker Viagrové deníky - Barbara Rose Brooker Volané číslo neexistuje - Egon L. Tobiáš Vrahova hygiena - Amélie Nothomb Všechno je jinak!- Gilles Legardinier Všechny podoby lásky - Aminatta Forna Winton Train: Po sedmdesáti letech znovu do Londýna - Wagnerová, Vodička Za co se pyká - Olle Lönnaeus Zlatá země - Barbara Wood Ztracená - Joy Fieldingová Zůstaň se mnou - Millenia Black Život před sebou - Émile Ajar Život za životem - Kate Atkinson 2015 A co když je to ta pravá? - Danny Wallace - 2015 A ty ses nevrátil… - Marceline Loridan-Ivens - 11.10.2015 Až vyprší čas - Elina Hirvonen - 23.10.2015 Camille - Pierre Lemaitre - 2015 Čáry máry fuk - Andrea Hájková - 2015 Čmeláci v srdci - Petra Hülsmann - 2.10.2015 Čudákova dcéra - Kate Mosse - 2015 Dáma z popela - Christine Trent - 2015 Dárek z pravé lásky - 2015 Desátého prosince - George Saunders - 2015 Dítě školkou povinné - M. M. Cabicar - 2015 Dokud jsi tady - Eva Hrašková - 23.10.2015 Dovolenkáři - Emma Straub - 2015 Druhá dcera - Lauren Willig - 20.11.2015 Enigma - Andrew Hodges - 29.10.2015 Existence - David Glen Brin - 2015 Hazardérka - Stephanie Clifford - 2015 Hledám přítelkyni pro konec světa - Tiffanie DeBartolo - 2015 Hubertove ženy - Adriana Macháčová -2015 Jeden život, jedna šance? - Jana Maternová - 2015 Když život ještě býval náš - Marian Izaguirre - 2015 Kečupová mračna - Annabel Pitcher - 5.12.2015 Kniha nových zvláštních věcí - Michel Faber - 30.11.2015 Krásný holky - Karin Slaughter - 2015 Kruh - Bernard Minier - 26.10.2015 Křídla ve větru - Sue Monk Kidd - 2015 Křižovatky smrti - Elly Griffiths - 19.10.2015 Lolito - Ben Brooks - 12.10.2015 Má je vina - Claire Mackintosh - 2015 Malinový sen - Jana Benková Městečko Thunder Point - Robyn Carr - 2015 Mezi dvěma světy - Scott Westerfeld - 5.10.2015 Modrá - Lucy Clarke - 2015 Můj divoký rok - Robin Rinaldi - 2015 My - David Nicholls - 2015 Myšky v kuchyni - Saira Shah - zatím vyšla jen papírová Na Moravě nekvetou olivy - George Agathonikiadis - 2015 Najděte mě - Michelle Knight - 2015 Odešel - Deb Caletti - 2015 Odlet - A. G. Riddle - 2015 Osudový dluh - Olle Lönnaeus Perla v mlze - Virginia Cleo Andrews - 2015 Philomena – Pravdivý příběh irské matky o pátrání po ztraceném synovi - Martin Sixsmith - 2015 Platící hosté - Sarah Waters - 2015 Projekt posmrtného života - Ryan Boudinot - 2015 Prvních patnáct životů Harryho Augusta - Claire North - 2015 Ráchelina kniha - Sissel Varoyvik - 2015 Rozchod - M. J. Summers - 2015 Rozum a cit - Joanna Trollope - 2015 Ryba jménem Ian - Bradley Somer - 2015 Samota - Natalio Grueso - 2015 Služebná a vrah - Sam Thomas - 2015 Sněží, sněží - Lauren Myracle, John Green, Maureen Johnson… - 2015 Srdeční případ - Nora Roberts - 2015 Svévole - Lena Andersson - 10.12.2015 Šantaram - Gregory David Roberts - 2015 (vyšlo i 2006) Šerif z Thunder Pointu - Robyn Carr - 2015 Špaček (pokračovanie Jedu a Belladonny) - Fiona Paul Tentokrát to bude jinak - Alexandra Potter - 2015 Tohle lidi hodně berou - Pavel Tomeš - 2015 Tý potvoře to nedaruju - Jo Piazza, Lucy Sykes - 2015 Útěk na druhý břeh - Jana Abrahamová - 2015 Verenica - Jana Pronská - (23.6.2015) Vlčí kůže (1.) - Kerstin Ekman - 2015 Volání anděla - Guillaume Musso - 2015 Voyeur - Alain Robbe-Grillet - 2015 (1955) Všechno, co potřebuješ ke štěstí - Eric Emmanuel Schmitt - 2015 Zlatý břeh - Iny Lorentz - 2015 Zločin v Yorku - Sam Thomas - 2015 * Zlomená láska - M. J. Summers - 2015 (mám SK) Zlověstný podzim - G. M. Malliet - 2015 Zpívají ptáci i v pekle? - Horace Greasley - 2015 Život po smrti - Damien Echols - 2015 2016 Alan Turing: Enigma - Andrew Hodges - 3.2.2016 Bude to dobrý rok - Lucy Diamond - 13.4.2016 Dívka, která si říkala Tuesday - S. Williams - 6.6.2016 Dobrý život - Martina Cole - 3.2.2016 Falešný třpyt - Virginia Cleo Andrews - 3.2.2016 Hrob mé sestry - Robert Dugoni - 26.2. 2016 Jak být dospělá - Emma McLaughlin &amp; Nicola Kraus - 9.3.2016 Kaleidoskop srdcí - Claire Contreras - 3.2.2016 Kdo pohne osudem - Jane Stubbs - 23.1.2016 Kniha ztrát a nálezů - Lucy Foley - 2016 Koho miluješ - Jennifer Weiner - 25.5.2016 Lež - C. L. Taylor - 15.6.2016 Manželský sex - Jesse Kornbluth - 27.4.2016 Matkou ze dne na den - Rowan Coleman - 17.2.2016 Odpusť mi. Megan - Abbie Rushton - 206.1.2016 Odvrácená tvář lásky - Colleen Hoover - 15.2.2016 Oheň - Julianna Baggott - 27.2.2016 Opálová poušť - Elizabeth Haran - 1.1.2016 Připravena zemřít - Lisa Jackson - 4.5.2016 Skládačka - John Lutz - 8.6.2016 Skrýš na konci útesu - Laura Walden - 1.2.2016 Skrytá těla - Caroline Kepnes - 24.2.2016 Spálená obloha - Gilly Macmillan - 10.2.2016 Tajemství porodních bab - Sally Hepworth - 16.1.2016 Tvůj báječný život - Liz Fenton, Lisa Steink - 1.1.2016 Uvnitř mé hlavy - Francesca Zappia - 3.3.2016 V podezření - Mary Higgins Clark, Alafair Burke - 1.2.2016 Vážka - Michel Bussi - 3.2.2016 Vojenská felčarka - Heidi Rehn - 2016 - em - Zamilovaná hypnotizérka - Liane Moriarty - (17.3.2016)</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>04.02.2016 15:49</timeStamp>
      <author>stoklasle</author>
      <text>Ahojky, moc prosím…měl by někdo knihu od Jojo Moyes- Dívka, již si tu zanechal? Mám spoustu knih kdyby někdo něco chtěl, napište zprávu  Děkuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>65</replyTo>
      <timeStamp>04.02.2016 16:16</timeStamp>
      <author>Salorka</author>
      <text>@stoklasle Tuhle zrovna ne, ale jiné od Moyes…nechceš ty?</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>66</replyTo>
      <timeStamp>04.02.2016 16:18</timeStamp>
      <author>stoklasle</author>
      <text>@Salorka píše: @stoklasle Tuhle zrovna ne, ale jiné od Moyes…nechceš ty? Jsi hodná, děkuji. Ostatní od Moyes mám též</text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>67</replyTo>
      <timeStamp>04.02.2016 16:19</timeStamp>
      <author>Salorka</author>
      <text>@stoklasle oki</text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 20:59</timeStamp>
      <author>amazonk</author>
      <text>Zdravím, prosím nevíte jak se jmenuje pokračování za černými dveřmi děkuji. Jestli nějaký teda je </text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>14.02.2016 20:05</timeStamp>
      <author>Achelan</author>
      <text/>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.02.2016 15:55</timeStamp>
      <author>blonik</author>
      <text>Někdy si manžel stáhl něco i na uložtu ale jinak to je převážně předplacené.</text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.02.2016 17:48</timeStamp>
      <author>Nelcik</author>
      <text>William Shakespeare Ahojte, nemá niektorá z vás náhodou báseň Venuša a Adonis od Williama v slovenčine v pdf formáte? Ak áno, prosím, kontaktujte ma v správe. Ďakujem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>20.02.2016 10:18</timeStamp>
      <author>rxrxr</author>
      <text>Jojo Moyes Take bych rada poprosila o knihu Divka, jiz jsi tu zanechal od J. Moyes na *****@seznam.cz. Moc dekuji! edit admin - osobní údaje 20.2.2016</text>
   </post>
</thread>
