<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread>
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:07</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>Exekuce na dům, jde ještě něco dělat? Hezký večer, zajímalo by mě, jestli je ještě nějaké řešení, když je na dům uvalená exekuce? Nevím bohužel moc přesnějších informací, dozvěděli jsme se to dnes, netýká se to nás, ale příbuzných. Předem děkuji za jakoukoliv radu..</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:10</timeStamp>
      <author>banánice</author>
      <text>Jasně zaplatit exekuci</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:11</timeStamp>
      <author>vendul1</author>
      <text>Hezký večer, jasně, že je řešení. Uhradit dluh a následně se po nějaké době exekuce z katastru odstraní. Mají na to tuším 30 dní. Rozhodně to neznamená, že o dům musí přijít nebo nečo takového.</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:12</timeStamp>
      <author>neschopná mamka</author>
      <text>Pokud je vydán exekuční příkaz prodejem nemovitosi - jedině vyplatit celou exekuci. Druhá možnost, která mě napadá je podat Insolvenční návrh - prohlášením insolvence se zastavuje výkon exekuce a k dražbě dojít nemůže. Tady bych ale zvážila jestli o barák nepřijdou v rámci IŘ (konkurz by zpeněžil barák a nebo pokud je barák někde zástavou tak si ho veme ten, komu je jím ručeno) Nakonec asifakt nezbude než zaplatit…</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:12</timeStamp>
      <author>martulkasloník</author>
      <text>My měli exekuci na byt kdysi, manža byl vůl a něco neplatil, ne že by na splátky nebyli peníze on se prostě na to vykašlal, šlo o částku nějak pár tisíc a nakonec z toho bylo toto, bylo to napsáno i na katastr že je zástava majetku kvůli exekuci, ale šlo se domluvit s tou firmou, zaplatili jsme to vč. poplatků kolem a zase exekuci zrušili. v dnešní době co vím to není nic neobvyklého, teta dělá na katastru a prý se dávají byty/domy do exekuce kvůli každé blbině, např. nezaplacená pokuta!! z 94% se s tím dá něco dělat a dlužníci o majetek nepřijdou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:13</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@vendul1 Nevím, bohužel kolik ten dluh činí, ale bohužel si myslím, že když nebyli schopni platit doteď, tak teď určitě nebudou mít peníze na zaplacení celého dluhu, ale děkuji za odpověď.</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:13</timeStamp>
      <author>martulkasloník</author>
      <text>@vendul1 jj nám to smazali taky hodně rychle, myslím do 2 týdnů od zaplacení částky,</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:14</timeStamp>
      <author>banánice</author>
      <text>@neschopná mamka nemusí si tu zástavu vzít naši znáí udělali insolveci a mají byt na hypotéku a domluvili se tuším s hypoteční bankou že jim budou dále hypo splácet ale museli si najít k tomu nějakého ručitele mají insolvenci a byt jim zůstal</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:16</timeStamp>
      <author>martulkasloník</author>
      <text>@Katuskka tak záleží proč se to stalo, mému muži se to stalo právě tím že byl nedůsledný při zrušení pojistky, potkal pojišťovačku(zná­mou) a řekl jí zruš mi tu pojistku a víc se nestaral, pak najednou přišli upomínky na 4 tis. a on se na to vykašlal myslel si blázen že je to jen chyba a že mu to ta jeho známá zrušila, a pak šup najednou po roce exekuce. místo 4 tis. jsme zaplatili přes 20 za všechny poplatky vím že tehdy to šlo nějak se i dohodnout na splátkách ale my to chtěli rychle zaplatit, málem jsme se tehdy s manžou rozvedli, nemohla jsem přežít tu ostudu</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:16</timeStamp>
      <author>vendul1</author>
      <text>@Katuskka tak ať hlavně s exekutorem jednají a snaží se domluvit splátky. Hlavně to nenechat plavat. Ať nepřijdou nakonec o střechu nad hlavou. Hodně štěstí..</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:21</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@martulkasloník Vím jen, že tchán se nepřihlásil na ÚP, když neměl práci, a už to skákalo, soc.poj. Netuším o jaké částky se jednalo, ale je momentálně na inv. důchodě, nikde ho nezaměstnají, takže je bez práce, takže pracuje jen tchýně a bohužel dluhy narůstají. Prý mu ještě když pracoval někdo dlužil hodně peněz, ale vím všechno jen od přítele a myslím, že i on ví jen sotva polovinu. Ani o tom nikomu neřekli, my se o tom dneska dozvěděli náhodou, nevím, co chtějí dělat, ale určitě nemají peníze na zaplacení celého dluhu a určitě jim už nikde nepůjčí…</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:22</timeStamp>
      <author>neschopná mamka</author>
      <text>@banánice v tom máte pravdu, ale nedá se s tím automaticky počítat. Přeci jen nevíme, o jakou částku se jedná a co je to za nemovitost. Často se také stává, že nemovitost není prodaná v rámci dražby - nejsou zájemci. A exekuce probíhá jinak. @vendul1 má absolutní pravdu - hlavně jednat s exekutorem a nedělat mrtvého brouka.</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:22</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@vendul1 Uvidíme, co nám řeknou, až s něma budeme..</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:23</timeStamp>
      <author>martulkasloník</author>
      <text>@Katuskka hm tak to bude asi něco většího ale určitě by se dalo domluvit na splátkách v jejich možnostech</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:23</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@neschopná mamka Nevíš prosím, jak dlouhá je doba, než k samotné dražbě dojede?</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:26</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@martulkasloník Taky si bohužel myslím, že to bude asi velká částka, ale zase jsem si říkala, že kdyby měl práci, tak by mu asi dali nejdříve exekuci na plat a potom by teprve přešli k exekuci na dům, ale když práci nemá a vlastně mu to nemají z čeho strhávat…Ale možná si to jen myslím a ve skutečnosti je to jinak…</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:26</timeStamp>
      <author>neschopná mamka</author>
      <text>@Katuskka záleží, co za kroky už exe podnikl - pokud je vydaná dražební vyhláška - tam je datum dražby. Pokud není dražební vyhláška vydaná - je to jen v rukou exekutra. Záleží jak je aktivní a jak rychle pracuje. Jsou dravci a ti jedou… Ale pokud je to byt řekněme v méně lukrativní lokalitě, je fakt možné, že se to neprodá… Edit - exekutor může vydat několik exekučních příkazů nejednou. To znamená že v jedné chvíli je schopen obstavit účet, jít po důchodu i po nemovitosti. Nečeká na úspěch/neúspěch jednoho.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:29</timeStamp>
      <author>Ewule0712</author>
      <text>Ještě je možnost nemovitost prodat realitce, ta nemovitost vykoupí i z dluhem, ale výkupní cena je nižší než u prodeje nemovitosti bez exekucí. Realitka za dlužníka exekuce zaplatí z kupní ceny a následně prodá novému majiteli.</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:29</timeStamp>
      <author>martulkasloník</author>
      <text>@Katuskka tak to s platem takto nefunguje, manžel měl v době exekuce 2 práce a vůbec to neřešili. já vůbec nečekala že se to může stát, čekala jsem že by první dostal exekuci na plat, nebo by přišli domů dát exekuci na majetek, ne rovnou na byt ale prý je to běžná praxe, pár tisíc a hned hodí exekuci na nemovitost a nezájem. já hlavně o tom dluhu vůbec nevěděla, vlastně jsem nevěděla ani o exekuci ač jsem spolumajitel bytu, manža to chtěl řešit sám mimo mě ale zjistila to moje kamarádka a ta mi to řekla a to pak fakt bylo doma na rozvod</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:29</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@neschopná mamka Je to dům, ale řekla bych že ne ve zrovna žádané lokalitě, navíc by na něm bylo hodně práce. V KN je napsáno toto: Exekuční příkaz k prodeji nemovitosti, Zástavní právo exekutorské, Zástavní právo soudcovské</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:30</timeStamp>
      <author>martulkasloník</author>
      <text>@Ewule0712 píše: Ještě je možnost nemovitost prodat realitce, ta nemovitost vykoupí i z dluhem, ale výkupní cena je nižší než u prodeje nemovitosti bez exekucí. Realitka za dlužníka exekuce zaplatí z kupní ceny a následně prodá novému majiteli. jo takto to teď udělala naše sousedka, byt má v exekuci a přišla tu realitka a snaží se ho prodat</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:32</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@martulkasloník Tak to jsem si to myslela špatně, oni to asi taky nechtěli nikomu říkat, bohužel se to těžko tají, když jsou takové informace běžně dostupné na internetu…</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:33</timeStamp>
      <author>Ewule0712</author>
      <text>@Katuskka píše: @neschopná mamka Je to dům, ale řekla bych že ne ve zrovna žádané lokalitě, navíc by na něm bylo hodně práce. V KN je napsáno toto: Exekuční příkaz k prodeji nemovitosti, Zástavní právo exekutorské, Zástavní právo soudcovské Napiš mi SZ, kde nemovitost je, poradím s tou realitkou blíž.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:36</timeStamp>
      <author>neschopná mamka</author>
      <text>@Katuskka tak to vypadá, že tam dražební vyhláška ještě vydaná není. To zanmená že tam ještě nějaký ten pátek času mají. Co jsem se setkala jde o cca.3 měsíce. Ale opravdu to záleží pouze na exekutorovi, jak rychle bude jednat. Navíc se bude muset ještě udělat odhad ceny a ten znalec taky nemusí být rychlík… určitě je lhůta pro jednání s exekutorem… Můj soukromý odhad - dražba bude koncem léta. Nápad s realitkou není špatný - ale o dům přijdou tak nevím, jestli to něco řeší </text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:38</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@neschopná mamka Tak to je dobrá zpráva, tak teď už to bude na nich, aby našli co nejlepší řešení</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:39</timeStamp>
      <author>Ewule0712</author>
      <text>Vykoupení nemovitosti samozřejmě navazuje na koupi nového bydlení, realitka je nenechá bez bydlení.</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:41</timeStamp>
      <author>neschopná mamka</author>
      <text>@Ewule0712 tohle bude vaše parketa - s tímto jsem se zatím nesetkala. Ale určitě dobrý nápad jak umořit dluh </text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:44</timeStamp>
      <author>Ewule0712</author>
      <text>@neschopná mamka píše: @Ewule0712 tohle bude vaše parketa - s tímto jsem se zatím nesetkala. Ale určitě dobrý nápad jak umořit dluh Pracuju ve velké realitce a je máme s tím velkou zkušenost. Nechci dělat reklamu. Ale je to opravdu dobré řešení. Pokud dluh nepřevyšuje cenu nemovitosti.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:46</timeStamp>
      <author>neschopná mamka</author>
      <text>@Ewule0712 děkuji za informace:-) RK se přihlašuje do dražby jako dražitel nebo vyplatí celou exekuci přímo exekutorovi? (pokud hodnota nemovitosti stačí)</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 21:53</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Ale pokud je na nemovitost exekutor. zástava a navíc soudcovská, tak tam těch dluhů bude víc a co vím, tak si teď exekutoři dávají pozor na to, aby dávali zástavu na nemovitost kvůli pár tisícům.</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 22:00</timeStamp>
      <author>banánice</author>
      <text>@colafit tgo myslíš jako že ti nedají zástavu na barák nebo byt k vůli dluhu třeba 30 000 jo no to nevím teda já si myslela a myslím že to dávají u všech právě aby jsi nemohla nakládat s tím majetkem</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 22:30</timeStamp>
      <author>gatubela</author>
      <text>No, můj manžel se před lety stal obětí finančního podvodu(to jsme ještě spolu nebyli) a pak měl kvůli tomu taky nějaké exekuce…ty jsem řešila následně já…jde o to, jestli nějak komunikujou s exekutorem, jestli to chtěj nějak řešit…pak taky další moje zkušenost: my jsme kupovali dům, na který byla uvalena exekuce-v dražbě, majitele jsem znala, navíc i z papírů vím, že trvalo dlouho něž došlo k dražbě…majitel tu dražbu chtěl, hrál mrtvého brouka, protože neměl zájem to nějak řešit, neměl ani zájem o dům, sám mi řekl, že se mu nechtělo ho opravovat, tak se ho takhle zbavil…(no, to ho mohl dávno prodat… )…no, ale ten exekutor, který to má na starosti má hodně zakázek od vzp a dražej domy i kvůli 30 000 a pod…takže to tak vysoká částka být nemusí… </text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 22:54</timeStamp>
      <author>suik</author>
      <text>Ja myslela ze pokud je neco dano do exekuce, tak se s tim neda hejbat - neda se to prodat jinak. My jsme na druhe strane barikady, mame nejakou pohledavku a panovi zaexekuovali taky kde co - duchod a pak nejake pozemky, muze je nabidnout jen tomu, kdo ma predkupni pravo, jinak by to melo jit do drazby  jeste je treba pocitat s tim, ze nemala castka se plati exekutorovi, ja kdyz jsem to videla, tak jsem vytrestila oci. jinak bych chtela dodat, ze tchan se nemusel hlasit na UP, to neni povinnost, jedine co si musi clovek ohlidat, je placeni zdravotniho pojisteni. To muze i sam, ale jinak to plati pracak. Socialni se platit nemusi…ale pojistovna po tom svem pojistnem jde a taky to penale u ni pekne naskakuje </text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.03.2013 23:39</timeStamp>
      <author>gatubela</author>
      <text>@suik no,co já vím, tak tenle dům se snažili prodat přes realitku už když měli problém s exekutorem, ale ještě nebyla vyhlášená dražba…ale jak to bylo…jestli by to stejně bylo přes exekutora…to nevím </text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.03.2013 08:28</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@suik Já vím, že se nemusel hlásit na ÚP, a mohl si zdrav.poj.platit sám, to už je stejně v tuto chvíli bohužel vedlejší. V jakém případě máš namysli, že se platí exekutorovi? Asi už automaticky tím, že tu exekuci vůbec dostali, že?</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.03.2013 08:46</timeStamp>
      <author>araw</author>
      <text>@Katuskka píše: @suik Já vím, že se nemusel hlásit na ÚP, a mohl si zdrav.poj.platit sám, to už je stejně v tuto chvíli bohužel vedlejší. V jakém případě máš namysli, že se platí exekutorovi? Asi už automaticky tím, že tu exekuci vůbec dostali, že? Už tím, že věřitel to k exekutorovi dal, toho zaplatí i kdyby okamžitě dluh uhradili. Do 15 dnů od nařízení exekuce jsou náklady exekutora ponížené</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.03.2013 08:47</timeStamp>
      <author>banánice</author>
      <text>@monika32 od ledna je nato 30 dní</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.03.2013 08:50</timeStamp>
      <author>araw</author>
      <text>@banánice píše: @monika32od ledna je nato 30 dní Aha Tak to maj ještě víc času. Jinak zakladatelko, pokud by dražba nepokryla celý dluh, budou rodiče i nadále dlužit. Nevím jak velký dluh mají, ale zkusila bych se s exekutorem dohodnout. Třebas ho vyplatit vy a zůstal by vám dům </text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.03.2013 11:55</timeStamp>
      <author>suik</author>
      <text>@Katuskka ja to chtela jen upresnit…je to jakoby exekutorova odmena. Takze tim dluh jeste vzroste. Ja bych zjistila o jakou castku jde a pokusila se to s exekutorem nejak dohodnout.</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.03.2013 18:28</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@monika32 Taky netuším, kolik ten dluh je, ale my bohužel nemáme peníze navíc </text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.03.2013 18:30</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>Ještě jsem se chtěla zeptat, nevíte některá, jestli má smysl se obracet na nějakou firmu, které nabízí, že za člověka exekuci zaplatí a dluh se potom platí té dané firmě?</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.03.2013 18:40</timeStamp>
      <author>araw</author>
      <text>@Katuskka píše: Ještě jsem se chtěla zeptat, nevíte některá, jestli má smysl se obracet na nějakou firmu, které nabízí, že za člověka exekuci zaplatí a dluh se potom platí té dané firmě? Ne. Ty vás jenom oberou o další peníze ale já všeobecně těmhle firmám nedůvěřuju. Dle mě stejní podvodníci jako ti, kteří vyplní lidem papíry na osobní bankrot a nechaj si za to platit tisíce </text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.03.2013 23:16</timeStamp>
      <author>Ewule0712</author>
      <text>@neschopná mamka píše: @Ewule0712 děkuji za informace:-) RK se přihlašuje do dražby jako dražitel nebo vyplatí celou exekuci přímo exekutorovi? (pokud hodnota nemovitosti stačí) Pokud není nemovitost ještě nutné dát do dražby, tak jen zaplatí dluh exekutorovi, o to se poníží kupní cena. Ale děláme oboje.</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.04.2013 20:32</timeStamp>
      <author>qiky</author>
      <text>@Katuskka zdravím a když je tam napsano nařízení exekuce dá se stím něco dělat??? nic nepřišlo celej rok že by přitel něco dlužil a dnes přišel dopis od soudního exe ale nestihl vybrat tak až zítra bože já nebudu spát </text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.04.2013 20:36</timeStamp>
      <author>banánice</author>
      <text>@qiky vždy se dá dělat něco zaplatit ted je nato 30 dní hned zavolat exekutorovi a pokud to jen jde zaplatit záleží kolik to je dluh</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.04.2013 21:00</timeStamp>
      <author>qiky</author>
      <text>@banánice takže prostě záleží na exekutovi ale přesto je šance se dohodnout na splátkách, nejde mi do hlavy že nepřišel žádnej dopis nic a dnes jsem koukala na katastr a bum jako nějaká výzva něco zaplatit přitom sem četla že k exe majetku přistupujou jako poslední, že třeba nešly na plat</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.04.2013 21:20</timeStamp>
      <author>banánice</author>
      <text>@qiky záleží na vás těch 30 dní je na zaplacení ze zákona pak přistoupí k prodeji nemovitosti oni nemusím jít jen po platě ale pokud máte majetek nejdříve jdou po něm jen je mě divné že vám nedšel platební rozkaz od soudu nejdříve přece muselo něco dojít neměnili jste trvalé bydliště nebo něco?</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.04.2013 21:30</timeStamp>
      <author>qiky</author>
      <text>@banánice nevíme kolik to bude a ani zaco tady bydlíme 2roky a všem jsme nahlásily adresu asi je to něco starého takže at je to jakákoli částka do 30ti dnů zaplatit nebo jsme pod mostem nic nepřišlo nějaká výzva nebo platební rozkaz</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.04.2013 21:33</timeStamp>
      <author>banánice</author>
      <text>@qiky a máte tam i trvalou adresu? pokud je to váš byt tak ano zaplatit a máte klid pokud je to velký dluh tak možná insolvence ale tam si nejsem jistá pak by asi chtělo zajít k právníkovi nebo do nějaké právní poradny</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.04.2013 21:42</timeStamp>
      <author>qiky</author>
      <text>@banánice ano máme tu trvalé bydliště přítelovo barák i dluh děkuji za rady</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.04.2013 21:50</timeStamp>
      <author>banánice</author>
      <text>@qiky není zač</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.06.2013 19:31</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Dobrý den, rád bych se zeptal. Rodiče chtěli prodat dům a aby mohli zaplatit veškeré dluhy a začali s novým štítem. Problém je v tom že na dům byla uvalena exekuce a tudíž nemohou manipulovat s domem. Prosím o radu jak postupovat při takové to situaci. Děkuji moc za rady</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.06.2013 19:36</timeStamp>
      <author>Mauzik2</author>
      <text>@Zdenek 25 píše: Dobrý den, rád bych se zeptal. Rodiče chtěli prodat dům a aby mohli zaplatit veškeré dluhy a začali s novým štítem. Problém je v tom že na dům byla uvalena exekuce a tudíž nemohou manipulovat s domem. Prosím o radu jak postupovat při takové to situaci. Děkuji moc za rady pritelova mama dopadla stejne, zazadala o insolvenci, ta ji byla schvalena, dluhy uz nenarustaji, ma sveho insol. spravce a ten rozhoduje o vsem. Dum uz sice je v drazbe, ale dovolil nam, abychom zkusili sehnat kupce sami, takze bud se barak vydrazi v drazbe pod cenou, ze to treba ani na dluh stacit nebude, nebo nekoho najdeme sami a jeste tchyni neco zbyde..jakmile uz je dana exekuce, moc se delat neda, pokud nemas na to dluh hned uhradit..</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.06.2013 19:37</timeStamp>
      <author>Mauzik2</author>
      <text>Pokud byste meli primeho kupce, jedte spolecne s nim za exekutorem a proberte to i s nim..Nekteri exekutori jsou v pohode, jsou radi, ze dluh bud uhrazeny a oni neprijdou o svou provizi..</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.06.2013 19:44</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Teď jen sehnat kupce. Kupci by byli ale problém bude v tom, že si nikdo nevezme na triko respektivě nekoupí dům na který je uvalena exekuce. No uvidíme a budeme se snažit co nejrychleji tento problém vyřešit. Dluhy narůstají a člověk se propadá hlouběji a hlouběji. Za rady Vám děkuji </text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 18:28</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>Obnovuji diskuzi, je tady někdo kdo by mi vysvětlil, co znamená, když je u vyhledané nemovitosti KN napsáno: Objekt je dotčen změnou právního vztahu: Z-13522/2013? Moc děkuji, Zakladatelka</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 18:31</timeStamp>
      <author>j.a.n.i1</author>
      <text>@Katuskka Že tam probíhá nějaký záznam, ale jaký, to z nahlížení do katastru nezjistíš, buď to může být nějaké rozhodnutí soudu nebo třeba úřadu, z těch nevinných se třeba přidělení čísla popisného může hlásit takhle.</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 18:35</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@j.a.n.i1 Když to rozkliknu, je tam napsáno, že probíhá řízení, datum přijetí 26.8.2013, účastníci řízení jsou majitelé nemovitosti a soudní exekutor. Provedené operace: založení řízení, zaplombování oboje 27.8.2013 </text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 19:29</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@Katuskka bude tam uvalena exekuce, tzn bude neprodejná nemovitost (pouze dražba, nebo převzetí exekučky)… pokud uvažujete o koupi, kontaktujte toho exekutora, co je tam napsán.. občas se s ním dá domluvit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 19:47</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@martina.se Jedná se bohužel o dům tchánovců </text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 19:54</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@Katuskka no evidentně rozběhlá exekuce, čeká se na zápis do katastru jako takový(lhůta 30 dní tuším).. je to v běhu, jestli to jde ještě zvrátit, to netuším </text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 20:10</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@martina.se No, já když jsem zakládala tuto diskuzi, to bylo v březnu a to už tam bylo nařízení exekuce na tchána a teď už tam je i zahájení exekuce na tchýni a ještě to, co jsem tady psala, že je tam nějaké to řízení. Jestli s tím jde ještě něco dělat by mě taky zajímalo, když jsme se na to tchýně ptali v tom březnu, tak dělala, že o nic nejde, a že to jde vyřešit, no asi nevyřešili nic, když se to pohnulo dopředu tímto směrem..</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 20:11</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@martina.se A jaký zápis do katastru máš namysli? Já se v tom vůbec neorientuju </text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 20:13</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@Katuskka píše: @martina.se A jaký zápis do katastru máš namysli? Já se v tom vůbec neorientuju v katastru bude uvedeno, že nemovitost je zatížena exekucí - než to zapíšou, je tam tahle formulace, ten zápis chvílu trvá. </text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 20:19</timeStamp>
      <author>j.a.n.i1</author>
      <text>@Katuskka Tak to bude nějaká exekuce, chce to komunikovat s exekutorem a většinou to jde řešit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 20:22</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@j.a.n.i1 Takže když to napíšu úplně laicky, tak to ještě není v takovém stádiu, že můžou očekávat, že přijde exekutor a vystěhuje je?</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 20:27</timeStamp>
      <author>j.a.n.i1</author>
      <text>@Katuskka Těžko říct, když nevíme co přesně se zapisuje a co už tam je… ale co já mám zkušenost s jedním domem (naštěstí ne našim) tak tam jedna ze spolumajitelek měla exekuci dost často a nikdy se nic nedělo, vždy se nějak dohodla, zaplatila to a exekuce zmizela. Ale na druhou stranu, pokud už tam něco je na oba spolumajitele a teď tam je v řízení ještě něco dalšího, tak už by to mohlo být nebezpečné…</text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.09.2013 20:32</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@j.a.n.i1 Taky si to bohužel myslím, nejdříve to bylo jen na tchána s tím nejspíš nic neudělali a teď ještě něco na tchýni, oni to hlavně nemají z čeho zaplatit, ach jo </text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.09.2013 08:51</timeStamp>
      <author>Ewule0712</author>
      <text>@Katuskka píše: @martina.se Jedná se bohužel o dům tchánovců Ozvi se mi do SZ, nemovitost se dá odkoupit i s exekucí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.09.2013 12:21</timeStamp>
      <author>banánice</author>
      <text>Nejdrive sw zapise zahajeni exekuce pak zastavni pravo exekutorske kazde ma svoje cislo zapisu a muze to vypadat ze sw tam deje vic vwci ale muze to byt za jexen dluh dom jim dojde papir od exekutora o jaky dluh jdw v jake vysi a tak maji 30 sni nato to zaplatit pokud nezaplati dojde o odhadu nemovitosti a nasledne deazbe teoreticky se s exekutirem da domluvit ze si barak prodate sami a on vam da povoleni ale to moc nedelaj pokud to jestw jde klikni na cislo toho vkladu a melo by sw ti ukazat jaky exekutor to ma na sstarost a taky kdo to uvalil tu exekuci omlouvam se za preklepy pisu z mobilu</text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.09.2013 19:48</timeStamp>
      <author>anicka19751</author>
      <text>@Katuskka exekuce na nemovitosti se zbavit asi jen dvema zpusoby. Bud zaplatit nebo viz clanek ktery fakt nebudu prepisovat  www.stopdluhum.cz/…nemovitosti/</text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.09.2013 20:33</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@anicka19751 A ty pro tu firmu pracuješ, že?</text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.09.2013 20:33</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@banánice děkuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.09.2013 21:01</timeStamp>
      <author>anicka19751</author>
      <text>@Katuskka píše: @anicka19751 A ty pro tu firmu pracuješ, že? Ne, ale moc mi pomohli, tak jsem si slibila ze na ne budu vsude pet chvalu </text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 12:15</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>Opět obnovuji diskuzi.. co prosím znamenaji pojmy Zástavce a zástavní věřitel?</text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 12:19</timeStamp>
      <author>Tunrida</author>
      <text>@Katuskka píše: Opět obnovuji diskuzi.. co prosím znamenaji pojmy Zástavce a zástavní věřitel? Zástavce je majitel věci, který ji dá jako ručení zástavnímu věřiteli, např. právě bance.</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 12:24</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@Tunrida ve vyhledávání KN je u stavby napsáno, že bylo zahájeno nějaké řízení a když to rozkliknu tak je tam napsáno, ze majitele nemovitosti jsou ti zástavci a raifka zástavní věřitel. Co se tedy teď s nemovitostí děje? Je tam napsáno i zaplombování..</text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 12:28</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@Katuskka píše: @Tunrida ve vyhledávání KN je u stavby napsáno, že bylo zahájeno nějaké řízení a když to rozkliknu tak je tam napsáno, ze majitele nemovitosti jsou ti zástavci a raifka zástavní věřitel. Co se tedy teď s nemovitostí děje? Je tam napsáno i zaplombování.. no, je tam zástavní právo banky. Zaplombování může být z důvodu exekuce, s nemvitostí nelze nakládat, prodat a pod.</text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 12:28</timeStamp>
      <author>Tunrida</author>
      <text>@Katuskka píše: @Tunrida ve vyhledávání KN je u stavby napsáno, že bylo zahájeno nějaké řízení a když to rozkliknu tak je tam napsáno, ze majitele nemovitosti jsou ti zástavci a raifka zástavní věřitel. Co se tedy teď s nemovitostí děje? Je tam napsáno i zaplombování.. Že majitelé dali raifce nemovitost do zástavy. Plomba znamená, že je řízení zahájené, běží lhůta pro odvolání a s nemovitostí teď momentálně nejde manipulovat, dokud se plomba zase nestáhne.</text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 12:29</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@matkabagristy no,exekuce tam právě na ten dům je, i na majitele..</text>
   </post>
   <post>
      <id>81</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 12:32</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@Tunrida vím, že se ptám jako blbec, ale co přesně znamená, že dali nemovitost do zástavy? A to dali do zástavy k datu zahájení toho řízení?</text>
   </post>
   <post>
      <id>82</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 12:36</timeStamp>
      <author>Tunrida</author>
      <text>@Katuskka píše: @Tunrida vím, že se ptám jako blbec, ale co přesně znamená, že dali nemovitost do zástavy? A to dali do zástavy k datu zahájení toho řízení? Je to ručení nemovitostí. Nejklasičtější příklad, na kterým to vysvětlit je hypotéka. Půjčíš si peníze na dům a tím domem bance ručíš. Pokud nesplácíš, banka má právo dům prodat a uspokojit prodejem závazek bance. Přesný důvod této zástavy ti ale nikdo nepoví. Sepisuje se zástavní smlouva a ta se odnáší na katastr. V systému je, pokud se nepletu, datum podání na katastr. Tím začíná řízení a dvacetidenní lhůta možnosti podání odvolání.</text>
   </post>
   <post>
      <id>83</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 12:41</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@Tunrida takže to řízení může znamenat, že tu hypotéku neplatí, a proto teď došlo k tomu řízení, ano? Vím, že si tu hypotéku nebo půjčku brali, aby zaplatili tu exekuci, a teď tam nově vyběhlo že bylo zahájeno to řízení pár dní zpátky..</text>
   </post>
   <post>
      <id>84</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 12:44</timeStamp>
      <author>Tunrida</author>
      <text>@Katuskka píše: @Tunrida takže to řízení může znamenat, že tu hypotéku neplatí, a proto teď došlo k tomu řízení, ano? Vím, že si tu hypotéku nebo půjčku brali, aby zaplatili tu exekuci, a teď tam nově vyběhlo že bylo zahájeno to řízení pár dní zpátky.. Jestli si brali tu hypotéku v době, kdy jsi tuto diskuzi zakládala, tak to taky může být obyčejné refinancování. Tři roky jsou jedno z možností fixace a zástavce může např. změnit banku, pokud má třeba výhodnější úrok.</text>
   </post>
   <post>
      <id>85</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 12:48</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@Tunrida tu hypotéku si brali až později, teď se na to dívám a ty řízení jsou tam dvě, jedno je s tou raifkou a jedno s pojišťovnou české spořitelny </text>
   </post>
   <post>
      <id>86</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 13:20</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>A předmětem těch řízení má být zástavní právo..</text>
   </post>
   <post>
      <id>87</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 13:26</timeStamp>
      <author>Tunrida</author>
      <text>Ale to by opravdu mohlo být přechodem mezi bankami. Zrušení jedné zástavy a vytvoření nové. Ale co mi nějak hlava nebere, je ta pojišťovna </text>
   </post>
   <post>
      <id>88</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 13:31</timeStamp>
      <author>Katuskka</author>
      <text>@Tunrida nevim, ne je zase divné, že by se o tom nezmínili, a proč se ti nezdá ta pojišťovna? Je možné, že by si tu hypotéku nebo na tu exekuci půjčili u dvou bank?</text>
   </post>
</thread>
