<thread name="superforum">
	<!-- <title>http://forum.mobilmania.cz/viewtopic.php?f=1&t=1218022</title> -->
	<post>
		<id>1</id>
		<replyTo>0</replyTo>
		<timeStamp>6. 8. 2014 19:04</timeStamp>
		<author>cojecoje</author>
		<text>Dnes mi tarifomat nabidl 4 neomezenky vcetne dat za 524,- s dph/kus + prvni dva mesice nebudu pausaly
			platit a po prvnim mesici vyuzivani mi poslou zpet na ucet 4000,-. Je to vcelku slusne. Samozrejme
			zavazek 24 mesicu. Jestli mate nekdo podobne zkusenosti, nebo Vam nabidli jeste neco lepsiho, tak
			napiste.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>2</id>
		<replyTo>1</replyTo>
		<timeStamp>6. 8. 2014 19:52</timeStamp>
		<author>mikemiky</author>
		<text>Ahoj cojecoje, a neni to nahodou tak, ze to teprve potom na tech 524 kacek vyjde, az to vykompenzuji tou vratnou
			hotovosti /mimochodem to ale nevraci hned, ale po nejakem obdobi, co platis vcas, bez prodleni, tim je
			to podmineno/ rozpocita se tam i to obdobi co se nemusi platit ten pausal ze zacatku? Tak to nabizeli i
			mne na zacatku prazdnin.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>3</id>
		<replyTo>2</replyTo>
		<timeStamp>6. 8. 2014 20:20</timeStamp>
		<author>cojecoje</author>
		<text>Po odecteni tech dvou mesicu a 4000,- vychazi mesic na 439,-. V cene 524,- nebyli zohlednene ty dva
			mesice a s ni ta 4000,-
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>4</id>
		<replyTo>3</replyTo>
		<timeStamp>6. 8. 2014 20:24</timeStamp>
		<author>mikemiky</author>
		<text>pak se tedy polepsili, tim lepe Potom by to byla jedna z nej nabidek,kdyz pominu sedivky....vzal si
			to? Nebo nekdo jiny? Zkusenost?
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>5</id>
		<replyTo>4</replyTo>
		<timeStamp>7. 8. 2014 07:26</timeStamp>
		<author>cojecoje</author>
		<text>V patek ma volat a budem doladovat pocet sim. A malem bych zapomel, je to na IČ.</text>
	</post>
	<post>
		<id>6</id>
		<replyTo>5</replyTo>
		<timeStamp>7. 8. 2014 08:41</timeStamp>
		<author>mikemiky</author>
		<text>ahaa, IC, tak to chapu.....</text>
	</post>
	<post>
		<id>7</id>
		<replyTo>6</replyTo>
		<timeStamp>15. 8. 2014 11:37</timeStamp>
		<author>cojecoje</author>
		<text>Po odecteni tech dvou mesicu a 4000,- vychazi mesic na 439,-. V cene 524,- nebyli
			zohlednene ty dva mesice a sni ta 4000,- tohle nabizej pokud vezmete min tri cisla, 1-2 stoji 480 s dph
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>8</id>
		<replyTo>0</replyTo>
		<timeStamp>6. 10. 2014 14:15</timeStamp>
		<author>Gina2</author>
		<text>Mám dotaz, prosím. Dá se přes tarifomat sjednat nabídka na IČ - 8 SIM karet tak, aby zůstala zachována
			stávající čísla? Jsme nyní pod SVZ, která bude končit a zatím nabídka od obch. zástupce nic moc a od
			konkurence mi byla přečtena nabídka, kterou mají vyvěšenu na stránkách.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>9</id>
		<replyTo>0</replyTo>
		<timeStamp>23. 10. 2014 06:05</timeStamp>
		<author>nnnokiaE52</author>
		<text>Přišlo mi emailem, tak sdílím. Nabídka a vysvětlení. Ta vratka 8000 Kč se mi líbí.. Nešlo by to nějak
			o...
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>10</id>
		<replyTo>1</replyTo>
		<timeStamp>2. 2. 2015 14:19</timeStamp>
		<author>opatow</author>
		<text>Mě připadá,že tarifomat má nyní lepší podmínky od TM, než od Vf. Poptával jsem jejich (Vf.) tarif Red
			premium s minutami a daty v roamingu. Nabídli mi podobný za rozumné peníze ,ale od TM. Stále se ještě
			ale rozmýšlím ...
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>11</id>
		<replyTo>10</replyTo>
		<timeStamp>3. 2. 2015 23:11</timeStamp>
		<author>Mr.Scully</author>
		<text>Co umí Tarifomat zhruba nabídnout od T-mobile? Nějak mě tenhle operátor láká nejvíc, ale nemám rád
			dávání svého telefonního čísla v plen Tarifomatu, raději všechno řeším písemně, což se těmto službám ale
			obvykle zase moc nechce...
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>12</id>
		<replyTo>11</replyTo>
		<timeStamp>4. 2. 2015 04:18</timeStamp>
		<author>paty07</author>
		<text>Napiš tam nějaký náhodný číslo a objeví se ti nabídky Píšu tam linku T-mobilu 603 603 603</text>
	</post>
	<post>
		<id>13</id>
		<replyTo>12</replyTo>
		<timeStamp>4. 2. 2015 12:46</timeStamp>
		<author>Mr.Scully</author>
		<text>Ajo, pravda Já vždycky myslel, že některé nabídky řeknou až po telefonu. Z té písemné nabídky vypadá
			zajímavě jen tarif přímo od Tarifomatu, ale to nevím, jestli se bere jako virtuální operátor nebo
			zprostředkují přímo nabídku od operátora? Virtuála nechci. Taky tam nepíšou nic o třeba volání v
			zahraničí, některé nabídky bývají s minutami zdarma po celé Evropě...
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>14</id>
		<replyTo>13</replyTo>
		<timeStamp>4. 2. 2015 18:04</timeStamp>
		<author>paty07</author>
		<text>Možná by i volali i s něčím lepším, ale já si dělám jenom tuhle nabídku</text>
	</post>
	<post>
		<id>15</id>
		<replyTo>14</replyTo>
		<timeStamp>2. 3. 2015 20:42</timeStamp>
		<author>Clony</author>
		<text>Dnes mi z tarifomatu chteli nacpat neomezenku za 499.</text>
	</post>
	<post>
		<id>16</id>
		<replyTo>0</replyTo>
		<timeStamp>2. 3. 2015 22:19</timeStamp>
		<author>lokomot1</author>
		<text>cca pred 14 dny jsem dostal nabidku za 300volani v siti TMzdarma, sms zdarma, zakladni net a 100
			minut. Nezjistoval jsem jestli tam nejsou nejake figle, ale kazdopadne se musi prejit od jineho
			operatora. Jinak v ramci moznosti bych rekl docela slusna nabidka
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>17</id>
		<replyTo>16</replyTo>
		<timeStamp>6. 3. 2015 00:32</timeStamp>
		<author>vizzir</author>
		<text>lokomot1: to bych bral, ale u T-M uz jsem, takze na to se asi neda dosahnout?</text>
	</post>
	<post>
		<id>18</id>
		<replyTo>17</replyTo>
		<timeStamp>6. 3. 2015 02:54</timeStamp>
		<author>lokomot1</author>
		<text>asi dá. Taky jsem TM. Ptal jsem se slečny na telefonu jestli mi to dají, když třeba přejdu na Vodafone
			a pak hned k nim na TM. Tak se trochu zarazila a řekla něco ve smyslu, že to nejde, ale když jsem se na
			to přímo takhle zeptal, tak mi tu nabídku prej dají (doufám že nekecám, ale něco v tiom smyslu opravdu
			říkala)
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>19</id>
		<replyTo>1</replyTo>
		<timeStamp>20. 3. 2015 16:37</timeStamp>
		<author>Dolík</author>
		<text>Tak nevim, nabídli mi pro dceru tarif od T Mobile pro mladý, který stoji normálně 399 a mě dali 2
			měsíce zdarma, takže při 24 měs. úvazku vyjde na nějakých 365 kč. Vodafon se sice snažil, ale ničím mě
			neoslnil. Malá (18 let) potřebuje hodně netu a neom. SMS, minut moc neprovolá. Tak nevím jestli to mám
			vzít... Po chvilce váhání mě k tomuto tarifu ještě nabídlíl 1500 kč zpět po první zaplacené faktuře,
			když to propočítám tak za neomezené SMSky a volání do Tmobile, 120 minut volaní do ost. sítě a 700 mb
			net zaplatím místo 399, jen 303, je to smolouva na 24 měsíců. Sice ten net bych si představovala ještě
			větší, to bude mít tak na 14 dní . jestli vás něco napadne, byla bych rada kdybyste mě dali vědět,
			projížděla jsem fórum nic kde by byli neom. SMSky a velky net nenajdu, krom neomezeného tarifu od
			Vodníka za 524 co mám já.... Včera jsem do Vodafonu volala a co mi nabídla je asi 50 minut co by ji
			stacilo, 250 SMS, což je málo a net 1 GB, co by celkem šlo.. Do teď měla 100 minut neomezené smsky a 300
			mb net za 300, to ji končí v květnu, ale nebylo to vázané smlouvou... Nic méně mě paní má ještě volat
			takže jí řeknu co mě nabídli a ať se snaží víc... jinak, že asi bohužel sbohem. Osobně je mi T mobile
			nejmíň sympatický op, ale k šedivkám se mi nechce, tak mi asi nic jineho nezbude...
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>20</id>
		<replyTo>0</replyTo>
		<timeStamp>20. 3. 2015 17:21</timeStamp>
		<author>Hubiscz</author>
		<text>Zkuste mrknout na toto za 405Kč http://www.adagiomobile.cz/nabidka.html</text>
	</post>
	<post>
		<id>21</id>
		<replyTo>20</replyTo>
		<timeStamp>26. 3. 2015 13:23</timeStamp>
		<author>tomason focus</author>
		<text>Na co SMS pokud ma internet tak ji stačí whatsap nic jiného už nepoužíváme .SMS už vlastně píšu jen
			těm co nemají internet. Většina teenagerů ma lepší telefony než dospělí. tomason focus píše:Na co SMS
			pokud ma internet tak ji stačí whatsapp nic jiného už nepoužíváme .SMS už vlastně píšu jen těm co nemají
			internet. Většina teenagerů ma lepší telefony než dospělí. Může posílat fotky a sdílet odkazy vše je
			rychlejší než sms-mms. http://www.whatsapp.com/?l=cs
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>22</id>
		<replyTo>0</replyTo>
		<timeStamp>15. 7. 2015 13:07</timeStamp>
		<author>pm81</author>
		<text>Ta nabídka od Tarifomatu za 499,-Kč není zas tak extra, když má objem dat jen 400 MB. Máte někdo
			nabídku na flat minimálně s 1 GB za tuto cenu? Pro sebe to nemám, mě stačí ČD tarif.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>23</id>
		<replyTo>0</replyTo>
		<timeStamp>5. 8. 2015 03:40</timeStamp>
		<author>xanderovitch_1</author>
		<text>Tarifomat ma zajimave nabidky, 4x denne z jineho cisla volaji se skvelymi nabidkami. Ve chvili, kdy
			napisu email, at me neobtezuji, tak prijde odpoved, ze me vubec neobtezuji a nakonec telefonaty
			prestaly.
		</text>
	</post>
</thread>