<thread name="superforum">
	<!-- <title>http://forum.finexpert.e15.cz/viewtopic.php?f=326&t=1222007&st=0&sk=t&sd=a</title> -->
	<post>
		<id>1</id>
		<replyTo>0</replyTo>
		<timeStamp>8. 3. 2013 22:02</timeStamp>
		<author>Marek Lutonský</author>
		<text>V domě budu mít bezpečnostní systém, který se v případě poplachu spojí přes GSM bránu s pultem
			centralizované ochrany. Přemýšlím jaký paušální nebo předplacený tarif jakého operátora pro tuto bránu
			koupit. Brána nebude dělat nic jiného, než občas volat na jedno zadané telefonní číslo - budu si moci
			vybrat, jestli to bude na číslo O2 nebo Vodafonu. Budou to krátké hovory, ale nedá se moc odhadnout
			jejich množství. Ideální by proto byl tarif s možností volat na jedno telefonní číslo neomezeně.
			dojít kredit a nijak to nezjistím. Nebo snad nějak přes samoobsluhu, kdybych se pravidelně díval? Co by
			se ze současné nabídky operátorů vyplatilo pořídit? Hledám nejnižší možnou cenu. Díky
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>2</id>
		<replyTo>1</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 08:29</timeStamp>
		<author>havros</author>
		<text>Pokud to bude volat na Vodafone, tak sehnat Odepiš nebo tarif Na míru za 0 Kč Pokud na O2, tak Zero.
			Hodně záleží na počtu poplachů. Pokud je to rodinný dům a čidla jsou správně nastavená, pak by k planým
			poplachům nemělo docházet často. Určitě nedoporučuji jakoukoli předplacenku. Hlídat expiraci kreditu a
			jeho výši je za trest
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>3</id>
		<replyTo>2</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 12:23</timeStamp>
		<author>jannnn</author>
		<text>Krom toto zmíněného Odepiš je ještě varianta ČD Tarif od Vodafone. Za 30Kč měsíčně získá člověk
			volných 20 minut.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>4</id>
		<replyTo>1</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 13:26</timeStamp>
		<author>LadislavM</author>
		<text>Mám na baráku stejné (spíše podobné) zařízení - GSM alarm T340M, komunikuje jen na zadané číslo buď
			zavoláním (odposlech) nebo sms. Čísel se dá vložit až 10. Osvědčil se tarif Odepiš, odposlech se stejnak
			využije především jen v případě loupeže nebo falešného poplachu. Častější je komunikace sms a to
			oboustrnně, např. oboustranné ovládání spotřebičů na dálku. Na konci roku 2012 bylo možné u starších
			tarifů Na míru s paušálem 0Kč aktivovat Kamarády se slevou 100%, což je naprosto dokonalý tarif k těmto
			zařízením.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>5</id>
		<replyTo>4</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 14:46</timeStamp>
		<author>Marek Lutonský</author>
		<text>V tomto případě se ale skutečně na pult volá, neposílají se SMS. Vzhledem k neznámému počtu hovorů se
			mi proto víc líbí tarif, který něco stojí, ale je v něm možnost vybrat si jedno číslo pro volání zdarma,
			než tarif zadarmo s vyšší minutovou sazbou. Zblázní se mi bezpečnostní systém a já se pak zblázním z
			faktury. Co O2 pohoda? Podmínky věku už sice nesplňuji, ale někoho bych snad našel.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>6</id>
		<replyTo>1</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 14:53</timeStamp>
		<author>LadislavM</author>
		<text>Co od Vodafonu Kamarád za 175Kč ? Předpokládám, že toto jistě znáte, zrovna tak znáte plno šedivek s
			VPN zdarma. Jestli to jen volá a nesmskuje, je to jednodužší, já řešil i sms zdarma a tam na výběr skoro
			nic není.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>7</id>
		<replyTo>1</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 15:00</timeStamp>
		<author>Marek Lutonský</author>
		<text>Anebo předplacenka O2, k ní program Nejbližší za 50 Kč na týden. Jednou za měsíc dobít kredit. To by
			asi bylo nejlevnější. Dá se zjistit aktuální stav kreditu přes Moje O2? Nebo jinak bez SIMmv telefonu?
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>8</id>
		<replyTo>7</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 15:07</timeStamp>
		<author>LadislavM</author>
		<text>To vyjde na kolem 200Kč měsíčně. Dost peněz na volání na jedno číslo zdarma (sms nechcete).</text>
	</post>
	<post>
		<id>9</id>
		<replyTo>6,8</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 16:42</timeStamp>
		<author>Marek Lutonský</author>
		<text>Co je ale levnější s těmito parametry (volání na jedno číslo bez omezení)? Vodafone Kamarádi jsou jen
			doplněk k tarifu, takže v součtu vyjdou za víc než 200 Kč měsíčně.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>10</id>
		<replyTo>9</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 16:49</timeStamp>
		<author>LadislavM</author>
		<text>Jaký tarif (operátora) využíváte ve vašem mobilu ? Kamarád je doplněk, ale může být doplněn k tarifu
			Na míru s nulovým paušálem. Při šikovnosti jde vyhádat slevu na Kamarádech.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>11</id>
		<replyTo>1</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 16:57</timeStamp>
		<author>myšpulín</author>
		<text>Ta agentura na kterou jste připojeni nemá nějaký vhodný tarif? Vím, že některé agentury měli vlastní
			sim s VPN do 100 Kč měsíčně. Co pro začátek zkusit předplacenou kartu a definitivně se rozhodnout podle
			reálného provozu?
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>12</id>
		<replyTo>1</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 17:06</timeStamp>
		<author>lol7</author>
		<text>Opravdu ocekavate, ze ten telefon bude volat 200x za den? Spis nez cenu koukal bych na spolehlivost
			site (hovor se MUSI uskutecnit, jinak je zabezpecovacka k nicemu) a tam je O2 jasna volba proti VF. Dal
			bych tam zero kontroloval utratu pres Moje o2. Krom toho verim, ze kdyby vase zabezpecovacka zacala
			generovat nadmerne mnozstvi zbytecny hovoru, tak by se vam z pultu centralni ochrany nekdo ozval.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>13</id>
		<replyTo>1</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 17:13</timeStamp>
		<author>dj.kure</author>
		<text>Je takový problém jednou za půl roku dobít 2 stovky na bleskmobil? Nebo jste tak bohatý, že čekáte
			hojnou návštěvu lupičů? Pokud ano, tak nechápu, proč řešíte pár korun za jeden nebo dva hovory za rok,
			který ústředna poplachem vyvolá
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>14</id>
		<replyTo>11</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 17:20</timeStamp>
		<author>myšpulín</author>
		<text>Tarif s voláním na jedno číslo za paušál by byl ideální. Pak by alarm mohl provádět kontrolní spojení
			na PCO třeba jednou denně a snadno by se odhalila nějaká závada. Většina PCO tyto testy přenosů
			podporuje.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>15</id>
		<replyTo>12</replyTo>
		<timeStamp>9. 3. 2013 17:29</timeStamp>
		<author>Marek Lutonský</author>
		<text>Nevím, kolik hovorů bude. Ale přímo mě upozorňovali, že v případě nějaké chyby může bezpečnostní
			systém stále detekovat poplach - a pokaždé to bude jeden hovor. Z tohoto důvodu nedoporučovali
			předplacenku - člověk si toho nevšimne a potom napojení na pult nefunguje. Agentura svoje SIM nemá. Asi
			to zkusím napřed s nějakou předplacenou kartou, abych viděl, jak se systém chová. Dají se i u
			předplacenky O2 kontrolovat a kredit hovory přes MojeO2? O2 mám i v telefonu, teď mi dokonce bude končit
			smlouva, ale tuto příležitost se chystám využít lépe než jen aktivovaným voláním zdarma na druhé SIM
			Vzhledem k ostatním nákladům, které budou s domem spojené, je tohle opravdu drobnost. Ale na druhou
			stranu i drobnost se dá zefektivnit. A když to takhle dělám všude (energie apod.) ve výsledku to může
			přinést tisíce měsíčně.
		</text>
	</post>
</thread>