<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread>
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 16:45</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>Ach jo, jak z toho ven.. :-( Ahoj, jsem už s nervama pryč, asi mi tu moc neporadíte, někdo asi i zkritizuje, ale asi se potřebuju jen vypsat z toho, co mě teď tak trápí. Mám přítele a dvě děti. To starší (4 roky) mám z bývalého manželství a měsíční miminko mám s přítelem. Přítel šel minulý měsíc vybrat z účtu výplatu a řekli mu, že ho má zablokovaný z důvodu exekuce. Měl totiž 5 let účet u jiné banky, ale neposílal tam žádné peníze a dostal se poplatkama do velkého mínusu + úroky naskakující vymahačskou firmou, které to předala exekuce - 84000,–. Buď to zaplatí najednou (nemáme na to) a nebo splácet 12000 po 7 měsíců. Do toho ale máme nájem 8000,–, přítel má půjčky u nebankovních společností, kam měsíčně odchází dohromady 3800,–, no a pak tak 2000,– benzín, 3000,– jídlo, 1500,– Sunar, 700,– paušál, 500,– pojistka, 300,– internet. Já jsem na mateřské, pak mám alimenty 2500,– a přídavek na dítě 500,–. Přítel bere měsíčně v průměru 16000 - 18000,–. Místo toho, abych si užívala radost z miminka, blba s tou starší a užívala léta, tak jsem na zhroucení, mívám úzkostné stavy…ale i tak se pořád přetvařuju, jakože to spolu nějak zvládneme… A s čím poradit?? Asi ani není s čím, jak to tak čtu… </text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 16:48</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@darling-m píše: Ahoj, jsem už s nervama pryč, asi mi tu moc neporadíte, někdo asi i zkritizuje, ale asi se potřebuju jen vypsat z toho, co mě teď tak trápí. Mám přítele a dvě děti. To starší (4 roky) mám z bývalého manželství a měsíční miminko mám s přítelem. Přítel šel minulý měsíc vybrat z účtu výplatu a řekli mu, že ho má zablokovaný z důvodu exekuce. Měl totiž 5 let účet u jiné banky, ale neposílal tam žádné peníze a dostal se poplatkama do velkého mínusu + úroky naskakující vymahačskou firmou, které to předala exekuce - 84000,–. Buď to zaplatí najednou (nemáme na to) a nebo splácet 12000 po 7 měsíců. Do toho ale máme nájem 8000,–, přítel má půjčky u nebankovních společností, kam měsíčně odchází dohromady 3800,–, no a pak tak 2000,– benzín, 3000,– jídlo, 1500,– Sunar, 700,– paušál, 500,– pojistka, 300,– internet. Já jsem na mateřské, pak mám alimenty 2500,– a přídavek na dítě 500,–. Přítel bere měsíčně v průměru 16000 - 18000,–. Místo toho, abych si užívala radost z miminka, blba s tou starší a užívala léta, tak jsem na zhroucení, mívám úzkostné stavy…ale i tak se pořád přetvařuju, jakože to spolu nějak zvládneme… A s čím poradit?? Asi ani není s čím, jak to tak čtu… Doporučuji přezkoumat výdaje( nebankovní půjčky jako na co???),zrušit opravdu nezbytné výdaje, zvážit nutnost auta a to hlavní - více pracovat.Co jiného čekáš za radu. </text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 16:51</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Benzin je nutny…? Pausal? Pojistka? Pritel si musi najit privydelek. A nebo, pokud mate dobre vztahy s rodici, poprosit je jestli byste nemohli na nejakou dobu k nim. Usetrili byste za bydleni. Nebo si najit dobreho financiho poradce. Vzit si nejaky uver ze stavebniho sporeni, platit nejnizsi splatku treba dvacet let. A tim stavebkem zaplatit exekuci a ty dluhy u nebankovnich spolecnosti. Proste ty dluhy sloucit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 16:52</timeStamp>
      <author>lyrica</author>
      <text>Zrušit paušály, pojistky, internet a ten tvůj by si měl asi sáhnout do svědomí a přibrat si ještě brigádu. Nechápu jak si ještě může vzít nebankovní půjčky. Cesta do pekel je jasná.</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 16:53</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@lyrica píše: Zrušit paušály, pojistky, internet a ten tvůj by si měl asi sáhnout do svědomí a přibrat si ještě brigádu. Nechápu jak si ještě může vzít nebankovní půjčky. Cesta do pekel je jasná. Proboha, kdo si dnes bere nebankovní půjčky a na co? </text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 16:54</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@Burj Chalifa píše: Doporučuji přezkoumat výdaje( nebankovní půjčky jako na co???),zrušit opravdu nezbytné výdaje, zvážit nutnost auta a to hlavní - více pracovat.Co jiného čekáš za radu. Auto ani není naše, dostali jsme ho od našich, ale je psaný na mého tátu. I tak si myslím, že nutné se dvěma dětmi je. Ty půjčky si bral kvůli kauci na byt jednu a druhou na opravy předešlého auta. Bude je ještě půl roku splácet. Já nevím, co ještě zrušit - jasně, internet zrušíme, ale paušál je fixní na smlouvu, autem jezdí do práce, nemá tam spojení, na jídle už víc neušetřím, kupuju jen v akcích a jen to nejnutnější Nejezdíme na výlety, nechodíme do hospody, nekupujeme si nic pro sebe…</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 16:55</timeStamp>
      <author>Kacenka1987</author>
      <text>Kontaktovala bych fin. poradce a rychle vyřešit, možná (ikdyž registr je problém!!) zkusit konsolidaci nebo nějaký úvěr a zaplatit všechny dluhy a pomalu splácet jeden úvěr, všechno se dá řešit, jen člověk musí chtít. Tak nedávej hlavu do klína a honem to řešit. Držím palce ať je brzy lépe. V životě jsou horší věci a dluhy nemáte zas tak šílené, ale budete potřebovat pomoci od rodiny nebo nevím, záleží na Vaší situaci. Musíte si hlídat prostě takové věci, že má někde účet, nebankovní půjčky, všechno je to cesta do pekel </text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 16:56</timeStamp>
      <author>lyrica</author>
      <text>@darling-m A proč nebankovní? Pak to většinou dopadá takhle, domluva s nima není žádná, jen sypeš úroky.. @Burj Chalifa no co tady čtu, tak docela dost lidí zatím nepochopilo, že se z toho pak těžko dostává. </text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 16:56</timeStamp>
      <author>berry4</author>
      <text>Tak další práci a makat. Co si nadrobil, to si bude muset zaplatit. Jiná cesta není.</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 16:58</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>Nebankovní půjčky si vzal už před 4 měsíci, do teď jsme je zvládali platit a jelikož to byly jednorázové výdaje (kauce a auto), tak jsme na to neměli a proto si tam půjčil. Ale s těma půjčkama problém není, splácíme je řádně. Aspoň do teď.. </text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 16:59</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@darling-m Za jidlo date trojec a za auto dvojku a je to nutne, protoze mate dve deti?  Aha… nekterym lidem by meli zakazat volit…</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:00</timeStamp>
      <author>lyrica</author>
      <text>@darling-m a kolik na nich přeplatíte je taky v pohodě? Nerozumím proč si normoš nepůjčil v bance. Ale to je už teď teda stejně jedno. Prostě jinak než další prací to nevymyslíš. A pokud jsi myslela na další půjčku nebo tak, tak to je jako vytloukat klín klínem </text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:00</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@darling-m píše: Nebankovní půjčky si vzal už před 4 měsíci, do teď jsme je zvládali platit a jelikož to byly jednorázové výdaje (kauce a auto), tak jsme na to neměli a proto si tam půjčil. Ale s těma půjčkama problém není, splácíme je řádně. Aspoň do teď.. Hele, opravdu to auto potřebujete? Žít se dá i bez něj, je to hrozný žrout peněz.</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:01</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@Kacenka1987 Registr je právě problém a mě větší úvěr nedají, když jsem na MD, už jsme zjišťovali…</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:01</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@chatwenna píše: @darling-m Za jidlo date trojec a za auto dvojku a je to nutne, protoze mate dve deti? Aha…nekterym lidem by meli zakazat volit… Kde by potom levicové strany vzaly voliče?</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:03</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@Burj Chalifa Už jsem psala, není naše, je otcovo. A přítel ho potřebuje na dojíždění do práce, nemá tam spojení.</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:05</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@darling-m píše: @Burj Chalifa Už jsem psala, není naše, je otcovo. A přítel ho potřebuje na dojíždění do práce, nemá tam spojení. No, nic jiného než další práci Vám tady nikdo neporadí. Jiné řešení není, pokud neosekáte výdaje a to podstatně. Vždycky je kde.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:06</timeStamp>
      <author>Ivaneska</author>
      <text>@darling-m přes léto a na podzim může jezdit na kole, jestli nějaké má </text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:07</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@chatwenna píše: @darling-m Za jidlo date trojec a za auto dvojku a je to nutne, protoze mate dve deti? Aha…nekterym lidem by meli zakazat volit… No i takovou reakci jsem čekala - autem projezdí 2000,– lehce, dojíždí 30km do práce. A v dnešní době si lidi dost často pořizujou auto i kvůli dětem - vozit dítě na kroužky, po doktorech, cesty k babičkám.</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:07</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@darling-m A prosim te, odkud jste, ze tam nic nejezdi a je tam najem osm tisic?</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:08</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@ivana-domca Jezdí 30km do práce na dvanáctky… </text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:09</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>Z města!!! Ale dělá mimo, 30km odtud a autobud tam jezdí třeba jen 2× denně!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:09</timeStamp>
      <author>lyrica</author>
      <text>@darling-m a nejezdí třeba někdo další z vašeho města? že by se složili a jezdili společně? Tak to dělá můj manžel. Příspěvek upraven 06.07.13 v 17:10</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:09</timeStamp>
      <author>Ivaneska</author>
      <text>@darling-m tak já nevím jakou má fyzicku, ale dá se to zvládnout v pohodě </text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:10</timeStamp>
      <author>Mína13</author>
      <text>Tak já si myslím, že zakladatelčin problém nesouvisí s půjčkou u nebankovní instituce, ale s tím, že přítel opomenul zrušit účet u nějaké banky… ale jak se tam mohl dostat do takhle velkého mínusu, to je mi záhadou… přece ho někdo z té banky musel kontaktovat… ale to je jedno… už se stalo. a jak z toho ven? nejlépe požádat o pomoc rodinu… 84 tisíc není zase tak velká částka, takže by ji někdo z rodiny mohl mít na „knížce“. Taky by bylo vhodné se sejít s tím exekutorem, podrobně mu popsat situaci, kolik kde platíte a kolik vám zbývá a kolik jste schopní mu měsíčně dávat… na to by měl slyšet. A pokud ne, tak mě napadá obrátit se na nějakou tu firmu, která se zabývá přímo oddlužováním… spočítají vám výdaje, vejdou do jednání s tím exekutorem a pomůžou vám zařídit jiný splátkový kalendář… oni to umí a vědí jak s exekutorama jednat. Každopádně držím palce ať se z toho dostanete co nejdřív </text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:11</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@darling-m píše: No i takovou reakci jsem čekala - autem projezdí 2000,– lehce, dojíždí 30km do práce. A v dnešní době si lidi dost často pořizujou auto i kvůli dětem - vozit dítě na kroužky, po doktorech, cesty k babičkám. Když si umíte jinak pomoci, tím lépe. K babičce se dá jet veřejnou dopravou, do práce také. Tvoje malé dítě s ohledem na věk snad do kroužků ještě nejezdí, ne? Je to jen otázka pohodlnosti.No koneckonců Vaše věc.</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:12</timeStamp>
      <author>lyrica</author>
      <text>@Mína13 požádat rodinu..já bych teda vážně neměla radost, kdyby někdo z naší rodiny přišel s takovou nezodpovědností prosit o peníze. Věc druhá je, zda bych mu půjčila, ale prostě třeba mě by to přišlo tak hloupé, že bych to v životě rodině nepřiznala, že jsem takovej trotl /zakladatelka promine, nemyslím to osobně), co má někde účet a myslí si, že to je zadarmo a asi doživotně </text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:12</timeStamp>
      <author>berry4</author>
      <text>@darling-m píše: @Kacenka1987 Registr je právě problém a mě větší úvěr nedají, když jsem na MD, už jsme zjišťovali… tohle chápu. Tak nebo tak je načase, aby s tím něco udělal. Není doba, aby vám seděla denně za zadkem doma a byl každý večer s vámi. Tedˇřešíte opravdu krutou situaci, tak je třeba se tomu snažit nějak postavit čelem. Heledˇmůj chlap podnikal, zkrachoval, ne vlastní vinou, ale vinou těch ostatních ala podnikatelů. Dostali jsme se do velkých fin. problémů, už přes rok jezdí po nocích kamionem a přes den třeba lozí a opravuje střechy, nebo si vezme volno a jede na týden-14 dní za hranice vydělat nárazově víc peněz, když je příležitost. K tomu nepotřebuješ vzdělání, ale šikovné ruce. A po té práci se ptát.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:12</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@darling-m píše: Z města!!! Ale dělá mimo, 30km odtud a autobud tam jezdí třeba jen 2× denně!!! Pokud je to vetsi firma, pozeptala bych se na spoludojizdeni. A nebo se poohlidla po jine praci, kdyz jste z toho mesta..  EDIT: Pokud nemate penize, tak se na krouzky apod. muzete vykaslat. A kdyz jste z toho mesta, tak urcite nepotrebujete auto na cestu k lekari. Auto vidim jako velmi zbytecny vydaj. Příspěvek upraven 06.07.13 v 17:14</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:14</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@Mína13 Děkuju za tenhle příspěvek. Oddlužovací firma mě napadla, ale ta exekutorská firma to předala vymahačské firmě - proto ta vysoká částka, ta si totiž počítá nějaké polatky. Nechápu proč to tak je, přítelovi nepřešel žádný dopis o exekuci a už to mají vymahači. </text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:15</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@lyrica píše: @Mína13 požádat rodinu..já bych teda vážně neměla radost, kdyby někdo z naší rodiny přišel s takovou nezodpovědností prosit o peníze. Věc druhá je, zda bych mu půjčila, ale prostě třeba mě by to přišlo tak hloupé, že bych to v životě rodině nepřiznala, že jsem takovej trotl /zakladatelka promine, nemyslím to osobně), co má někde účet a myslí si, že to je zadarmo a asi doživotně S tou bankou, ehm, nevím, zda mluvíš pravdu. Chodí výpisy, upozornění a odpovědný člověk ví, kde má účet, jak jej využívá a co na něm má. Tomu se říká ekonomická a finanční gramotnost.</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:15</timeStamp>
      <author>hkac</author>
      <text>@berry4 píše: už přes rok jezdí po nocích kamionem a přes den třeba lozí a opravuje střechy a kdy spí?</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:15</timeStamp>
      <author>lyrica</author>
      <text>@Burj Chalifa jj, tak jsem to myslela.</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:16</timeStamp>
      <author>lyrica</author>
      <text>@hkac zapne automat a jede</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:18</timeStamp>
      <author>berry4</author>
      <text>@hkac píše: a kdy spí? Někdy spí 3-4 hodiny denně. Třeba 5 dní v kuse. A ještě má přestávku v kamionu - 2 hodiny… Prostě není zbytí, úvěr se musí splatit, složenky zaplatit, není to na nekonečno. automat nezapíná holky, včera jsem jela s ním, na D1 je to ted´o nervy. Příspěvek upraven 06.07.13 v 17:19</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:18</timeStamp>
      <author>hkac</author>
      <text>@lyrica píše: @hkac zapne automat a jede Tak to jo. Já jen, že bych se na silnici nechtěla potkat s kamioňákem, co v noci řídí a ve dne pracuje jinde .</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:19</timeStamp>
      <author>Kytkaa</author>
      <text>@darling-m no at si chlap najde brigadu bokem holt kdyz to tak umi pokakat..</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:20</timeStamp>
      <author>lyrica</author>
      <text>@hkac bohužel to tak asi je docela často. Tuhle jsme koukala na nějakej dokument právě o kamioňácích a polovina z nich to právě dělala takhle. Že měli třeba ještě brigádu, spali čtyři hodinky a pak zase šup na cesty.</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:21</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@chatwenna Jsme z malého města, dětského lékaře máme 10km odtud. Ale to je jedno, nejezdíme k němu často. Auto jsme dostali a přítel ho má hlavně kvůli práci.</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:21</timeStamp>
      <author>j.a.n.i1</author>
      <text>@hkac píše: Tak to jo. Já jen, že bych se na silnici nechtěla potkat s kamioňákem, co v noci řídí a ve dne pracuje jinde . Vis kolik jich potkavas, jen to o nich nevíš…</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:23</timeStamp>
      <author>hkac</author>
      <text>@darling-m Ve vašem případě vidím jako řešení jedině zvýšit příjmy nebo snížit výdaje. Já si třeba dvě děti bez auta představit dovedu, ale to neznamená, že u vás to půjde taky. Konkrétní radu ti může dát maximálně někdo, kdo o vás ví víc než jen to, co napíšeš v diskuzi. Takže já v tvém případě bych nejdřív pořádně probrala ty výdaje, zkusila nějak zvýšit příjmy (další brigády, změna práce..) a obrátila se na odborníka ohledně půjček (začala bych u finančního poradce).</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:25</timeStamp>
      <author>hkac</author>
      <text>@j.a.n.i1 píše: Vis kolik jich potkavas, jen to o nich nevíš… Bohužel. A to je jeden z důvodů, proč nemám odvahu řídit auto a i se dvěma dětmi raději vodím dítě na kroužky bez použití auta.</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:26</timeStamp>
      <author>berry4</author>
      <text>@hkac ale snad je nevodíš po dálnici</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:28</timeStamp>
      <author>Blanka S</author>
      <text>Tak za 5 let na poplatcích 84000,– tak tomu nevěřím. V každém případě musíte snížit výdaje a uskromnit se a najít si druhou práci nebo lépe placenou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:32</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>Děkuju za rady i za názory, ať už jakékoliv. Snad to nějak zvládneme.</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:41</timeStamp>
      <author>pata308</author>
      <text>No a ty si nemozes najst brigadu? je to predsa len na nejaku dobu, nemoze hlidat babicka? manzel ked je doma? alebo manzel brigadu? ak robi 12 hodinove smeny tym viac casu na brigadu.. a urcite by mal najst nejakeho kolegu s ktorym sa bude delit o vydaje</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:42</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Tvůj přítel by se měl nad sebou zamyslet a měl by si najít ještě nějakou brigádu z které by si našetřil a uhradil ten dluh aspoň posílat po částech peníze hned co vydělá na brigádech aby jste to měli z krku a myslím si že brigád je spoustu a vždycky se něco najde, navíc teď je léto dají se zbírat jablka prodávat je no je toho fůra jen se chce poptat atd </text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:44</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@pata308 Babičky mám 100km daleko, hlídat by mohl muž… Jeden z nás si tu brigádu najít bude muset, budu radši, když to bude on, já toho mám se dvěma dětmi někdy až až, čímž se nechci vymlouvat, uvidíme, kdo sežene…</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:46</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@avinka Zamyslet by se určitě měl, ale to nám už teď moc nepomůže. Jedině ta brigáda.</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:48</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@darling-m navíc nechápu proč by sis měla hledat brigádu ty když to zvrzal on tak ať se stará vždyť máš malé děti je tu léto, hlídání ani nemáš max. muž a to bych ho teda hezky poslala, né aby si za jeho dluh ještě makala ty </text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:50</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Nechtela jsem to psat, ale ty mas materskou, pridavky, plus aliky.. Kdybys od nej odesla, tak bys mela jeste alimenty na toho prcka.. A byla bys na tom o sto procent lepe.</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:53</timeStamp>
      <author>mejdylko</author>
      <text>@darling-m a u jaké banky měl ten účet? Já jsem měla účet u český a nechodili mi tam žádné peníze, tak ho prostě po nějaké době zrušili, ale nechtěli teda po mě ani floka. </text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:55</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@chatwenna Vím… Sám se mi omlouval, že mi ničí život, že jsem kvůli němu nešťastná a že se diví, proč s ním jsem… I já si kolikrát říkám, že být sama, měla bych se finančně líp. Ale mám ho ráda, nedovedu si představit být bez něho… Jsou to takové protichůdné pocity, ale zatím ten cit k němu vyhrává…</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:55</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@chatwenna to musim souhlasit</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:55</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@mejdylko U GE.</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:57</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@darling-m Ja mam na prvnim miste dite. A kdyby melo kvuli otci stradat, tak jako prvni leti otec. Stejne toho nejvic sezere.</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:57</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@chatwenna píše: @darling-m Ja mam na prvnim miste dite. A kdyby melo kvuli otci stradat, tak jako prvni leti otec. Stejne toho nejvic sezere.</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 17:58</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>Já to nechápu ten dluh, řekl mi, že si tam tenkrát bral úvěr u GE, tak si tam musel založit ten účet. Úvěr splatil a zbyl mu ten účet, ten už dál nepoužíval a žil z účtu u KB.</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 18:00</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@chatwenna Jednomu dítěti už jsem otce vzala (bere si jí 1× za 14 dní) a vzít ho i druhému…Navíc ta starší ho bere jako tatínka, dlouho k žádnému chlapovi nechtěla a jeho si oblíbila a miluje ho… </text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 18:02</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@darling-m píše: Já to nechápu ten dluh, řekl mi, že si tam tenkrát bral úvěr u GE, tak si tam musel založit ten účet. Úvěr splatil a zbyl mu ten účet, ten už dál nepoužíval a žil z účtu u KB. Kecá, poplatky za vedení účtu mu nemohly narůst bez jeho vědomí do takové astronomické výše. Nesmíš mu vše věřit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 18:04</timeStamp>
      <author>mejdylko</author>
      <text>@darling-m měl ho nechat bloknout nebo tak něco… jakože ho nebude používat. Je to jeho blbost a neměla by jsi na to s dětma doplácet kamarád dlužil blbé 2 stovky a celé roky na to prděl, až k němu naklusali, že dluží 150 000. Mazec… prodával pak co se dalo, aby to zaplatil. Ony si to teď totiž firmy ty pohledávky odkupují mezi sebou, pak se to pěkně navýší a nakonec z blbých 11 000 co dlužíš, zaplatíš 72 jojo majitelka bytu, který máme pronajatý to taky takhle podělala a my teď nájem neposíláme jí, ale exekutorům, protože madame na dluh kašlala… neřikej mi, že mu nechodily upomínky apod.</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 18:06</timeStamp>
      <author>Aknyt</author>
      <text>Prvořadě se domluvit s vymahačskou firmou, chtít po nich všechny doklady a tak, domluvit únosné, ale viditelné splátky (cca 4000), nenechat se zastrašit, oni asi mají bonusy z brzkého splacení, ale nedat se a říct, že když mu seberou víc, nebude moct dojíždět do práce, o tu přijde a nebudou mít nic. Jastli máš ty svůj účet, tak ať posílá výplatu k tobě a jen část dávat na zablokovaný. Ale hlavně to řešit s tou vymahačskou firmou a donutit je snížit splátky a ty pak dodržovat!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 18:06</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@darling-m Ja vim. Ale otec ma byt zodpovedny a postarat se o deti. Tento nezvlada ani jedno. A ty v sestnedeli, tady sedis a brecis… Ja bych ho vykopala do Rumunska stavet solarni elektrarny. At proste odjede a maka! Co si jako mysli, ze vydela sestnact tacu a jeste z toho zvladne platit dluhy a benzin…? Bych mu tak vycistila bachor, ze by si sbalil ranecek jeste dneska…</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 18:19</timeStamp>
      <author>pata308</author>
      <text>@darling-m to chapu, tiez mam dve deti, ale celu dobu som pracovala, i ked uznavam, ze ako IT to mam rozhodne jednoduchsie, len ma napadlo, ze by on mohol oddychovat po 12 hodinovke a ty nieco malo privyrobit.. skusali ste kontaktovat tych co to vymahaju? aby ste sa dohodli pripadne na nizsich splatkach pretoze manzel ma vyzivovaciu povinnost na dieta? predpokladam ze pri rozhodovanim o nezabavitelnom minime nemuselo byt brane do uvahy </text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 18:31</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@chatwenna píše: @darling-m Ja mam na prvnim miste dite. A kdyby melo kvuli otci stradat, tak jako prvni leti otec. Stejne toho nejvic sezere. souhlasím na 100%, by blb letěl!!! @darling-m podle toho co čtu tak ti kecá, a ty mu to žereš za neposílání na účet mu nemůžou naskákat takové částky je mi tě líto, šestinedělka a musíš řešit tohle </text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 18:34</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@Jasněnkaa píše: souhlasím na 100%, by blb letěl!!!@darling-m podle toho co čtu tak ti kecá, a ty mu to žereš za neposílání na účet mu nemůžou naskákat takové částky je mi tě líto, šestinedělka a musíš řešit tohle Kdo ví, kde všude má dluhy a za co.</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 18:37</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Burj Chalifa píše: Kdo ví, kde všude má dluhy a za co. jako to je taková nezodpovědnost. To je půjčka na tohle, na tamto, ty lidi jsou tak blbý, si asi myslí, že na ně zapomenou </text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 18:42</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@chatwenna píše: @darling-m Ja vim.  Ale otec ma byt zodpovedny a postarat se o deti. Tento nezvlada ani jedno. A ty v sestnedeli, tady sedis a brecis… Ja bych ho vykopala do Rumunska stavet solarni elektrarny. At proste odjede a maka! Co si jako mysli, ze vydela sestnact tacu a jeste z toho zvladne platit dluhy a benzin…? Bych mu tak vycistila bachor, ze by si sbalil ranecek jeste dneska… jako když vezmu teda průměr že vydělá 17 litrů a odečtu nájem 8, dluhy 3800 a 2 litry za benzín, tak chlapec domů dá 3200 pro čtyřčlenou rodinu na měsíc </text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 18:44</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>@Jasněnkaa píše: jako když vezmu teda průměr že vydělá 17 litrů a odečtu nájem 8, dluhy 3800 a 2 litry za benzín, tak chlapec domů dá 3200 pro čtyřčlenou rodinu na měsíc Je to tedy partie.</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:00</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Jasněnkaa @Burj Chalifa Jo, skvela partie… Ach jo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:01</timeStamp>
      <author>slavuska1</author>
      <text>@Jasněnkaa píše: jako když vezmu teda průměr že vydělá 17 litrů a odečtu nájem 8, dluhy 3800 a 2 litry za benzín, tak chlapec domů dá 3200 pro čtyřčlenou rodinu na měsíc 3200 za měsíc? a nájem je jako nic? kolik by ta ženská dala sama, kdyby neplatil nájem? nájem snad dává ve prospěch rodiny ne? a že má dluhy, to je jeho blbost, to ano, ale zakladatelko, pukud je to hodnej chlap, a máte se rádi, tak bych se s ním rozhodně nerozcházela, chybu může udělat každej, a pokud je ochotnej si najít brigádu, a peníze neutrácí za zbytečnosti typu pivo a cigára, tak nevidím důvod, proč jít od něj. to jsou fakt rady, odstřihnout ho, s tím, že by se měla líp, a měla od něj ještě alimenty . tak fajn chlap, kterej udělal blbost, navíc ne úmyslně(věřím, že malej dluh může nehorázně narůst, aniž by posílali upomínky. to se může stát i tomu, kdo si je jistej, že nic nedluží. že někde zapomněl zaplatit pár set, a najednou dluží desítky tisíc). tak kvůli tomu seberu dětem hodnýho a milujícího tátu, kterej se snaží chybu napravit. no super nápad. DOufám, že vy, co jste tohle napsaly, nejste vdané, když při vstupu do manželství se slibuje, že spolu budete v dobrém i ve zlém. Zakladatelko, držte se, snad najde někdo z vás brzo brigádu, a bude líp </text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:07</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@slavuska1 vdaná jsem ale děti jsou pro mě číslo jedna, takže kdybych neměla co do huby, a chlap nasekal dluhy tak jde. Něco jiného když se dostane do problému tak nějak normálně, přijde o práci, já nevím je spousta věcí které se můžou stát, tak ho samozřejmě do pryč nepošlu Už jen ta logika, s jeho platem mít takové splátky na nebankovní půjčky, jako skoro 4 tisíce z jeho platu, už něco značí, a k tomu se přidává pohádka o ošklivých pánech z banky </text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:07</timeStamp>
      <author>dituleska</author>
      <text>Hele holky..já se v tom nevyznám ale nedávají nejdřív exe na plat když chlap pracuje? ne že rovnou zablokujou účet? a pokud vím musí vám nechat nějakou částku-minimum na počet rodinných příslušníků…koukala jsem se na exe komoru a vyšlo mi že pokud nejste manželé a vyživuje 2 děti tak nezabavitelná částka z platu při příjmu 17000 je 14366kč.</text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:15</timeStamp>
      <author>Kacenka1987</author>
      <text>A kolik byla třeba ta oprava auta? Jako já se přiznám, že my máme 2 auta (renault 1998 a 2001) takže žádní novoši, udržujeme je (teďkom u známého zrovna nějaké drobnosti 2000Kč atd.), ale kdyby se obě pos… a manžel by šel a vzal si nebankovní půjčku tak ho kopnu do řešila bych to raději kontokorentem a postupně dle libosti si tam peníze zpátky vracela atd. Nebankovní půjčky jsou prostě vydříduši a není s nima domluva, například snížení splátek nebo odklad atd.</text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:17</timeStamp>
      <author>slavuska1</author>
      <text>@Jasněnkaa ano, nebankovní půjčky samozřejmě byly blbost, ale prý si je vzal na kauci, aby měla celá rodina kde bydlet, a na auto, který potřebuje na cestu do práce. a splácet to zvládali doteĎ. S tou bankou nevíme, jak to bylo, ale já myslím, že to pravda mlže být..známí zapomněli na pokutu 1000 z dopravního podniku, a za x let jim taky najednou přišlo asi 70000.Proboha, vyhodit si zaslouží chlap, který chlastá, je zlej na děti nebo ženskou, nebo se válí doma, a nechá se živit z partnerčiny mateřský, nebo má dluhy, a doma čeká, až přijde exekutor. Ano, asi se bude muset uskromnit i na úkor dětí, ale co jíst mít děti budou, a myslím, že jim to vůbec neuškodí. a starší dítě už má rozum, a odnese si z toho, že normální je si navzájem pomoct, když se jeden dostane do průseru. a ne, že je normální, hodit člověka, kterýho miluju, a je na nás hodnej, přes palubu jen proto, abych se náhodou nemusela uskromnit. nejen hodit přes palubu, ale spíš úplně potopit, jelikož bydlet sám, a platit alimenty, a pořádně nevídat miminko, který miluje, to by ho asi poslalo ke dnu úplně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:18</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@dituleska Blokli mu účet, nemohl tu výplatu vybrat. A byl pak v té bance a dali mu 2násobek životního minima, což udělalo 6800,–. To mu vyplatili z jeho účtu. Nejsme manželé, ale vyživovací povinnost má jen na jedno dítě, na druhé beru alíky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:23</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@slavuska1 Děkuju za podporu. Ano, finančně by mi asi líp bylo, ale miluju ho, máme spolu děti a jinak nám vše klape. Do práce chodí, pomáhá mi doma a je z toho fakt špatnej, pořád mi děkuje, že jsem s ním přes to všešchno zůstala a že jiná byx ho kopla do prdele… Ale mě to prostě trápí, ať počítám jak počítám, tak vycházet nebudeme </text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:26</timeStamp>
      <author>Burj Chalifa</author>
      <text>Vyhodit ne, ale pořádně zapřáhnout do další výdělečné činnosti.</text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:27</timeStamp>
      <author>Mišmiš</author>
      <text>Me se to zda divny takovou sumu na urocich-sel asi do minusu a neresil to…domluvit se s inkasni spolecnosti na nizsich splatkach po delsi dobu a hlavne s inkasistama komunikovat a projevit snahu o splaceni</text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:30</timeStamp>
      <author>dituleska</author>
      <text>Holky mě by zajímalo kdo rozhoduje o tom zda exe na plat nebo na účet? nějak tomu nerozumim</text>
   </post>
   <post>
      <id>81</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:34</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@dituleska Teď to čtu na netu - nejdřív na účet, pak plat a pak nemovité a movité..</text>
   </post>
   <post>
      <id>82</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:35</timeStamp>
      <author>dituleska</author>
      <text>@darling-m a já si mysela že nejdřív na plat </text>
   </post>
   <post>
      <id>83</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:36</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>Ne, zablokujou účet a pak všechny zjistitelné příjmy</text>
   </post>
   <post>
      <id>84</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:40</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@slavuska1 @slavuska1 já fakt nejsem žádná mrcha, vychcaná manželka, ale počítej já jak počítám tak to prostě nejde, jedině kdyby sehnal teď hned práci za 30, ale to asi nepůjde, jinak by ji už měl No s těma 70 tisícema od DP nevím, moje děti jsou celkem experti při jezdění na černo, teda synek, a na co se dostal, když nám nedal dva dopisy bylo 1200 několikrát </text>
   </post>
   <post>
      <id>85</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:43</timeStamp>
      <author>Alenaxxxx</author>
      <text>Co takhle přestěhovat se do podnájmu do té obce 30 km daleko, kde přítel pracuje? Ušetříte na dojíždění a možná i nájem bude menší.</text>
   </post>
   <post>
      <id>86</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:43</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@darling-m asi budete muset zkusit nějakýho poradce, jenže zas kde najít solidního, který nebude chtít tisíce za konzultace </text>
   </post>
   <post>
      <id>87</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:51</timeStamp>
      <author>Pherenike</author>
      <text>@Aknyt píše: Prvořadě se domluvit s vymahačskou firmou, chtít po nich všechny doklady a tak, domluvit únosné, ale viditelné splátky (cca 4000), nenechat se zastrašit, oni asi mají bonusy z brzkého splacení, ale nedat se a říct, že když mu seberou víc, nebude moct dojíždět do práce, o tu přijde a nebudou mít nic. Jastli máš ty svůj účet, tak ať posílá výplatu k tobě a jen část dávat na zablokovaný. Ale hlavně to řešit s tou vymahačskou firmou a donutit je snížit splátky a ty pak dodržovat!!! posilat cast vyplaty na jiny ucet neni reseni. Exekutor si lehce zjisti kolik jeho vyplata dela a navic je v teto situaci zatajovani prijmu protizakonne.</text>
   </post>
   <post>
      <id>88</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 19:52</timeStamp>
      <author>slavuska1</author>
      <text>@Jasněnkaa dá se pokusit domluvit na těch splátkách..a i kdyby ne, tak na její alimenty od bývalého, a na její rodičák snad sáhnout nemůžou, když nejsou manželé. tak co by si pomohla, ho vyhodit? byt by z toho stejně asi sama nezaplatila, pokud by chtěla něco jíst. nebo odejít sama s dětma někam do levnějšího? a po něm chtít aloše, aby se z toho nemohl už vůbec vyhrabat? nějakou brigádu se aspoň jednomu z nich snad sehnat povede, a kdyby ne, tak aspoň zkosit nějakou tu oddlužovací společnost, nebo se sami zkusit s exekutorem domluvit. na několika tisících, který by zvládali splácet. jak už tu někdo psal, říct mu, že když budou trvat na nesmyslech, tak nebude moct dojíždět do práce, když nebude mít na benzín, a pokud jsou to lidi, tak budou souhlasit dejme tomu se 3000měsíčně. a na tu dobu se všichno uskromní. však ta půjčka zakladatelka psala, že bude za půl roku splacená? nebo si to pletu? pak už by zvládali i těch 8000.ale prostě odejít od něj, to by nevyřešilo nic. </text>
   </post>
   <post>
      <id>89</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 20:05</timeStamp>
      <author>Bunny puella</author>
      <text>@slavuska1 souhlasím s tím, cos napsala. Nechápu přítomné dámy, že by chlapa v průseru ještě koply do zadele a chtěli po něm alimenty. To je fakt sobecký nebo rada, aby jedzil chlap 30km tam a zpět a kole taky „úžasný“. My auto aky potřebujeme, běz něj bychom byli odříznutí. Už vidím, jak pošlu chlapa na kole do práce. PO 12ti hodinách v práci na nohou by jel domů další hodinu a kus, ne-li déle na kole, doma by padl do postele a ráno znova…ty bláho, to bych nedala ani já. A že to do práce má přes hory a ne po rovince… občas mi některý rady příjdou úplně jak z mimoně. Zakladatelko, určitě se pokuste domluvit splátky. Máme jeden případ v rodině, dluh 60 tisíc. Exekutor nakonec souhlasil se splátkou 1 tisíc korun měsíčně. Jinak kamarád měl z dopravních podniků za pět let pokutu 18 000.- z pokuty činící 200.- </text>
   </post>
   <post>
      <id>90</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.07.2013 22:59</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>Děkuju.</text>
   </post>
   <post>
      <id>91</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.07.2013 10:06</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Diskuzi jsem celiu necetla, ale naopak hlasuju pro auto neprodavat; jestli vas 1200 km stoji jen 2 tisice Co to mate za strelu? Kolik na nej platite pojistku?0</text>
   </post>
   <post>
      <id>92</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.07.2013 10:31</timeStamp>
      <author>beruska9</author>
      <text>Hele ja nerikam, ze si vzit pujcky u nebankovnich subjektu a „zapomenout“ na ucet s poplatky je zrovna chytre, ale na druhe strane si diky nasim sikovnym zakonum dokazu velice dobre predstavit, jak se z dluhu par tisic stane 84000…upominku treba i mohli poslat, ale napr. na spatnou adresu, jestli se treba stehoval (to se stalo nam, neco jsme zapomeli a ta dana instituce nam nezmenila v systemu adresu, i kdyz jsme to hlasili a uz byl malem dobry pruser, nastesti jsme na to prisli)…bohuzel kombinace nestastneho reseni nebo opomenuti se skandalnimi pravidly kolem exekuci muze docela jednoduse nekoho dostat do potizi. Chlapa bych fakt nevyhazovala, ale zkuste opravdu vyjednat splatkovy kalendar a poohlednout se po moznosti privydelku, nic moc jineho asi nezbyde. Drzimpalce, at to vyresite a do budoucna bacha na zavazky a ruce pryc od nebankovnich subjektu (i kdyz s nimi ted problem primo nemate, je to hazard). A ty z vas, ktere by okamzite hodily chlapa pres palubu…no, preji vam, aby jste si zi svuj bezchybny a dokonaly zivot a nedejboze se nekdy neocitly na te druhe strane </text>
   </post>
   <post>
      <id>93</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.07.2013 10:54</timeStamp>
      <author>slavuska1</author>
      <text>@evill píše: Diskuzi jsem celiu necetla, ale naopak hlasuju pro auto neprodavat; jestli vas 1200 km stoji jen 2 tisice Co to mate za strelu? Kolik na nej platite pojistku?0 pokud dělá 12ky, tak nenajede 1200km, ale asi 800-900, pokud oddělá normálné hodiny, nějakých 13-14 směn </text>
   </post>
   <post>
      <id>94</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.07.2013 10:57</timeStamp>
      <author>beruska9</author>
      <text>Jinak jeste doplnim : chlap by letel obloukem, kdyby se odmitl podilet na reseni problemu - takove diskuse uz tady take byli, kdy rodina nemela pomalu na jidlo, ale chlap musel mit znackove obleceni, bydlet v drahe lokalite a jezdit autem, i kdyz to mel do prace kousek MHD…v takovem pripade bych se postavila na stranu tech, ktere by chlapa poslaly nekam a nekompromisne se soudila o co nejvyssi alimenty…ale to snad neni pripad zakladatelky</text>
   </post>
   <post>
      <id>95</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.07.2013 11:58</timeStamp>
      <author>Kacenka1987</author>
      <text>Jj tak to je pravda, že vyhazovat chlapa není řešení, já bych jen manželovi dala kdyby si pobral nebankovní půjčky a pak přišlo tohle Jedině fakt požádat, aby těch 84 000Kč natáhli na více měsíců, bohužel nemám zkušenost, možná by to chtělo někoho k sobě, aby to s Vámi vyjednal. No fakt mazec, ale myslím, že tu jsou horší případy. Hodně štěstí</text>
   </post>
   <post>
      <id>96</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.07.2013 17:25</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>Zjistila jsem podrobnosti - U té banky za těch 5 let vznikl dluh 40000,–, banka to předala vymahačům, ti to od ní odkoupili, tím pádem už se to banky netýkalo. Ale ti vymahači si napálili svoje poplatky a úroky a dluh vzrostl na 84000,–. Předali to exekuci a ta to chce mít do 7 měsíců splacené, tudíž ta splátka činí 12 000,–. Podotýkám, že banka mu vůbec nedala vědět, sice se stěhoval, ale v bance dával svůj email, na který mu dřív normálně posílali vše. A o exekuci se ze zákona smí dozvědět postižený až jako poslední.</text>
   </post>
   <post>
      <id>97</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.07.2013 17:28</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@evill píše: Diskuzi jsem celiu necetla, ale naopak hlasuju pro auto neprodavat; jestli vas 1200 km stoji jen 2 tisice Co to mate za strelu? Kolik na nej platite pojistku?0 Renault Laguna kombi, rok ASI 96, nevím jistě. Prodávat nebudeme, dostali jsme ho a stále je psané na mého tátu. Pojistku platíme čtvrtletně 1700Kč.</text>
   </post>
   <post>
      <id>98</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.07.2013 17:29</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@darling-m Zlato, to by poplatky za rok u banky musely cinit osm tisic korun… Znas takovou banku? Byl tam v minusu nebo si vzal uver, kontokorent… Never mu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>99</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.07.2013 17:32</timeStamp>
      <author>darling-m</author>
      <text>@beruska9 Máš pravdu, není to naštěstí náš případ, že by si navymýšlel nové hadry na sebe atd. Uvědomuje si chybu, taky je z toho špatnej a pořád se mě ptá, proč s ním jsem, že bych se měla s dětma líp sama. Myslím si, že pokud se ti dva milujou a ještě spolu mají i děti, tak by se v takových chvílích měli spíš podržet navzájem a ne se kopnout do prdele, ať se v tom ten dotyčnej koupe ještě víc. Neříkám, kdyby ty prachy prohrál na bednách nebo nevim…ale tohle je tak pitomý! </text>
   </post>
   <post>
      <id>100</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2013 20:14</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>To je zase pohádková diskuze</text>
   </post>
   <post>
      <id>101</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 19:28</timeStamp>
      <author>pst007</author>
      <text>@chatwenna píše: @darling-m Zlato, to by poplatky za rok u banky musely cinit osm tisic korun… Znas takovou banku?Byl tam v minusu nebo si vzal uver, kontokorent… Never mu. Taky myslím. Plus to, že zřejmě nikam nehlásil adresu. Je legálně přihlášenej v bydlišti, nebo tam jen žije a ofiko je nahlášen na UP? Pokud legál a nechodily mu žádné dopisy, tak to můžete rozporovat, ne?</text>
   </post>
</thread>
