<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="emimino">
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 18:34</timeStamp>
      <author>angelaaa</author>
      <text>Doporucte fakt dobrou knizku Holky, jakou mate nejoblibenejsi knizku (y)? dekuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 18:37</timeStamp>
      <author>LenkaN26</author>
      <text>Téměř cokoliv od Fredericka Forsytha, Stařec a moře, Marie Stuartovna od Zweiga, Dick Francis</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 18:38</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Charles Dickens - cokoliv</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 18:38</timeStamp>
      <author>suik</author>
      <text>Těch je: např: Pí a jeho život, cokoliv od Murakamiho, Ptáci bez křídel, Zlodějka knih, Nabarvené ptáče (jen pro silné povahy). Ted mám ráda dektivky od Nesboa, s dětma nějak nedokážu číst nic náročnějšího</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 18:40</timeStamp>
      <author>minkar</author>
      <text>Spis zalezi na co mas naladu, detektivku bych doporucila Larse Keplera, zabavu Miloslava Svandrlika, literatura faktu Stanislav Motl… atd </text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 18:49</timeStamp>
      <author>januschka</author>
      <text>Nikdy mě nezklamala Jarmila Loukotková - Křik neviditelných pávů, Není římského lidu, od Barbary Wood Plamen duše - to jsou takové mé oblíbené dovolenkové knihy…velmi vtipná je od Leo Rostena kniha Pan Kaplan má stále třídu rád…</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 18:50</timeStamp>
      <author>M-i-ch-e-l-l-e</author>
      <text>Tak podle toho na co máš chuť. Já dovedu číst od klasické literatury po červenou knihovnu Z té klasiky např. Na Větrné hůrce - Emily Bronteová nebo Svět podle Garpa - John Irving. A z poslední doby se mi líbilo Inferno - Dan Brown nebo Zatancuj si se mnou - Viktoria Claytonová.</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 18:55</timeStamp>
      <author>JenniferLawrence</author>
      <text>Agatha Christie-vše Pak ještě Zlodějka knih </text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:02</timeStamp>
      <author>renule 13</author>
      <text>Dočetla jsem včera knížku S elegancí ježka - Muriel Barberyová, určitě se k ní ještě vrátím krásná knížka, doporučuji.</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:04</timeStamp>
      <author>SAJ</author>
      <text>Moje nejoblíbenější knížka je čtečka čtu fakt hodně a různé žánry.</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:06</timeStamp>
      <author>Žižule</author>
      <text>Záleží na náladě, u mě je to hlavně Austenová nebo sci-fi. Ale teď čtu od Irvinga Svět podle Garpa a moc se mi to líbí </text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:07</timeStamp>
      <author>marrlinka</author>
      <text>Muj soucasny favorit John Grisham. Super klasika od nej Firma, ale vsechny knizky ma suprr, i ty nedetektivni.</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>10</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:08</timeStamp>
      <author>marrlinka</author>
      <text>@SAJ píše: Moje nejoblíbenější knížka je čtečka čtu fakt hodně a různé žánry. presne…a navic zvladam cist a u toho cjovat dite </text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>9</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:08</timeStamp>
      <author>JenniferLawrence</author>
      <text>@renule 13 S elegancí ježka je super Ještě doporučuji Sofiin svět a dívku s pomeranči </text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:11</timeStamp>
      <author>chaarleene</author>
      <text>Záleží, na co máš chuť docela teď „jedou“ severské detektivky - Milénium, Lars Kepler, Jo Nesbo nebo Agatha Christie je sázka na jistotu, Sherlock Holmes je taky dobrý (i když já osobně preferuju spíš Agathu), hrozně zajímavá knížka je Vlastní životopis Agathy Christie, četlo se mi to samo  jinak jako oddechovku si beru Roberta Fulghuma nebo Roalda Dahla (třeba Můj strýček Osvald je super ), hodně se vracím k Čapkovi (třeba Kniha apokryfů nebo Bajky a podpovídky) ze čtení „pro ženy“ jsem si poslední dobou docela oblíbila Katie Fforde - Svatební horečka, Milostné etudy (ještě se mi hrozně od ní líbilo Recipe for Love, ale český název jsem nenašla, čtu to v angličtině) jo, taky třeba Pratchett je super ale já čtu pořád a skoro všechno, takovýhle dotaz je moc obecný, to bych ti mohla vypsat půl knihovny </text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:15</timeStamp>
      <author>kabab</author>
      <text>Autor Amitav Ghosh</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>14</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:17</timeStamp>
      <author>renule 13</author>
      <text>@JenniferLawrence jsem ráda za typ, děkuji Koupila jsem si ji na dovolenou na doporučení prodavačky z knihkupectví…a bomba dlouho jsem nečetla knížku, ke které se opět vrátím. Zařadila jsem si ji do mé sbírky oblíbených knih. Zkusím tedy teď ten Sofiin svět.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:20</timeStamp>
      <author>Allons-y</author>
      <text>Betty Macdonaldová - Vejce a já, Paní Láryfáry - naprosto boží, smála jsem se od začátku do konce , Sarah Waters - Fingersmith, cokoliv od Kinga a Bukowskiho, Orwell. Nemám ráda severský detektivky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:21</timeStamp>
      <author>slavuska1</author>
      <text>Je toho víc, hodně mě baví knihy typu Bez dcerky neodejdu, o únosech otci-Araby, pak si ráda přečtu jakékoliv polární cestopisy, o výpravách do Arktidy a Antarktidy, snad nejoblíbenější mám Sám a sám, od R. E. Byrda, ale s chutí zhltnu cokoliv na podobné téma, škoda že v ČJ těch knih moc není, a co je, to už mám dávno přečtené, tak to čtu furt dokola Super knížka je Dcera na přání, u toho jsem si dost utřídila myšlenky, teď si jí chci koupit, ale není k sehnání jo a Harry Potter  </text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:38</timeStamp>
      <author>mybaby</author>
      <text>Dočetla jsem před pár dny Remarqua- Vítězný oblouk. Knížka se mi fakt líbila </text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:42</timeStamp>
      <author>scentini</author>
      <text>Taky se vtirnu, co mi doporučite, když čtu W. Smith, B. Stalinova, bílá masajka nebo cokoliv co má spojitost safrikou. Jo a ještě se zeptám kdy stihate číst, dcerka má 3 měs aja si nepřečtu ani casak </text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>21</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 19:43</timeStamp>
      <author>scentini</author>
      <text>Je Erskinova to ten mobil sorry</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>1,6</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 20:24</timeStamp>
      <author>lenna1810</author>
      <text>@januschka Pan Kaplan má třídu rád je naprosto úžasná knížka @angelaaa Já čtu ráda Stephena Kinga a Joanne Harris.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>21</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 20:26</timeStamp>
      <author>chaarleene</author>
      <text>@scentini čtu u kojení</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.07.2014 20:29</timeStamp>
      <author>Liška2014</author>
      <text>Údolí rozhodnutí..úžasná kniha..strhující</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.07.2014 00:34</timeStamp>
      <author>patenka76</author>
      <text>Doporučuji Barbaru Wood všechny její knihy jsou silně čtivé </text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.07.2014 07:24</timeStamp>
      <author>angelaaa</author>
      <text>Mockrat vsem dekuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>07.08.2014 03:02</timeStamp>
      <author>NewZealand</author>
      <text>Momentalne ctu Zlodejku knih a muzu jen doporucit</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>07.08.2014 13:03</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Neviditelný strážce - Dolores Redondo</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>28</replyTo>
      <timeStamp>07.08.2014 13:05</timeStamp>
      <author>Petrushca</author>
      <text>@NewZealand Viděla jsem film a byl skvělý takže knížka musí být super!</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>21</replyTo>
      <timeStamp>07.08.2014 13:18</timeStamp>
      <author>pratet</author>
      <text>Scentini, která čte vše, co má spojistost s Afrikou, doporučuji: Karen Blixen - Vzpomínky na Afriku, a skvělé knihy české spisovatelky Ludmily Jírovcové - Já a tropy, Já a safari. Moc se mi to líbilo! Obecně všem doporučuji: Květa Legátová- Želary, Květa Legátová - Jozova Hanule, Avraham Jehošua - Milenec, Marcel Pagnol - Živá voda, Avolet Waldman - Láska a jiné nemožnosti, Frank McCourt - Andělin popel, Andělina zem; Hana Andronikova - Zvuk slunečních hodin.</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>30</replyTo>
      <timeStamp>07.08.2014 23:38</timeStamp>
      <author>NewZealand</author>
      <text>@Petrushca Ja nejdřív čtu a pak se podívám</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.08.2014 04:09</timeStamp>
      <author>Cer</author>
      <text>Isaac Bashevic Singer, Horowitz, John Steinbeck, Zidovka z Toleda…</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>32</replyTo>
      <timeStamp>08.08.2014 08:18</timeStamp>
      <author>Petrushca</author>
      <text>@NewZealand No já taky, ale manžel mi to stáhnul, že se mi to bude líbit. Až pak jsem zjistila že je i knížka. Tak už to číst nebudu. Já jsem teď dostala knížku Netopýr od Jo Nesbo, ale ještě jsem nezačala.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp>08.08.2014 23:09</timeStamp>
      <author>NewZealand</author>
      <text>@Petrushca Na Jo Nesba se taky casem chystam Bohuzel casu je malo na takovou spoustu knizek </text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.08.2014 23:19</timeStamp>
      <author>katsha</author>
      <text>Já právě čtu od Stiega Larssona první díl Milénia a líbí se mi to, chystám se na další díly, pokud je teda seženu v knihovně. Ještě jsem v poslední době četla a líbilo se mi – McEwan – Pokání, Sparks – Vzkaz v láhvi, Barbara Wood - Panenky z ráje, pak klasika: McCulloughová – Ptáci v trní, Merle – Smrt je mým řemeslem, Orwell – 1984, Forsyth – Den pro Šakala, McDonald – Vejce a já, du Maurier - Hospoda Jamajka, z českých autorů Hůlová – Paměť mojí babičce, Loukotková – Navzdory básník zpívá, Tučková – Žítkovské bohyně, Soukupová – Zmizet, Šulc - Dva proti říši. </text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>36</replyTo>
      <timeStamp>08.08.2014 23:25</timeStamp>
      <author>NewZealand</author>
      <text>@katsha Stiega mam taky v planu, mam vsechny tri dily </text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp>20.08.2014 14:41</timeStamp>
      <author>Lajjla</author>
      <text>Viewegh - Andělé všedního dne, krásná knížka. A v listopadu jde i do kin, tak jsem zvědavá. Ráda napřed čtu a pak se podívám na film, ale snad kromě Harryho jsem byla vždy z filmu zklamaná. Jakmile vidím první film, knížku už pak číst nemůžu. Možná proto mě nenadchnul třeba zde zmíněný Orwell, protože jsem napřed viděla film Equilibrium, který se jím nechal částečně inspirovat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>36</replyTo>
      <timeStamp>20.08.2014 15:24</timeStamp>
      <author>katsha</author>
      <text>Tak já ještě doporučím Falcones - Katedrála moře, kdo má rád historii, tak se mu určitě bude líbit. </text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>21.08.2014 11:45</timeStamp>
      <author>eHubka</author>
      <text>Mě hrozně chytlo 1Q84 od Murakamiho. A minulý týden jsem přelouskala Červený a černý od Stendala. </text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 19:48</timeStamp>
      <author>mikkeilla</author>
      <text>Maminky, doporučíte mi nějakou knížku u které se budu bát?? Jenom ne Stephena Kinga..Děkuji </text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 19:53</timeStamp>
      <author>Eemii</author>
      <text>Snad nejlepsi knizka, co jsem kdy cetla je Pisecny muz od Keplera. Dokonaly pribeh, ctete to se zatajenym dechem a nestacite se stale divit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 20:05</timeStamp>
      <author>midlajs</author>
      <text>Květy z půdy / Flowers in the Attic Autor: Virginia Cleo Andrews</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>43</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 20:09</timeStamp>
      <author>Malaga</author>
      <text>@midlajs tam je nějak víc dílů ne? četla jsem to už dávno, nevím jestli si to nepletu…</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>41</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 20:15</timeStamp>
      <author>Terdul</author>
      <text>@mikkeilla cokoliv od Jo Nesba, ja se pak bala jit i na zachod v noci .</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>44</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 20:21</timeStamp>
      <author>midlajs</author>
      <text>@Malaga jj, dohromady je jich pet, ale jenom ta prvni je podle skutecne udalosti, ostatni jsou uz jen fikce.</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>46</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 20:26</timeStamp>
      <author>Malaga</author>
      <text>@midlajs tak to bude ono.Ale bylo to fakt dobře psáno…jak si to matně vybavuju, tak mi to přišlo jako „obyčejný“ příběh, který byl ale vlastně vzhledem k tomu, že to bylo dle skutečné události děsivý…asi si to přečtu znova, díky za tip </text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>46</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 20:31</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Malaga je to zatim jedina knizka, ktera na me zapusobila. Porad hledam, ktera by ji predcila.</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 20:35</timeStamp>
      <author>Bernacka</author>
      <text>Dobra knizka je Padesat odstinu sedi ; cte se to jednim dechem</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 21:12</timeStamp>
      <author>yourlady</author>
      <text>Zamilovaný román nazvaný Někdo přijde a bude mě mít rád, autorka Radka Štefaňáková</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>45</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 21:17</timeStamp>
      <author>mikkeilla</author>
      <text>@Terdul píše: @mikkeilla cokoliv od Jo Nesba, ja se pak bala jit i na zachod v noci . Od Jo Nesba jsem si teď v knihovně objednávala sněhuláka, tak jsem zvědavá.. </text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>49</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 21:18</timeStamp>
      <author>mikkeilla</author>
      <text>@Bernacka píše: Dobra knizka je Padesat odstinu sedi ; cte se to jednim dechem Už mám všechny tři díly přečtené 2×..</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>49</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 21:28</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Bernacka píše: Dobra knizka je Padesat odstinu sedi ; cte se to jednim dechem Ja to treba docetla jen do ctvrtky, strasne me to nudilo </text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>51</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 21:43</timeStamp>
      <author>Terdul</author>
      <text>@mikkeilla píše: Od Jo Nesba jsem si teď v knihovně objednávala sněhuláka, tak jsem zvědavá.. Ten je nejlepsi. Pri venceni psa jsem se bala sumeni vetru .</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>54</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2014 21:58</timeStamp>
      <author>tulipán</author>
      <text>@Terdul píše: Ten je nejlepsi. Pri venceni psa jsem se bala sumeni vetru . A cetly jste holky Hypnotizera od Larse Keplera? To je taky drsny. Nebo Adresat neznamy od Kathrine Taylor?</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>11.09.2014 18:33</timeStamp>
      <author>paduska</author>
      <text>Teď mě taky hodně zaujala Zdena Frýbová. Píše pěkně čtivě psychologické romány – Mafie po Česku, Mafie po lisotpadu to navazuje na tu předešlou. Milostí prezidenta Od Koudelkové Útěk z afrického pekla na to navazuje Návrat do českého pekla Pěkně psané bylo i Útěk z tábora 14, Děti za mřížemi Od Robina Cooka jakoukoliv knížku - píše thrillery z lékařského prostředí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>45</replyTo>
      <timeStamp>11.09.2014 20:04</timeStamp>
      <author>Bernacka</author>
      <text>@mikkeilla dobra volba</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>38</replyTo>
      <timeStamp>16.09.2014 00:08</timeStamp>
      <author>NewZealand</author>
      <text>Kdo by chtel trochu erotiky, tak knizky od Nicole Jordan jsou velice ctive </text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>16.09.2014 09:55</timeStamp>
      <author>cell</author>
      <text>Já teď čtu Poslední aristokratku od Evžena Bočka - dlouho jsem nečetla tak humoristickou knížku, dokážu se nahlas smát u každé stránky, tahle knížka se jistě zařadí k životabudičům typu Betty McDonaldové </text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>59</replyTo>
      <timeStamp>16.09.2014 12:11</timeStamp>
      <author>Lajjla</author>
      <text>Tak toho Bočka jsem taky právě dočetla a můžu, jen doporučit a už sháním druhý díl. Je to fakt psina!</text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>26</replyTo>
      <timeStamp>16.09.2014 14:32</timeStamp>
      <author>patenka76</author>
      <text>A taky Svědkyně ohně Od Keplera, je super..ale Písečný muž-to je bomba</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>39</replyTo>
      <timeStamp>25.09.2014 12:11</timeStamp>
      <author>katsha</author>
      <text>Tak jsem právě dočetla úžasnou knížku o jedné výjimečné ženě a lékařce - Doktorka z domu Trubačů od Ilony Borské. </text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>58</replyTo>
      <timeStamp>25.09.2014 17:03</timeStamp>
      <author>NewZealand</author>
      <text>Docetla jsem Az se te zivot zepta od Cecilie Ahern a muzu doporucit, clovek se docela zamysli nad vlastnim zivotem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>63</replyTo>
      <timeStamp>28.04.2015 00:16</timeStamp>
      <author>NewZealand</author>
      <text>Nez jsem te poznala - Jojo Moyes - Perfektni, doporucuji!</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>64</replyTo>
      <timeStamp>28.04.2015 07:07</timeStamp>
      <author>vertunka</author>
      <text>@NewZealand píše: Nez jsem te poznala - Jojo Moyes - Perfektni, doporucuji! Zrovna jsem jí dočetla a naprostá bomba Jinak já doporučuji Dřív než půjdu spát a Manželovo tajemství.</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>26</replyTo>
      <timeStamp>28.04.2015 07:30</timeStamp>
      <author>Zabatko</author>
      <text>@patenka76 píše: Doporučuji Barbaru Wood všechny její knihy jsou silně čtivé Jo, já čtu teď Sedm démonů večer v posteli pod peřinou a pak se bojím .</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>28.04.2015 07:32</timeStamp>
      <author>Zabatko</author>
      <text>Vřele doporučuji tuto knihu: http://www.databazeknih.cz/…lunci-127075?… Po přečtení jsem na ni ještě několik dnů myslela.</text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>28.04.2015 08:08</timeStamp>
      <author>Petrušačka</author>
      <text>„A hory odpověděly“ - opravdu skvělá kniha…</text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.05.2015 07:00</timeStamp>
      <author>Niemeyer</author>
      <text>Doporučíte mi taky nějakou? nároky: musí dobře skončit, žádný doják, žádné slzy. Optimistická mám ráda hodně obsáhlé vykreslování děje a atmosféry, přírody nebo domu, popisy věcí, líčení (takhle jsem přelouskala krásnou Anuu Kareninu, lidem to vždycky nesedne, ale já milovala popis petrohradských plesů i vesnice s praskajícím obilím ve slunečním žááru, sněhu tiše padajícím na střechy ponořené do tmy..atd) podmínka:) klidně něco o vztazích, nemusí být podmínka, ale romantické to být může moc mě nechytly románk Jane Austenové, kde se na x stránkách řeší kdo koho políbil..s tím už se moc neztotožňuju, ale tak od dvacátých let 20. stol. už to akceptuju:) ale líbí se mi dívčí románky ze třicátých let poetické, něžné i veselé, ale ne zas vyloveně blbé takové ty bestsellery jako šifra mistra leonarda, padesát odstínů nebo Nesbo, mi připadaly hrozně „komerční“ těch padesát odstínů asi jako kdyby to psala nějaká patnáctiletá holka, jak moc blbé to bylo  ) něco veselého, co člověka nabije energií… knížky moc nečtu, ale z filmů mám ráda pro přestavu: Amélii z Montmartru, Léto s kovbojem, Svatební cestu do Jiljí, Postřižiny(ale Hrabalův styl psaní kde není tečka ani odstavec mi nesedl, film byl poetičtější víc..)prvorepu­blikové černobílé komedie jako Kristián.</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.06.2015 17:49</timeStamp>
      <author>afghani</author>
      <text>Ahoj, vkládám pro milovnice Simmela, dnes mi přišel od kámošky odkaz: http://simmel.webnode.cz/</text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>19.07.2015 17:12</timeStamp>
      <author>káťa</author>
      <text>Jedna z mých nejoblíbenějších knížek - od ludmily Vaňkové - Mosty přes propast času. Už jí čtu potřetí (vždy po letech) a pokaždé mě dostane…</text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>30.11.2015 23:04</timeStamp>
      <author>Salorka</author>
      <text>Oživuji a doporučuji Leah Flemming Kapitánova dcera, krásně psané Klasika - Malý princ Nádherně smutné byly knížky Duben v Paříži, PS. Miluji Tě, Hvězdy nám nepřály…</text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 00:16</timeStamp>
      <author>Elen8</author>
      <text>Holky, ktere mate prectene knihy od Andrewsove ( myslim kvety z pudy a dalsi 4 navazujici) povazujete vsechny za tak dobre jako jsou kvety z pudy? Rozmyslim zda koupit jen tu jednu nebo celou sadu ktera je financne mnohem vyhodnejsi. Jsou vsechny tak ctive a povedene?? Dekuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>73</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 00:28</timeStamp>
      <author>me2dova</author>
      <text>@Elen8 Už je to delší dobu, co jsem to četla, ale pamatuji si, že čtivé mi přišly všechny…ovšem ten první díl je bezkonkurenčně nejlepší.</text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>74</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 00:33</timeStamp>
      <author>Elen8</author>
      <text>Dekuju jeste se zeptam ma ta kniha zaver, nebo je konec otevreny?</text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>75</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 00:48</timeStamp>
      <author>me2dova</author>
      <text>Jo, má to závěr, je to uzavřená sága, další díly už nebudou… Pátý, poslední, díl z té řady trochu vyčnívá, ten celý ten příběh líčí z hlediska babičky. Ten mi spolu s tím prvním dílem přišel nejlepší.</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>76</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 01:07</timeStamp>
      <author>Elen8</author>
      <text>@me2dova myslela jsem ten dil kvety z pudy zda ma zaver, nebo je nutne precist vse.</text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>64</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 02:45</timeStamp>
      <author>anniesfibis</author>
      <text>@NewZealand jj je pekna, sle takova oddychovka…</text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 04:11</timeStamp>
      <author>umea</author>
      <text>Doporucuji Babicka pozdravuje a omlova se - Fredrick Backman</text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>77</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 06:01</timeStamp>
      <author>Festa</author>
      <text>@Elen8 Květy z půdy docela šly, ale z dalšího dílu jsem přečetla max 30 stran, protože bych si musela vzít sluneční brýle, jak to bylo červené. I když občas i tu červenou knihovnu čtu, tak toto mi přišlo hloupé až hrůza. Víc nemůžu hodnotit, protože za mě se to fakt nedalo číst.</text>
   </post>
   <post>
      <id>81</id>
      <replyTo>72</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 06:41</timeStamp>
      <author>Kotatko03</author>
      <text>@Salorka píše: Hvězdy nám nepřály… Knížka super, moc se mi líbila (samozřejmě myšleno, jak je napsaná, poutavá, čtivá, zajimavá, i když je smutná), ale když jsem pak viděla film ten mě docela zklamal. Nevím, knížka podle mě je lepší </text>
   </post>
   <post>
      <id>82</id>
      <replyTo>80</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 08:19</timeStamp>
      <author>me2dova</author>
      <text>@Elen8 Květy z půdy mají také svůj vlastní závěr, není nutné číst vše. A když bych si měla vybrat jen některé díly, přečetla bych jedničku, dvojku a pětku.</text>
   </post>
   <post>
      <id>83</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 08:59</timeStamp>
      <author>Danuda</author>
      <text>Doktorka Samanta od Woodove a Pilíře společnosti - nemůžu si vzpomenout na spisovatele </text>
   </post>
   <post>
      <id>84</id>
      <replyTo>81</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 09:28</timeStamp>
      <author>Moise</author>
      <text>@Kotatko03 píše: Knížka super, moc se mi líbila (samozřejmě myšleno, jak je napsaná, poutavá, čtivá, zajimavá, i když je smutná), ale když jsem pak viděla film ten mě docela zklamal. Nevím, knížka podle mě je lepší Já to měla naprosto obráceně, knížka mi nesedla stylem psaní, film se mi líbil. A to mám teda většinou radši knížky než filmy, tohle byla výjimka </text>
   </post>
   <post>
      <id>85</id>
      <replyTo>81</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 12:26</timeStamp>
      <author>Salorka</author>
      <text>@Kotatko03 Film jsem neviděla, ale pro mě je vždy lepší knížka než film. Na film vždy koukám až po dočtení… A určo musím doporučit Harryho Pottera - moje srdcovka  </text>
   </post>
   <post>
      <id>86</id>
      <replyTo>82</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 13:16</timeStamp>
      <author>Bambulka12</author>
      <text>@me2dova píše: @Elen8 Květy z půdy mají také svůj vlastní závěr, není nutné číst vše. A když bych si měla vybrat jen některé díly, přečetla bych jedničku, dvojku a pětku. Presne tak 3 a 4 nic moc…</text>
   </post>
   <post>
      <id>87</id>
      <replyTo>86</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 13:25</timeStamp>
      <author>Elen8</author>
      <text>Ok. Dekuju za info. Takze to nebudu prehanet</text>
   </post>
   <post>
      <id>88</id>
      <replyTo>84</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 17:18</timeStamp>
      <author>Kotatko03</author>
      <text>@Moise píše: Já to měla naprosto obráceně, knížka mi nesedla stylem psaní, film se mi líbil. A to mám teda většinou radši knížky než filmy, tohle byla výjimka tak já naopak. Ale možná to bylo tím, že jsem nejdřív četla knížku, líbila, udělala jsem si i nějakou představu a možná to že jilm byl jiný než jsem čekala…tak možná tím </text>
   </post>
   <post>
      <id>89</id>
      <replyTo>85</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 17:20</timeStamp>
      <author>Kotatko03</author>
      <text>@Salorka píše: @Kotatko03 Film jsem neviděla, ale pro mě je vždy lepší knížka než film. Na film vždy koukám až po dočtení…A určo musím doporučit Harryho Pottera - moje srdcovka u mě ti jak kdy. Většinou ano, ale třeba u mého nej film - Účastníci zájezdu, tak tam film super, knížka nezaujala a pak ty Hvězdy no </text>
   </post>
   <post>
      <id>90</id>
      <replyTo>85</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 18:46</timeStamp>
      <author>Salorka</author>
      <text>Teď čtu Zlodějku knih, a zatím bezva…film jsem taky zatím neviděla</text>
   </post>
   <post>
      <id>91</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 18:50</timeStamp>
      <author>kaja00</author>
      <text>Rok v Paříži</text>
   </post>
   <post>
      <id>92</id>
      <replyTo>91</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 19:52</timeStamp>
      <author>Salorka</author>
      <text>@kaja00 To je Merde!, že? Mám to v pdfku, ale raději mám klasickou voňavou knížku, tak uvidím, jestli u nás v knihovně mají…</text>
   </post>
   <post>
      <id>93</id>
      <replyTo>91</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 20:47</timeStamp>
      <author>Moise</author>
      <text>@kaja00 @Salorka první díl byl super, ty další už jsem nepochopila. děs běs </text>
   </post>
   <post>
      <id>94</id>
      <replyTo>92</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 22:07</timeStamp>
      <author>kaja00</author>
      <text>@Salorka jj, já to četla na čtečce @Moise On je i další díl? Pošli prosím odkaz </text>
   </post>
   <post>
      <id>95</id>
      <replyTo>94</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 22:18</timeStamp>
      <author>Moise</author>
      <text>@kaja00 koukni na databazeknih.cz. Je tuším i třetí</text>
   </post>
   <post>
      <id>96</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>01.12.2015 22:31</timeStamp>
      <author>Leopoldina</author>
      <text>Tomáš Poláček - STOP-Z Prahy až do Ohňové země</text>
   </post>
   <post>
      <id>97</id>
      <replyTo>90</replyTo>
      <timeStamp>12.12.2015 15:25</timeStamp>
      <author>Salorka</author>
      <text>Tak jsem teď zkoukla Zlodějku knih a musím říct, že film mě celkem zklamal. Knížka byla nádherná. Nevím, proč filmaři mají tendenci dramatizovat něco, co samo o sobě dramatické je…</text>
   </post>
</thread>
