<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!-- <title>http://forum.mobilmania.cz/viewtopic.php?f=1&t=1235807&st=0&sk=t&sd=a</title> -->
<thread name="superforum">
	<post>
		<id>16</id>
		<replyTo>0</replyTo>
		<timeStamp>18. 10. 2014 21:55</timeStamp>
		<author>Tielk</author>
		<text>Tomáš Marný píše:Tyhle řeči o Tank Ono fakt zbožňuju... Kolik je u nás rafinérek, aby bylo
			pravděpodobné, že Tank Ono bere z jiné než Něco Oil od vedle? Ano, je u nás pár značek, které dovážejí
			paliva z rafinérií v Rakousku a v Německu, ale rozhodně to není N95 a obyčejná nafta. Tak se to tady
			proctete pane chytry http://www.coi.cz/cz/hledat/?action=sea ... h=tank-ono
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>17</id>
		<replyTo>16</replyTo>
		<timeStamp>18. 10. 2014 23:07</timeStamp>
		<author>Thom</author>
		<text>TM: Já ale na paragonu žádnou další slevu krom té od O2 nemám. Až na výpis e od GE je vratka. Žádná
			sleva.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>18</id>
		<replyTo>12</replyTo>
		<timeStamp>19. 10. 2014 18:30</timeStamp>
		<author>tomasvlasak</author>
		<text>říkám, nebudu se dohadovat, jestli to je kvalitní nebo ne, protože já nejsem schopný to posoudit, jen
			mám svou osobní zkušenost, ale mohlo to být způsobené něčím jiným je pravda, že kombinace vratka od GE a
			kupon od O2 není kombinace dvou slev, to by byla kombinace slevy od O2 a od E.ONu, kdežto vratka na GE
			kreditku by AGIP neměla vůbec zajímat, nikdo nemůže vědět, zda tam těch 7% na pohonné hmoty mám nebo ne
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>19</id>
		<replyTo>16</replyTo>
		<timeStamp>19. 10. 2014 19:35</timeStamp>
		<author>avathar</author>
		<text>Tielk píše:Tyhle řeči o Tank Ono fakt zbožňuju... Kolik je u nás rafinérek, aby bylo
			pravděpodobné, že Tank Ono bere z jiné než Něco Oil od vedle? Ano, je u nás pár značek, které dovážejí
			paliva z rafinérií v Rakousku a v Německu, ale rozhodně to není N95 a obyčejná nafta. Tak se to tady
			proctete pane chytry http://www.coi.cz/cz/hledat/?action=sea ... h=tank-ono Já si to přečetl. Píšou tam,
			že jejich nafta měla nižší FAME, čímž nedošlo k poškození uživatele, spíše naopak, ale utrpělo životní
			prostředí.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>20</id>
		<replyTo>16</replyTo>
		<timeStamp>19. 10. 2014 20:03</timeStamp>
		<author>Tomáš Marný</author>
		<text>To je zbytečné... V těch kontrolách se najde i Shell, ale protože na Tank ONO přichází jedno udání za
			druhým (njn, okolní pumpaři se dloubou v nose, zatímco u Tank ONO jsou neustále fronty), tak je tam i
			četnost kontrol mnohonásobně vyšší, než jinde. PHM je sice občas mimo nějaké pofiderní normy, ale v
			žádném případě to neznamená poškození zákazníka nebo motoru. Někteří si ale raději připlatí 3 kačky za
			litr za benzín ze stejné rafinérie, hlavně že je to od renomované značky...
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>21</id>
		<replyTo>20</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 11:11</timeStamp>
		<author>S474N</author>
		<text>Asi tak, Tank ONO + vratka 2% na kreditku a neni co resit. A hlavne, ty prusery obecne maji na svedomi
			prepravci, nez samotni provozovatele benzinek. A jestli si nekdo mysli, ze jinde nacepuje benzin, ktery
			bude "vic adidas", tak si to opravdu jenom mysli a je za hejla.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>22</id>
		<replyTo>19</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 12:12</timeStamp>
		<author>hangrybirds</author>
		<text>Můj kamarád dělá analytika kvality v laborce přímo na palivech, tak na to mám trošku jiný názor.
			Vychvalujte si Ono jak chcete. Sice benzín "většinou" splňuje normy, ale je to pouze "suchý" benzín bez
			aditiv. A prospěch aditiv na životnost motoru, motorový olej atd .. není třeba snad zmiňovat. Jen
			prozradím, že benzín bez aditiv podstatně rychleji degraduje účinky motorového oleje než aditivovaný
			benzín. A ano, samotný benzín většinou je stejný, pokud jsou udržované nádrže atakpod .., ale bohužel
			nejde jen o samotný benzín.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>23</id>
		<replyTo>22</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 12:38</timeStamp>
		<author>Smurfik</author>
		<text>U starého Favorita je to asi jedno, ale já se svým motorem TSI kvalitu benzínu poznám na spotřebě,
			takže na ONO už nejezdím a tankuju pokud to jde jen u Benziny. Mám totiž vypozorováno, že např. za 1000
			Kč benzínu z ONO ujedu 450 km a za 1000 Kč z Benziny taky a to přitom natankuju díky vyšší ceně třeba o
			2 litry méně.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>24</id>
		<replyTo>19</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 13:11</timeStamp>
		<author>petrE70</author>
		<text>"Jen prozradím, že benzín bez aditiv podstatně rychleji degraduje účinky motorového oleje než
			aditivovaný benzín. " Nechápu jak se tobě dostane benzin do motorového oleje? Mě normálně shoří včetně
			aditiv. Aditiva v benzinu mají úplně jinou funkci než šetřit motorový olej.
			https://www.youtube.com/watch?v=4S2FRNswGtQ#t=503
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>25</id>
		<replyTo>19</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 13:29</timeStamp>
		<author>Smurfik</author>
		<text>Tobě se tam jistě nedostane, ale všem ostatním se tam přirozenou cestou dostává. Třeba spolu se
			spalinami z prostoru válce kolem pístních kroužků do klikové skříně.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>26</id>
		<replyTo>19</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 16:42</timeStamp>
		<author>Tielk</author>
		<text>avathar píše: Tielk píše: Tomáš Marný píše:Tyhle řeči o Tank Ono fakt zbožňuju... Kolik je u nás
			rafinérek, aby bylo pravděpodobné, že Tank Ono bere z jiné než Něco Oil od vedle? Ano, je u nás pár
			značek, které dovážejí paliva z rafinérií v Rakousku a v Německu, ale rozhodně to není N95 a obyčejná
			nafta. Tak se to tady proctete pane chytry http://www.coi.cz/cz/hledat/?action=sea ... h=tank-ono Já si
			to přečetl. Píšou tam, že jejich nafta měla nižší FAME, čímž nedošlo k poškození uživatele, spíše
			naopak, ale utrpělo životní prostředí. Tak si to prectete poradne a vsechny pokuty nizsi FAME tam ma
			snad jen jedna kontrola jinak je to o spatnem bodu vzplanuti u nafty a treba zde si prectete oduvodneni
			http://www.coi.cz/userdata/files/rozhod ... prikaz.pdf
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>27</id>
		<replyTo>21</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 17:06</timeStamp>
		<author>Tomáš Marný</author>
		<text>Ano, věc přepravce, protože jednou veze naftu, podruhé tou samou cisternou benzín, ale to odborníkům z
			ČOI, kteří mají stejně jako zbytek státních slouhů IQ na bodu absolutní nuly, nedojde. Ti jsou názoru,
			že zřejmě někdo z obsluhy leje kanystrama do nádrže s naftou benzín a obráceně...
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>28</id>
		<replyTo>27</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 18:00</timeStamp>
		<author>hangrybirds</author>
		<text>A co je nám do toho? To je problérm čerpací stanice, že si nedokáže ohlídat dodavatele.</text>
	</post>
	<post>
		<id>29</id>
		<replyTo>28</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 18:44</timeStamp>
		<author>Tomáš Marný</author>
		<text>Mám pocit, že se zde poslední dobou houfně vyskytují ještě větší idioti, než diskutují na Novinkách. A
			to už je co říct. HOWGH.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>30</id>
		<replyTo>29</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 19:14</timeStamp>
		<author>Smurfik</author>
		<text>Počítáš do toho doufám i sebe. Jen malá připomínka, někdo s tak vysokým IQ by mohl vědět, jaký je
			rozdíl mezi dopravcem a přepravcem.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>31</id>
		<replyTo>30</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 19:53</timeStamp>
		<author>hangrybirds</author>
		<text>Doufám, že počítá hlavně sebe. Protože tolik nesmyslných keců se opravdu ani na těch novinkách
			nevidí.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>32</id>
		<replyTo>23</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 21:03</timeStamp>
		<author>S474N</author>
		<text>Zajimave, mam k dispozici dlouhodoba cisla, kdy na benzin z TankOno jsem najel vice, nez na palivo z
			OMV. A vzhledem k objemu motoru ty zmeny jsou realne poznat.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>33</id>
		<replyTo>32</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 21:10</timeStamp>
		<author>Thom</author>
		<text>Sakra už s tím OT jděte víte kam. K věci: padesát haléřů slevu na Agipu můžete mít i s aplikací
			Portmonka.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>34</id>
		<replyTo>23</replyTo>
		<timeStamp>20. 10. 2014 22:49</timeStamp>
		<author>hangrybirds</author>
		<text>Na stejné trase za stejných podmínek (v noci) mám u Tank ONO o 0,9l vyšší spotřeba a svítí mi
			kontrolka chudé směsi. Benzín 2.7 230kW dva šneky. Takže vzhledem k objemu je to i u mě reálně poznat.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>35</id>
		<replyTo>33</replyTo>
		<timeStamp>21. 10. 2014 09:32</timeStamp>
		<author>tomasvlasak</author>
		<text>Thom píše:Sakra už s tím OT jděte víte kam. K věci: padesát haléřů slevu na Agipu můžete mít i s
			aplikací Portmonka. máš prosím odkaz? při hledání jsem se dostal akorát k další slevě u Agipu od
			slevy.dnes.cz, ale to platí už jen do konce října, tak to do článku ani dávat nebudu, na Agip jsou tam i
			jiné dlouhodoběji dostupné slevy, ale tu portmonku bych přidal, pokud to taky není jen na pár dní
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>36</id>
		<replyTo>35</replyTo>
		<timeStamp>21. 10. 2014 09:45</timeStamp>
		<author>Thom</author>
		<text>Bohužel odkaz z toho nevytáhnu, je to v kartě Kupóny. A je to bohužel stejné jako na iDnes, je jen do
			konce října.
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>37</id>
		<replyTo>23</replyTo>
		<timeStamp>21. 10. 2014 11:09</timeStamp>
		<author>S474N</author>
		<text>hangrybirds: a jaka je to vzdalenost? A nemas nahodou pro motor predepsany N98?</text>
	</post>
	<post>
		<id>38</id>
		<replyTo>35</replyTo>
		<timeStamp>21. 10. 2014 17:13</timeStamp>
		<author>tomasvlasak</author>
		<text>Už jsem to v té Portmonce našel, po nainstalování do mobilu už to bylo velmi rychlé, ale na webu bez
			aplikace jsem k tomu nenašel nic, takže asi pro běžného uživatele jednodušší kupon z slevy dnes dnes
			večer chci vyzkoušet u agipu kombinaci O2 a GE kreditky
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>39</id>
		<replyTo>38</replyTo>
		<timeStamp>21. 10. 2014 18:55</timeStamp>
		<author>myšpulín</author>
		<text>Já prostě pumpaři řeknu, že mám O2 výhody a budu platit kartou.</text>
	</post>
	<post>
		<id>40</id>
		<replyTo>38</replyTo>
		<timeStamp>21. 10. 2014 22:25</timeStamp>
		<author>tomasvlasak</author>
		<text>tak jsem dneska zkoušel ten Agip, nějak jsem to neodhadl a měl jen 26 litrů, takže oficiálně by kupon
			od O2 neměl platit, v tu chvíli mě nenapadlo to i tak vyzkoušet, ale rychle jsem hledal náhradní aspoň
			na těch 50 haléřů na rychlo, kupon z Portmonky je dle mého totožný jako na slevy dnes, i tam u něj je
			logo slevy dnes. Nicméně kombinace slevy 0,5 Kč na litr za portmonku a platba GE kreditkou s vratkou 7%
			nebyl problém
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>41</id>
		<replyTo>38</replyTo>
		<timeStamp>6. 11. 2014 15:52</timeStamp>
		<author>tomasvlasak</author>
		<text>tak dnes opět AGIP a protože tam začnu tankovat pravidelně, tak jsem si nechal udělat i tu jejich
			věrnostní kartičku, kombinace sleva od O2, body na věrnostní program a platba GE kreditkou naprosto v
			pohodě dokonce i v katalogu odměn doporučují kombinace sbírání bodů na věrnostní kartu a platbu GE
			kreditkou s 3% bonusem (já mám 7%, ale to je je jen dočasné), takže to je určitě v klidu a ta sleva od
			O2 k tomu taky nevadí
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>42</id>
		<replyTo>41</replyTo>
		<timeStamp>19. 5. 2015 17:53</timeStamp>
		<author>retron</author>
		<text>sleva 1Kč/litr za 10 ibodů u OMV ale chtělo by to něco lepšího, u MOLu tankovat nebudu</text>
	</post>
	<post>
		<id>43</id>
		<replyTo>42</replyTo>
		<timeStamp>19. 5. 2015 19:06</timeStamp>
		<author>guru jára</author>
		<text>Vyhodnejsi nez tyhle slevy u drahych pump je jezdit k levnejsi pumpe. Tank Ono.</text>
	</post>
	<post>
		<id>44</id>
		<replyTo>43</replyTo>
		<timeStamp>19. 7. 2015 21:03</timeStamp>
		<author>wit.cz</author>
		<text>...jedou třicet kiláků pro LEVNĚJŠÍ BEN-ZÍN...</text>
	</post>
	<post>
		<id>45</id>
		<replyTo>41</replyTo>
		<timeStamp>19. 7. 2015 22:03</timeStamp>
		<author>Tomáš Marný</author>
		<text>tomasvlasak píše:tak dnes opět AGIP a protože tam začnu tankovat pravidelně, tak jsem si nechal udělat
			i tu jejich věrnostní kartičku Tak si z té kartičky nezapomeň fofrem vybrat body, 30.7.2015 jejich
			věrnostní program (a značka Agip) končí...
		</text>
	</post>
	<post>
		<id>46</id>
		<replyTo>41</replyTo>
		<timeStamp>19. 7. 2015 22:10</timeStamp>
		<author>marvy</author>
		<text>Já přešel k Shellce,ty mají taky slevovou kartu a jde body uplatnit i na benzín.Ted v akci při
			zřízení, 50 bodů "zdarma".Ten benzín zas tak drahej u nás nemají. U Agipu to vyberu za žraso a konec.
			Jinak pod Mollem zatím sleva na pohonné hmoty nejde,psal sem jim. Přesně tak,jezdit pro korunu 30km pro
			benzín nebudu.
		</text>
	</post>
</thread>