<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!--  -->
<thread>
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 06:30:54</timeStamp>
      <author>Antonín Bártek</author>
      <text>. Západní analytici nicméně nevěří...... ---------- Kdo nevěří,ať tam běží</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 06:39:27</timeStamp>
      <author>Oldřich Kepka</author>
      <text>Něco mi tu nehraje. Nevěřím, že by Severní Korea mohla někoho vážně ohrozit. Spíš mají strach, že je někdo napadne. A nebylo by to poprvé.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 06:40:17</timeStamp>
      <author>Ján Vyrobík</author>
      <text>Ani se mu nedivím...Ale snad je nepoužije, jako tí,co ho tak vehementně kritizují...</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 06:44:17</timeStamp>
      <author>Jaroslav Zaoral</author>
      <text>Jenom ho pořád provokujte, až mu jednou prdne v bedně pořádně, a pak se budete všichni divit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 06:52:13</timeStamp>
      <author>Jan Šruta</author>
      <text>Čína ten absces jm. KLDR stvořila tak by ho měla taky smáznout vždyť ten Cundovo psedofeudální režim musí ohrožovat i jejich prosperitu</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 06:53:14</timeStamp>
      <author>Jana Ludvíková</author>
      <text>Západní analytici nicméně nevěří............. Jistě,další co nic nedělají a pak z nich vypadne blábol.A potom se budou divit. Analýzy,statistiky,...vždy se pak ukáže že vše je jinak</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 06:57:23</timeStamp>
      <author>Petr Široký</author>
      <text>Tento příspěvek byl smazán redakcí, protože porušoval Pravidla pro vkládání příspěvků. Opakované porušování pravidel může mít za následek zablokování účtu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 07:07:12</timeStamp>
      <author>Ladislav Macků</author>
      <text>Nechápu, jak se může izolovaná a mezinárodními sankcemi ekonomicky zdecimovaná 25 miliónová země bez potřebných surovinových zdrojů stát jadernou velmocí, ze které by mělo mít okolí strach. Tady něco nehraje!</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 07:07:37</timeStamp>
      <author>Karel Floner</author>
      <text>Novinky! Napište rovnou,že USA zpřísnila sankce.Vždyť OSN je jenom kašpárek v politice USA na světě. My co jsme už na světě déle než nynější vykřikovatelé o svobodě a volnosti,my si pamatujeme,že právě USA pohrozila OSN že jí přestane finančně podporovat a v té době se prakticky přemýšlelo,že se OSN vrátí zpátky do Ženevy. Takže každý král má u svého trůnu šaška,tak USA ná u svého trůnu šaška OSN</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 07:09:48</timeStamp>
      <author>František Kožíšek</author>
      <text>Ján Vyrobík, Ostrava Pátek, 4. března 2016, 06:40:17 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +1 Ani se mu nedivím...Ale snad je nepoužije, jako tí,co ho tak vehementně kritizují... Vy se mu nedivíte,že chce použít atomové zbraně???Já se zase divím jak může někdo to co jste stvořil zveřejnit!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 07:18:07</timeStamp>
      <author>Milan Červenka</author>
      <text>Americké ministerstvo obrany v reakci vyzvalo Pchjongjang, aby upustil od provokací a "soustředil se na dodržování svých mezinárodních povinností a závazků". ---------- Hlavně, že uSSáci mezinárodní závazky dodržují !</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 07:20:01</timeStamp>
      <author>Jaroslav Seidel</author>
      <text>Pane Kožíšku. Vyrobík je produkt incestního vztahu, tak se nad ním nepozastavujte.</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 07:33:29</timeStamp>
      <author>Vincenc Sedláček</author>
      <text>USA provokují Severní Koreu svými vojenskými manévry. Chtějí vytvořit dojem, že KLDR se chystá zaútočit na Jižní Koreu a na americké vojenské základny. Kromě toho chce USA ještě více upevnit své pozice na Korejském poloostrově, odkud může dobře kontrolovat procesy probíhající v Asii“.</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 07:40:07</timeStamp>
      <author>Lukáš Frťala</author>
      <text>Karel Floner, Česká Lípa Pátek, 4. března 2016, 07:07:37 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +7 Novinky! Napište rovnou,že USA zpřísnila sankce.Vždyť OSN je jenom kašpárek v politice USA na světě. My co jsme už na světě déle než nynější vykřikovatelé o svobodě a volnosti,my si pamatujeme,že právě USA pohrozila OSN že jí přestane finančně podporovat a v té době se prakticky přemýšlelo,že se OSN vrátí zpátky do Ženevy. Takže každý král má u svého trůnu šaška,tak USA ná u svého trůnu šaška OSN --------------- Víte o tom, že v OSN jsou i takové státy jako Rusko, Čína, Írán atd.? Vlastně skoro všechny státy na světě. To jsou taky dvorní šašci USA?</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 07:42:26</timeStamp>
      <author>Gunther Burdik</author>
      <text>Řekl jasně a otevřeně jestli nás napadnete použijí atom,věřim že by nikdy nezačal.Marně se neřiká-Když se chce psa bít hůl se vždy najde.Představte si že má jen jednou tolik obyvatel jak my a co jsou schopni vyrobit vystavni města průmysl včetně kosmickych raket vše co mají doma patři jim k tomu nezadluženi.Co jsme ziskali za 27 let po sametu 70 procent nejlepšich podniku nám neřika pane z toho prodeje jsme do dneška žili k tom několik bilionu státniho schodku který narusta ročně kolem 100 miliard a to už pomalu platime i za vzduch který dycháme,700 tisíc nezaměstnaných a kolem 40 tisíc bezdomovcu ať byli komouši jaci byli to si nemohli dovolit každy občan měl zajištěny slušny život od narozeni po stáři což dnešni demokracie není schopna zajistit.Tak vidím svět já.</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 07:46:01</timeStamp>
      <author>František Brada</author>
      <text>Karel Floner, Česká Lípa Pátek, 4. března 2016, 07:07:37 | Souhlasím | Nesouhlasím | +6 Novinky! Napište rovnou,že USA zpřísnila sankce.Vždyť OSN je jenom kašpárek v politice USA na světě. My co jsme už na světě déle než nynější vykřikovatelé o svobodě a volnosti,my si pamatujeme,že právě USA pohrozila OSN že jí přestane finančně podporovat a v té době se prakticky přemýšlelo,že se OSN vrátí zpátky do Ženevy. Takže každý král má u svého trůnu šaška,tak USA ná u svého trůnu šaška OSN ---------------------------------------------------------------------- Tím šaškem myslíte Rusko, Čínu a ostatní stálé členy rady bezpečnosti OSN? Jó hlad je sviňa a tak haraší zbraněma aby vydyndal nějakou potravinovou pomoc, ostatně není to poprvé ale naopak se to pravidelně opakuje.</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 08:03:30</timeStamp>
      <author>Štefan Görner</author>
      <text>Takové výhrůžky jim k odstranění sankcí nepomůžou. Koho baví jejich totalitní rétorika? Haraší atomovkou a dobře ví, že by z Koreje nezůstal ani mastnej flek. Bohužel by to odnesla i ta vyspělá a úspěšná jižní.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 08:18:14</timeStamp>
      <author>Miroslav Málek</author>
      <text>Podřízněte to podsvinče</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 08:34:17</timeStamp>
      <author>Miroslav Nový</author>
      <text>Oldřich Klenka, Říčany Máš v tom chlape trošku bordel. To severní Korea napadla jižní, ne naopak!</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 08:50:17</timeStamp>
      <author>Křížová Božena</author>
      <text>Severokorejský národ živoří v bídě,nesvoboda všeho druhu, ale megaloman Kim provokuje svět jádrem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 08:53:33</timeStamp>
      <author>Petr Michalčák</author>
      <text>Uno, duo tree Jak je uňáku dnes v blázinci? Dostal jsi napapat? Většina tvých chudáků nemá co do huby! Začni makat příšero!</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 09:02:36</timeStamp>
      <author>Jiří Vácha</author>
      <text>Největší komunistický objev je splachovaci záchod</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 09:27:21</timeStamp>
      <author>Štefan Görner</author>
      <text>Pane Vácho, veškeré vynálezy kolem WC (ventil v nádobce, sifon v míse), jsou britského původu. Tam komunismus nikdy nebyl a ani nebude.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 09:32:04</timeStamp>
      <author>Ján Vyrobík</author>
      <text>František Kožíšek, Zbiroh Pátek, 4. března 2016, 07:09:48 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | 0 Ján Vyrobík, Ostrava Pátek, 4. března 2016, 06:40:17 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +1 Ani se mu nedivím...Ale snad je nepoužije, jako tí,co ho tak vehementně kritizují... Vy se mu nedivíte,že chce použít atomové zbraně???Já se zase divím jak může někdo to co jste stvořil zveřejnit!!! ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++Zato vy,jste Šalamoun,pane...Jestli to nevíte,tak vaši přátele z USA, už atomové zbraně,použili.A jsou schopní je použit opět! Tam hledejte souvislosti!</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 09:45:10</timeStamp>
      <author>Vladimír Sladký</author>
      <text>Oldřich Kepka, Říčany řekl(a): "Něco mi tu nehraje. Nevěřím, že by Severní Korea mohla někoho vážně ohrozit. Spíš mají strach, že je někdo napadne. A nebylo by to poprvé." nepovídejte, kdo kdy napadl KLDR? Že by to byla Jižní Korea? Vy hnusný přepisovači historie, byla to KLDR, kdo napadl Jižní Koreu: Dne 25. června 1950 překročila vojska severokorejské lidové armády 38. rovnoběžku - a napadla Jižní. Ani milion červených bodů nic v tom co se stalo nezmění.</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 09:49:48</timeStamp>
      <author>Vladimír Sladký</author>
      <text>Ján Vyrobík, Ostrava řekl(a): "Ani se mu nedivím...Ale snad je nepoužije, jako tí,co ho tak vehementně kritizují..." vzhledem k tomu, že ho momentálně jednomyslně kritizuje RB OSN, tak mezi těmi, co ho vehementně kritizují jsou Čína a Rusko. A na to vy, pane Vyrobíku z Ostravy vždy rád zapomínáte, že?</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 09:58:57</timeStamp>
      <author>Pavel Mikulecký</author>
      <text>Bohatě mu stačí, když počká na vítězství Trumpa v USA. Ten ho přece obdivuje a jistě najdou společnou řeč.</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 10:17:01</timeStamp>
      <author>Rudolf Husák</author>
      <text>Když korejci vidí,jak amík rozněcuje válečné štvavé vášně na planetě,morduje a znásilňuje jednu zem za druhou,všude buduje raketové základny,tak mají zřejmě pocit,že už budouu brzo na řadě...</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 10:30:15</timeStamp>
      <author>Pavel Urbánek</author>
      <text>Jen ho nechte ať se bojí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 10:37:05</timeStamp>
      <author>Rudolf Husák</author>
      <text>Lukáš Frťala, Jílovice Karel Floner, Česká Lípa Napište rovnou,že USA zpřísnila sankce.Vždyť OSN je jenom kašpárek v politice USA na světě. My co jsme už na světě déle než nynější vykřikovatelé o svobodě a volnosti,my si pamatujeme,že právě USA pohrozila OSN že jí přestane finančně podporovat a v té době se prakticky přemýšlelo,že se OSN vrátí zpátky do Ženevy. Takže každý král má u svého trůnu šaška,tak USA ná u svého trůnu šaška OSN ------ Víte o tom, že v OSN jsou i takové státy jako Rusko, Čína, Írán atd.? Vlastně skoro všechny státy na světě. To jsou taky dvorní šašci USA? ----- Ano, to máte pravdu,v OSN je Rusko,Čína,Írán...,ale rozpínavé NATO nerespektuje na planetě nic a nikoho.Na koho ukáže četník USA,je to potenciální nepřítel. Rusko udělalo veliký krok ke světovému míru tím,že v Evropě,plné sametu,r.1990 samo a dobrovolně rozpustilo vojenský pakt Varšavské smlouvy.Proč?,do té doby obranný pakt NATO,se stal útočný. I kdyby OSN přestěhovali do Ženevy,amík vše uplatí..</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 10:40:20</timeStamp>
      <author>František Holada</author>
      <text>Kim je sice magor,ale já se mu nedivím,že zbrojí,aby nedopadl jako nedávno v Iráku a Libyi.Rozvrácené země na desítky let do předu vládne tam IS,miliony mrtvých a vymyšlená zaminka invaze,že má Sadam ZHN.Test byl jaderný nebo vodíková bomba to nikde nepíšou jaká byla naměřena radiace v okolí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 10:51:25</timeStamp>
      <author>Vojtěch Rybák</author>
      <text>A Kim bude házet atomové bombičky jako Fibingerová kouli? Kdyby se místo nesmyslného zbrojení a vydírání soustředil na blahobyt svých lidí. Je tohle přeci hlavní idea komunismu, ne?</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 10:57:04</timeStamp>
      <author>Romana Kulhavá</author>
      <text>Chudáci občané KLDR. Ten jejich šílený vůdce je schopen další generaci odsoudit k trvalému hladomoru a to jen a jen proto,aby se mohl předvádět a mastit si své ego. Ono je toho násilí po celém světě asi ještě málo,myslí si patrně Kim prasečum,co?</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 10:59:26</timeStamp>
      <author>František Havlíček</author>
      <text>Nechte je na pokoji a bude klid.Oni si žijí spokojeně ve svém světě, nemají problémy s migranty a jejich reakce na provokace amíků je adekvátní.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 11:17:44</timeStamp>
      <author>Vlastimil Březina</author>
      <text>František Kožíšek, Zbiroh Ján Vyrobík, Ostrava Pátek, 4. března 2016, 06:40:17 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +1 Ani se mu nedivím...Ale snad je nepoužije, jako tí,co ho tak vehementně kritizují... Vy se mu nedivíte,že chce použít atomové zbraně???Já se zase divím jak může někdo to co jste stvořil zveřejnit!!! ========================================================= Pokud vím, tak jaderné zbraně naostro použili pouze ti, kteří vyhrožují a uplatňují sankce vůči jiným. Kdybyste, pane Vyrobíku, nepochopil, o koho jde, tak jsou to USA.</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 11:38:13</timeStamp>
      <author>Milan Szabó</author>
      <text>KLDR je živoucím příkladem toho, jak vypadá země, kde komunisti a plánované socialistické hospodářství funguje dlouhodobě. U nás to bylo 40 let a dodnes jsme se z toho nevzpamatovali (kromě ekonomických dopadů jsou tu hlavně morální dopady, které náš národ stahují ke dnu - je to krásně vidět na podpoře llevičáků Babišovi). EU se stává pomalu také komunistickou organizací a už i na ni je vidět, že levicový socialismus časem zničí i ty nejvýkonnější ekonomiky. V KLDR to funguje déle a ještě intenzivněji a je vidět kam to vede. Kdokoliv kdo něco umí dělá buďto pro stát - potažmo pro armádu, nebo je zlikvidován. Doufam že místní levicová lůza si to vezme k srdci a u příštích voleb se nebude rozhodovat podle toho kdo jim dá na náměstí lepší guláš a pivo .. ale mam obavy, že nevezme :)</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 11:43:21</timeStamp>
      <author>Tomáš Marný</author>
      <text>?????????????????????????????????????? jediné napětí vyvolává USA v jihočínském moři a svoji podporou umírněných teroristů v každé zemi a vyvolávají barevnou revoluci v africe na padácích zhazují pomoc tak aby vždy polovina padla do rukou IS a pak si sypou popel na hlavu ale IS má zbraně jak je možné že si americká armáda 5 let nevěděla rady s teroristy v sýrii a po zásahu rusů je tam za 5 měsíců MÍR co to USA</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 11:49:17</timeStamp>
      <author>Tomáš Marný</author>
      <text>??????????????????????????????????????????, co to USA pořád melou jsou jediní ve světě kteří bezohledně použili jaderné zbraně na zkoušku v Japonsku a do dnes tam lidé umírají na následky ozáření možná i USA by si to měli zkusit jak působí atom na obyvatele pořád vyvolávají konflikty a kde jsou zbraně hromadného ničení z iráku dnes jsou v německu jako 2 miliony uprchlíků a ani nemusí vybuchovat už vybuchují němci z beznaděje k vůli uprchlíkům proč asiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 11:52:38</timeStamp>
      <author>Pavel Bílý</author>
      <text>Pokud na světě existuje zločinecký spolek NATO v čele se světovými teroristy a grázly číslo jedna USA, musí být každá země připravena na vojenskou agresi. Za dobu trvání USA bylo nejvíce obětí vč. obětí z druhé světové války a z dalších vojenských akcí USA v řadách nevinných civilistů. Bomby všeho druhu, tříštivé, kazetové, zápalné i jaderné, chemické zbraně, napalm, bílý fosfor, Agent Orange i A. White použily USA při vraždění civilistů. V My Lai použili američtí hrdinové proti bezbranným starcům, ženám a dětem vč. kojenců i nože a těžké kanady. A před tím znásilňování a mučení. Dodnes se tam, kde US Army použila neselektivní herbicidy a jiná chemická svinstva rodí zmrzačené děti. Děti bez nohou, bez rukou, bez očí. Kolik lidí zemřelo na nemoc z ozáření, to nikdo nespočítá. Americký humanismus a americká demokracie to jsou vreálu zločiny. Zločiny, o kterých se ani nejhorším esesáckým zrůdám v nacistických koncentrácích nesnilo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:00:17</timeStamp>
      <author>Miroslav Belko</author>
      <text>Jak dlouho tomu budeme"nevěřit",až to bouchne???</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:04:27</timeStamp>
      <author>Miroslav Pěnička</author>
      <text>Žádná omezení blokády klidu na korejském poloostrově nepřidají, naopak budou Severní Koreou využívána k propagandě proti západním zemím .Korea je si vědoma že USA si netroufnou na dobře vyzbrojenou zemi,proto jaderné zbraně,předvádění raket dlouhého i krátkého doletu.Jinak by dopadla jako Jugoslávie,Irák a další špatně vyzbrojené země. Více než 65 let přítomnosti a provokací vojsk USA na svých hranicích je o tom přesvědčuje.USA tam řeší problémy, které by bez nich vůbec nebyly, tak jako v ostatních válkou rozdělených zemí, které se po odchodu cizích vojsk sjednotily.</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:04:34</timeStamp>
      <author>Jan Kružík</author>
      <text>Pavel Bílý, Tanvald Pátek, 4. března 2016, 11:52 Pokud na světě existuje zločinecký spolek NATO v čele se světovými teroristy a grázly číslo jedna USA, musí být každá země připravena na vojenskou agresi. ============================================= Bílý, vám vždy ráno natáhnou klíček na maximum a už jedete, jak motorová myš - Kim a Putin jsou kámoši, napište nám něco veselého;-))</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:19:03</timeStamp>
      <author>Petr Štěpánek</author>
      <text>Myslím že Kim má prd a ne jaderné hlavice. Ta země je z velké části úplně zaostala a i když mají velkou armádu, většina těch věcí je desítky let stará.</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:43:10</timeStamp>
      <author>Jindřich Hartman</author>
      <text>Vím, že je to marné, ale pro všechny kremloidy, předhánějící se v štvaní jen a jen proti USA, připomínám z úvodního odstavce: "Rada bezpečnosti OSN na to odpověděla ve středu zpřísněním sankcí", a že RB hlasovala jednomyslně, a jejími členy je i Rusko a Čína! Pro méně chápavé velkými písmeny: RUSKO A ČÍNA TAKÉ ODSOUHLASILY TYTO SANKCE!</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:44:51</timeStamp>
      <author>Milan Szabó</author>
      <text>Nejsem nějaký zarytý fanda zahraniční politiky USA, ale nejsem pitomec a dobře vím, že Rusko a Čína jsou uplně to samé. Rusko si bez skrupulí ukradlo část území patřící jinému státu, Čína více než kdo jiný drancuje nerostné suroviny v Africe atd. atd. .. je mi jasné že to je už moc složité nato, aby to pochopila i novinková lůza ale prostě to tak je soudruzi :)) Každopádně to vaše halekání o tom, jak za neklid na Korejském poloostrově mohou USA je opravdu komické a tak nějak svědčí o vaší inteligenci správné dělnické třídy :)) Tvrdá pěst našeho lidu prostě zatočí s imperialisty .. tak jako třeba ve Venezuele, která vyváží víc ropy než Arabské Emiráty, ale díky soudruhům u kormidla tam chcípaj hlady :-D</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:20:35</timeStamp>
      <author>Jiří Večerek</author>
      <text>"Udělejte si v tom soudruzi komunisté i antiamerikanisté pořádek, pokud totiž kážete ruskou vodu a doposud pijete americké víno, měli byste zavrhnout všechny atributy prohnilého a dekadentního západu a sami začít chodit v hadrech a v gumácích, zalézt do děr v zemi, nalít do sebe flašku samohonky a zakousnou se do ryby zabalené v Pravdě. Nikoliv chodit nyní krásnými a výstavnými městy oblečeni v americké módě, poslouchat americkou hudbu, na americkém počítači pomocí amerického operačního programu a na americkém programu spisovat své pomatenosti a pak je rozesílat americkým e-mailem za pomoci amerického internetu, aniž by kdokoli z vás riskoval buď kulku do hlavy, nebo dvacet pět let v Gulagu. Rovněž nechápu jak je možné, že když už tolik nenávidíte Ameriku, neroztrháte v čele s Vladimírem Putinem své dolary, eura, nebo volně konvertibilní českou korunu a nepřevedete svá bankovní konta na čínské jüany, severokorejské wony,venezuelské bolívary, nebo na ruské rubly." Miroslav Václavek</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:34:58</timeStamp>
      <author>Bořivoj Rampír</author>
      <text>Já to vyžrané prase Kima nemohu ani cítit, ale přesto si myslím, že by vůbec nebylo na škodu, kdyby amíkům konečně někdo předvedl jak chutná válka. Oni totiž strašně rádi válčí na cizím území, na vlastní kůži poznali válku naposledy jejich pradědové v polovině 19. století. Konečně by se nemuseli rajcovat těmi jejich přiblblými akčními filmy a poznali by jaké to je, když jejich stateční hoši ničí domovy lidem po celém světě.</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:50:04</timeStamp>
      <author>Radek Vitera</author>
      <text>Krasne receno!!!Jiří Večerek, Fort Walton Beach, Florida Pátek, 4. března 2016, 15:20:35 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +2 "Udělejte si v tom soudruzi komunisté i antiamerikanisté pořádek, pokud totiž kážete ruskou vodu a doposud pijete americké víno, měli byste zavrhnout všechny atributy prohnilého a dekadentního západu a sami začít chodit v hadrech a v gumácích, zalézt do děr v zemi, nalít do sebe flašku samohonky a zakousnou se do ryby zabalené v Pravdě. Nikoliv chodit nyní krásnými a výstavnými městy oblečeni v americké módě, poslouchat americkou hudbu, na americkém počítači pomocí amerického operačního programu a na americkém programu spisovat své pomatenosti a pak je rozesílat americkým e-mailem za pomoci amerického internetu, aniž by kdokoli z vás riskoval buď kulku do hlavy, nebo dvacet pět let v Gulagu. Rovněž nechápu jak je možné, že když už tolik nenávidíte Ameriku, neroztrháte v čele s Vladimírem Putinem své dolary, eura, nebo volně konvertibilní českou korun</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:36:48</timeStamp>
      <author>Liška Ladislav</author>
      <text>Radek Vintera Evidentně je toho víc co nechápete. Zkuste nezávislé weby možná budete překvapen informacemi z "druhé strany" . Občas je potřeba pochybovat o nezpochybnitelném a věřit neuvěřitelnému :D</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:50:17</timeStamp>
      <author>Jindřich Salaba</author>
      <text>Oldřich Kepka, Říčany..A jste normalni??Tady jsi ted VYPLODIL co jako????Takze cti pozorne :D Az prestanes myslet svoji ....no nevim...tak ti dojde ze ten tvuj vlastne VLASTENEC...Kim...to proda kamkoliv.A Az ty a dalsi budou rvat...Vy za to muzete...tak se na tebe prijedu podivat!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:19:06</timeStamp>
      <author>Tomáš Matoušek</author>
      <text>Divné, že tam USA ještě nevpadli, aby nás zachránili před nebezpečným komunistickým diktátorem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 18:02:35</timeStamp>
      <author>Karel Floner</author>
      <text>František Brada, Leskovice Pátek, 4. března 2016, 07:46:01 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +7 Karel Floner, Česká Lípa Pátek, 4. března 2016, 07:07:37 | Souhlasím | Nesouhlasím | +6 Novinky! Napište rovnou,že USA zpřísnila sankce.Vždyť OSN je jenom kašpárek v politice USA na světě. My co jsme už na světě déle než nynější vykřikovatelé o svobodě a volnosti,my si pamatujeme,že právě USA pohrozila OSN že jí přestane finančně podporovat a v té době se prakticky přemýšlelo,že se OSN vrátí zpátky do Ženevy. Takže každý král má u svého trůnu šaška,tak USA ná u svého trůnu šaška OSN -------------------- Tím šaškem myslíte Rusko, Čínu a ostatní stálé členy rady bezpečnosti OSN? Jó hlad je sviňa a tak haraší zbraněma aby vydyndal nějakou potravinovou pomoc, ostatně není to poprvé ale naopak se to pravidelně opakuje. ***** Nene myslím tím celou OSN. No a jinak Rusko a Čína má Kima u pr...le zamáčli by ho jako veš,tak proč se dohadovat s USA když má asi plný kaťata.</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 19:45:35</timeStamp>
      <author>Tomáš Zeman</author>
      <text>Jaroslav Zaoral, Letovice řekl(a): "Jenom ho pořád provokujte, až mu jednou prdne v bedně pořádně, a pak se budete všichni divit." Jestli mu jednou rupne v bedně, tak se z JK stane ostrov:+))</text>
   </post>
</thread>
