<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="novinky">
   <!--  -->
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:33:52</timeStamp>
      <author>Petr Michalčák</author>
      <text>Já se dodnes nesmířil s tím, že máme takovou neschopnou vládu, která si tu chce natahat potencionální bestiální vrahy z IS a vůbec se za to nestydí!</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:35:16</timeStamp>
      <author>Radka Borovičková</author>
      <text>Trošku nám tu svobodu chtějí okleštit... Asi si moc vyskakujeme!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:35:46</timeStamp>
      <author>Stanislav Šopik</author>
      <text>Chovancovi se stýská po 50 létech, kdy člověk v jeho pozici byl prokurátor,soudce i kat!!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:35:53</timeStamp>
      <author>Kája Daněk</author>
      <text>Chovanec se nechce smířit s šibenicemi na demonstracích.- ---------- Tomu nerozumím. A kam s nimi mají teda ti lidé jít? Na vládu ?</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:36:36</timeStamp>
      <author>Pavel Růžička</author>
      <text>Má strach,aby se brzy neobjevily před Úřadem vlády.</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:37:08</timeStamp>
      <author>Petr Michalčák</author>
      <text>Zatím ti tu šibenici nikdo nestaví Chovanče, ale kdo ví co bude, to teprve ukáže čas!</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:38:46</timeStamp>
      <author>Jan Krejčí</author>
      <text>Má strach. Proč asi?</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:39:27</timeStamp>
      <author>Zdeněk Drbohlav</author>
      <text>No co,co,co, vždyť je to legrace.</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:40:34</timeStamp>
      <author>Ivan Hron</author>
      <text>Ministr, chovanec plzeňských práv, má podivně nastavené priority. Se symboly v ulicích se smířit nehodlá. S naprostou neschopností a zbabělostí policie v Uherském Brodu se smířil poměrně snadno! Na rozdíl od symbolů, tam se vraždilo doopravdy!</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:41:30</timeStamp>
      <author>Valerie Říhová</author>
      <text>Šibenice byla jenom legrace, ale to, že se sem k nám havlističtí vlastizrádci řízení velvyslanectvím USA snaží nacpat islám, už legrace rozhodně není.</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:42:58</timeStamp>
      <author>Pavel Řehák</author>
      <text>Základní listina svobod, potažmo Ústava ČR- Každý má právo vyjádřit veřejně svůj názor, slovem , obrazem atd. Dále - Cenzura je nepřípustná. Tyto dvě věty by si každý Čech, včetně těch špatných, (soudruzi Dienstbier, Sobotka, Šabatová a mnoho dalších) měl opakovat alespoň třikrát denně..</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:42:58</timeStamp>
      <author>Pavel Řehák</author>
      <text>Základní listina svobod, potažmo Ústava ČR- Každý má právo vyjádřit veřejně svůj názor, slovem , obrazem atd. Dále - Cenzura je nepřípustná. Tyto dvě věty by si každý Čech, včetně těch špatných, (soudruzi Dienstbier, Sobotka, Šabatová a mnoho dalších) měl opakovat alespoň třikrát denně..</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:43:59</timeStamp>
      <author>Radka Borovičková</author>
      <text>Já se zase nějak nemohu smířit s tím, že na našich hranicích nejsou početné skupiny policistů, vojáků, psů, ploty, ostnaté dráty, výstraha, elektřina... A že k nám chtějí vzít primitivní migranty s nebezpečnou vírou, která dávno měla být v naší zemi postavená mimo zákon! Nejspíš zapomněli, že máme demokracii - vládu lidu... Lid chce referendum!</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:44:38</timeStamp>
      <author>Jiri Kiraly</author>
      <text>Chtel by lidem zavrit pusu na sibenici snim z hajzlem neschopnym.</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:46:52</timeStamp>
      <author>Martin Vanasek</author>
      <text>má strach , že by na něj také jedna zbyla ?</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:46:54</timeStamp>
      <author>Miroslav Belko</author>
      <text>Není pan Chovanec,poněkud kontroverzním?</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:47:21</timeStamp>
      <author>Miroslav Král</author>
      <text>Teď jsou na demonstracích hrdinové, když tu nejsou imigranti. Za pár let se to už neodvážej. To by si táhli tu šibenici tak maximálně pro sebe. :)))</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:47:49</timeStamp>
      <author>Vlastislav Beran</author>
      <text>KÁLÍ V SÍNI !!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:49:44</timeStamp>
      <author>Miloš Kleiner</author>
      <text>To ma opravdu mimoradne dulezite starosti</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:50:52</timeStamp>
      <author>Milan Svoboda</author>
      <text>Neznam odbornou minulost pana Chovance, ale verim, ze technik jiste nebude. Na techto maketach se nemuze nikdo povesit, jelikoz neodpovidaji ČSN, pri vetsim vetru by se zlomily... Spise by se pan ministr mel zamerit na diskriminaci pracujicich duchodcu, neuznanim odpoctu dane na polatnika. Cca rok a pul bylo okradano kolem 200.000 pracujicich duchodcu s mnoha milionovou skodou... Zde se stal umyslny trestny cin za ucelem obohatit jistou skupinu lidi a zajistit ji neopravnenou vyhodu. Nikdo dodnes za diskriminaci a okradeni 200.000 lidi s naslednou skodou zjevne presahujici 5.000,- Kč nebyl potrestan, jak je to mozne ????</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:57:01</timeStamp>
      <author>Daniel Marek</author>
      <text>Pavel Řehák, Praha Základní listina svobod, potažmo Ústava ČR- Každý má právo vyjádřit veřejně svůj názor, slovem , obrazem atd. Dále - Cenzura je nepřípustná. Tyto dvě věty by si každý Čech, včetně těch špatných, (soudruzi Dienstbier, Sobotka, Šabatová a mnoho dalších) měl opakovat alespoň třikrát denně.. ------------------------------------- Trenky na hradě?</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:58:07</timeStamp>
      <author>Petr Horák</author>
      <text>Vydrž do voleb Milánku, pak už ti to může bejt u p.dele :)</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:58:40</timeStamp>
      <author>Martin Bízek</author>
      <text>A tohle nám vládne ?!</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 12:59:10</timeStamp>
      <author>Jaroslav Volský</author>
      <text>by nejradějc zavřel všechny vlastnece a dal do jejich domovů arabáky a afričany smeták!</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:00:42</timeStamp>
      <author>Jaroslav Volský</author>
      <text>co s takovou protičeskou vládou-defenestrace....která nehájí české občany na našem území-a chce nám tu udělat peklo....s arabákama a afričanam-který mají neustále po kapsách drogy a nedaj se zvládnout jako naše menšina!</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:04:54</timeStamp>
      <author>Miroslav Bezděk</author>
      <text>Mě, jako občanovi se zase šibenice na protestech proti vládě líbí, vyjadřují můj názor na ty vládní, vlastizrádné šašky nejlépe a výstižně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:05:41</timeStamp>
      <author>Oldřich Novák</author>
      <text>Chovanec asi neví co znamená slovo "maketa". No, ale na druhou stranu je to chovanec, tak co od něj můžeme chtít, že?</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:06:34</timeStamp>
      <author>Milan Galbavý</author>
      <text>Se nedivím,při představě,že na jedné z nich bude viset.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:08:20</timeStamp>
      <author>Pavel Mikulecký</author>
      <text>všichni jsme viděli, že kukly jsou už také povolené, tak proč ne šibenice, samopaly (pro příklad nemusíme chodit daleko).</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:08:31</timeStamp>
      <author>Bedřich Sýs</author>
      <text>Chovanec ať se hlavně smíří s tím, že už znovu ministrem nebude a možná skončí i v politice, člověk, který nedbá na názory lidí, je špatný politik a ty šibenice, já tomu rozumím, je to vztek a beznaděj, nad chováním Sobotky, Dienstbiera, Stropnického, Chovance, Valachové a dalších, tahle vláda mou důvěru nemá, spíše se mi nad ní chce zvracet</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:10:53</timeStamp>
      <author>Vítězslav Veselý</author>
      <text>Milane,Milane,ty stará kovárno.Ty šibenice tě už nemusí trápit,ani tvého kámoše Sobotku.Připravujte se raději na odlet a ten vás čachráře nemine.Frštenc ty trubko?:-)</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:12:19</timeStamp>
      <author>Milan Pazdernatý</author>
      <text>Mně jako občanovi se však stále zdá podivné, že by v České republice bylo legální nosit šibenice kamkoliv. ,,,,,,,,,,, Mě ne pane Chovanec.Chovejte se k lidem jako lidi,diskutujte s nimi a naslouchejte,vládněte slušně a pro lidi , nebudete se muset dívat na šibenice protože nebudou demonstrace.Pokud budete s lidmi zacházet jako s chlévskou mrvou tak počítejte i s horšími věcmi než šibenice.</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:13:00</timeStamp>
      <author>Milan Vyskočil</author>
      <text>.....noční děs potrefené husy.......</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:14:07</timeStamp>
      <author>Petr Bartoš</author>
      <text>No a občané se zase nechtějí smířit s Chovancem...</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:13:53</timeStamp>
      <author>Milan Strauss</author>
      <text>Pan Chovanec ať si vzpomene když ho jako jediného z prů.erářů vzali v ČSSD na milost a dali mu funkci ministra, doufám, že se nebude opakovat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:15:19</timeStamp>
      <author>Zdeněk Rozehnal</author>
      <text>Asi se bojí, že by jedna mohla být pro něj.</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:16:13</timeStamp>
      <author>Vladimír Šebesta</author>
      <text>jé to je zase vepř ,</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:16:06</timeStamp>
      <author>Karel Pražák</author>
      <text>Někdo z Vás očekává solidní a rozumné rozhodnutí od nevychovanýho Chovance, kdy jeho mozeček pracuje cca na 20 %, kdy mu onehdy bylo ořezáno z těla 80 kg špeku ? I primitiv ví, že špek z mozku vyřezat ještě zdravotnictví neumí, páč by mu poškodili mozeček a z pacienta by byl debil .</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:17:28</timeStamp>
      <author>Jaroslav Stojaník</author>
      <text>Miroslav Bezděk, Brno Pátek, 4. března 2016, 13:04:54 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +12 Mě, jako občanovi se zase šibenice na protestech proti vládě líbí, vyjadřují můj názor na ty vládní, vlastizrádné šašky nejlépe a výstižně. * ....souhlasím, a proto vol pouze ods...... *</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:18:09</timeStamp>
      <author>Jiří Žurman</author>
      <text>Hele Mílo a co to pimprlové divadlo na Malý straně, nedávno? To tě nechává klidným, soudruhu?</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:18:42</timeStamp>
      <author>Marek Švub</author>
      <text>Komedie.</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:19:30</timeStamp>
      <author>Miroslav Heyduk</author>
      <text>Drahý chovanče v izraeli moji příbuzní nechodí po ulicích se šibenicemi ale se samopaly namířených na muslimské nepřizpúsobivce mél bys chovanče pro občany čr na hranicích zajistit to samé chovanče</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:20:19</timeStamp>
      <author>Marek Dvořák</author>
      <text>Soud nedávno nepravomocně uložil podmíněný trest levicové aktivistce, která se červencovému průvodu odpůrců migrace pokoušela zabránit a údajně při tom napadla zasahujícího policistu. --- Proč lžete, presstituti, žádné "údajně" ? Je video, kde se dotyčná fanatická islamizační kolaborantka a vlastizrádkyně vrhá zezadu na zasahujícího policistu s řevem "Nechte ho vy s...ě!" a dotyčného policistu mlátí jak jen ve svém fanatickém vzteku dokáže. Stačí najít na youtube</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:22:48</timeStamp>
      <author>Marek Dvořák</author>
      <text>Chovanec, pošli na ně muže v hnědé bundě, který nikdy nepracoval u policie. Ale vážně - neřeš zcela obcené a pravdivé upozornění, že za vlastizradu bývala potupná poprava na šibenici. Ještě chvíli bude politická "elita" národy Evropy tak .... a evropské národy sáhnou k obnovení starých pravidel a zákonů - a toho se boj</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:24:04</timeStamp>
      <author>Jaroslav Křiva</author>
      <text>Chovanec řeší maketu šibenice, avšak kauza zakuklenců a pána v hnědé bundě na demonstraci 6.2., kterou slíbil prošetřit neb to byl trestný čin, vyšuměla pěkně potichu do ztracena</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:26:07</timeStamp>
      <author>Karla Řápková</author>
      <text>Pane ministře, nějak jste po té své podivné dovolené vyměkl! Kdybyste alespoň mlčel, však musíte i vy vědět, o co tam šlo!</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:26:57</timeStamp>
      <author>Sváťa Mora</author>
      <text>Chovanec navíc nevyloučil, že by se kvůli tomu mohla změnit i legislativa..... -------------------------------------------------------------- Tak-že se budou "utahovat šrouby" pane ministře?</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:29:28</timeStamp>
      <author>Veronika Březinová</author>
      <text>Chovanče,co ti vadi?,šibenice s papindeklu,nebo namalovana tikadla zločincum a vrahum naši společnosti?!Vydrž ještě chvilku,za chvili se budou nosit ostre Kalašnikovy a sekat hlavy na naměstich,pak už ale o tobě nebude ani slyšet,budeš zašity tak jako Sobotka na bezpečnym mistě s ochrankou!!!A obyčejny občan na ulici ti bude ukradeny!Čest.</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:29:34</timeStamp>
      <author>Jan Jonáš</author>
      <text>Viz Foto - tak vypadá zelinář ve vysoké ústavní funkci s diplomem na práva z Plzně .....</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:32:12</timeStamp>
      <author>Jan Zahradníček</author>
      <text>Ano Chovanče, zakaž symbolické šibenice na demonstracích, zakaž nedovolené shromažďování více než 3 lidí, zakaž legální zbraně pro ochranu zdraví života a majetku, zakaž svobodu slova názoru i myšlenky, Chovanče zaveď novou stranu, KAM SE BUDOU HLÁSIT VŠICHNI, KTEŘÍ BUDOU MÍT ŽALUDEK UDÁVAT ATD.! Také by jsi měl zavést síťovky, aby sousedi navzájem viděli zdali nemá jeden o rohlík víc, než druhý. Až si uvědomíš, kam to všechno směřuješ tak si dej facku a vrať se zpět do modré ústřice????</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:34:25</timeStamp>
      <author>Milan Pepo</author>
      <text>Líbí se mi u našich politiků ta zásadovost. Když předloni jacísi ,,aktivisté " před sídlem KSČM vystavili šibenice, nikdo se nad tím nepohoršoval a neřešil. Schwarzenberg se vymezuje proti nedemokratickému Rusku, ale pak se fotí s demokratickým Saudskoarabským králem, nechávajícím utínat ruce, věšet, nebo kamenovat ženy. Na Donbase máme teroristy, v Sýrii povstalce. Když USA napadnou nějakou zemi je to v zájmu demokracie. Když Rusko obsadí Krym je to agrese ... Tak tomu nějak přestávám rozumět. Měli by na to zpracovat, třeba CEVRO, nějaký manuál aby se v tom normální Čech vyznal. ;-)</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:34:28</timeStamp>
      <author>Zdena Urbanová</author>
      <text>TO NEMÁ NIC LEPŠÍHO NA PRÁCI???</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:35:09</timeStamp>
      <author>Karel Syrový</author>
      <text>Rychlokvaška by se měl hlavně zajímat o zabezpešení hranic!!! A strach ze šibenic má oprávněný!!! Na každého jednou dojde!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:40:28</timeStamp>
      <author>Petr Novák</author>
      <text>Jméno Příjmení řekl(a): "Miroslav Král, Praha Pátek, 4. března 2016, 12:47:21 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -28 Teď jsou na demonstracích hrdinové, když tu nejsou imigranti. Za pár let se to už neodvážej. To by si táhli tu šibenici tak maximálně pro sebe. :)))" Děkuji, že uznáváte, že jsou migranti nebezpeční a že tu brzy půjde o život. Jsem mile překvapen, od Vás bych to nečekal.</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:42:05</timeStamp>
      <author>Rostislav Ondič</author>
      <text>Tož si synku jednu zrob.</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:42:13</timeStamp>
      <author>David Hanák</author>
      <text>Nikoho neohrožovali, nikomu neublížili jen měli maketu šibenice a co jako? Skupina lidí takto projevila svůj názor, aniž by někomu ublížila a je potřeba to respektovat. Nějakej zaprodanej Chovanec a politici, kteří neposlouchají názory občanů, rozkradli co mohli, kůjí neustále nějaké pikle proti občanům, fandí nechutnému kapitalismu a udělali z našeho státu nesvobodnou kolonii bez suverenity, která musí jen držet hubu a krok, nám teď nebudou kázat, co si máme brát na demonstrace a co ne a už vůbec ne co je morální a co ne.</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:44:53</timeStamp>
      <author>Václav Hartmann</author>
      <text>Zdena Urbanová, Praha Pátek, 4. března 2016, 13:34:28 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +2 TO NEMÁ NIC LEPŠÍHO NA PRÁCI???.............................A on někdy pracoval?..Podle toho jak je vypasenej, tak byl okorát tak první u koryta.</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:45:48</timeStamp>
      <author>Antonín Katzer</author>
      <text>Jsem zvědavý,jak se bude chtít smířit stím až tady někde něco bouchne,nebo někdo někoho podřízne.Potom jsem zvědavý co bude chtít dělat,pokakánek jeden.</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:46:58</timeStamp>
      <author>Miloš Rubert</author>
      <text>Myslím, že politická reprezentace ČR se bude smířit s mnohem horšíma a drastičtějšíma věcma, než jsou makety šibenic.</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:47:12</timeStamp>
      <author>Martin Hošman</author>
      <text>Jasně, příště zakázat šermíře, no a časem i lidi...</text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:55:33</timeStamp>
      <author>Lubomír Matyska</author>
      <text>Mně jako občanovi se však stále zdá podivné, že by v České republice bylo legální nosit šibenice kamkoliv. -------------- Občané nenosí šibenice kamkoliv, ale na demonstraci proti islámským přiběhlíkům, které tady nechceme. A vrchnost orientovaná jiným směrem nám debude přikazovat co smíme a co ne. Jinak ty šibenice začneme nosit i jinam!</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:55:31</timeStamp>
      <author>David Hanák</author>
      <text>Naše nemocné děti nechávají umírat, nechávají nás ať sbíráme víčka od petlahví, zavírají Klokánky, že na to nejsou peníze, ale do ekonomických migrantů jsou připravení cpát miliardy z našich daní. Pak ještě politici mají tu drzost se divit, že si bereme šibenice na demonstrace. Zasloužili by vyházet z oken, před 200 lety by se to už dávno stalo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:55:58</timeStamp>
      <author>Jan Kokoška</author>
      <text>Až půjde procesí katolíků s ukřižovaným na kříži, tak je CHovanec nechá pozavírat? Také mohou tím křížem někoho ohrozit, také je to symbolika vraždy, zabití, umučení :-)))))))))))))))))))Co když i oni timto vyjadřují, ateisty to tak může být chápáno, kdo není katolík tak odvisne na ,..?kříži? :-))))))))))))))) Takže šibenice a slůvka pro vastizrádce je špatně? Vlastizrádce je IN? jednička? podle CHovance? :_)))dostane metál? :-))))))))))))))))))) Prostě se mně zdá, že mají hrůzu z opbčanů, jejich voličů, zatím :-))))))))), aby si moc nevyskakovali:-)) To, že někdo hanobí symbol státu,prezidenta, veřejně organizuje něco co nás může ekonomicky poškodit,...tak to je nic, to je košér? tak to má být? :-))))))))))))))))))))))))))))))</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:03:13</timeStamp>
      <author>Pavel Fara</author>
      <text>Budou se někdy tito vlastizrádci zpovídat někde před soudem?</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:09:25</timeStamp>
      <author>Marie Kašparová</author>
      <text>Kvůli šibenici chcete měnit legislativu? Kdybys raději mlčel!</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:10:56</timeStamp>
      <author>Radomír Zapletal</author>
      <text>Až po přečtení článku jsem pochopil, že Chovanec je jméno a ne diagnoza. Zatím jsem myslel, že je to naopak.</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:11:16</timeStamp>
      <author>Jana Odložilíková</author>
      <text>Pane farizeji CHovanče! Já se nechci smířit stím,že policie pod vaším vedením ma na autech reklamu pro zločince - Pomáhat a chránit.- ,ale obyčejné lidi nechránite ale jen ty zločince.Takže běžte pro rady ke Kalouskovy a Fialovi a budete opět v pohodě a nechte lidi říct svůj názor i s tou šibenicí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:15:47</timeStamp>
      <author>Ivan Horák</author>
      <text>Copak, volala Vám Frau Merkel??</text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:16:01</timeStamp>
      <author>Bohumil Pluhař Pluhař</author>
      <text>Ten má starosti. A to že banda zfetovaných idiotů neoprávněně okupuje budovu zvaná Klinika je mu naprosto jedno. Tento člověk je rozumově na úrovni těch feťáků</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:16:28</timeStamp>
      <author>Ivan Horák</author>
      <text>Copak, volala Vám Frau Merkel?</text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:20:12</timeStamp>
      <author>David Podolský</author>
      <text>já se nemůžu smířit s tím,že na nich ještě nikdo nevysel!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:23:14</timeStamp>
      <author>Lubomír Matyska</author>
      <text>Je to chovanec jakého ústavu?</text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:23:36</timeStamp>
      <author>Petr Jocha</author>
      <text>Panečku v 89 by to nikomu nevadilo''</text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:40:01</timeStamp>
      <author>Michal Brand</author>
      <text>Šibenice na demonstraci byla zcela obecným upozorněním na tradiční trest za vlastizradu A potrefené husy se ozvaly a vystrašeně kejhají a blábolí o "extrémismu"</text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:42:42</timeStamp>
      <author>Jiří Němeček</author>
      <text>když tyhle naše slouhy srovnám s Orbánem či Ficem , je mi z toho smutno</text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:50:56</timeStamp>
      <author>Božena Kostrbová</author>
      <text>....on neví, že je ta demokracie, kde je vše, bez potrestání dovoleno???? Šibenice, červené trencle, urážky hlavy státu, degradace učitelského povolání, pomluvy, špatné rozhodování a hospodaření se státním majetkem, neodvolatelná poslanecká sněmovna, trafika senát, stoupající počty státních úředníků, s tím se smířil ???????????</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:57:57</timeStamp>
      <author>Emil Slezák</author>
      <text>Kdybych já přišel za policajtem a řekl mu, že nějaký člověk nese šibenici, tak mi řekne, ať ho s takovou blbostí neotravuji, protože má své práce dost.</text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:59:00</timeStamp>
      <author>Jaroslav Krkoška</author>
      <text>Tak pokud by na ní visel nějaký "hlasatel světlých zítřků"asi by mi také nevadila...myslím ta šibenice!</text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:00:19</timeStamp>
      <author>Josef Luptak</author>
      <text>Ty sibenice je trest smrti,a ten u nas neni povolen ,tak z ceho ma strach?Trest smrti se drive udeloval za vrazdu a vlastizradu,tak ceho se ten Chovanec boji! Vzdyt mame heslo " Pravda a laska zvitezi.." !</text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:17:10</timeStamp>
      <author>Bořivoj Rampír</author>
      <text>Já se zase nemohu smířit s tím, že máme ministrem křiváka, který nejprve "mydlil schody" premiérovi, ale když se ukázalo, že by za pokání mohl získat korýtko, tak stáhnul o..s mezi nohy a "přilezl ke křížku".</text>
   </post>
   <post>
      <id>81</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:18:37</timeStamp>
      <author>Miroslav Vokřínek</author>
      <text>A že Muhammad Abbas, ředitel muslimské unie v ČR, v ČT (Hyde park 8.1.2015) požadoval povolení "práva šáría v ČR !!! TO CHOVANCOVI NEVADÍ !!! Zrádce může být klidně i DŽIHÁDISTA!!! Právo šáría je jen jediné a platí pro VŠECHNY MUSLIMY, kteří ho "chtějí" dodržovat, ať jsou kdekoliv!!! Štrasburský soud pro lidská práva už v r. 2003 potvrdil, že Právo šáría je neslučitelné s demokracií!!! A byl to právní spor z Turecka ! Politikové v Evropě svorně a povinně k Tomu (právo šáría) mlčí, nebo To podporují!!! O textech v Koránu a Síře život proroka Mohameda, nebo o faktech z krvavé historie islamizace..., raději ani nemluvit ! Zase bych byl zablokován. Ale! Stačí na internetu zadat „bitva u Vídně r. 1683“ apod. … Muslimové a křesťané (+ všichni ostatní nemuslimové) k sobě patří, asi jako voda a oheň, a fungovat to bude jedině tehdy, když Oni budou TAM a My TADY! A až si sami, doma, vyřeší jestli chtějí žít podle Koránu, nebo podle Našich, evr., zákonů, potom se uvidí …</text>
   </post>
   <post>
      <id>82</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:26:52</timeStamp>
      <author>Tom Salamon</author>
      <text>Chovanec děláš velkou chybu,to se proti tobě a tvé hloupé straničce obrátí.Jdeš proti svým voličům a to se nedělá!!!!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>83</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:35:58</timeStamp>
      <author>Jaroslav Navrátil</author>
      <text>Chovanec, ještě chvíli pin-dej a příště s ní budou houpat tobě!</text>
   </post>
   <post>
      <id>84</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:36:51</timeStamp>
      <author>Květoslav Kostrhon</author>
      <text>Ta soudkyně je jedna z mála, která má ještě zdravý rozum.</text>
   </post>
   <post>
      <id>85</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:40:18</timeStamp>
      <author>Jan Bešta</author>
      <text>Chovanec: Mně jako občanovi se však stále zdá podivné, že by v České republice bylo legální nosit šibenice kamkoliv. Mně jako občanovi to sice nepřijde jako běžné, ale neznám zákon, který by to zakazoval.</text>
   </post>
   <post>
      <id>86</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:42:21</timeStamp>
      <author>Karel Loskot</author>
      <text>Chovanče a co házení vajec po prezidentovi Zemanovi a jeho hostům. Nebo šibenice na sídle KSČM v Opletalce, to tě nevzrušilo ? Proč ? Nedoatal si pokyn ?</text>
   </post>
   <post>
      <id>87</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:42:50</timeStamp>
      <author>Petr Řezáč</author>
      <text>smiřovat se s šibenicí nemusí,stačí když na ní bude viset.......</text>
   </post>
   <post>
      <id>88</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:43:39</timeStamp>
      <author>Ivan Hron</author>
      <text>Pavel Řehák, Praha Pátek, 4. března 2016, 12:42:58 Základní listina svobod, potažmo Ústava ČR- Každý má právo vyjádřit veřejně svůj názor, slovem , obrazem atd. Dále - Cenzura je nepřípustná. Tyto dvě věty by si každý Čech, včetně těch špatných, (soudruzi Dienstbier, Sobotka, Šabatová a mnoho dalších) měl opakovat alespoň třikrát denně.. xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx Souhlasím, máte svatou pravdu! Proto se tento týden poslanci KDUTOP Langšádlová-Gabal rozhodli, že aby se zachovala svoboda a zákaz cenzury projevu, bude se gumovat a případně trestat až po projevu!?:)</text>
   </post>
   <post>
      <id>89</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:52:34</timeStamp>
      <author>Jan Zahradníček</author>
      <text>Volil jsem ČSSD a již jí volit nebudu, stydím se za to, že jsem volil ČSSD která je v bilanci horší, než byla ODS.</text>
   </post>
   <post>
      <id>90</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:53:56</timeStamp>
      <author>Luděk Doležal</author>
      <text>Chovanec raději ať už nic nemění,stejně po prvních volbách,co budou, skončí.Aby sám pak nebyl překvapený,že ho poté policie obviní z vlastizrady.Už toho pohnojil dost...</text>
   </post>
   <post>
      <id>91</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:02:27</timeStamp>
      <author>Alena Rusová</author>
      <text>Vážení,nevíte někdo co je s feťáckou Klinikou v Praze,nikde se o tom nepíše a měla být vyklizena včera do 14 hod.</text>
   </post>
   <post>
      <id>92</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:06:39</timeStamp>
      <author>Jan Malkus</author>
      <text>Podpindosník - co to je do češtiny, neví někdo?</text>
   </post>
   <post>
      <id>93</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:19:40</timeStamp>
      <author>Richard Creuzmann</author>
      <text>Chovanec se nechce smířit s šibenicemi na demonstracích...?? -------------------------------------------------------------- A já stejně i mnoho dalších občanu se nechce smířit s policejními provokacemi viz. demontrace převlečených policajtů za nácky....</text>
   </post>
   <post>
      <id>94</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:21:17</timeStamp>
      <author>René Kijonka</author>
      <text>Tento příspěvek byl smazán redakcí, protože porušoval Pravidla pro vkládání příspěvků. Opakované porušování pravidel může mít za následek zablokování účtu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>95</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:23:50</timeStamp>
      <author>Andrej Potoček</author>
      <text>Tak když te šibenice nemůžeme nosit tak je postavme a hlavně pred sídlo parlamentu a sněmovny</text>
   </post>
   <post>
      <id>96</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:24:14</timeStamp>
      <author>Romana Kulhavá</author>
      <text>A Moranu ještě v průvodu nosit smíme? Já jen abych se ujistila. Nejlépe by udělali,kdyby to víc nerozmazávali.</text>
   </post>
   <post>
      <id>97</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:37:29</timeStamp>
      <author>Stanislav Toman</author>
      <text>"Chovanec se nechce smířit s šibenicemi na demonstracích" My se zase nechceme smířit s Chovancem!!! Jan Malkus, Větřní: "Podpindosník - co to je do češtiny, neví někdo?" Zřejmě nesledujete každý pátek pořad "Otázky a odpovědí" V.V.Pjakina(s českými titulky),každý pátek-velmi doporučuji!!Sleduje to,jak vidíte,stále více lidí,a ten obtížně přeložitelný výraz už proniká do češtiny(něco jako slouha,vlezdozádelník,servilouš) Chcete vědět co a jak bylo,je a bude? Pusťte si Pjakina(na Youtube).</text>
   </post>
   <post>
      <id>98</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:40:16</timeStamp>
      <author>Lukáš Friedrich</author>
      <text>Už ten jouda Chovanců identifikoval všechny ty převlečený policajty v kuklách, co jako útočili 6.2. na ty pomatence, co vítaj islamisty ??? Všem televizím zakázal zveřejňovat fotky, na kterých byli ti policajti ještě před tím, než se zakuklili. Takže Chvanče, asi se bojíš, co tomu řeknou voliči ??? To se boj, protože voliči už nejsou OVČANÉ ! A nějaký blbý šibenice si strč za klobouk -(((.</text>
   </post>
   <post>
      <id>99</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:51:02</timeStamp>
      <author>Přemysl Gorčík</author>
      <text>TI CO NEJVÍCE ŘVOU JSOU NEJVĚTŠÍ VYŽÍRCI A ZLODĚJI ČR. NEBOJ CHOVANEC REVOLUCE VŠE VYŘEŠÍ A BUDEŠ VYKŘIKOVAT V KAMENOLOMU. KAMEN STALE FRČÍ.JAK VE STAVEBNICTVÍ TAK HROBNICTVÍ.</text>
   </post>
   <post>
      <id>100</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:41:43</timeStamp>
      <author>Milan Judl</author>
      <text>Tento příspěvek byl smazán redakcí, protože porušoval Pravidla pro vkládání příspěvků. Opakované porušování pravidel může mít za následek zablokování účtu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>101</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:47:14</timeStamp>
      <author>Petr Trojanovský</author>
      <text>Ma pravdu .....na demonstraci je šibenice zbytečná</text>
   </post>
   <post>
      <id>102</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:53:30</timeStamp>
      <author>Martin Kuška</author>
      <text>"V tomto případě rozhodně nešlo zpětně hodnotit, zda v okamžiku shromáždění bylo možno makety šibenic považovat za předmět, kterým lze ublížit na zdraví, či zda bylo možno z chování účastníka shromáždění usoudit, že má tento předmět být užit k násilí či pohrůžce násilí," poznamenala. Tak až budu mít na demonstraci pro podporu pana Chovance transparent,tak si dám bacha abych s ním neublížil,nebo ho nedej Bože použil k násilí...</text>
   </post>
   <post>
      <id>103</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:55:26</timeStamp>
      <author>Daniela Ročáková</author>
      <text>hlavně že se smířil s příchodem muslimů k nám</text>
   </post>
   <post>
      <id>104</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 18:00:02</timeStamp>
      <author>Jarda Chadim</author>
      <text>Přátelé,zitra 5.3. ve 14.00 demonstrace proti lživé televizi.Praha 4 Kavci Hory,budova ČT.Přijďte.</text>
   </post>
   <post>
      <id>105</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 19:17:57</timeStamp>
      <author>Petr Šlesinger</author>
      <text>Zrádce zrádců by měl především držet pysk.</text>
   </post>
   <post>
      <id>106</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 19:19:00</timeStamp>
      <author>Vladimír Krám</author>
      <text>A CHovanec a nejen on si zahrává s volebníma preferencema.</text>
   </post>
   <post>
      <id>107</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 20:04:59</timeStamp>
      <author>Alena Mucková</author>
      <text>Schovanče, ty máš ale starosti.........</text>
   </post>
   <post>
      <id>108</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 20:42:29</timeStamp>
      <author>Pavel Vrňák</author>
      <text>Ten tlustoprd Chovanec má ale starosti. Kdyby se raději staral o to co má, třeba přípravu na uprchlíky a jak jim zabránit aby nás tady neroznesli na kopytech.</text>
   </post>
   <post>
      <id>109</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:33:22</timeStamp>
      <author>Miloslav Hebký</author>
      <text>chovanče zastřel se ze cti buď tý dobroty</text>
   </post>
   <post>
      <id>110</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:48:20</timeStamp>
      <author>Emil Skopec</author>
      <text>Nezlobte se na mě ale myslím , že za nějaký čas budeme na ,,komunistickou hrůzu,, před r. 1989 jako na zlaté časy. Protože za chvíli bude naše svoboda okleštěna tolika zákony a nařízeními , že když si to potom dáme dohromady tak jsme v podstatě jen onuce na placení daní ( onuce :,,pro mladší generace,, nebo také ovinky či zavinovačky jsou pruhy látky omotávané kolem chodidel a případně i lýtek, předchůdce dnešních ponožek.)</text>
   </post>
   <post>
      <id>111</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:08:32</timeStamp>
      <author>Milan Král</author>
      <text>V roce 1989 se zvonilo na náměstí klíči. No a teď se budou nosit šibenice a je to. Copak, zvolení vlastizrádci, máte strach, že byste na nich mohli jednou viset?</text>
   </post>
   <post>
      <id>112</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:08:32</timeStamp>
      <author>Milan Král</author>
      <text>V roce 1989 se zvonilo na náměstí klíči. No a teď se budou nosit šibenice a je to. Copak, zvolení vlastizrádci, máte strach, že byste na nich mohli jednou viset?</text>
   </post>
   <post>
      <id>113</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:22:00</timeStamp>
      <author>Martin Filip</author>
      <text>Asi má kulový na práci, nebo vysokej rozpočet! Občan pomalu bude mít jen povinnost platit daně jak mourovatej a právo držet ústa a krok. Jeden známej, poté co 1.1. vstoupila na STK v platnost nová pravidla, musel z kapoty strhnout samolepku protože nebyla homologovaná, já musel zase do dodávky nanosit sedadla roky ležící zabalená na půdě a po STK je mohu znovu zabalit, jako by jim nestačily kotevní úchyty a bezpečnostní pásy!! Úředníci zapomněli na skromnost slibovanou v roce 89 a chovají se jako hovada. A to ještě mají drzost chtít vyšší platy a ústavní sód jim přiřkl vyšší penze "za zásluhovost". Úřady šikanují lidi a pak se diví, že propukají výbuchy z hněvu jako v Rožnově a v Uh.Brodu. Papaláši od roku 89 jsou ti kdož tu záměrně kazí kvalitu života, tím jak všechny lidi rozeštvávají proti sobě aby mohli nerušeně krást a když třeba Zeman řekne pravdu, tak tuhle masku chtějí navléknout na něho pod heslem, že nejlepší obranou je útok.</text>
   </post>
   <post>
      <id>114</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:05:57</timeStamp>
      <author>Petr Růžička</author>
      <text>Odměna za vlastizradu byla kulka nebo provaz a v minulosti i horší popravy !</text>
   </post>
   <post>
      <id>115</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:35:44</timeStamp>
      <author>Marian Adamus</author>
      <text>Ať moc nemachruje, nebo .....</text>
   </post>
   <post>
      <id>116</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:40:09</timeStamp>
      <author>Edmond Maršálek</author>
      <text>Chovanec asi ví na koho ty šibenice jsou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>117</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:45:58</timeStamp>
      <author>Josef Řihák</author>
      <text>No věřím, že se mu moc dobře nespává. Ještě by mohl dělat něco pro lidi. Pak by mohl být ušetřen :-)</text>
   </post>
   <post>
      <id>118</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 01:32:20</timeStamp>
      <author>Jaroslav Raul</author>
      <text>VLADA KTERA JDE PROTI VLASTNIMU LIDU A STALA SE DIKTATOREM UZ NENI VLADOU-TEDY TAKOVOU VLADU SVRHNOUT A TYTO STRESTAT V cETNE PREDEVSIM sOBOTKY KTERY NEUMOZNIL REFERENDUM A POSLAPAL TAK USTAVU A PRAVA CR OBCANU VE SVE ZVULI TITO DIKTATORI PRANYRUJI NAS OBCANY-MATE TO DO VOLEB A PAK SPOCITANE-! OBCANE VOLTE SPD A TYTO PAK ZA VLASTIZRADU SUDME-NA HRUBOU DIRU HRUBA ZAPLATA!NEBYT OMEZOVANI A POSLAPAVANIUSTAVY S OBCANSKYMIPRAVY NEDELO BY SE TO CO TITO PACHAJI-Fico: Muslimské komunity jsou rizikem Evropská migrační krize byla jedním z hlavních témat kampaně před sobotními parlamentními volbami na Slovensku. "Schengenské hranice jsou jako ementál.Tisícovky lidí přicházejí do Evropy.Bezpečnost je pro mou vládu na prvním místě..Nikdy sem na základě kvót nepřivezeme ani jednoho muslima. -TAKOVE POTREBUJE NASE VLAST NE JAKO CHOVANEC SOBOTKA A SPOL!!JSEM VLASTENEC NE XENOFOB A RASISTA A PROTO BRANIM SVOU VLAST ASPON ZDE A JESTLY ZDE PRESTANU PSAT TAK JEN DIKY TEMTO!JE TU NASE VLAST A DOMOV!</text>
   </post>
   <post>
      <id>119</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 01:39:34</timeStamp>
      <author>Jaroslav Raul</author>
      <text>A CO BUDE DELAT S TIMTO ZE SE NAM SEM JICH MAJI NAKVELBOVAT STATISICE???!!! http://protiproud.parlamentnilisty.cz/politika/1794-hruza-v-britanii-desetitisice-znasilnenych-bilych-deti-muslimskymi-migranty-boji-se-jich-policie-i-soudy-parlamentni-zprava-sokovala-ostrovy-u-nas-nemozne-brzy-si-to-rekneme-pokud-se-zlu-vcas-nepostavime.htm</text>
   </post>
   <post>
      <id>120</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:30:25</timeStamp>
      <author>Stanislav Vodina</author>
      <text>(ne) Vážený pane ministře! Změňte (a nejen Vy) politiku vlády; ne pro sebe,ale pro občany této země! Budete-li řídit tuto zemi v zájmu převážné většiny obyvatel, nebudou na demonstracích kašírované šibenice !!! Jak prostě, že ?! Tož asi tak . HOWGH.</text>
   </post>
   <post>
      <id>121</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:52:15</timeStamp>
      <author>Eva Myslivečková</author>
      <text>Marian Adamus, Praha 10 Pátek, 4. března 2016, 23:35:44 Ať moc nemachruje, nebo ..... --------------------------------- ... tak já doufám, že nastane NEBO ..... že se prostě lidé v příštích volbách poohlídnou po někom, kdo by jejich zájmy reprezentoval ve sněmovně lépe, než ČSSD ....</text>
   </post>
   <post>
      <id>122</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:14:01</timeStamp>
      <author>Jan Strnad</author>
      <text>Já se zase nechci smířit s premiérem-vlastizrádcem, ministrem spravedlnosti vlastizrádcem a tak bych mohl pokračovat. Každý kdo podporuje usazování muslimáků u nás je vlastizrádce a tam byl vždycky jediný možný trest, lišil se jen způsob vykonání...</text>
   </post>
</thread>
