<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread>
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:37:54</timeStamp>
      <author>Petr Dočekal</author>
      <text>Jen bůh ví, co se tam nahoře děje. Musí to být šílené. To vím zase já :)</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:40:05</timeStamp>
      <author>Milan Král</author>
      <text>Teleskop galaxii našel pomocí tzv. rudého posuvu... napsaly Novinky. Rudý posuv už jsme tady měli skoro 42 let a nestálo to za moc. Teď tu máme modrý posuv už 26 let a je to ještě tisíckrát horší. A nakonec přijde černý posuv a bude sloveno na věky věků.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:40:09</timeStamp>
      <author>Ondřej Diviš</author>
      <text>Petr Dočekal, Praha 4 Pátek, 4. března 2016, 21:37:54 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +1 Jen bůh ví, co se tam nahoře děje. Musí to být šílené. To vím zase já :) ----------------- To si docela věříte, když si myslíte, že tvůrce toho všeho se rozhodl sestoupit zrovna na nějakou blbou planetu ve sluneční soustavě, aby tam nějakýmu židovi svěřoval své záměry. :))) A mimochodem v těch záměrech plácal úplné blbosti, které se s dnešní vědou vůbec neshodují.</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:40:45</timeStamp>
      <author>Pavel Růžička</author>
      <text>Kam na ty čísla chodí ? I když ono jde vlastně o výplody lidské fantazie. Jak vůbec může mít někdo právo přidělit k vesmíru nějaké číslo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:42:28</timeStamp>
      <author>Bronislav Poul</author>
      <text>Pane Růžička, ona ta věda je třeba 2000 let stará))) ale to vás měli učit na obecné škole, že... ty základy :)</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:42:38</timeStamp>
      <author>Pavel Růžička</author>
      <text>Petr Dočekal, Praha 4 (napsal) Jen bůh ví, co se tam nahoře děje. Musí to být šílené. To vím zase já :) -------------------------------------------------------------- No hlavně co se teď děje u nás dole,to víme taky a není to nic pěkného :))</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:42:30</timeStamp>
      <author>Jaromír Hastík</author>
      <text>„Je neuvěřitelné, že takto masivní galaxie existovala jen 200 miliónů let poté, co se začaly ve vesmíru formovat první hvězdy. Musely se tvořit obrovskou rychlostí, že byly schopny v tak krátkém čase vytvořit galaxii. Bohužel, ale my jsme lidské plémě, co si nevážíme vůbec ničeho a že nám naše krásná planeta dala život, neskutečně příznivé podmínky pro naše bytí, vskutku pozemský ráj, všechno je nám to málo.A pro to, aby se pár nenažranců mělo na úkor tisíců jiných dobře zabíjíme ve válce za jejich sobecké zájmy své nepřátele, lidi, kteří nám vlastně nic neudělali a ti, kteří tahají za drátky jsou zbaběle schováni.Někdy se nechováme takto jako ta nejdokonalejší součást přírody, tedy Homo sapiens, ale jako Pepíňo kretíňo...</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:43:12</timeStamp>
      <author>Josef Čech</author>
      <text>Vědí kulový!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:42:59</timeStamp>
      <author>Pavel Kohout</author>
      <text>pan "novinář" řekl(a): "Teleskop galaxii našel pomocí tzv. rudého posuvu, což je jakýsi úbytek záření, který je způsoben neustálým rozpínáním vesmíru, tedy vzdalováním se přijímače a vysílače. Čím jsou vzdálenější, tím je větší i posuv. Pomocí jeho velikosti mohou astronomové určit stáří objektu." WTF? Nejedná se o žádný úbytek záření, nýbrž o posun spektra hvězd směrem k červené barvě vlivem Dopplerova jevu... viz např. https://cs.wikipedia.org/wiki/Rud%C3%BD_posuv Pokud vím, tak Dopplerův jev se učí i na ZŠ... Ale chtít to po novinářích z novinek by byl nadlidský úkol...</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:45:11</timeStamp>
      <author>Milan Sedláček</author>
      <text>Novinky jsou také zpátky v čase, nedávno uveřejněné výzkumy udávají stáří vesmíru na 13,8 miliard let.</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:45:37</timeStamp>
      <author>Jiří Lněnička</author>
      <text>Ještě je možné, že někdo, někdy, v nějaké teorii udělal chybu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:48:08</timeStamp>
      <author>Elisabeth Dittrichova</author>
      <text>Vesmir je uzasny, jak jsme proti nemu nicotni, davat miliardy do vyzkumu by bylo prospesnejsi, nez vyhazovat oknem cizakum!!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:50:43</timeStamp>
      <author>Elisabeth Dittrichova</author>
      <text>Cenzore uz me stves, jak je mozne na tlacitko plus davasd neustale minusy, a opacne, tak je vyhodte a nemusime plusovat ani minusovat !!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:53:54</timeStamp>
      <author>Jaroslav Bílek</author>
      <text>Kázat, že "c" je absolutní hodnota, nepřekonatelná a postavit na tom svoji teorii, dokáže jen ... !Platí možná jen v naší galaxii...</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:56:30</timeStamp>
      <author>Eliška Genserová</author>
      <text>Petr Dočekal, Praha 4 Jen bůh ví, co se tam nahoře děje. Musí to být šílené. To vím zase já :) .................................... No, ještě kdo by Vám rozuměl, žejo, značko.</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:59:34</timeStamp>
      <author>Eliška Genserová</author>
      <text>A p.Hastíku, já se Vám divím, že se furt tak sebeobvïňujete.</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:00:37</timeStamp>
      <author>Antonín Novák</author>
      <text>Tak nevím kde vzali ti slavní vědci ty údaje o době vzniku vesmíru. Je pro nás nepředstavitelné a nepochopitelné,že vesmír nemá dobu vzniku. Musí existovat neustále a prvděpodobně v neustále se měnící podobě vzniku zániku toho čemu my říkáme galaxie . Přece není možné aby něco vzniklo tam kde předtím nic nebylo. To nebylo je co ? Co tam v tom nebylo bylo co předtím tm bylo. Když o tom takot budeme uvažovat do půl hodiny z nás bude blázen. Prostě vesmír byl a bude a člověk jej nikdy nedokáže pochopit i když se mu podaří odhalit nějaké střípky z jeho existence. Vesmír je nad naše možnosti a jeho stáří je nekonečné a vesmír si nedá nštěstí poroučet ani si ho nikdo nemůže přivlastnit pro sebe jako se to děje na naší planetě. A to je dobře.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:07:44</timeStamp>
      <author>Jiří Blažek</author>
      <text>Chybí mi články typu ruská kosmická sonda objevila nebo ruský teleskop objevil...</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:07:53</timeStamp>
      <author>Jiřina Nováková</author>
      <text>Domněnky, odhady ... nic, bez čeho bychom nemohli žít.</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:10:53</timeStamp>
      <author>Miroslav Gráf</author>
      <text>Pane blazek me to nechybi. Narodnost me nezajima... na tomhle poli je to druhorade .)</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:19:46</timeStamp>
      <author>Václav Loužil</author>
      <text>Petr Dočekal, Praha 4 Pátek, 4. března 2016, 21:37:54 | Jen bůh ví, co se tam nahoře děje. Musí to být šílené. To vím zase já :) -------------------------------- Lidstvo je nadšené, že ví co se děje nebo dělo příšerně daleko ve vesmíru, ale kouknout se pořádně hluboko pod skořápku, na které se odehrává život, moc neumí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:20:46</timeStamp>
      <author>Vítek Ševčík</author>
      <text>Zdá se, že někteří "diskutující" nejsou schopni ničeho jiného než politického blábolení.</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:23:10</timeStamp>
      <author>Karel Goschler</author>
      <text>Až si našetřím nějaké peníze,tak tam poletím na dovolenou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:31:43</timeStamp>
      <author>Milan Oppelt</author>
      <text>Jiřina Nováková, Chomutov Domněnky, odhady ... nic, bez čeho bychom nemohli žít. ------------------------------------------------------------- Ja se domnivam a odhaduji, ze jsi nudna. Kdyz te to nezajima tak to necti.</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:52:14</timeStamp>
      <author>Michal Kočí</author>
      <text>By mě zajímalo co bylo když nebyl vesmír? Nebo byl nějaký předešlý vesmír, ten se smrsknul do bodu nula, ten pak expolodoval a vnikl dnešní vesmír?</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:52:42</timeStamp>
      <author>Tomáš Repiský</author>
      <text>Milan Král, Hrádek u Rokycan Pátek, 4. března 2016, 21:40:05 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -7 Teleskop galaxii našel pomocí tzv. rudého posuvu... napsaly Novinky. Rudý posuv už jsme tady měli skoro 42 let a nestálo to za moc. Teď tu máme modrý posuv už 26 let a je to ještě tisíckrát horší. A nakonec přijde černý posuv a bude sloveno na věky věků. ==================================================== Najde se tu i zcela posunutý člověk z Hrádku, co do článku o něčem zajímavém z vesmíru cpe podělanou politiku...</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 22:55:58</timeStamp>
      <author>Milan Král</author>
      <text>Emigrante z Chorvatska, já vím o vesmíru velmi mnoho, ale můžu si snad napsat co chci. A taková zajímavost tohle zase až tak není. Nebo jak pro koho. Přeji dobrou noc.</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:02:17</timeStamp>
      <author>Tomáš Gabriel</author>
      <text>mě jen fascinuje,že ze všech vědeckých oběvů ohledně vesmíru vyplývá jedna věc: vesmír je konečný a tady a tady měla končit naše teorie. A ona nekončí.. Co když je těch vesmírů stejně jako pro nás atomů? perfektní spirála,navazují,spolupracují.? a jak si vůbec lidský mozek dovoluje mít právo všemu rozumět? vždyť ve znalostech čehokoli jsme tak malincí,že se vejdem do semínka máku. a to ještě fandim.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:05:35</timeStamp>
      <author>Jiří Matějka</author>
      <text>Hubbleův vesmírný teleskop zachytil galaxii pojmenovanou GN-z11 ve vzdálenosti 13,4 miliardy světelných let. Světlo za jeden rok urazí vzdálenost 9 460 000 000 000 km a to je muší hovínko na dánici Praho - Brno.</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:07:40</timeStamp>
      <author>Tomáš Repiský</author>
      <text>Milan Král, Hrádek u Rokycan =============================== Nechci válčit - v Chorvatsku jenom bydlím - je tady krásně, ale jsem rodák ze Zlína. Jen se mi zdálo, že cpát politiku do článku o nějakém objevu vesmírném mi přijde jako nadbytečné... Pokud víte velmi mnoho o vesmíru, pak si Vás vážím a klidně mi napište na "jméno tečka příjmení zavináč seznam tečka cz" - pokud toho víte o vesmíru tolik, co říkáte, pak si z této "rovnice" dovodíte mou emailovou adresu... Také Vám, pane Králi, přeji dobrou noc. Všem ostatním lidem dobré vůle posílám srdečný pozdrav z ostrova Krk! :)</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:09:27</timeStamp>
      <author>Pavel Branka</author>
      <text>Kdyz vesmir vznikl pred 14 miliardami.svetelnych let..., co tady, v tom prostoru, bylo predtim?</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:10:07</timeStamp>
      <author>David Krčmář</author>
      <text>Dobrá úvaha. A teď tu vzdálenost vyjádřenou v km, kterou za pouhý pozemský rok urazí světlo vynásobte 13,4 miliardami. Schválně, co vám vyjde? Nepředstavitelné. Úžasné! D1 je proti tomu stále prd!</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:11:10</timeStamp>
      <author>Tomáš Gabriel</author>
      <text>Tomáš Repiský: dobře vy,přesné, dobrou noc i Vám :)</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:23:06</timeStamp>
      <author>Zdenek Sitný</author>
      <text>Nejrychlejší je myšlenka.Teoreticky se dá na ni navázat jakákoliv nepředstavitelná vzdálenost...</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:25:37</timeStamp>
      <author>Jiří Matějka</author>
      <text>Michal Kočí, Praha 7 +2 v 22:52:14 By mě zajímalo co bylo když nebyl vesmír? Nebo byl nějaký předešlý vesmír, ten se smrsknul do bodu nula, ten pak expolodoval a vnikl dnešní vesmír? ------------------------- V podstatě máte Michale správnou představu, když vezmete za počátek všeho velký třesk a následné rozpínání, které se po čase vyčerpá a dochází k opačnému jevu, smršťování a tak nastává velký plesk a to se stále opakuje a mezi odborníky tomu zkráceně říkáme třesky plesky. Dobrou noc.</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:25:43</timeStamp>
      <author>František Pokorný</author>
      <text>No pekne napsane a opravdu to vite ?</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:43:41</timeStamp>
      <author>Milan Jindra</author>
      <text>Pavel Branka, Portsmouth Kdyz vesmir vznikl pred 14 miliardami.svetelnych let..., co tady, v tom prostoru, bylo predtim? xxxxxx Az se dostanem do kontaktu s civilizci ktera bude mnohem pokrocilejdi nez ta nase, verim ze i na tuto otazku dostanem odpoved.</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:48:00</timeStamp>
      <author>Roman Icha</author>
      <text>Pavel Branka, Portsmouth Pátek, 4. března 2016, 23:09:27 | Souhlasím | Nesouhlasím | 0 Kdyz vesmir vznikl pred 14 miliardami.svetelnych let..., co tady, v tom prostoru, bylo predtim? xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx Ten prostor, tak jako čas vůbec neexistoval.</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:48:03</timeStamp>
      <author>Ludvík Koukal</author>
      <text>Jak je to s nekonečností vesmíru? Stačí si představit zeměkouli jako ocelovou kuličku o průměru 5 mm a tu odvezete doprostřed Atlantického oceánu. Hodíte jí do vody a z Čech ji začnete pozorovat. Nebo si představit 2 miliardy našich sluncí. Tolik je jich v naší galaxii Mléčné dráze. Galaxií jsou zase miliardy. K tomu si představit nekonečně času nazpět a každému matematikovi musí vyjít, že život je ve vesmíru zcela běžnou záležitostí. Jen ty vzdálenosti jsou protivné. Lidstvo je tady proto, aby vytvářelo kosmické lodě umožńující nekonečně dlouhý pobyt ve vesmíru. Místo gigantických nákladů na zbrojení už mohli nějaké letět vesmírem. Za pár tisíc let to bude běžné. Kosmické lodě poletí vesmírem a některé se vrátí třeba za milion let. Lidé žijící tisíc let budou běžnou záležitostí. Pozmění pár genů, zuby nám budou růst jako žralokům několikrát, náhradní srdce v těle bude připraveno naskočit, změkčovadlo bude odstraňovat tvrdnutí jater, tužidlo bude zabraňovat měknutí mozku .........</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:05:38</timeStamp>
      <author>František Martínek</author>
      <text>To je důkaz že rychlost není omezena rychlostí světla a pokud je něco rychlejší než světlo a vzdaluje se to od nás, to by znamenalo že v podstatě nevidíme vše co letí od nás větší rychlostí než světlo a toho může být nekonečné množství. Výbuch ve vesmíru od počátku se šířil všemi směry a obrovskou rychlostí a ta musela být větší než rychlost světla, i když tenkráte zřejmě platila jiná pravidla jelikož prostor a čas teprve rychlostí vznikal.</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:06:11</timeStamp>
      <author>Marian Adamus</author>
      <text>Mám takový dojem, že ta galaxie existuje už pouze ve své světelné podobé, kdoví, jestli její materiální zdroj je dnes něco úplně jiního. A zeptám se nějakého astronoma tady: Světlo letí k nám od velkého třesku 13,4 miliardy světelných let, ovšem letí symetricky i od nás na opačnou stranu 13,4 miliardy světelných let. Vesmír je tedy veliký 26,8 miliardy světelných let, nebo se počítá i s něčím jiným ?</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:12:59</timeStamp>
      <author>Robert Nešpor</author>
      <text>2 věci : Roman Icha, Rýmařov Pavel Branka, Portsmouth Kdyz vesmir vznikl pred 14 miliardami.svetelnych let..., co tady, v tom prostoru, bylo predtim? xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx Ten prostor, tak jako čas vůbec neexistoval. 1.věc - KLUCI, SVĚTELNÝ ROK JE JEDNOTKA VZDÁLENOSTI, STEJNĚ JAKO NAPŘ.PARSEK APOD. - NIKOLIV ČASU (nelze být starý tedy 14mld.světel.let apod.). 2.věc - osobně si myslím, že teorie velkého třesku a posléze budoucího "velkého krachu" neplatí, vědci se omezili na vnímání rozpínání vesmíru(tedy "start" z centra prvotní exploze - logicky by o tom vypovídalo to "vzdalování se") - osobně si myslím, že vesmír pouze pulsuje v cyklech. A vesmír tu byl, je a bude. O tom svědčí i tato galaxie - jakým mechanismem by se asi tvořila? Někdo by ji rychle polepil Kanagonem??? Ne ne - myslím, že během několika let se bude přepisovat dosud poznaná astrofyzika - lidě se omezili pouze na dosud známé principy (je to jak ve starověku s božstvem-jen omezený záběr a z toho závěry.)</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:20:49</timeStamp>
      <author>Jaroslav Seidel</author>
      <text>Roberte. Oni se ale ptají správně. Ve článku je psáno o stáří vesmíru 13,7 miliard let.</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:22:49</timeStamp>
      <author>Lubomír Jeřábek</author>
      <text>Zajímavé.</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:27:40</timeStamp>
      <author>Filip Kudrnáč</author>
      <text>Milan Jindra, Praha Je naivní si myslet, že nějakou jinou civilizaci můžeme vidět nebo s ní mluvit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:28:47</timeStamp>
      <author>Robert Nešpor</author>
      <text>Zdenek Sitný, Křinec Pátek, 4. března 2016, 23:23:06 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +2 Nejrychlejší je myšlenka.Teoreticky se dá na ni navázat jakákoliv nepředstavitelná vzdálenost... MUSÍM OPRAVIT PANA ZDEŇKA - SICE OBECNĚ PLATÍ, ŽE MYŠLENKA JE NEJRYCHLEJŠÍ VĚC (ŘÍKÁ SE, ŽE NEŽ SE ČLOVĚK NADĚJE, OBLETÍ MYŠLENKA CELÝ SVĚT (V TOMTO PŘÍPADĚ CELÝ VESMÍR) - JÁ ALE PŘIŠEL NA TO UŽ JAKO NÁCTILETÝ TEDY PŘED MNOHA LETY, ŽE OPRAVDU NEJRYCHJEJŠÍ NENÍ, ANI MYŠLENKA, ANI SVĚTLO......ALE BABSKÝ DRB.... TO NEŽ SE ČLOVĚK OPRAVDU NADĚJE (NEŽ VŮBEC STIHNE POMYSLET, ŽE SE NEDĚJE...:-), TAK TEN KLEP OBLETÍ NEUVĚŘITELNOU RYCHLOSTÍ JAKOKOLIV VZDÁLENOST!!! ANI OMEZENÁ RYCHLOST SVĚTLA NEPLATÍ..:-/) :-D :-D :-D.... JÁ TOMU ŘÍKÁM "TEORIE DRBU"... (ještě to v učebnicích není, ale...hm...třeba e jednou dočkám :-)....). Přeji vše dobré, a ať ná nikdo nedrbe :-)....</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:31:46</timeStamp>
      <author>Milan Kasal</author>
      <text>Milan Král, Hrádek u Rokycan Pátek, 4. března 2016, 21:40:05 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -14 Teleskop galaxii našel pomocí tzv. rudého posuvu... napsaly Novinky. Rudý posuv už jsme tady měli skoro 42 let a nestálo to za moc. Teď tu máme modrý posuv už 26 let a je to ještě tisíckrát horší. A nakonec přijde černý posuv a bude sloveno na věky věků. ----------- Ty nejsi král, ty jsi šašek.</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:32:54</timeStamp>
      <author>Jiří Vácha</author>
      <text>" která se při pohledu ze Země nachází v souhvězdí Velké medvědice ve vzdálenosti 13,4 miliardy světelných let. Je tak jen o něco mladší než vesmír sám, uvedla NASA." ///// Ale novinky, co to zase píšete za nesmysl. Podle mých výpočtů je tato galaxie jinak blíže/daleko než 13,4 mld světelných let. Uvažujme tedy, ze vesmír se neustále rozpina (což je fakt bez kterého by v mj. nebylo schopné vyjádřit matematický obecnou teorii relativity). Tato galaxie vyslala záření k nasi galaxii v dobe, kdy obě galaxie byly k sobe mnohem blíže než jsou teď. Záření tedy muselo urazit menší vzdálenost. Proto je nutné od 13,4 mld odečíst vzdálenost, kterou galaxie od sebe urazily v době vyslání signálu. Vyjde nám výchozí bod od kterého můžete vynasobit stáří vesmíru krát rychlost rozpinani za jeden rok. Vyjde nam vzdálenost galaxie od naší.</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:34:19</timeStamp>
      <author>Milan Sedláček</author>
      <text>Astronomie je věda pracující s čísly, a Novinky by měly být přesné alespoň v řádu stamiliónů let. Člověk nesledující vědecké poznatky je takto uveden do nejistoty stáří vesmíru, protože 13,4 miliardy není 400 milionů od 13,7 miliardy, vesmír je totiž o něco starší. Možná se chovám jako puntičkář, ale představte si, že vám bude třeba výplata poslána na účet za 100 milionů let☺.</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:35:49</timeStamp>
      <author>Jaroslav Seidel</author>
      <text>Konečně jednou diskuze bez nějakého nesmyslného politického napadání a shoda lidī s rozdílným myšlením. Jen tak dál.</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:40:49</timeStamp>
      <author>Jiří Vácha</author>
      <text>Oprava: vydělit a ne odecist</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:50:45</timeStamp>
      <author>Jan Singer</author>
      <text>Elisabeth Dittrichova, Praha Pátek, 4. března 2016, 21:50:43 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -6 Cenzore uz me stves, jak je mozne na tlacitko plus davasd neustale minusy, a opacne, tak je vyhodte a nemusime plusovat ani minusovat !!! ----------------------- To bude asi tím, že nejste na Novinkách sama, paňmámo. Zatím co vy dáte plus, tak dva lidi v tu samou chvíli dají mínus. Jednoduché, zkuste trochu myslet.</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:51:29</timeStamp>
      <author>Jiří Matoušek</author>
      <text>Jiří Vácha, Klášterec nad Ohří Sobota, 5. března 2016, 00:32:54 ---Pane Vácho,Vy věříte,že Váš příspěvek voslové z tzv. "Novinek " pochopí? Když jednou píšou o světelném roku jako o jednotce času a podruhé jako o jednotce vzdálenosti? Voni především vůbec nevědí,co to světelný rok je. Určitě si myslí,že to je čas,po který mají zapnutou žárovku.</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:57:25</timeStamp>
      <author>Jiří Česnek</author>
      <text>Jan Singer, Strakonice Sobota, 5. března 2016, 00:50:45 ---A proč si myslíte pane,že tzv "Novinky" zrušily srovnávání plusových a mínusových hlasů,jak to tu bylo dříve a jak je to na IDnes? Cenzura a oblbování lidí jako prase!</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 01:09:35</timeStamp>
      <author>Rostislav Ondič</author>
      <text>Elisabeth Dittrichova, Praha Cenzore uz me stves, jak je mozne na tlacitko plus davasd neustale minusy, a opacne, tak je vyhodte a nemusime plusovat ani minusovat !!! ========================================================= Blondína? ;)</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 01:11:24</timeStamp>
      <author>Rostislav Ondič</author>
      <text>Jan Singer, Strakonice Elisabeth Dittrichova, Praha Pátek, 4. března 2016, 21:50:43 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -6 Cenzore uz me stves, jak je mozne na tlacitko plus davasd neustale minusy, a opacne, tak je vyhodte a nemusime plusovat ani minusovat !!! ----------------------- To bude asi tím, že nejste na Novinkách sama, paňmámo. Zatím co vy dáte plus, tak dva lidi v tu samou chvíli dají mínus. Jednoduché, zkuste trochu myslet. ========================================================== No že zrovna tento prvok bude někoho poučovat?</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 01:12:22</timeStamp>
      <author>František Saksun</author>
      <text>Vesmír je starý 13,7 mld let. Co to je čas? Pojetí času: Čas je doba reakce mezi zrodem a zánikem .Čehokoliv. Co to je přítomnost? Přítomnost je momentální fáze této reakce. Všichni víme , že zítra bude, ale včera už nikdy.Příklad, reakce hořící prskavky. To platí i pro vesmír. Náš vesmír je složen z atomů. Atomy- náš atomový čas končí v singularitě černých děr. Atomy se mění zpět na energii ( černá energie ?) struny. S teorii strun a vznikem takového vesmiru přišel Stephen Hawking. Vesmírů může být prý mnoho.</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 01:16:02</timeStamp>
      <author>Jan Singer</author>
      <text>Rostislav Ondič, Hlučín ------------------- Chvilku jsem si myslel, že se v prvním názoru shodnem. Dal jsem ti plus, ale v zápětí jsem se ujistil, že jsi pořád stejná guma.</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 01:27:04</timeStamp>
      <author>Ján Vyrobík</author>
      <text>Jan Singer, Strakonice Sobota, 5. března 2016, 01:16:02 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +1 Rostislav Ondič, Hlučín ------------------- Chvilku jsem si myslel, že se v prvním názoru shodnem. Dal jsem ti plus, ale v zápětí jsem se ujistil, že jsi pořád stejná guma.+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++ Pane! Vy jste asi Šalamoun! Na těch VPP-čkách,je Vás škoda...</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 01:35:54</timeStamp>
      <author>Jitka Drdová</author>
      <text>Nechapu co se tady resi...vsechno je to k nicemu, protoze pravda je jen jedna a co nam sdeluji ,,vedci,, je nepodstatne, protoze VSECHNO STVORIL BUH!!! Krasne sobotni snicky vy moji sladci ROZUMBRADOVE :-))</text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 01:40:59</timeStamp>
      <author>Jaroslav Gacek</author>
      <text>Čas neexistuje, je to jenom klam a bůh není. Za tohle by mě kdysi zablokovali a ještě před tím, kdysi v dobách dávných, možná dokonce i upálili. Je mezi námi spousta bystrých lidí, kteří to i tak risknou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 02:18:46</timeStamp>
      <author>David Carbol</author>
      <text>Je tak jen o něco mladší než vesmír sám, uvedla NASA. ***************************************************** No tak to je něco. Vesmír a stáří = lidé a domněnky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 02:21:20</timeStamp>
      <author>David Carbol</author>
      <text>Jitka Drdová, Přeštice Sobota, 5. března 2016, 01:35:54 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | 0 Nechapu co se tady resi...vsechno je to k nicemu, protoze pravda je jen jedna a co nam sdeluji ,,vedci,, je nepodstatne, protoze VSECHNO STVORIL BUH!!! Krasne sobotni snicky vy moji sladci ROZUMBRADOVE :-)) ******************************************************************** Paní nebo slečno. Bůh? Kdo nebo co to je?</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 03:08:09</timeStamp>
      <author>Vlasta Mlynář</author>
      <text>David Carbol, Vítkov Sobota, 5. března 2016, 02:21:20 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +1 Jitka Drdová, Přeštice Sobota, 5. března 2016, 01:35:54 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | 0 Nechapu co se tady resi...vsechno je to k nicemu, protoze pravda je jen jedna a co nam sdeluji ,,vedci,, je nepodstatne, protoze VSECHNO STVORIL BUH!!! Krasne sobotni snicky vy moji sladci ROZUMBRADOVE :-)) ******************************************************************** Paní nebo slečno. Bůh? Kdo nebo co to je -----------Odpovím klasikou z filmu. Neviděl ale věřím ,že ji máte.</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 03:13:46</timeStamp>
      <author>Zdeněk Vlach</author>
      <text>Nenašla by se tam i galaxie pro inženýry a doktory, kteří plavou v moři ???</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 04:25:37</timeStamp>
      <author>Milan Keprt</author>
      <text>Elisabeth Dittrichova, Praha řekl(a): "Cenzore uz me stves, jak je mozne na tlacitko plus davasd neustale minusy, a opacne, tak je vyhodte a nemusime plusovat ani minusovat !!!" Paní Dittrichová, pokusím se Vám to co nejjednodušeji vysvětlit: Když otevřete diskuzi, tak se Vám načte v prohlížeči aktuální stav plusů a mínusů v daném momentu a nezmění se do doby, než stránku znova načtete nebo se rozhodnete udělit hodnocení. Problém ale je, že než si přečtete daný komentář a rozhodnete se dát plus / mínus, tak mezitím již toto udělalo několik lidí nebo i desítek lidí, proto se po kliknutí může zásadně změnit hodnota plusů/mínusů. Příklad: Příspěvek má hodnocení +5. Vám trvalo minutu od otevření diskuze, než jste dala mínus, ale mezitím již dalo plus dalších 5 lidí, tzn. že výsledek bude +9, Váš hlas je tam započítán ! Snad jste to pochopila a nebudete zde vymýšlet konspirační teorie, jak Novinky manipulují a hodnocením a veřejným míněním, byla byste znova za blbku.</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 04:34:40</timeStamp>
      <author>Milan Keprt</author>
      <text>Jitka Drdová, Přeštice řekl(a): "Nechapu co se tady resi...vsechno je to k nicemu, protoze pravda je jen jedna a co nam sdeluji ,,vedci,, je nepodstatne, protoze VSECHNO STVORIL BUH!!! Krasne sobotni snicky vy moji sladci ROZUMBRADOVE :-))" Paní Drdová, náboženství je pouze výtvor člověka a jako takový má za úkol udělat z lidí nemyslící ovečky nebo násilné maniaky, následky vidíme na lidech dodnes. Náboženství brzdí rozvoj, způsobuje nenávist a války ... Rozumný a myslící člověk nepotřebuje, aby mu nějaká kniha pohádek říkala, jak má žít ! Myšlení je ale největším nepřítelem náboženství ... :-) Celá ta habaďůra je ale velmi dobře vymyšlena aneb nejde dokázat neexistenci něčeho, co nikdy neexistovalo ani nebylo spatřeno, na stejném principu si mohu vytvořit vlastní náboženství a nikdo by mi nemohl říct ani půl slova. Pokud Vás to ale dělá šťastnou, tak si věřte čemu chcete, hlavně to nenuťte ostatním nebo dětem, každý by si měl rozhodnout, čemu bude věřit. :-)</text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 05:25:10</timeStamp>
      <author>Jaroslav Esteřák</author>
      <text>Elisabeth je známá myslitelka pane Keprte.</text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 05:34:46</timeStamp>
      <author>Petr Urban</author>
      <text>Marian Adamus, Praha 10 Sobota, 5. března 2016, 00:06:11 | Souhlasím | Nesouhlasím | +3 Mám takový dojem, že ta galaxie existuje už pouze ve své světelné podobé, kdoví, jestli její materiální zdroj je dnes něco úplně jiního. A zeptám se nějakého astronoma tady: Světlo letí k nám od velkého třesku 13,4 miliardy světelných let, ovšem letí symetricky i od nás na opačnou stranu 13,4 miliardy světelných let. Vesmír je tedy veliký 26,8 miliardy světelných let, nebo se počítá i s něčím jiným ? ====================================================================== Co to meleš to by jsme museli být ve středu vesmíru ten ale střed nemá když je nekonečnej!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 05:34:58</timeStamp>
      <author>Vladimír Skalický</author>
      <text>Platí pravidlo - vesmír je nekonečný....Ale naivnost a hloupost těch, kteří volí ODS, KDU a obzvláště TOP09 je daleko a daleko větší.....Proti myšlení voličů těchto trapných stran je vesmír velice malý....</text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 05:52:46</timeStamp>
      <author>Dagmar Novotná</author>
      <text>Jsem z toho paf, konsternovaná, úplně vedle. A skláním hlavu v pokoře před nekonečností všehomíra, ať už si tomu říká kdo chce,jak chce. Nevím proč, ale najednou se nějak přestávám bát umřít.</text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:23:36</timeStamp>
      <author>Jan Štulc</author>
      <text>ČÍM VÍC ČTU TĚCH ČLÁNKŮ,TEORII O VZNIKU VESMÍRU A JEHO STÁŘÍ, TÍM VÍCE NABÝVÁM DOJMU,ŽE JE VŠECHNO JINAK !!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:00:17</timeStamp>
      <author>Petr Krafčik</author>
      <text>Skalický z Kožlan, ano teď jste se projevil jako velký myslitel co se týče výzkumu vesmíru - a toto má volební právo</text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:03:28</timeStamp>
      <author>Ivana Rašková</author>
      <text>To již se na tu invazi parazitních čmoudů do Evropy, asi nemohou ti nahoře dívat. Asi by to byla již naše jediná záchrana.</text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:07:17</timeStamp>
      <author>Ivana Rašková</author>
      <text>JASNÉ JE, ŽE V RÁMCI VESMÍRU JSME POUHÉ NIC. ALE NEJHORŠÍ JE, ŽE MÁME MEZI LIDSTVEM VELKOU ŠKODNOU, KTERÁ NÁM TU NAŠÍ KRÁSNOU PLANETKU, KTERÁ BY MOHLA BÝR RÁJEM PRO VŠECHNY, NIČÍ! A TO JEN PRO SVOJÍ MOC A MILIARDY.</text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:25:11</timeStamp>
      <author>Ladislav Michálek</author>
      <text>Těm nemocným, co všude sejou politiku, přeji krásné ráno :D</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:36:03</timeStamp>
      <author>Zdeněk Slezák</author>
      <text>13,4 miliardy světelných let...uf! To má hlava jaksi nebere. Je tu někdo, vážení, kdo by dokázal vypočítat ekvivalent alespoň trochu blízký našemu času, mírám a vzdálenostem, obecně vnímaných, zažitých a pochopitelných?</text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:57:06</timeStamp>
      <author>Jiří Tesař</author>
      <text>Takový dotaz? Nejedná se spíše o to,že k Zemi dorazil ,,obraz,, této galaxie starý 13,4 miliard let? Kdoví jak galaxie vypadá dnes a kde vůbec je. Přesto j to zajímavé a gratulaci astronomům a jejich přístrojům a znalostem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:01:43</timeStamp>
      <author>Jiří Bachtík</author>
      <text>Petr Urban, Kladno Marian Adamus, Praha 10 Mám takový dojem, že ta galaxie existuje už pouze ve své světelné podobé, kdoví, jestli její materiální zdroj je dnes něco úplně jiního. A zeptám se nějakého astronoma tady: Světlo letí k nám od velkého třesku 13,4 miliardy světelných let, ovšem letí symetricky i od nás na opačnou stranu 13,4 miliardy světelných let. Vesmír je tedy veliký 26,8 miliardy světelných let, nebo se počítá i s něčím jiným ? == Co to meleš to by jsme museli být ve středu vesmíru ten ale střed nemá když je nekonečnej!!! -- Jestli je vesmír nekonečný, to úplně jisté není. Každopádně to, že nejsme schopni dohlédnout dál, než těch 13 a něco miliard let neznamená, že vesmír není větší. Bylo by skutečně dost naivní domnívat se, že jsme ve středu vesmíru. Počítá se s tzv. vesmírnou inflací, kdy se vesmír v ranném stádiu zvětšil o několik řádů. Samozřejmě nekonečný být může, ovšem samozřejmě prozatím nějak není, jak to ověřit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:01:45</timeStamp>
      <author>Jiří Tesař</author>
      <text>Petr Urban, Kladno Sobota, 5. března 2016, Marian Adamus, Praha 10 Sobota, 5. března 2016 Světlo letí k nám od velkého třesku 13,4 miliardy světelných let, ovšem letí symetricky i od nás na opačnou stranu 13,4 miliardy světelných let. Vesmír je tedy veliký 26,8 miliardy světelných let, nebo se počítá i s něčím jiným ? P.U. Co to meleš to by jsme museli být ve středu vesmíru ten ale střed nemá když je nekonečnej!!! To neodporuje logice,p.Adamus si jen pro svou úvahu dočasně zvolil Zemi za střed kosmu. Samozřejmě nekonečný kosmos žádný reálný střed nemá!</text>
   </post>
   <post>
      <id>81</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:07:12</timeStamp>
      <author>Martin Bartek</author>
      <text>Marian Adamus, Praha 10 Sobota, 5. března 2016 Světlo letí k nám od velkého třesku 13,4 miliardy světelných let, ovšem letí symetricky i od nás na opačnou stranu 13,4 miliardy světelných let. Vesmír je tedy veliký 26,8 miliardy světelných let, nebo se počítá i s něčím jiným ? ----------------------------- Viditelný vesmír možná. Celý vesmír ne.</text>
   </post>
</thread>
