<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="emimino">
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:05</timeStamp>
      <author>JaneDoe</author>
      <text>A další Superstar ... Díváte se vůbec ještě někdo na soutěže typu Superstar, ČS má talent atd? Vidím, že letos zase poběží obě tyto soutěže. Poctivě jsem se naposledy dívala na první řadu Superstar Nebo se tam snad někdo z vás někdy přihlásil?  přikládám odkaz ze zahraničí, to je podle mě fakt talent  https://www.youtube.com/watch?…</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:06</timeStamp>
      <author>Izzz</author>
      <text>Já jsem koukala naposledy cíleně, když tam byl Sámer Jinak mě docela bavil Talent, ale to jsem viděla vždy spíš náhodou. Nepřihlásila jsem se nikdy nikam, neb talent na zpěv nemám a žádnou jinou extra dovednoust taky ne A hlavně mám soudnost.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:08</timeStamp>
      <author>Mar__tanka1983</author>
      <text>Já se v těhle soutěžích koukám spíš jen na ty začátky, kdy jsou tam různí mimoni, je tam sranda atd. Jak to začnou brát vážně v těch finálových kolech, tak už mě to nějak nebaví. Naposledy jsem fandila asi Balogové </text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:10</timeStamp>
      <author>zolycka</author>
      <text>Já se těším hlavně na superstar, mám ráda „zpívající soutěže“ </text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:13</timeStamp>
      <author>MillaJ</author>
      <text>Superstar jsem poctivě sledovala snad jen tu první. Bylo to něco nového, tak mě to bavilo. Vlastně ani nevím, kdo vyhrál ty další ročníky S Talentem je to podobné. A nepřihlásila jsem se nikdy, ani se nechystám. Už mám rozum </text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>5</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:19</timeStamp>
      <author>lovesmile</author>
      <text>Já jsem taky sledovala jen první superstar a talent, pak ty další ročníky už mě nebavily. Jako malá jsem chtěla být zpěvačka, ale teď už vím, že se mi to nikdy nesplní, protože zpívat prostě neumím. </text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>6</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:24</timeStamp>
      <author>bimbama</author>
      <text>Já taky koukala jen na první superstar. Navíc jsem byla ve věku, kdy jsem byla blázen do Sámera Což teď zpětně nechápu Další superstar a talenty jsem sledovala jen tak letmo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>7</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:25</timeStamp>
      <author>Takyjednasama</author>
      <text>Taktéž. První řada talentových soutěží vždy dobrá, z těch dalších řad si účastníky vybavuji matně nebo vůbec. Nesleduji nic takového, protože mi připadá, že to postrádá v malém českém rybníčku jakýkoli smysl. Mnoho povyku pro nic, čemuž podle mě odpovídají i výkony soutěžících. Zahraniční talentovky mám ráda, mají úroveň a za vítěze se postaví schopný tým, takže jde vidět i poté, co soutěž skončí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:25</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Celkově je v té televizi úplný prd.. takže když už to dávají, dívám se A nepřihlásila bych se ani zanic z našeho města tam ale pár lidí bylo </text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>3</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:25</timeStamp>
      <author>atominnka</author>
      <text>Já koukám pokaždý na ty začátky, na ty mimoně jinak mě ty soutěže nebaví </text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>8</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:26</timeStamp>
      <author>baracudas</author>
      <text>U mě frčela určitě první řada superstar..možná i druhá, ale tu si už tak nevybavuju Já v té první učůrávala z takového tmavovlasého kluka (nevyhrál, ale byl v té první desítce a už ani nevím, jak se jmenoval  )</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>7</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:26</timeStamp>
      <author>Takyjednasama</author>
      <text>@bimbama píše: Já taky koukala jen na první superstar. Navíc jsem byla ve věku, kdy jsem byla blázen do Sámera Což teď zpětně nechápu Další superstar a talenty jsem sledovala jen tak letmo. Nápodobně</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>12</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:29</timeStamp>
      <author>JaneDoe</author>
      <text>To jste mě pobavily s tím Sámerem</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>12</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:29</timeStamp>
      <author>bimbama</author>
      <text>@Takyjednasama píše: Nápodobně On byl takový sladký</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>14</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:30</timeStamp>
      <author>JaneDoe</author>
      <text>@bimbama píše: On byl takový sladký jak si olizoval ty rty</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>15</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:30</timeStamp>
      <author>bimbama</author>
      <text>@JaneDoe píše: jak si olizoval ty rty Ano!!! Přesně</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:31</timeStamp>
      <author>JaneDoe</author>
      <text>@bimbama píše: Ano!!! Přesně jojoo</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>17</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:31</timeStamp>
      <author>bimbama</author>
      <text>@JaneDoe píše: jojoo Já mu dokonce každé kolo posílala dva hlasy</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>18</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:33</timeStamp>
      <author>JaneDoe</author>
      <text>@bimbama píše: Já mu dokonce každé kolo posílala dva hlasy no tedaaaa v té době to byla skoro polovina kreditu ne </text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>19</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:34</timeStamp>
      <author>bimbama</author>
      <text>@JaneDoe píše: no tedaaaa v té době to byla skoro polovina kreditu ne Jej, to si už nepamatuju. Ale zas taková pálka to nebyla. Tuším tak deset kaček.</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>14</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:35</timeStamp>
      <author>Takyjednasama</author>
      <text>@bimbama píše: On byl takový sladký Byl, byl… Pamatuju, že když jsem psala maturitní slohovou práci, na lavici, ve které jsem seděla, měla nějaká holka nalepenou jeho fotku a já na něj pořád čučela Paradoxně ta moje práce byla nakonec nejlepší z ročníku, to fakt nechápu Ale co z něj nakonec vyrostlo…</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>21</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:38</timeStamp>
      <author>bimbama</author>
      <text>@Takyjednasama píše: Byl, byl… Pamatuju, že když jsem psala maturitní slohovou práci, na lavici, ve které jsem seděla, měla nějaká holka nalepenou jeho fotku a já na něj pořád čučela Paradoxně ta moje práce byla nakonec nejlepší z ročníku, to fakt nechápu Ale co z něj nakonec vyrostlo… No, teď se mi ani nelíbí a i chováním mě irituje. Ale možná je to i mnou. Už mi není čtrnáct… V tomto případě - naštěstí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>22</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:42</timeStamp>
      <author>Takyjednasama</author>
      <text>@bimbama píše: No, teď se mi ani nelíbí a i chováním mě irituje. Ale možná je to i mnou. Už mi není čtrnáct… V tomto případě - naštěstí. My vyrostly, jsme chytřejší, ale on ne… Tím to asi bude, ne? </text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>23</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:44</timeStamp>
      <author>bimbama</author>
      <text>@Takyjednasama píše: My vyrostly, jsme chytřejší, ale on ne… Tím to asi bude, ne?</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:46</timeStamp>
      <author>Gorlami</author>
      <text>Koukala jsem na prvni dve Superstar; pak uz jen na ty zacatky, na ty jantary s absolutnim hudebnim hluchem, ti me bavili, treba takova Anicka Dajdou byla skvela Na Telent nikdy, to mi prislo trapny jen z tech ukazek, jak se tam slunickova Bila rozplyvala nad kdejakym kokot. m, co umel zonglovat  Příspěvek upraven 13.04.15 v 14:49</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>24</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:47</timeStamp>
      <author>Ondrášovka.N</author>
      <text>Tak ja budu asi divna ale ja Samerovi nefandila ja fandila vzdy tomu kdo byl druhy. Vaňkové a Bendemu a ty dalsi uz sem nesledovala</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>26</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:49</timeStamp>
      <author>JaneDoe</author>
      <text>@Ondrášovka.N píše: Tak ja budu asi divna ale ja Samerovi nefandila ja fandila vzdy tomu kdo byl druhy. Vaňkové a Bendemu a ty dalsi uz sem nesledovala to jsi můj člověk… Bendeho mám moc ráda pořád, jak jezdí na festivaly, dobře se to poslouchá</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>27</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:51</timeStamp>
      <author>Ondrášovka.N</author>
      <text>@JaneDoe píše: to jsi můj člověk… Bendeho mám moc ráda pořád, jak jezdí na festivaly, dobře se to poslouchá Jojo je dobrej</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 14:56</timeStamp>
      <author>blabla123</author>
      <text>Superstar jsem sledovala snad všechny a asi budu pokračovat i letos, Talent jsem nikdy neviděla. Přihlásit se? Nikdy…</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 16:38</timeStamp>
      <author>Quinn7</author>
      <text>Já koukala snad na všechny superstar i Talenty Taky jsem fandila Sámerovi a když vypadl, byla jsem z toho docela špatná No bylo mi asi 12-13 . Akorát mě štve, že ti výherci nejsou vůbec nikde vidět, to nechápu. V tom Talentu měli jet potom do Las Vegas ukázat ten talent ne? Z toho by mohli udělat nějakou reportáž, jak tam dopadli, ale nic no </text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>24</replyTo>
      <timeStamp>13.04.2015 19:39</timeStamp>
      <author>Izzz</author>
      <text>Sámer Tohle se mi od něj líbilo nejvíc https://www.youtube.com/watch?…</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.05.2015 21:01</timeStamp>
      <author>Allora</author>
      <text>Ahojky holky, já sice na Superstar nekoukám vůbec, ale letos začali dávat upoutávky a jediné, co mě teda zaujalo je ta hudba, co hraje u reklamy na Superstar a výzvu k registraci. Nevíte prosím někdo, co je to za píseň/interpre­ta/skladbu, co tu upoutávku dokresluje? </text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:01</timeStamp>
      <author>reinkarnace</author>
      <text>Obnovuji..pro ty co sledujete..nemohla jsem si nevšimnout do očí bijící podoby jednoho soutěžícího s Russlem Crowem - že by před pár lety daroval někde sperime? </text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>33</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:04</timeStamp>
      <author>wiki čiki</author>
      <text>@reinkarnace no to jo vyjela jsem si ho na googlu a svatá pravda nejaky klon ne? ten vecer je tak mizerný program ze na to takyy koukam </text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:05</timeStamp>
      <author>Ignácie</author>
      <text>On to někdo sleduje?</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:11</timeStamp>
      <author>chelsea001</author>
      <text>Kterej?</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:12</timeStamp>
      <author>Mar__tanka1983</author>
      <text>Mě zase jedna z holek připomíná Madonnu za mladšího vydání.</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:13</timeStamp>
      <author>reinkarnace</author>
      <text>Malá ukázka…(nejvíc mi ho asi připomíná ve filmu Romper stomper) já jsem si toho všimla hned na začátku, Russel je můj miláček </text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>37</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:14</timeStamp>
      <author>wiki čiki</author>
      <text>@Mar__tanka1983 jestli myslime tu samou tak ta mi pripomina nejakou postavicku z animáče..nerada to uznávám ale má fakt nádhernej obličej </text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>39</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:15</timeStamp>
      <author>Mar__tanka1983</author>
      <text>Barbora Hazuchová - už sem jí našla Příspěvek upraven 13.10.15 v 13:16</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>40</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:16</timeStamp>
      <author>reinkarnace</author>
      <text>@Mar__tanka1983 jo je ale pěkná…vůbec těch hezkých holek tam letos mají hodně…ta co tam byla jako hosteska na pizzu je největší kočka! (ale taky ta country je taková sladká) prostě jedna kočka vedle druhé…a to nejsem na holky </text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>41</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:20</timeStamp>
      <author>Run</author>
      <text>Jo Madonny jsem si taky všimla. Russela mi teda nepřipomíná. Já se teda dlouho nedívala (minulé ročníky) a letos mi příjde, že všichni zpívají nějak dobře.</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>42</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:20</timeStamp>
      <author>wiki čiki</author>
      <text>Akorát to obočí bych zjemnila ha musela jsem si rýpnout docela me nastvalo jak vyrazili jednu a duvod ji rekli ze nehledaji jen hezku zpev ale superstar…jí mohli rovnou říc že je moc tlustá </text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>43</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:22</timeStamp>
      <author>reinkarnace</author>
      <text>@wiki čiki jo to mě taky zarazilo. jinak obočí nechat tak!!! co bych za něj dala..já mám od přírody úzké a hrozně se mi na holkách líbí, když to obočí mají „přiznané“..tvarově ho má krásné a myslím, že jí to dodává charisma.</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>44</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:25</timeStamp>
      <author>Mar__tanka1983</author>
      <text>@reinkarnace taky hlasuju pro obočí zanechat, co já bych za takové dala </text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>45</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:26</timeStamp>
      <author>wiki čiki</author>
      <text>@reinkarnace jo obočí je detail nezoufej je domalované a navíc vedené moc ke kořínku nosu…taky nemám zrovna široké ale když si vyhraju vypadá pěnkě…:) každopádně jí odhaduju že skončí na první pětce…ona je ta jejich hubená a dokonalá superstar </text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>45</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:27</timeStamp>
      <author>wiki čiki</author>
      <text>@Mar__tanka1983 no jooo no sem hnidopich </text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>30</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:27</timeStamp>
      <author>Mar__tanka1983</author>
      <text>Já to moc sledovat nestíhám, buď mám práci, nebo se chlap chce koukat na Vinaře…ale sem tam se k tomu dostanu a zrovna ten poslední díl jsem viděla skoro celej, páč chlap si zalezl s noťasem do postele Dívala jsem se na první dvě série, pak mě to nějak opadlo, tuhle bych si zase smlsla, tak uvidím, jak budu stíhat. jinak mi taky přijde, že zpívají všichni fakt skvěle. A bere mě zpěv toho mladýho kloučka (jak tam má ségru) </text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>48</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:30</timeStamp>
      <author>wiki čiki</author>
      <text>@Mar__tanka1983 takovej českej justin bieber ten to v týhle soutěži dotáhne taky daleko</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>48</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:31</timeStamp>
      <author>reinkarnace</author>
      <text>@Mar__tanka1983 no..problém je, že nemutoval jinak on není zas tak malý klouček.. 15 tam mají další dvě holky..jen ony prostě vědle něho vypadají starší </text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>49</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:36</timeStamp>
      <author>Mar__tanka1983</author>
      <text>@wiki čiki jo, přesně to mě napadlo, českej Bieber No jo, no, co si budem povídat, patnáctiletej kluk a patnáctiletá holka, to se nedá srovnávat  </text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>51</replyTo>
      <timeStamp>13.10.2015 13:38</timeStamp>
      <author>wiki čiki</author>
      <text>https://www.youtube.com/watch?… strašně se mi líbilo jak zpívali tuto písen (už nevím kdo) ona je tedy moc hezká i tak…a porota na to potom dala hroznou kritiku </text>
   </post>
</thread>
