<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!-- http://forum.mobilmania.cz/viewtopic.php?f=12&utm_medium=podobnatemata&utm_source=superforum&t=1242031 -->
<thread name="superforum">
    <post>
        <id>1</id>
        <replyTo>0</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 01:17</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>Jsou někde na stránkách O2 nějaké informace ohledně toho rušení tarifu O2 Zero? Nic takového jsem tam
            bohužel nikde nenašel. Díval jsem se do Moje O2 a tam také žádnou informaci nebo zprávu ohledně toho nemám.
            Také jsem prozatím žádnou zprávu ohledně toho nedostal. Pokud je to pravda tak předpokládám, že ty zprávy
            budou rozesílat asi na poslední chvíli aby lidí neměli příliš času na rozmýšlení kam jinam přejít a zůstali
            tak co nejdéle u O2. Jinak o tom rušení O2 Zero a převodu na placené tarify se už tu myslím kdysi dávno
            diskutovalo, ale prozatím k tonu nedošlo. Pokud O2 Zero opravdu zruší tak to bude toho tarifu škoda. Já ho
            mám už asi necelé 3 roky a za celou dobu jsem na tom nedal O2 vydělat ani haléř. Mám ho hlavně na příjem
            hovorů a SMS, ale telefonovat z toho za super předraženou cenu 6,50 Kč/minuta s tarifikaci po minutách se mi
            příliš nechce. Na občasné telefonování používám VoIP od Mikrotech. Nyní, pokud to opravdu zruší je otázkou
            kde přejit. Chtěl bych něco s nulovým paušálem a pokud možno bez nějakých podmínek na minimální útratu za
            určité období, s co nejnižší cenou za hovory a s možností převedení tel. čísla za rozumných podmínek.
            Mobilní internet nebo jiné služby nepotřebují. Stačí mi pouze hovory a SMS. Nejlépe mým podmínkám by asi
            odpovídal ČEZ mobil o kterém zvažují už delší dobu, ale nyní to vypadá, že se tím budu asi muset vážně začít
            zabývat.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>2</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 10:35</timeStamp>
        <author>A1rh-</author>
        <text>pokud ještě funguje tak varianta je karta od VF s nulovým paušálem. Jedna se mi válí nepoužívaná doma,
            pokud umožní dvě, tak bych zatím asi přešel tam. A upozorňovat musí myslím nejpozději 30 dní před změnou,
            tak to info přijde hádám kolem 1.12.2015, pokud to má platit od nového roku.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>3</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 10:44</timeStamp>
        <author>dj.kure</author>
        <text>Vodafonní Tarif na míru s nulovými balíčky, no</text>
    </post>
    <post>
        <id>4</id>
		<replyTo>2</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 11:46</timeStamp>
        <author>wit.cz</author>
        <text>A1rh- píše:pokud ještě funguje tak varianta je karta od VF s nulovým paušálem. Jedna se mi válí
            nepoužívaná doma, pokud umožní dvě, tak bych zatím asi přešel tam. A upozorňovat musí myslím nejpozději 30
            dní před změnou, tak to info přijde hádám kolem 1.12.2015, pokud to má platit od nového roku. dva jdou, sám
            mám takhle čerstvě druhý - převod ale trval několik týdnů z vlastní VF předplacenky až se na to pak musel
            Snekac podivat osobne a dal to do kupy
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>5</id>
        <replyTo>2</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 11:54</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>A1rh- píše:pokud to má platit od nového roku.Tak to je otázkou jestli to opravdu bude platit od nového
            roku nebo jestli to má O2 už definitivně rozhodnuté. Na stránkách O2 jsem ohledně toho nenašel ani zmínku.
            Tím samozřejmě netvrdím, že to co píšou v tom zde uvedeném článku není pravda.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>6</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 12:10</timeStamp>
        <author>A1rh-</author>
        <text>jako další variantu bych zvážil Kaktus. Se signálem TM nemám problém nikde, kde se pohybuji, naopak jsou
            místa kde je jen TM. 50Kč za rok je ok, použitelný základní internet 1Kč/1MB účtováno po 100kB (to účtování
            se mi tedy nelíbí, např. Oskárek), dá se z toho i volat a posílat SMS za rozumné ceny (oproti Kartě na míru
            od VF, tam lze to číslo skutečně jen zaparkovat). GoMobil by po mě za chvili chtěl měsíčně 30Kč, protože
            nesplním podmínku útraty 500Kč/půl roku. Víc teď už zkoumat nebudu, ale určitě se v diskuzi objeví další
            zajímavé tipy. Nechci dobíjet 200Kč/půl roku, nevyužiju to, volám přes VoIP nebo CallBack, občasný internet
            nejlépe po 1kB, 1Kč/MB (na to mám nyní Oskartu). Škoda že nějaký nulový tarif nemá přímo TM.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>7</id>
        <replyTo>2</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 12:23</timeStamp>
        <author>Letadlo</author>
        <text>Ať už to Kyslík chce udělat kdykoliv, asi by bylo dobré z těch šuplíkových čísel odeslat SMSku, protože
            třeba vlazy bude asi mezi těmi, komu to zruší bez náhrady i s číslem. Nicméně je toho tarifu dost škoda. Se
            bojím, že Vodník půjde za chvíli ve stejných šlépějích. Všichni tři jsou jak přes kopírák.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>8</id>
        <replyTo>7</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 12:53</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>Letadlo: Proč by mi to měli zrušit bez náhrady i s číslem? Bez náhrady možná, ale číslo by snad měli
            umožnit převést k jinému operátorovi pokud o to požádam. Na to je snad asi nějaký zákon který by u O2 měli
            respektovat. Souhlasím, že toho tarifu O2 ZERO bude škoda pokud ho opravdu zruší a to i když nebyl příliš
            ideální. Na http://www.o2.cz/osobni/forum/?openid.ns=http%3A%2F%2Fspecs.openid.net%2Fauth%2F2.0&amp;forum_id=40&amp;topic_id=9283
            jsem našel trochu starší diskuzi ohledně rušení O2 ZERO. Je tam dost směšné jak pracovníci O2 odpovídají
            vyhýbavě na některé konkrétní dotazy.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>9</id>
        <replyTo>8</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 13:00</timeStamp>
        <author>Letadlo</author>
        <text>vlazy: No, psal jsi, že za necelé 3 roky jsi Kyslíkům nedal vydělat ani halíř. V podmínkách k tomu tarifu
            je psáno - a teďka si to nepamatuji přesně, ale půjde to dozajista rychle najít - že v případě, že zákazník
            alespoň jednou za rok neučiní jeden placený úkon, má operátor tuto smlouvu právo po nějakém čase zrušit. Asi
            tak jako předplacenku. Proto se doporučuje alespoň jednou za rok poslat tu SMS. To, že to dosud nedělali, je
            věc druhá. Ale právo na to snad mají.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>10</id>
        <replyTo>9</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 13:07</timeStamp>
        <author>sonix</author>
        <text>Níže je oficiální prohlášení O2, takže rozhodně nejde o nějaký aprílový vtípek.
            http://www.o2.cz/spolecnost/tiskove-centrum/443439-O2_od_ledna_meni_nabidku_zakladnich_tarifu_BASIC_a_ZERO.html
            POZOR!!! Pokud přejdete na tarif MACHINE, pak Vám operátor napálí manipulační poplatek (aktivaci) ve výši 99
            Kč.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>11</id>
        <replyTo>9</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 15:42</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>Letadlo: V podmínkách k O2 ZERO je k tomu psáno konkrétně toto: Pokud bude mít účastník po dobu 12-ti po
            sobě jdoucích měsíců na SIM kartě s tarifem O2 ZERO nulovou útratu, je O2 oprávněna poskytování O2 Mobilní
            hlasové služby ukončit.To, že mi mají právo poskytování služby zrušit jsem si samozřejmě vědom. Za necelé 3
            roky jsem jim sice nedal vydělat ani halíř, ale službu mi prozatím kvůli tomu nezrušili a ani mi něčím
            takovým nehrozili. Asi jim stačilo, že jsem občas telefonoval na bezplatné tel. čísla 800 XXX XXX. Vzd2l8vat
            na mne ale vzdělávali na příchozích hovorech a SMS a také na těch hovorech na bezplatné tel. čísla, ale asi
            ne až tolik kolik by se jím líbilo. sonix: Děkují za ten odkaz. Nyní je to už asi jasné, že to snad myslí
            vážně a je nejvyšší čas hledat nového operátora s vhodným tarifem kde by bylo možné přejít. Já asi přejdu k
            ČEZu když o mne O2 nemá zájem tím, že mi nenabízí pro mne vhodný a akceptovatelný tarif.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>12</id>
        <replyTo>11</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 15:56</timeStamp>
        <author>_Rocco_</author>
        <text>Kdyz to tak ctu, ani se nedivim, ze to zrusili. Neco stoji provoz, fakturace apod. A nekteri co nedali za
            tri roky ani korunu za sluzby a porad byli aktivni to patri.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>13</id>
        <replyTo>12</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 16:14</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>Provoz samozřejmě něco stojí, předpokládám, že ten tarif O2 ZERO nezpůsoboval O2 finanční problémy. Ono se
            na něčem vydělává více a na jiným méně nebo téměř nic, ale celkově ve výsledku to nemusí znamenat, že by O2
            se tím dostávala do ztráty.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>14</id>
        <replyTo>13</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 17:49</timeStamp>
        <author>Lexx</author>
        <text>Tak samozřejmě, že tenhle tarif nezpůsobil O2 žádné finanční problémy, ale když něco vydělává nula až nula
            nula prd, tak proč to provozovat. Ty jsi zářným příkladem
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>15</id>
        <replyTo>11</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 17:50</timeStamp>
        <author>paty07</author>
        <text>Jestli většina jsou stejní jako ty, tak ten tarif byl pro O2 na beton ztrátový. Musí tě vést v systému,
            spojují ti hovory, posílají faktury, vylepšují síť a nezaplatil jsi ani 1 SMS za rok.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>16</id>
        <replyTo>15</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 17:57</timeStamp>
        <author>wit.cz</author>
        <text>Příjmal tam hovory a SMS, takže O2 dostalo cenu za terminaci hovorů a SMS. I tak na tom vydělali.</text>
    </post>
    <post>
        <id>17</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 18:05</timeStamp>
        <author>arcon</author>
        <text>Operátor O2 ruší tarif ZERO bez měsíčního paušálu
            . Máte tip na nějaký tarif bez měsíčního poplatku u jiného operátora / virtuála?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>18</id>
        <replyTo>17</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 19:37</timeStamp>
        <author>mobilman</author>
        <text>Mam tri cisla u Vodafone bez zavazku a prevedena na Tarif na Miru bez balicku sluzeb, takze za nula .
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>19</id>
        <replyTo>16</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 20:11</timeStamp>
        <author>paty07</author>
        <text>A kolik jich bylo? Stačilo to vůbec na pokrytí nákladů operátora? Z terminačních poplatků to těžko
            ufinancoval.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>20</id>
        <replyTo>12</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 22:03</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>Vidím, že tu asi někteří tak trochu závidí, že někdo používal něco zcela zdarma a myslí si, že za vše se
            musí nutně tučně zaplatit. Pokud to O2 umožňovali, tak je to jejích věc. Je vidět, že kvůli tomu
            nezkrachovali nebo nejsou před krachem.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>21</id>
        <replyTo>16</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 22:26</timeStamp>
        <author>wit.cz</author>
        <text>Na pokrytí nákladů (variabilních) to nepochybně stačilo, protože pod náklady ceny za terminaci nejdou (u
            hovorů jsou regulované maximální cenou, u sms nikoliv). A fixní náklady by měli stejné bez ohledu na to,
            jestli u nich simku měl nebo neměl. Prostě to Kellnerovci chtějí ždímat, co to jen půjde.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>22</id>
        <replyTo>20</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 22:33</timeStamp>
        <author>paty07</author>
        <text>Nikdo ti nezávidí. Já mám tarif, co mi vyhovuje. Tobě ruší tarif, co ti vyhovoval a dívíš se, že takového
            skvělého zákazníka, na kterém vydělávali nechtějí. Edit: wit.cz: Nejsem odborník jaké náklady to pokryje. I
            kdybychom zanedbaly fixní na zákazníka. Fakt bys podnikal způsobem, že si nevyděláš ani na slanou vodu?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>23</id>
        <replyTo>22</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 22:56</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>paty07: Ale ironicky naznačuješ, že bych jim měl za to používání tarifu O2 ZERO dělat tučnou útratu za
            aktivní využívání jejích služeb aby tak na mne mohli co nejvíce vydělávat. Možná, že jsi si nevšimnul toho,
            že oni ten tarif ruší úplně všem a ne pouze mne. Ano, vyhovoval mi ten tarif na udržení tel. čísla a pro
            příjem hovorů a SMS. Jinak fakt si myslíš, že kvůli tomu O2 ZERO si nevydělali ani "na slanou vodu" a proto
            ho musí nutně zrušit? Myslíš si, že na jiných tarifech také nic moc nevydělávají?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>24</id>
        <replyTo>23</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 23:15</timeStamp>
        <author>wit.cz</author>
        <text>Nechtěl bych vydělávat způsobem, že si nevydělám ani na slanou vodu. Ale O2 vydělává bezmála milion
            (zisku!) za hodinu. A nestačí jim to no
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>25</id>
        <replyTo>24</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 23:43</timeStamp>
        <author>myšpulín</author>
        <text>Na mém čísle O2 určitě prodělává, neplatím nic a každý měsíc mi posílají papírové vyúčtování, které jenom
            na poštovném musí něco stát.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>26</id>
        <replyTo>22</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 00:14</timeStamp>
        <author>Lexx</author>
        <text>A jé, vlazy začíná trollit i na mobilmanii</text>
    </post>
    <post>
        <id>27</id>
        <replyTo>23</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 00:51</timeStamp>
        <author>Letadlo</author>
        <text>vlazy: Ano, tak to bylo. Z té citace jasně vyplývá, že ti to ty tři roky bez placení provozovat nemuseli.
            Mohli ti to bez (právních) problémů zrušit. Oni se dobrovolně rozhodli jinak. Proto mi připadá trochu
            přitažená za vlasy diskuze, která se tady pak rozjela. Já mám pocit, že jsou někteří názoru, že by měl vlazy
            a jemu podobní uživatelé O2 ZERO ještě kapitalisticky/tržně se chovajícímu O2 dávat dary za to, že mu
            umožnil využívat jeho nabídky. Trochu mi to připomíná katolickou (a jistě i jiné, ale s touto mám vlastní
            zkušenost) církev, kde se také předpokládá a různými způsoby citového vydírání vynucuje jakýsi bakšiš. Pro
            číslo v šuplíku asi nyní půjde použít Odorik s poplatkem 24 korun ročně + nějakých 400 korun vstupních
            poplatků. U ČEZu bych se bál, že zapomenu poslat obnovovací SMS.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>28</id>
        <replyTo>26</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 02:05</timeStamp>
        <author>paty07</author>
        <text>Lexx píše:A jé, vlazy začíná trollit i na mobilmanii Přesně tohle nemá cenu. Proto snad poslední reakce
            tady. Nikdo tady neříká, že by měl vlazy dělat tučnou útratu. Tržně využíval nabídku jako ostatní, kteří si
            takhle zadarmo u O2 parkovali SIMku. Proti tomu nic nemám. O2 se rozhodlo tomu udělat přítrž, když mají
            náklady a zisk nula nula nic. Ať si vlazy najde jiný tarif/předplacenku na parkování čísla, ale ať se
            nerozčiluje, že takového váženého zákazníka, na kterém "vydělávají", nechtějí u O2 a ruší mu tarif. wit.cz:
            Ani jsem nevěděl, že vydělává milion za hodinu nebo kolik celkově, ale stejně, pokud to nevztáhneš k
            investovanému kapitálu nemá to žádnou vypovídající hodnotu. Užijte si zbytek flamu.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>29</id>
        <replyTo>28</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 08:55</timeStamp>
        <author>wit.cz</author>
        <text>Tak si to k těm "investicím" klidně vztáhni, třeba za dobu existence toho tarifu - kromě posledních dvou
            let byly na evropské poměry směšné; jsou na burze, údaje jsou snadno dohledatelné Rozhodně nemůžu souhlasit,
            že si nevydělají na slanou vodu provozováním Zera - mají příjmy z terminace a variabilní náklady
            konvergující k nule na tomto tarifu. A to radši ani nepočítám, kdyby někdo náhodou provolal 1 minutu
            měsíčně. To už by mělil i na sodovku
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>30</id>
        <replyTo>29</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 11:35</timeStamp>
        <author>A1rh-</author>
        <text>s Vaším dovolením bych navrhnul ukončení neplodné diskuze výše a zaměřil se prakticky na alternativy k
            rušenému O2 Zero. Takto se leda zaplevelí diskuze a na X stránkách se člověk pak dočte jen o osočování kdo
            je a kdo není socka a pod. Prostě O2 Zero, předpokládám, používali ti, kteří nechtěli přijít o číslo a byli
            převážně nebo úplně pouze na příjmu. Ti co mají neomezené paušály k tomu mají jistě svůj důvod stejně tak,
            jako mají svůj důvod uživatelé O2 Zero. Za mne vidím alternativu - VF karta na míru - pro mne v zásadě totéž
            jako O2 Zero - také nepoužitelné služby + číslo dostupné bez poplatku + bezproblémové zasílání SMS z bran
            jinými lidmi, příp. kdo má neomezené volání do VF - Kaktus + 50Kč/rok není problém + v případě potřeby
            použitelné služby (volání, SMS, NET) - problém se zasíláním SMS např. z Oskárka pod svým číslem (pouze na VF
            přes VF park a anonymní na O2 a TM) další výše zmiňované možnosti (OneMobile, Sazka, CityMobile, Mobil.cz,
            ...) jsem ještě nezkoumal. Osobně chci co nejnižší roční náklady na udržení čísla, když k tomu budou ještě
            nějaké použitelné služby tak tím líp. Volání bude stejně z 99% přes VoIP a CallBack, tak ty minutové sazby
            tolik nerozhodují, ale čím nižší tím lepší.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>31</id>
        <replyTo>27</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 11:46</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>Letadlo píše:vlazy: Ano, tak to bylo. Z té citace jasně vyplývá, že ti to ty tři roky bez placení
            provozovat nemuseli. Mohli ti to bez (právních) problémů zrušit. Oni se dobrovolně rozhodli jinak.Ano,
            nemuseli a mohli mi to už dávno zrušit, ale nezrušili což je čistě jejích věc. Je ale otázkou jestli to
            nezrušili proto, že se tak rozhodli nerušit to a nebo proto, že měli nastavený systém tak, že vystavení
            každé faktury včetně i těch na částku 0,- Kč byl považovaný za útratu a nikomu to nedošlo, že to tak mají.
            Když jsem někdy telefonoval na bezplatné tel. číslo tak mi za ten měsícvystavili fakturu za ten hovor na 0,-
            Kč, ale když jsem některé měsíce netelefonoval ani neSMSkoval nikde tak fakturu mi žádnou za ty měsíce
            nevystavovali. Letadlo píše:Já mám pocit, že jsou někteří názoru, že by měl vlazy a jemu podobní uživatelé
            O2 ZERO ještě kapitalisticky/tržně se chovajícímu O2 dávat dary za to, že mu umožnil využívat jeho
            nabídky.Mám podobný pocit, že někteří si myslí, že zdarma by nemělo být vůbec nic a za vše by se mělo
            jednoznačně požadovat co největší možnou platbu. Podle některých ti co poskytují něco zdarma jsou volové,
            protože nevyužívají možnost na úplně všem vydělávat nemalé peníze. Letadlo píše:U ČEZu bych se bál, že
            zapomenu poslat obnovovací SMS.Kdysi jsem si to zjišťoval a přímo od ČEZu mám informaci, že před
            zablokováním čísla a SIMky zákazníka na to předem upozorní a ten pak má ještě nějaký čas na to aby tomu
            zabránil např. zasláním SMS. Zajímal jsem se kdysi i podobným tarifem od Lama Mobile (nyní už ho asi mají
            zpoplatněný) a tam mi sdělili, že před zrušením čísla zákazníka o tom neinformují a rovnou číslo ruší.
            paty07: Já se tomu rušení O2 ZERO nedivím. Dalo se to předpokládat a bylo pouze otázkou kdy to přijde. Znovu
            opakují, že ten tarif neruší pouze mne, tak jak to z toho co píšeš vyplývá, ale úplně všem bez rozdílů zda
            jim na tom dávali vydělávat nemalé peníze nebo ne. Předplacenku, tak jak se mi ji snažíš nabízet nechci. Za
            podmínek které u předplacenek jsou by to bylo pro mne nevýhodné. Nechci si předplácet každé půl roku
            minimálně 200 Kč když bych z toho neprotelefonoval ani čtvrtinu. Jsou i jiné. tu už i zmíněné možnosti které
            mi můžou mnohem lépe vyhovovat.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>32</id>
        <replyTo>31</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 12:38</timeStamp>
        <author>Letadlo</author>
        <text>vlazy: Tak v případě "útraty" za volání na 800 čísla asi nějak museli zadokumentovat, že k hovoru došlo a
            že ti jej "poskytli." Proto asi vystavili fakturu. A oni z volání na 800 mají docela služné zisky, jelikož
            minuta terminace na tyto linky není regulována ČTÚ, čili si v podstatě za to můžou říct, co chtějí. Jak to
            měli nastaveno v systémech, to už je čirá spekulace. Já jsem si s ČEZem také kdysi dopisoval. U mě byl ještě
            problém v tom, že ten telefon není vždy zapnutý. Vybije se a já si na něj vzpomenu/nabiju ho až za nějaký
            čas. A obával bych se, že se stane to, co člověk nechtěl a upozornění přijde v ten nejnevhodnější čas.
            Nakonec jsem to vyřešil přechodem na tarif C Energie Centropolu, kde platím korunu za měsíc a číslo mi
            nezruší. Ještě před jeho zřízením jsem se ptal slečny na telefonu, zda to tak bude a dala mi jednoznačnou
            odpověď, že ano. Žel dnes již tento tarif nejde objednat. Ve svém příspěvku výše jsem podal mystifikující
            informaci, že se na to hodí Odorik. Nehodí. Jelikož ta karta může být neaktivní za ty 2 koruny měsíčně
            maximálně půl roku, pak také může být nenávratně zrušena. To aby člověk to 4 měsíce nechal umrtvené, na
            měsíc oživil za 21 korun a pak znovu. A to je nesmysl. Pro lidi, co z těch čísel vůbec netelefonují a jen
            jim leží v tom šuplíku, bych radil následující: Nasyslete si SIMky zdarma (ty s alespoň nějakým kreditem).
            Třeba ty, co dával T-Mobile s deseti korunami měly platnost po aktivaci skoro dva roky, Oskarty snad půl
            roku, Kaktus rok. T-Mobile už - jak píšu - nejde, Oskaret jde v podstatě kolik chci, Katus dává dvě SIM na
            číslo popisné. Pak v různých akcích jdou získat zadarmo, jako třeba ty Tesca. No a pak prostě mezi těmi
            kartami skákat. Měsíc před koncem platnosti přejít na jinou. Zadarmo a bez problémů. Dva roky to takhle jde
            živit bez problémů. A kdo ví, co bude za dva roky. A nebo ten Kaktus. 50 korun za rok je mizivá částka a
            vždy ten kredit lze převést (podarovat) někomu, kdo to využije. Škoda, že přenositelnost kreditu nemají
            všichni operátoři.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>33</id>
        <replyTo>30</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 13:02</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>A1rh- píše:Za mne vidím alternativuPokud jde o mne tak zvažují alternativu tarif "Platím jak volám" od
            ČEZu bez nabízených balíčků k tomu. Měsíční poplatek 0 Kč Volání do všech sítí 2,20 Kč/min SMS do všech sítí
            1,20 Kč Tarifikace pro volání jsem nikde nenašel. Poplatek za převedení tel. čísla jsem také nikde nenašel.
            Je to asi téměř stejné jako končící O2 ZERO, ale s o dost levnější cenou za volání tak, že by se to občas v
            případě potřeby dalo i použít. A1rh- píše:Osobně chci co nejnižší roční náklady na udržení čísla, když k
            tomu budou ještě nějaké použitelné služby tak tím líp. Volání bude stejně z 99% přes VoIP a CallBack, tak ty
            minutové sazby tolik nerozhodují, ale čím nižší tím lepší.Přesně o to samé jde i mne. Letadlo: U mne problém
            s nezapnutým mobilem není. Pravidelně si ho dobíjím a nosím ho téměř vždy u sebe. Pro mne má nemalý význam
            to aby se ke mne mohl každý bez problémů dovolat. Pokud jde o ty SIMky zdarma s nějakým kreditem, tak to by
            mohlo být určité řešení, ale mne by to nevyhovovalo. Měnil bych tak stále tel. čísla a lidí by se ke mne
            nedovolali, protože by neznali číslo které momentálně mám. Chci mít jedno stejné číslo na pořád nebo co
            nejdéle pokud to bude možné.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>34</id>
        <replyTo>33</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 13:44</timeStamp>
        <author>Letadlo</author>
        <text>vlazy: Ale ne, to jsi mě špatně pochopil. Já jsem to myslel tak, že bys si na ty SIM karty zdarma vždy
            přeportoval to své číslo. Ne že bys využíval čísla, které ty karty mají přidělené z výroby. To by neřešilo
            problém, jak udržet nějaké číslo aktivní po co nejdelší dobu s co nejnižšími náklady. Přenost na Oskarty je
            popsán přímo na jejich stránkách: https://www.oskarta.cz/otazky-odpovedi#jak-prenest-cislo, přenost na Katus
            taky: https://www.mujkaktus.cz/prenest-cislo, na ty T-Mobilí SIMky jsem to napsané neviděl (ale ani jsem se
            moc nedíval), nicméně taky stačí zavolat operátorovi. Já mám takhle na stole těch telefonů 5 až 6. Lidé mají
            na ně čísla podle důležitosti. Ten s nejdůležitějším číslem pochopitelně také nabíjím každý den.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>35</id>
        <replyTo>32</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 14:00</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>Letadlo: S těmi SIMkami tak jak to popisuješ je to asi možná alternativa, ale je s tím neustálým
            převáděním čísla určitá práce. Já bych raději něco co se dá předpokládat, že mi to bez nějakých změn vydrží
            co nejdéle a to si myslím více či méně vyhovující snad najít dá.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>36</id>
        <replyTo>35</replyTo>
        <timeStamp>13. 11. 2015 18:00</timeStamp>
        <author>A1rh-</author>
        <text>Koukám na další varianty pro udržení čísla s minimálním odchozím placeným voláním - OneMobile - NEVYHOVUJE
            - poplatek za kartu 30Kč/měs (360Kč/rok), (mimochodem nefunkční odkaz na webu
            http://www.onemobile.cz/volani-tarify-2 ... -jednicka/) Ceny vcelku sravitelné s nevýhodným účtováním -
            Tarifikace v síti One je 60+1 a v ostatních sítích 60+30, účtování netu 1Kč/1MB jsem neviděl. - Sazka mě
            přijde nějak nepřehledná a neoslovila mě ničím
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>37</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>13. 11. 2015 23:29</timeStamp>
        <author>pm81</author>
        <text>Alternativa k O2 Zero, jednoznačně Kaktus (50,-Kč platí 12 měsíců - podmínkou je provést dobití
            prostřednictvím platební karty), je to předplacená služba, za příchod/odchod se neplatí.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>38</id>
        <replyTo>37</replyTo>
        <timeStamp>13. 11. 2015 23:56</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>Tak jsem trochu hledal a zjišťoval tarify s nulovým paušálem a prozatím mi stále nejlépe vychází tarif
            "Platím, jak volám" od ČEZu. Zjistil jsem k tomu ještě toto: příslušnost k síti O2 tarifikace 60+1 aktivace
            a zaslání SIM zdarma přenos čísla zdarma smlouva na dobu neurčitou, výpovědní lhůta 1 měsíc poskytovatel je
            oprávněn smlouvu vypovědět mj. v případě nevyužití placené služby po dobu 6 měsíců U jiných operátorů s
            nulovými tarify se mi příliš nelíbí např. poplatek za SIM kartu a její zaslání nebo i aktivaci, za přenesení
            tel. čísla a jeho uvolnění, podmínka nějaké měsíční útraty atp.. pm81: Z mého pohledu ten Kaktus až tak
            jednoznačný není. Těch 50 Kč bych asi za rok neprotelefonoval když telefonují přes VoIP. U ČEZu mne např. 2
            SMSky ročně vyjdou mnohem levněji než těch 50 Kč u Kaktusu. Navíc chtěl jsem se na to nyní blíže podívat a
            na jejích stránkách jsem našel pouze tuto informaci: Právě probíhá plánovaná aktualizace a úprava systémů.
            Webová stránka mujkaktus.cz je proto od pátku do pondělí dopoledne mimo provoz. Děkujeme za pochopení a
            omlouváme se za případné potíže.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>39</id>
        <replyTo>38</replyTo>
        <timeStamp>14. 11. 2015 21:18</timeStamp>
        <author>A1rh-</author>
        <text>vlazy: myslím, že potřebujeme přibližně to stejné. Dobíjet 200 Kč za půl roku nebo rok taky nechci, ale
            řešit 50/rok už je fakt ... hmm .. zbytečné, tím spíš, že se dají využít za rozumnou cenu, narozdíl od Zero
            nebo Karty na míru. Třeba se občas za 10hal /100 kB podívat na počasí, MHD, nebo si v MHD přečíst zprávy. I
            zavolat někdy o 1Kc dráž, než se dá přes Callback se dá snad přežít.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>40</id>
        <replyTo>38</replyTo>
        <timeStamp>14. 11. 2015 21:42</timeStamp>
        <author>xtonda</author>
        <text>Pokud je ČEZ karta v nějakém dálkovém ovládání nebo zabezpečovačce, tak může být dost otrava tam
            realizovat tu odchozí SMS každý třetí měsíc a je prostě jednodušší jednou za rok dobít pade. U Vodafoního
            Tarifu na míru je napsáno: Tarif na míru je určen pro firemní zákazníky s rámcovou smlouvou, takže je
            otázka, jestli to ještě dávají individuálním zákazníkům.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>41</id>
        <replyTo>40</replyTo>
        <timeStamp>14. 11. 2015 21:50</timeStamp>
        <author>A1rh-</author>
        <text>je to karta na míru, ne tarif na míru</text>
    </post>
    <post>
        <id>42</id>
        <replyTo>41</replyTo>
        <timeStamp>14. 11. 2015 22:11</timeStamp>
        <author>xtonda</author>
        <text>Karta na míru je normální VF předplacenka s minimálním dobitím 200 Kč a platností kreditu 10 měsíců, to s
            O2 Zero a ostatními nulovými tarify vůbec nemá cenu srovnávat.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>43</id>
        <replyTo>39</replyTo><!-- ,33 -->
        <timeStamp>14. 11. 2015 22:15</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>A1rh- píše:Osobně chci co nejnižší roční náklady na udržení čísla, A1rh- píše:řešit 50/rok už je fakt ...
            hmm .. zbytečné,Nemyslíš, že si tím protiřečíš? Nejdříve chceš co nejnižší roční náklady a pak je pro tebe
            lepší 50 Kč/rok než jinam o dost méně. A1rh- píše:vlazy: myslím, že potřebujeme přibližně to stejné.Taky
            jsem si to myslel, ale už si to nemyslím.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>44</id>
        <replyTo>43</replyTo>
        <timeStamp>14. 11. 2015 22:56</timeStamp>
        <author>xtonda</author>
        <text>Snažil jsem se najít ještě něco, ale všechny srovnávače včetně těch se štemplem ČTÚ ukazují nesmysly -
            ignorují minimální konzumaci nebo minimální částku pro dobití a platnost kreditu. Vlazy, u ČEZu musíš každý
            třetí měsíc poslat zbytečnou SMS, což tě ročně přijde na 4,8 Kč. U Kaktusu sice musíš dobít 50 Kč, ale to ti
            zůstane jako kredit a můžeš to využít jak sám potřebuješ nebo někomu zase za úplatu převést. Co je na tom
            tak těžkého pochopit?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>45</id>
        <replyTo>40</replyTo>
        <timeStamp>14. 11. 2015 23:28</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>xtonda: Tu SMS je třeba posílat u ČEZu každý třetí měsíc nebo pouze co půl roku? Já jsem našel
            (https://www.dtest.cz/tarify/platim-jak-volam-738/mobil-od-cez/?mins=0&amp;sms=0&amp;types%5B0%5D=0&amp;of%5B0%5D=0&amp;callratio=0&amp;****=0),
            že poskytovatel je oprávněn smlouvu vypovědět mj. v případě nevyužití placené služby po dobu 6 měsíců. Já
            kredit který bych asi nevyužil nepotřebují. Telefonují přes VoIP kde za 50 Kč bych asi mohl protelefonovat
            mnohem více. Hledat někoho kdo má Kaktus abych ho pak mohl přesvědčovat aby si ten kredit ode mne odkoupil
            se mi fakt nechce. Každému asi vyhovuje něco jiného. Tebou nabízený Kaktus tobě možná vyhovuje, ale mne ne
            když existuje něco jiného pro mne lepšího.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>46</id>
        <replyTo>42</replyTo>
        <timeStamp>14. 11. 2015 23:43</timeStamp>
        <author>A1rh-</author>
        <text>xtonda píše:Karta na míru je normální VF předplacenka s minimálním dobitím 200 Kč a platností kreditu 10
            měsíců, to s O2 Zero a ostatními nulovými tarify vůbec nemá cenu srovnávat. Máš pravdu, mám Tarif na míru,
            byl jsem asi myšlenkami jinde. Ten každopádně funguje i pro běžného člověka a na infolince mi potvrdili že
            převod na už druhý stejný tarif je možný. vlazy: používám i internet (jak jsem psal MHD a pod.), teď na to
            mám další SIM (a telefon) protože na O2 Zero použít nelze. Na kaktusu ano, takže bych vše pořešil jednou SIM
            a utrácel těch 50Kč. To je výhoda oproti Tarifu na míru, kde je 1MB za 60Kč, tedy opět nepoužitelné = opět 2
            telefony. Kdyby před časem na Twist online nezrušili příchozí volání a sms a nezměnili účtování, řešil bych
            to touto kartou. Ale bohužel.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>47</id>
        <replyTo>45</replyTo>
        <timeStamp>15. 11. 2015 00:00</timeStamp>
        <author>xtonda</author>
        <text>Vlazy, místo na zprostředkované informace se stačí podívat do VOP: V. UKONČENÍ SMLOUVY ... 2) Ukončení ze
            strany Poskytovatele Poskytovatel může ukončit Smlouvu písemnou výpovědí s výpovědní lhůtou jednoho měsíce,
            která počíná běžet prvním dnem nového Zúčtovacího období, bezprostředně následujícího po Zúčtovacím období,
            v němž byla výpověď doručena na adresu Zákazníka. Smlouva může být vypovězena zejména v následujících
            případech: ... c) Nevyužije-li Zákazník Službu ve lhůtě 6ti měsíců od uzavření smlouvy nebo po dobu 3 po
            sobě jdoucích zúčtovacích období během trvání smlouvy. ... To, že si asociál, kterej nemá komu
            provolat/proSMSkovat/převést ani 50 Kč ročně není moc typická situace. Já mám taky ČEZ, ale z jiného důvodu
            - Kaktus tehdy provozoval Facebook jako jediný komunikační kanál, což jsem prostě nechtěl používat, tak sem
            šel k ČEZ, je o trochu levnější, má horší tarifikaci, data má jen balíčky, Kaktus má data počítaná po 100 kB
            jednotkách, což považuji za jeho velkou výhodu. Jinak přes VoIP voláš jak? To máš v mobilu data nebo přes
            callback? Ten ovšem taky musíš nějak objednat, což je SMS nebo zase data, byť řádově méně. Nebo voláš jen
            doma? To pak za mobil co nepoužíváš ušetříš nejvíc když ho úplně zrušíš. -- 15. 11. 2015 00:05 -- A1rh-
            píše:Máš pravdu, mám Tarif na míru, byl jsem asi myšlenkami jinde. Ten každopádně funguje i pro běžného
            člověka a na infolince mi potvrdili že převod na už druhý stejný tarif je možný. Já taky jeden Tarif na míru
            mám v šuplíku, ale co teď mají napsáno v ceníku ve mě vzbudilo pochybnost zda to nyní ještě dávají
            jednotlivcům jako novou aktivaci.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>48</id>
        <replyTo>39</replyTo>
        <timeStamp>15. 11. 2015 01:57</timeStamp>
        <author>A1rh-</author>
        <text>Callback se dá objednat i prozvoněním na přednastavená čísla, tedy zdarma. U odorika i sms na VF číslo,
            takže přes Oskárka zase za pusu. Kolik sežere ta jejich aplikace na Callback nevím,nezkoušel jsem.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>49</id>
        <replyTo>46</replyTo>
        <timeStamp>15. 11. 2015 02:18</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>A1rh-: Ty používáš asi kde co co se na mobilu použít dá a proto podle toho hledáš něco co by tvým
            požadavkům nejvíce vyhovovalo. Mne stačí pouze abych mohl přijímat hovory a SMS a totéž výjimečně v případě
            potřeby použít. Nic víc nepotřebují a proto se nediv, že mi vyhovuje něco jiného než tobě. xtonda: Děkují za
            tu citaci z VOP. Já nikde netvrdím, že nemám komu provolat peníze. Mám na volání malou potřebu a tu
            provolávám přes VoIP kde to cenově vychází levněji než přes kteréhokoliv mobilního operátora. Přes VoIP
            telefonují z mobilu připojeného k internetu přes WIFI. Mobilní internet od operátora nepoužívám. Chci to mít
            pokud možno a pokud to jde co nejlevnější, ale je vidět, že se to některým nelíbí, že neutrácím za to více a
            že nepoužívám to co nepotřebují a bez čeho si někteří možná ani nedokážou představit život. Jinak kdysi jsem
            se zapojil do jiné zdejší diskuze ohledně výběru mobilního operátora a tam se mne většinou snažili
            přesvědčit, že pro mne a mojí potřeby by nejlépe vyhovoval ČEZ. Nyní kdy začínám vážnějí o tom ČEZu
            přemýšlet tak vidím, že mi zde zase někteří podsouvají něco jiného a snaží se mne odradit od toho ČEZu.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>50</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>15. 11. 2015 02:18</timeStamp>
        <author>jaroslavii</author>
        <text>Jenom komentuji tarif jako takový. Je to zlodějina, lidi se na něčem domluví a pak změní podmínky? To není
            nic jiného než krádež. Pryč s O2!!!! Lidi přejděte k jinému operátorovi, tohle si nesmí dovolit.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>51</id>
        <replyTo>48</replyTo>
        <timeStamp>15. 11. 2015 02:28</timeStamp>
        <author>xtonda</author>
        <text>Odorik používám pro callback (a v případě dobrého netu i VoIP), ale ty jejich SMS buď nemohou být z mého
            čísla a nebo to pořádně nefunguje, abych musel volané číslo nejdřív někam přednastavovat a ještě si ke
            kontaktu přidávat další prozváněcí číslo nebo volané číslo vyťukávat přes DTMF do zpětného hovoru už je pro
            mě přílišný opruz, sem proto využívat možností levného volání, ale musí to mít nějakou uživatelskou
            přívětivost.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>52</id>
        <replyTo>50</replyTo>
        <timeStamp>15. 11. 2015 02:35</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>jaroslavii: Je to dost blbé, že nám ten tarif ZERO ruší. Jako zlodějinu bych to ale nenazval. Ten tarif
            není náš, ale O2 a oni si s ním můžou v rámci zákonů udělat co chtějí. Naštěstí je ale kde přejít. Tím nemám
            v úmyslu se zastávat O2.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>53</id>
        <replyTo>49</replyTo>
        <timeStamp>15. 11. 2015 02:56</timeStamp>
        <author>xtonda</author>
        <text>Vlazy, zas ty tvoje výlevy, to je hrůza, mě je ukradený kolik utratíš. Jenom říkám, že když na mobilu
            neutratíš ani 50 za rok a ani nepoužíváš callback, tak ten mobil téměř nepoužíváš a jedna ze variant
            seriózně ke zvážení je ho zrušit, tím ušetříš absolutně a i za přístroj. Pokud budeš zvládat si včas
            vzpomenout udělat útratu, tak si klidně vem ČEZ, ale pak sem na něj nechoď plivat jed, až tě pošlou k šípku,
            protože si neměl útratu. Nikdo ti nic nepodsouvá, tohle fórum tady není jenom kvůli tobě a téma je náhrada
            O2 Zero a Kaktus prostě má objektivně několik již zmíněných výhod, kvůli kterým dává smysl mu dát přednost
            před ČEZem v roli náhrady O2 Zero.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>54</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>15. 11. 2015 09:06</timeStamp>
        <author>wit.cz</author>
        <text>Spousta zbytečných keců. Po oznámení o zrušení Zera zde bylo jako alternativa jednoznačně zmíněno ČEZ,
            Kaktus nebo Tarif na míru. Liší se jak každý tarif, tak potřeby každého účastníka. Netřeba kolem toho budit
            zbytečné vášně.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>55</id>
        <replyTo>53</replyTo>
        <timeStamp>15. 11. 2015 09:40</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>xtonda: Píšeš, že ti je ukradený kolik utratím, ale zároveň se mne snažíš přesvědčit, že Kaktus je jediná
            možná nejlepší alternativa k rušenému O2 ZERO a všechno ostatní je k ničemu když tam nepožaduji utratit
            minimálně 50 Kč. Podle tebe je třeba nutně utrácet za mobilní služby co nejvíce peněz aby operátoři
            nezkrachovali. Ty asi pořádně nevíš k čemu všemu se mobil dá použít když nebereš v úvahu příjem hovorů a
            SMS. Také asi musíš mít nějakou zázračnou koulí ze které jsi vyčetl co se mnou ČEZ určitě udělá. Tobě asi
            nejde o nějaký ČEZ, Kaktus nebo cokoliv jiného, ale především o záměrné trollování a šíření nenávisti vůči
            někomu kdo ti není po chuti, protože nechce to co se mu ty snažíš podsouvat.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>56</id>
        <replyTo>49</replyTo>
        <timeStamp>18. 11. 2015 08:49</timeStamp>
        <author>hotovyrado</author>
        <text>chudáci lidé v okolí takových tydýtů, jako je vlazy. Prozvánění se nosilo tak 10 let nazpět, dnes snad už
            každý na (neomezený) tarif těch pár korun má.... vlazy &gt; nenávist (vůči O2) zde ale šíříš jen Ty a své
            subjektivní pocity vydáváš za dogma. Tarify vznikají a zanikají, nevidím v tom problém. Ty pracuješ taky
            zadarmo? Já za prachy, a čím víc jich mám, tím více jich chci, je to přirozená vlastnost xtonda &gt; přesně
            jsi to vystihl.... mrkni na historii VLAZYho diskusí zde... 90% jich je o kolenovrtačství. Jeden by se
            pousmál, ale tohle je spíše hodně k pláči. Kdyby čas věnovaný těm 300+ blábolům o tom, jak uškudlit věnoval
            práci, tak si vydělá na dva flaty
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>57</id>
        <replyTo>56</replyTo>
        <timeStamp>18. 11. 2015 12:00</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>hotovyrado: Mne nejde o těch pár korun, ale spíše o princip. Proč platit více když jinam můžu méně?
            Takových jako ty kteří jsou ochotní platit jakoukoliv cenu za služby která je jim stanovená musejí mít firmy
            včetně mobilních operátorů velmi rádi. S takovým přístupem se nikdy nic nezmění když bude dost takových co
            budou ochotní všude platit tolik kolik budou po nich chtít i přes to, že jinam to může být i o dost
            levnější. Kde jsem psal o nenávisti vůči O2? To, že se mi nelíbí rušení tarifu O2 ZERO a jiné tarify od O2
            mi příliš nevyhovují je podle tebe nenávist vůči nim?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>58</id>
        <replyTo>57</replyTo>
        <timeStamp>18. 11. 2015 12:23</timeStamp>
        <author>hotovyrado</author>
        <text>vlazy &gt; sorry, ale jde Ti o těch pár korun, ruku na srdce. Pokud by Ti šlo o princip, tak uznáš, že
            operátor se chová tržně a v souladu se svými VOP a dál bys jeho kroky nerozmatlával P.S.: A jaký je teda
            správný přístup? Nechat se škubat vychcánky, co hledaj, kde koho svým přístupem oškubat? Podnikání je
            činnost směřující ke generování zisku, charita je něco jiného Z mé strany ke zbytečnému tématu vše
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>59</id>
        <replyTo>58</replyTo>
        <timeStamp>18. 11. 2015 13:20</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>hotovyrado: Ano jde mi o ty peníze, ale také i o princip což spolu tak trochu souvisí. Co je na tom až tak
            špatného? Operátor se samozřejmě tržně chová, ale proč by se stejně tržně nemohli chovat i zákazníci a nejít
            tam kde to pro ně je levnější? K čemu by pak byla dobrá ta konkurence když by podle tvého uvažování lidi
            neměli měnit mobilní operátory a měli by za všech cenových podmínek zůstávat věrní pouze jednomu, např. O2?
            Stejně tak jak se snaží lidí oškubat firmy včetně mobilních operátorů tak často se totéž snaží i ty firmy
            svoji cenovou politikou a zkouší kolik jim lidi jsou ochotní za jejich služby platit. Pokud jde o O2 tak to
            není až tak ubohá firma která by kvůli tomu tarifu ZERO měla problém přežít. Stačí se podívat na jejích
            zisky které nejsou tak malé. Ono jde o to, že kdo má hodně chce mít ještě víc. Podle tebe je správný přístup
            nechat se škubat mobilním operátorem když jinam u konkurence to škubání může být mnohem menší?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>60</id>
        <replyTo>59</replyTo>
        <timeStamp>18. 11. 2015 18:14</timeStamp>
        <author>hotovyrado</author>
        <text>ale to je v pořádku, že se chovají tržně i zákazníci, nicméně uplakaná ukřivděnost k tržnímu chování jaksi
            nepatří
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>61</id>
        <replyTo>60</replyTo>
        <timeStamp>18. 11. 2015 20:49</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>hotovyrado: Na jedné straně píšeš, že je tržní chování zákazníků v pořádku, ale když se zákazník chce
            tržně chovat tak ho napadáš a kritizuješ za to. Možná by bylo dobré trochu uvažovat nad tím co zde píšeš.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>62</id>
        <replyTo>61</replyTo>
        <timeStamp>19. 11. 2015 08:41</timeStamp>
        <author>hotovyrado</author>
        <text>vlazy &gt; tržně se chovat znamená najít si jinou nabídku a s chladným výrazem přejít. Ty zde veřejně
            pláčeš, naříkáš a napadáš operátory, to je sakra rozdíl, ale z Tvé strany.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>63</id>
        <replyTo>62</replyTo>
        <timeStamp>19. 11. 2015 10:11</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>hotovyrado: Já si jinou nabídku samozřejmě hledám, ale ne u O2, protože tento operátor nenabízí nic co by
            mi vyhovovalo. Nikde zde nepláču ani nenapadám operátory, tak jak se mi to sprostě snažíš podsouvat.
            Pochybilo ti argumentu pro bezcharakterní trollování tak si je sprostě vymýšlíš aby jsi tím co nejvíce všem
            ukázal jaký jsi neslušný hňup. Jinak toto jsi určitě nemyslel vážně. hotovyrado píše:Z mé strany ke
            zbytečnému tématu vše
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>64</id>
        <replyTo>63</replyTo>
        <timeStamp>19. 11. 2015 10:22</timeStamp>
        <author>hotovyrado</author>
        <text>Myslel, ale pokládám za slušnost odpovědět... to jen Ty tohle stále rozmazáváš. TEČKA</text>
    </post>
    <post>
        <id>65</id>
        <replyTo>64</replyTo>
        <timeStamp>19. 11. 2015 10:43</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>hotovyrado: Je vidět, že za slušnost zde nepokládáš téměř nic. Kde jinde rozmazávat záležitosti okolo
            tarifu O2 ZERO než v diskuzi k tomu přímo určené?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>66</id>
        <replyTo>65</replyTo>
        <timeStamp>19. 11. 2015 10:50</timeStamp>
        <author>hotovyrado</author>
        <text>vlazy.. takže můj poslední koment.,... Ty nejen že mi vkládáš do úst něco, co jsem neřekl, ale Ty rovnou
            má slova o 180 st. překrucuješ. Já napsal co POKLÁDÁM za slušnost (odpovědět) a Ty píšeš o tom, co údajně za
            slušnost NEpokládám. Ty nerozmazáváš věci okolo tarifu (notabene není co rozmazávat, operátor se rozhodl jej
            zrušit, není k tomu co dodat) ale jen svůj osobní frustrát, i proto Tě zcela poprávu moderátor hodil na
            Smetiště
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>67</id>
        <replyTo>66</replyTo>
        <timeStamp>19. 11. 2015 23:15</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>hotovyrado píše:vlazy.. takže můj poslední koment.,...Jako vtip to vůbec směšné není. Píšeš pořád něco co
            stejně nemyslíš vážně a nemíníš dodržet. hotovyrado píše:Ty nejen že mi vkládáš do úst něco, co jsem neřekl,
            ale Ty rovnou má slova o 180 st. překrucuješ.Přesně popisuješ to co zde záměrně děláš ty, ale asi se stydíš
            za to a proto to házíš na někoho jiného. hotovyrado píše:Já napsal co POKLÁDÁM za slušnost (odpovědět) a Ty
            píšeš o tom, co údajně za slušnost NEpokládám.Pokud chceš psát o slušnosti tak by jsi také o té slušnosti
            měl něco vědět a podle toho se i chovat. hotovyrado píše:Ty nerozmazáváš věci okolo tarifu (notabene není co
            rozmazávat, operátor se rozhodl jej zrušit, není k tomu co dodat)Pokud si myslíš, že k tomu není co dodat
            tak proč k tomu pořád dodáváš tu tvojí trollovací sprostotu? Ano někteří hňupi jako ty mají neustálou
            potřebu veřejně předvádět svoji sprostotu a chlubit se s ní. Když ti nějaká diskuze není po chuti tak ji
            musíš nutně pokazit a přivést do nediskutovatelné podoby. Bohužel v nemoderovaném fóru se takovým individuum
            dobře řádí.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>68</id>
        <replyTo>67</replyTo>
        <timeStamp>20. 11. 2015 13:33</timeStamp>
        <author>Tonda512</author>
        <text>Kdyby jsi všechen čas co tu řešíš tohle téma byl v práci, tak nemusíš řešit útratu v řádu stokorun
            ročně.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>69</id>
        <replyTo>68</replyTo>
        <timeStamp>20. 11. 2015 14:45</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>Tonda512: Ty asi musíš mít hodně vysoké příjmy, že ti nestojí za to řešit ceny a to asi nejen za mobilní
            služby. Jsi asi ochoten akceptovat každou cenu kterou od tebe kdo požaduje a možná si i záměrně vybíráš vše
            co nejdražší aby jsi tvůj příjem neměl problém utratit. Toto téma je tu proto aby se ho řešilo. Diskuze jsou
            od toho aby se v nich diskutovalo pokud jsi to ještě nezjistil.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>70</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>20. 11. 2015 14:55</timeStamp>
        <author>oooooooooo</author>
        <text>ciste teoreticky - chceš li utracet co nejmin sezen si balicek dat za pitomou stovku - 200 mega,jde
            to.Nastav si voip telefonii,ja sice pouzivam ještě callback,nicmeně s tvoji utratou by baliček data za kilo
            ti stačil bohatě.No a řešit operatory a tarif je nasledně ztrata času - čas jsou peníze
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>71</id>
        <replyTo>70</replyTo>
        <timeStamp>20. 11. 2015 18:29</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>oooooooooo: Teoretizuješ špatně. Proč bych měl platit stovku za data které nepotřebuji a nevyužil bych je?
            Jsou možnosti kde to můžu mít mnohem levnější než za pitomou stovku. Je pouze otázkou kde to bude
            nejlevnější a za co nejlepších přijatelných podmínek. Bohužel kdo chce na něčem ušetřit (nejen telefonování)
            musí ztrácet nějaký čas na hledání levnějšího a dá se na tom v mnoha případech ušetřit nemalé peníze.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>72</id>
        <replyTo>68</replyTo>
        <timeStamp>20. 11. 2015 18:38</timeStamp>
        <author>dejvidek</author>
        <text>Tonda512 píše:Kdyby jsi všechen čas co tu řešíš tohle téma byl v práci, tak nemusíš řešit útratu v řádu
            stokorun ročně. No konečně to někdo pojmenoval.... dejv
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>73</id>
        <replyTo>72</replyTo>
        <timeStamp>21. 11. 2015 02:00</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>dejvidek: Bohužel ale špatně.</text>
    </post>
    <post>
        <id>74</id>
        <replyTo>73</replyTo>
        <timeStamp>21. 11. 2015 11:17</timeStamp>
        <author>dejvidek</author>
        <text>To je tvůj názor, můj je zcela opačný. dejv</text>
    </post>
    <post>
        <id>75</id>
        <replyTo>74</replyTo>
        <timeStamp>21. 11. 2015 13:17</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>dejvidek: A proto zneužíváš moderátorské pravomoce.</text>
    </post>
    <post>
        <id>76</id>
        <replyTo>75</replyTo>
        <timeStamp>21. 11. 2015 14:18</timeStamp>
        <author>dejvidek</author>
        <text>Tím že mám opačný názor, tak něco zneužívám? Jsi v pořádku? dejv</text>
    </post>
    <post>
        <id>77</id>
        <replyTo>76</replyTo>
        <timeStamp>21. 11. 2015 16:02</timeStamp>
        <author>myšpulín</author>
        <text>Vlazy má konflikty snad v každé diskuzi které se zúčastní, určitě budou problematičtí ostatní diskutující,
            ale on ne.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>78</id>
        <replyTo>77</replyTo>
        <timeStamp>21. 11. 2015 18:50</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>Moderátoři často zneužívají svoje pravomoce k umlčování názorů opačných než jsou ty jejích. Zde je názorný
            příklad. Diskuze byla bezdůvodně přejmenována a přesunuta. Když dají "blbovi" moc tak je téměř jasné, že ji
            zneužije.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>79</id>
        <replyTo>78</replyTo>
        <timeStamp>21. 11. 2015 18:55</timeStamp>
        <author>dejvidek</author>
        <text>Tak aby bylo jasno: 1. Toto téma sem nepřejmenoval, ani nepřesouval. 2. Jestli se ti nelíbí jednání
            některého z moderátorů, stežuj si u administrátora fóra. 3. Pokud ani tak nejsi spokojen, nechoď sem, fórum
            má vlastníka a ten si stanovil nějaká pravidla, opět - pokud s tím máš nějaký problém = nechoď sem! Pokud
            máš potřebuju okolo sebe neustále kopat a ostatní diskutující obviňovat z toho co neudělali, tak opět ti
            doporučím, aby si sem nechodil, nikdo na to není zvědavej. díky dejv
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>80</id>
        <replyTo>79</replyTo>
        <timeStamp>21. 11. 2015 19:17</timeStamp>
        <author>vlazy</author>
        <text>dejvidek: 1. Já jsem to nikde přímo o tobě nepsal. 2. A myslíš, že by to mělo nějaký význam když je to tu
            tak jako podle přísloví "jaký pán takový krám"? 3. Toto jsou dobře známé kecy těch co se bojí jiných názorů
            než jsou ty jejích zaručeně správné a proto se jich snaží vyhánět formou "nechoď sem!", protože opačné
            názory nedokážou příliš dobře snášet.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>81</id>
        <replyTo>80</replyTo>
        <timeStamp>21. 11. 2015 19:31</timeStamp>
        <author>A1rh-</author>
        <text>toto je nekončící příběh, jak ještě vůbec nějakého normálního člověka může bavit tady reagovat? Nikam
            jinam než na smetiště toto nepatří, snad jen škoda nějakých relevantních informací na začátku. Smazat ten
            balast na konci, nebo aspoň označit jako OT a zamčít?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>82</id>
        <replyTo>78</replyTo>
        <timeStamp>21. 11. 2015 19:55</timeStamp>
        <author>hotovyrado</author>
        <text>ad Já jsem to nikde přímo o tobě nepsal. vlazy píše:dejvidek: A proto zneužíváš moderátorské pravomoce. Ty
            si fakt nevidíš do huby..... *Tohle není příspěvek k tématu, ale vzkaz Vlazymu v osobní rovině
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>83</id>
        <replyTo>71</replyTo>
        <timeStamp>21. 11. 2015 20:18</timeStamp>
        <author>oooooooooo</author>
        <text>vlazy píše:oooooooooo: Teoretizuješ špatně. Proč bych měl platit stovku za data které nepotřebuji a
            nevyužil bych je? Jsou možnosti kde to můžu mít mnohem levnější než za pitomou stovku. Je pouze otázkou kde
            to bude nejlevnější a za co nejlepších přijatelných podmínek. Bohužel kdo chce na něčem ušetřit (nejen
            telefonování) musí ztrácet nějaký čas na hledání levnějšího a dá se na tom v mnoha případech ušetřit nemalé
            peníze. za tu stovku budes defakto rok volat s tvoji utratou,pardon,za 200te.Coz je solidni,to neni utrata o
            vikendu v hospode.Voip minimalni naklady,zuctovani od vteriny a nebudes jak socka prozvonovat 200 za
            rok,sorry,100 si nabijes voip,cislo gsm to ukazuje pres voip,operatorovi pa pa,to je suma ze nestoji za
            premysleni..pokud ano,zahod telefon,kup si tablet,stejne je ti telefon,trikrat podtrzeno telefon -
            telefonovani k nicemu,smartphone petkrat k nicemu.lol ty nemale penize je 100 korun za rok neboli 3 piva ?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>84</id>
        <replyTo>81</replyTo>
        <timeStamp>21. 11. 2015 22:22</timeStamp>
        <author>Fíla</author>
        <text>A1rh- píše:toto je nekončící příběh... Souhlasím, a proto ho raději ukončíme.</text>
    </post>
</thread>
