<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread>
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.07.2012 14:35</timeStamp>
      <author>Vendy31</author>
      <text>Od koho brat elektrinu i plyn? Ahoj holky, momentalne mame elektrinu od Eonu a plyn od RWE. V RWE mi nabidli, at od nich beru i elektrinu, protoze to vyjde lepe. Samozrejme podobnou nabidku maji i v Eonu. Nebite, ktera alternativa je lepsi, pripadne jak si to spocitat? Diky</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.07.2012 15:34</timeStamp>
      <author>kadlina</author>
      <text>Tady ten pán má docela dobrý srovnávač a k jednotlivým dodavatelům tam jsou diskuze, takže se dá zjistit, jak jsou ostatní spokojení s nimi http://www.energiejenda.cz/ Říká se, že nejlepší je brát plyn od ČEZu a el.od RWE Já jsem si vybrala ještě úplně jinou společnost - Elimon a jsem spokojená, převod zařídili za mě, v pohodě a rychle odpovídají na maily a kdykoliv jsem srovnávala ceny, tak jsou navrchu mezi nejlevnějšími. V domě na plynu teď ušetřím asi 13tis. a to je celkem dost. Na elektřině to tak markantní není, ale teď mě naštvali, tak jsem to přehlásila taky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.07.2012 15:44</timeStamp>
      <author>Kallkapa</author>
      <text>Taky nemám ani jednu společnost, kterou uvádíš. Mám i jinou než uvádí kadlina a jsem spokojená. Plyn i elektřinu mám u jedné společnosti a oproti čezu a rwe mi vždy vrací.</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.07.2012 17:16</timeStamp>
      <author>ježibaba123</author>
      <text>@Kallkapa píše: Taky nemám ani jednu společnost, kterou uvádíš. Mám i jinou než uvádí kadlina a jsem spokojená. Plyn i elektřinu mám u jedné společnosti a oproti čezu a rwe mi vždy vrací. A můžeš prozradit u jaké společnosti seš?</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.07.2012 17:19</timeStamp>
      <author>araw</author>
      <text>Holky a jaká společnost je nejlepší na elektřinu? Máme ji jen na provoz domácnosti a na ohřev vody? ČEZ nás totálně nakrknul a chcem odejít…</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.07.2012 17:25</timeStamp>
      <author>Stormay</author>
      <text>Holky pohybovala jsem se v tomto oboru několik let a obecně velcí hráčí jako je E.On, ČEZ, RWE jsou nejdražší. Díky tomu, že mají i nejvíce zákazníků není pro ně servis a péče na 1.místě. Nejvýhodnější ceny získáte u menších dodavatelů, nebojte se proto k nim přejít. Určitě si na prvním místě pohlídejte cenu a všeobecné obchodní podmínky, kde se mohou skrývat různé nekalosti. Záměrně nedoporučuji žádnou společnost, abych nedělala reklamamu. Ale kdyby jste někdo potřeboval poradit, dejte vědět.</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.07.2012 17:29</timeStamp>
      <author>araw</author>
      <text>@Stormay píše: Holky pohybovala jsem se v tomto oboru několik let a obecně velcí hráčí jako je E.On, ČEZ, RWE jsou nejdražší. Díky tomu, že mají i nejvíce zákazníků není pro ně servis a péče na 1.místě. Nejvýhodnější ceny získáte u menších dodavatelů, nebojte se proto k nim přejít. Určitě si na prvním místě pohlídejte cenu a všeobecné obchodní podmínky, kde se mohou skrývat různé nekalosti. Záměrně nedoporučuji žádnou společnost, abych nedělala reklamamu. Ale kdyby jste někdo potřeboval poradit, dejte vědět. Tak poraď, mě právě naštval jejich neservis a pak to jednání  </text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.07.2012 17:33</timeStamp>
      <author>Stormay</author>
      <text>@monika32 napiš mi do SZ základní údaje (město odkud jsi, roční spotřeba, stávající dodavatel, hodnota jističe) a já Ti napíšu u koho Ti vyjde cena nejlépe. </text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.07.2012 20:01</timeStamp>
      <author>Kallkapa</author>
      <text>@ježibaba123 píše: A můžeš prozradit u jaké společnosti seš? Můžu . Bicorn, s. r.o.</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.07.2012 21:05</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>@kadlina každá společnost na základě plné moci zařídí převod za Vás srovnávačů na trhu je mnohem víc a některé zařídí či pomůžou s převodem</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.07.2012 23:20</timeStamp>
      <author>kadlina</author>
      <text>@yo píše: @kadlina každá společnost na základě plné moci zařídí převod za Vás srovnávačů na trhu je mnohem víc a některé zařídí či pomůžou s převodem Já věřím, ale zkušenost mám jen s touhle společností, smlouvu jsem vyplnila elektronicky, jen jsem s ní zašla na poštu, na maily s dotazy mi odpověděli vždy do pár hodin, já jsem spokojená na rozdíl od pár lidí, kteří se nechali zlákat BEE a řeší vleklé problémy, kdy na mail třeba ani odpověď nedostanou A ono je zařídí a zařídí, protože na jedné diskuzi jsem se dočetla, že jedna společnost, už nevím jaká, jen přihlásí, takže dotyčný se odhlásil k poslednímu datu v měsíci, ale společnost ho přihlásila až od pozdějšího data, takže on měl několik dní černý odběr, takže riziko sankce za to  Vždyť hoďte zakladatelce linky na srovnávače, určitě bude ráda nejen ona, jen já bych se bála linku, který za mě rovnou něco zařizuje, přehlašuje - svěřuju svoje osobní údaje bůhvíkomu a taky bych nevěřila, že ve srovnávači jsou všechny firmy na trhu, protože neznám lidumila, který by zadarmo přihlašoval kohokoliv k jakékoliv firmě, takže bych od toho čekala něco jako jsou srovnávače pro pojistky, kdy mi to sice nabídne několik různých produktů od různých pojišťoven, ale zdaleka nemusí být nejlepší/nejlev­nější na trhu. Ale třeba se pletu </text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>27.07.2012 01:36</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>@kadlina ale ano, já Vám Elimon schvaluji, jedná se dle mě o solidní společnost. Taky musíte vzít v úvahu, že BEE má několikanásobně vyšší počet zákazníků a tudíž i několikanásobně vyšší počet potenciálních problémů. To samozřejmě její chování neomlouvá a má se podle toho zařídit, že  jak jsem psal ve vedlejším vláknu. Já znám kalkulátory: eru kalkulátor, cenyenergie, snižujeme, enfocus, jenda, ušetřeno, kalkulátory samotných dodavatelů. Žádný ze zmiňovaných kalkulátorů nepožaduje kontaktní údaje do doby, než se rozhodnete pro pomoc při změně. Vše porovnají a seřadí. U některých se nahoře zobrazují spíše dominantní dodavatelé, ale to je dáno obchodním modelem kalkulačky. To ale neznamená, že Vám tu službu - samotný výpočet - neposkytnou. Pokud budete mít zájem, pomohou při převodu. Telefonicky pomohou se smlouvou, zašlou ji dodavateli atd. Co se týče informací, to máte pravdu. Pokud se rozhodnete přes ně „přejít“ informace ukládají. Ale kde ne, že? Při každé registraci do eshopu dáváte údaje (komplexnějšího charakteru) s kterými mohou obchodovat. A ano zadarmo to nedělají. Mají z toho provize přímo od dodavatele. To je však v obchodním světě normální. Koneckonců i Vy, díky své radě, můžete získat od Elimonu 300 Kč, pokud Vendy uvede Vaše zákaznické číslo Další kalkulátory jsou topsrovnaní, vybereme, chytrýodběratel, honzovaenergie apod. Ty jsou však postaveny na api rozhraní některých nahoře uvedených.</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>27.07.2012 09:58</timeStamp>
      <author>kadlina</author>
      <text>@yo píše: Koneckonců i Vy, díky své radě, můžete získat od Elimonu 300 Kč, pokud Vendy uvede Vaše zákaznické číslo Jenže já to tu neradím pro provizi, ale protože jsem spokojená Stejně tak jsem byla spokojená se srovnávačem, co jsem uvedla, údajema jsem se prokousala i já s vykojeným mozkem a dodavatelů je tam tolik, že věřím, i podle diskuzí, že je to objektivní a jsou tam všichni.</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>27.07.2012 11:30</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>@kadlina ok, tak to uzavřeme tím, že na webu je spoustu porovnávačů poskytující stejné nebo podobné funkce, včetně objektivních diskuzí a elektřinu a plyn ať si vendy vybere podle svého uvážení. Já jsem spokojený s EONem Pokud půjde do Elimonu, proč si o ty tři neříct. Jedna dobrá večeře.</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>04.09.2012 21:31</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>@ivan.pilar tak zkuste jiné, třeba budete mile překvapen nabídkou. První kalkulačka plynu Druhá kalkulačka plynu Třetí kalkulačka plynu ta vaše a místní nejoblíbenější a nejpodporovanější s nejširší nabídkou co se týče počtu dodavelů  pátá</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.09.2012 08:48</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@ivan.pilar píše: Dneska jsem se pustil do hledani srovnavacu plynu a opravdu je jich desitky. Ted resim jak se lisi, netestoval jste to nejak souhrne? Treba tady na foru je reklama na aaaplyn.cz a na googlu jsem se proklik na stranky levny zemni plyn a ceny mi prijdou totzne. U téhle kalkulačky je blbé, že vyžaduje osobní údaje, které pro výpočet nepotřebuje, ještě před výpočtem. Lze to samozřejmě vyplnit vymyšlenými údaji, třeba jméno a příjmení Lojza Pincásek nebo AAAA BBBBB, jako telefonní číslo náhodných 9 číslic a jako e-mail si něco vymyslet. Ale proč, když je spousta kalkulaček, které to nevyžadují? Kdo tam zadá své osobní a kontaktní údaje, může počítat s tím, že bude lanařen BEE (nebo přinejmenším adresně osloven - k ničemu jinému je ta kalkulačka nepotřebuje). Já používám http://energiejenda.cz a pro kontrolu méně úplnou http://www.enfocus.cz. Lze použít i dalších kalkulaček, které jmenova(a) @yo, ale u těch by měli dát pozor ti, kteří mají odběrné místo v nově zřízeném kraji: Distribuční oblasti nejsou rozděleny podle nových krajů, ale podle bývalých (komunistických). Takže okres Vsetín patří do distribuční oblasti Severní Morava, zatímco zbytek Zlínského kraje do DO Jižní Morava, okres Prostějov do DO Jižní Morava, zatímco zbytek Olomouckého kraje do DO Severní Morava, atd.</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2013 17:38</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>@eumedon možna časem pochopíte, ze „komerční kalkulačky“ jsou mnohem dal než nekomerční. Ok dobry počin ma nyní tzb. Zmiňovaný enfocus je snad na posledním míste komerčních kalkulacek. No to je jedno, spíše diskuze u piva. Ať si pocita každy s čím chce. Taky by bylo dobře říct ze počin pana Ivana byl spíše linkbuildingovy než ze by ho to zajímalo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>13.02.2013 12:15</timeStamp>
      <author>capirinha</author>
      <text>Ahoj holky juknete na comfortenergy.cz jsou tam jejich ceníky a přijdou mi levnější a nezvedaj jako jedny z mála tu pevnou měsíční cenu</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>13.02.2013 12:38</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@capirinha píše: Ahoj holky juknete na comfortenergy.cz jsou tam jejich ceníky a přijdou mi levnější a nezvedaj jako jedny z mála tu pevnou měsíční cenu To je od nich sice hezké, že nezvedají cenu za dodávku, ale například já bych měl od nich plyn o víc než 6 tisíc korun dražší, než u svého aktuálního dodavatele (3E). Moc bych tím nezískal, kdybych od dodavatele, který zvedl cenu o pár stovek ročně, přešel k dodavateli, který sice ceny nezvedá, ale je o 6 tisíc korun ročně dražší, než ten můj po zdražení.</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.02.2013 15:18</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>Comfort Energy? Nechci Vás nijak zrazovat, ale jedná se o nový brad Bohemia Energy, která má pošramocenou pověst podomním prodejem A takových „společností“ je tu více </text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.02.2013 15:43</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@yo píše: Comfort Energy? Nechci Vás nijak zrazovat, ale jedná se o nový brad Bohemia Energy, která má pošramocenou pověst podomním prodejem A takových „společností“ je tu více No jo, titéž společníci i jednatelé: https://or.justice.cz/…/vypis-vypis?… https://or.justice.cz/…/vypis-vypis?…</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.02.2013 10:36</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>@eumedon překvapuje mě, že je to pro Vás překvapeni </text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.02.2013 12:00</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@yo O tyhle ptáčky se nějak dopodrobna nezajímám. Mým koníčkem jsou podomní obchodníci vůbec, taky takoví ti telefonní otravové, co vám zavolají a myslí si, že získají smlouvu po telefonu, obrana proti nim a studium důvodů, co přiměje jejich oběti, aby jim nalítli. Nedělám to profesionálně, spíš ze zájmu študuju takové ty myšlenkové zkraty a upozorňujuu na ně. Obrana proti psychické manipulaci. Cvičím se, co se v mládí naučíš, ve stáří jako když najdeš. Baví mě měnit úhel pohledu na ten relevantnější (třeba oni jsou nejlepší, protože nezdražili / nezdražili, ale jsou o 6 tisíc korun dražší, než můj dodavatel po zdražení o pár stovek).</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.02.2013 16:39</timeStamp>
      <author>capirinha</author>
      <text>@eumedon píše: To je od nich sice hezké, že nezvedají cenu za dodávku, ale například já bych měl od nich plyn o víc než 6 tisíc korun dražší, než u svého aktuálního dodavatele (3E). Moc bych tím nezískal, kdybych od dodavatele, který zvedl cenu o pár stovek ročně, přešel k dodavateli, který sice ceny nezvedá, ale je o 6 tisíc korun ročně dražší, než ten můj po zdražení. Pevná měsíční cena je něco jiného než cena za dodávku alw to je fuk, třeba na elektřinu jsou opravdu levni a hlavně u každé domácnosti se vyplatí trochu něco jiného a každá energeticka společnost funguje podomním prodejem</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.02.2013 16:47</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@capirinha @capirinha píše: Pevná měsíční cena je něco jiného než cena za dodávku … No a? Cena za dodávku je neregulovaná a určuje ji dodavatel. Ostatní složky celkové ceny jsou regulované. Cena za dodávku se skládá z pevné měsíční sazby Kč/měsíc a ceny za množství Kč/kWh. Srovnával jsem celkovou cenu jednotlivých dodavatelů. Nevybírám dodavatele, který nezdražil, ale toho, kde zaplatím nejmíň (v aktuálních cenách, pokud zdraží, mám právo odstoupit od smlouvy podle par. 11a energetického zákona).</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.02.2013 17:27</timeStamp>
      <author>capirinha</author>
      <text>@eumedon http://www. sfinance. cz/energie/elek­trina/srovnani s moji spotřebou na el je na tom comfort energy jen o 60kc hůř než to tvé tak si myslím ze to tak horký fakt není aby se tu muselo debatovat takto, me je třeba úplně fuk ze to má stejného jednatele jako bohemka, me zajímá cena a komunikace s onou společnosti a ze dělají podomní prodej? To dělají všichni aspoň vím se ta společnost má už klientelu a taky že nekrachuje a to je pro me podstatný o té tvé společnosti jsem ani neslyšela ty tam pracujes ze se tak ve všem vyznas a chvalis?</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.02.2013 17:36</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@capirinha To je možné. Já to srovnávám na Jendové kalkulačce EnergieJenda. Důležitá je cena ve srovnání s ostatními, ne to, že nezdražili. A doporučuju smlouvu na dobu neurčitou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.02.2013 18:43</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>@eumedon tak napište článek o manipulaci na snižujeme. cz, minulý měsíc tam vyšel pekny článek o podzimním prodeji. Jinak bych se chtěl někdy dostat na školení d2d, musí to byt zajimavé  @capirinha Vám argument ze comfor je banda z bohemky nestačí? </text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.02.2013 18:52</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@yo Na to jsem zase moc líný. Tak systematicky to zas utříděno nemám. Jen uvádím věci na pravou míru. Ale teď mi leží v hlavě otřesnější věc (off topic, ale leží mi to v hlavě, jak se něco takového u nás může stát): http://vitovcova.blog.idnes.cz/…exekuci.html Nemá každý, kdo se o tom dozví, oznamovací povinnost? Vždyť je to trestný čin zneužití dítěte!</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.02.2013 10:25</timeStamp>
      <author>capirinha</author>
      <text>@yo píše: @eumedon tak napište článek o manipulaci na snižujeme. cz, minulý měsíc tam vyšel pekny článek o podzimním prodeji. Jinak bych se chtěl někdy dostat na školení d2d, musí to byt zajimavé @capirinha Vám argument ze comfor je banda z bohemky nestačí? Ne nestačí, me je fuk ze to má stejného jednatele, kdybych řešila či jsou společnosti tak bych rovnou mohla zůstat u původního a cpát dražší prachy tam to máte jak s paušálama taky nemám mít T-Mobile kuli tomu ze dělají podomní prodej nebo o2, nebo internet upc? Dyť takle dneska funguje skoro všechno</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.02.2013 22:40</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>@capirinha Ono nejde o podomní prodej, ten to asi začal. Jde spíše o chování k zákazníkovi, který se dostal do potíží v souvislosti s podomním prodejem a neochota cokoli řešit. Přečtěte si vlákno o Bohemia Energy a budete mluvit jinak. V zásadě bych volil EoN, cena je rozumná, jednání rozumný. Já jsem ale v tomto konzervativní 3E, co tady navrhuje @eumedon mají taky potíže s odhlašováním svých zákazníků atd.</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.02.2013 07:22</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@yo píše: 3E, co tady navrhuje @eumedon mají taky potíže s odhlašováním svých zákazníků atd. Já bych je naučil. Vrátili by mi peníze (třeba aspoň rozdíl), i kdybych se snimi měl soudit. Ale ty rozdíly jsou zatím Kč/měsíc, takže v těchto cenách je rozdíl v ceně plynu/měsíc menší, než cena poštovného za jeden dopis s dodejkou. Ale stěžoval bych si ERÚ rozhodně, kdyby mne můj dodavatel „neuměl“ odhlásit. Kde jse se to dozvěděl(a)? Na Jendových stránkách? Máte odkaz?</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>31.05.2013 07:01</timeStamp>
      <author>2263jans</author>
      <text>Chtěl bych upozornit na nejkvalitnější NEZÁVISLÉ KALKULAČKY na TZB-infu. http://kalkulator.tzb-info.cz/ a zásadně varovat před komerčními kalkulačkami jako Snizujeme.cz, Enfocus, SrovnejEnergie a jinými. Jenda</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.06.2013 15:27</timeStamp>
      <author>Tomana</author>
      <text>Myslím si že je to úplně jedno…stejně nás oberou tak i tak</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.06.2013 17:13</timeStamp>
      <author>2263jans</author>
      <text>Dobrý den, to rozhodně není pravda. je potřeba se naučit pár jednoduchých pravidel a neoberou Vás. jenda</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.06.2013 17:03</timeStamp>
      <author>EditaSlukova</author>
      <text>Změna dodavatele Dobrý den, rozmýšlím se nyní o změně dodavatele. Podle informací, které jsem zatím našla je lepší jít k menším společnostem..co si o tom myslíte? </text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.06.2013 19:39</timeStamp>
      <author>2263jans</author>
      <text>Dobrý den, podívejte se na kalkulátor TZB-info, tam jsou ke každé nabídce ještě podmínky. Když si nevyberete, tak zkuste nakoupit na burze KB Profit pomocí dohodce Ensystra. Tam jsou ceny výrazně menší a stojí to jen 200 Kč bez DPH. Jenda</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.06.2013 17:38</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>@2263jans miluji superlativy Zvlášť mě baví, když někdo o něčem řekne, že je to nejkvalitnější. Pane inženýre, jistě víte, že podmínky kvality jsou většinou definovány subjektivní parametry. Porovnáváte tedy neporovnatelné. Definujte podmínky kvality, založené na reprezentativním výzkumu a pak se můžeme bavit o tom co je nejkvalitnější Také by se slušelo zmínit, že tu je energetická poradna, která poradí, profesionální služba od eny apod. Tímto bych chtěl upozornit na nejkvalitnějšího energetického profesionála v Česku, tvůrce a realizátora kalkulačky na tzb (proto je nejkvalitnější), @2263jans, pana jendy. Samozvaného renovátora, makroekonomického vizionáře (zvlášť musím vyzdvihnout jeho erudované názory při komentování RWE na tzb). @EditaSlukova TZB si, narozdíl od komerčních kalkulátorů nenašlo čas na to, aby ty podmínky přečetli a nějak smysluplně sepsali. Ale práce je to dobrá. Tak se mrkněte blog . Pokud někomu přijde, že je tento příspěvek lehce ironický, nemýlí se </text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.06.2013 20:17</timeStamp>
      <author>2263jans</author>
      <text>Myslet si může každý, co chce. Alespoň se nasnažím nikoho obelhat, podvést nebo někomu lhát. Jenda</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.06.2013 21:50</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>Tak to se obávám Jendo, alespoň si to myslím, že se o to nesnaží ani ostatní kalkulátory. Pouze mají jiný monetizační model výdělku. Oni vydělávají na provizích, ktere dodavatel tak či tak někomu vyplatí, tzb na reklamě. Myslet si, že zrovna váš produkt je nejlepší je samozřejmě legitimní. Ujišťuji Vás však, že oni si to o svém produktu myslí také. Jinak by to změnili. Omlouvám se za podrážděnou reakci, asi byla nepřiměřená.</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>20.06.2013 07:18</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@yo Jen tak bokem: Podíval jsem se namátkově do toho blogu a u SVT Group mne zaujalo, že „smluvní pokuty a poplatky jsou uvedeny v sankčním ceníku dodavatele. Zde je nutné podotknout, že tento ceník není součástí všeobecných obchodních podmínek.“ Tomu nerozumím, co po právní stránce znamená, že tento ceník není součástí všeobecných obchodních podmínek? Vždyť je to nesmysl: Pokud jsou ty pokuty smluvní, tak jejich výše musí být uvedena buď ve smlouvě, nebo v obchodních podmínkách, na které se smlouva odvolává. Třeba ne v obchodních podmínkách nesoucích název „Všeobecné obchodní podmínky“, ale pojmově to prostě součástí obchodních podmínek je, a ne že není: Vztahy mezi dodavatelem a odběratelem se řídí zákony, smlouvou a obchodními podmínkami. Pokud by to nebylo součástí zákona, smlouvy ani obchodních podmínek, tak by to nebylo pro odběratele závazné. Čili, pokud tím tímto dodavatel chtěl pouze obejít ustanovení energetického zákona, paragrafu 11 odst. 2, tak je takové ustanovení samozřejmě neplatné.</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>20.06.2013 15:34</timeStamp>
      <author>EditaSlukova</author>
      <text>Díky za odpověď. Mám to tedy brát tak, že nemá smysl zkoušet kalkulačky na netu. Mám se tedy zajímat spíš u konkrétních společností? Ty by mi asi měli říct pravdu, ne?</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>20.06.2013 21:01</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Kvalita služeb je sice subjektivní záležitost, ovšem právě tu kvalitu určují zákazníci </text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>20.06.2013 21:14</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@EditaSlukova píše: Díky za odpověď. Mám to tedy brát tak, že nemá smysl zkoušet kalkulačky na netu. Mám se tedy zajímat spíš u konkrétních společností? Ty by mi asi měli říct pravdu, ne? Zkuste to Tzb-info. Pravdu by měl říkat každý. Všichni lidé, co jich na světě je, by neměli říkat nic jiného, než pravdu. </text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>21.06.2013 10:02</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>@eumedon pokud máte připomínky, napiště jim @EditaSlukova kalkulačky na netu mají svůj smysl a všechny počítají s cenama, které dodavatelé poskytují. Problémem je někdy reprezentace dat, se kterou mají místní intelektuálové potíže. A ano, klidně zkuste tzb, taky můžete vyzkoušet další, které tady byly důrazně nedoporučovány místním energetickým ombucmanem snizujeme.cz usetreno.cz tzb-info.cz cenaenergie.cz kalkulator.eru.cz (pouze elektrina) Ostatní, dle mě, berou data od jiných. Sama si vyberte, která se vám líbí nejvíce, v které se nejlépe orientujete, kde budete spokojená. Budeme rádi, když nám o tom napíšete. Alespoň budeme mít první zákaznický feed back No a pak si vybraného dodavatele buď sama oslovte nebo se obraťte na některý z kalkulátorů, který vám všechno zařídí včetně s pomocí vyplnění smlouvy. @Mineeetka ano</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>21.06.2013 11:16</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@yo píše: @eumedon pokud máte připomínky, napiště jim Děkuji Vám za vaše nevyžádané rady. Nemám připomínky, spíše poznámky, a nebudu jim psát.</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>21.06.2013 21:44</timeStamp>
      <author>yo</author>
      <text>@eumedon nemáte vůbec zač, jsem k Vašim službám </text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.06.2013 16:26</timeStamp>
      <author>EditaSlukova</author>
      <text>U většiny těch kalkulaček nevycházejí velké společnosti moc dobře, myslím si, že ani nemají potřebu zákazníkům vycházet vstříc, ať už cenou nebo např. obchodními podmínkami..</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.06.2013 17:22</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@EditaSlukova píše: U většiny těch kalkulaček nevycházejí velké společnosti moc dobře, myslím si, že ani nemají potřebu zákazníkům vycházet vstříc, ať už cenou nebo např. obchodními podmínkami.. Velké společnosti - to jsou ty, které získaly zákazníky v době, kdy nebyla oddělena distribuce od obchodování s energiemi. Nemají moc důvodů vycházet zákazníkům vstříc, protože mají dost zákazníků, kterří se, jednoduše řečeno neorientují. Pak jsou zde nové společnosti, které získávají (či spíše získaly) zákazníky podomním prodejem. Ani ty nemají moc důvodů vycházet zákazníkům vstříc, získaly taky ty, které se moc neorientují a uvázaly si je smlouvou na dobu určitou několika s opakováním, takže je dost obtížné od nich odejít. No, a pak jso zde společnosti, které získávají zákazníky na základě nabídky výhodné cene a slušných obchodních podmínek. Tedy zákazníky, kteří se orientují, srovnají si ceny a prostudují obchodní podmínky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.07.2013 14:44</timeStamp>
      <author>EditaSlukova</author>
      <text>Ta poslední varianta mi přijde nejlepší znáš nějaké takové?</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.07.2013 18:12</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@EditaSlukova Takových je spousta. U nás je několik stovek obchodníků s energiemi. Nejlepší je vybrat si na srovnávací kalkulačce (protože to, co je nejlevnější pro jednoho, nemusí být nejlevnější pro jiného - záleží na distribučním území, spotřebě a u lelektřinu tarifu a jističích). Srovnávacích kalkulaček je víc, takže je potřeba srovnat výsledky z více kalkulaček. A vybrat si jednoho z nejlevnějších s uvážením obchodních podmínek. Vybrat si z dodavatelů, kteří přistoupili k etickému kodexu obchodníka s energiemi a uzavřít smlouvu na dobu neurčitou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.02.2015 15:02</timeStamp>
      <author>Barabou</author>
      <text>Zdravím chtěla bych obnovit tuto debatu. Koupili jsme s dům kde zařizujeme topení na plyn a ráda bych věděla od koho v současné době odebíráte plyn zda jste spokojeni či se něco změnilo. Dům máme ve středočeském kraji kousek od mělníka. Budu vděčná za jakékoliv reakce </text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.02.2015 15:25</timeStamp>
      <author>Blekota</author>
      <text>@Barabou Beru elektriku a plyn od ČEZ - jsem maximálně spokojena. Dokonce mi tento týden přišel i přeplatek na elektriku.</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.02.2015 16:09</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@Barabou píše: Zdravím chtěla bych obnovit tuto debatu. Koupili jsme s dům kde zařizujeme topení na plyn a ráda bych věděla od koho v současné době odebíráte plyn zda jste spokojeni či se něco změnilo. Dům máme ve středočeském kraji kousek od mělníka. Budu vděčná za jakékoliv reakce Nejlépe, když si to přepočtete na srovnávací kalkulačce http://kalkulator.tzb-info.cz</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.02.2015 16:22</timeStamp>
      <author>Barabou</author>
      <text>Děkuji přesně to jsem udělala a nejvíc se mi líbí Primagas máte s tím někdo nějaké zkušenosti? </text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 16:50</timeStamp>
      <author>mirecekblbecek</author>
      <text>Já nevím, ale když se bude v budoucnodvíjet cena od toho jaký máte jistič, tak je blbost přecházet, pprý má být jedno kolik spotřebujete, rozhodne jistič. já mám blblou zkušenost, přešla jsem k přažské p. vycházelo to lépe, byla jsem u rwe a nakonec mě jen obrali o několik stovek, kdo má malou spotřebu radím nedělějte blbiny jinak spláčete nad výdělkem, vyplatí se to tomu kdo má opravdu velkou spotřebu, jinak tratíte.</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>13.02.2016 15:09</timeStamp>
      <author>Smich</author>
      <text>@mirecekblbecek Ale tahle debata je o plynu Ohledně elektřiny, ano, jističový podvod se blíží, ale neznamená to, že spotřeba nebude důležitá. Je to síla.</text>
   </post>
</thread>
