<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>

<thread name="superforum">
    <post>
        <id>1</id>
        <replyTo>0</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 21:55</timeStamp>
        <author>tomasvlasak</author>
        <text>Minulý rok jsem kupoval známky u Agipu v rámci akce GE, kdy jsem měl dočasné zvýhodnění na nákupy na
            libovolné čerpací stanici kombinované s vyšší vratkou právě u Agipu, myslím, že to celkem dělalo 7% slevu a
            známek jsem kupoval poměrně dost, asi 8 pro pár lidí v okolí půjde to i aktuálně nějak podobně? Vím snad jen
            o Mollu, který je v priceless specials, ale obecně se mi ten program nelíbí, pak by snad šlo dosáhnout lepší
            vratky v Globusu ... ale to je max 2,5% pokud se nepletu víte o výhodnější variantě?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>2</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>11. 11. 2015 22:41</timeStamp>
        <author>Taki</author>
        <text>4% KK Cetelem na jakékoliv pumpě při aktivované výhodě slevy na čerpacích stanicích. Celkem se tak dá (v
            případě, že se v daném měsíci nebude platit tankování) pořídit 13 známek se slevou á 60,- Kč
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>3</id>
        <replyTo>2</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 00:08</timeStamp>
        <author>tomasvlasak</author>
        <text>Tak cetelem bohužel k dispozici nemám, mám akorát Citi Life, GE money card, HC Premia a pak už jen
            debetky
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>4</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 00:25</timeStamp>
        <author>Lexx</author>
        <text>Letos bylo možné ušetřit 20 - 40 %. Předpokládám, že příští rok to bude podobné
            http://www.lidovky.cz/zdarile-kopie-z-c ... _domov_jzl
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>5</id>
        <replyTo>2</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 07:46</timeStamp>
        <author>PatrikChrz</author>
        <text>Ta karta Cetelem je asi nejlepší volba, možná bys ještě stihl si ji nechat vydat. Nebo sledovat různé
            akce, dálniční známky se občas dávaly k uzavření nové smlouvy o povinném ručení, nebo k předplatnému novin.
            Já vždy využíval akce v Albertu / Intersparu, kde k dálniční známce dávali škrabku na okno, vodu do
            ostřikovače nebo deky. Platil jsem, samozřejmě, vracecí kreditkou, nejlepší byla akční GE s 5 % v hyper a
            super -- 12. 11. 2015 07:48 -- Ještě k tomu Albertu - za 200 Kč nákupu dávají samolepku. Za 10 - 12
            samolepek je DVDčko s pohádkami PS: není to úplně marné vlákno, pokud někdo další budete vědět o akcích
            spojených s dálničními známkami, tak se ozvěte
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>6</id>
        <replyTo>5</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 08:12</timeStamp>
        <author>tomasvlasak</author>
        <text>cetelem neseženu, už jsem zkoušel a kvůli jiným kreditkám zamítnuto povinné ručení měnit nechci, ale to
            předplatné novin mě taky napadlo, jen jsem našel jen staré nabídky z roku 14, teď to ještě asi nenabízí,
            konkrétně bych to bral u mladé frotny ten albert bych při ruce měl, tak snad nějakou zajímavou akci udělají
            a aspoň se to zkombinuje s 2% citi life
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>7</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 10:37</timeStamp>
        <author>07Petr</author>
        <text>Jo stará dobra finta je "půjčit si" známku ze služebního nebo jiného auta, kde novou předtím než jde na
            sklo par krát polepíš na tričko, nebo ještě lépe na koberec, nalepí se na ni prachový film, a pak ji na sklo
            jen jemně posadit. Dolu pak sleze i sama. Na známku ale SPZ auta musíš napsat vždy zmízíkovací propiskou a
            mít i zmizík. Další návod na výměnu, když už víš že původním autem nebudeš jezdit je na
            http://www.mazdaclub.cz/forum-tema/jak- ... auto-44115
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>8</id>
        <replyTo>7</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 16:39</timeStamp>
        <author>wit.cz</author>
        <text>to jsou rady ... to už radši jezdit na starou a kdyby náááhodou se to dostalo přes kontrolu do správního,
            tak to tam nechat vyhnít .. riziko mírné (Za jízdu bez dálniční známky padají většinou pokuty v rozmezí
            1000–2000 korun, maximální výše je pak až 5000 Kč. - http://www.ceskatelevize.cz/ct24/domaci ...
            ni-znamkou), náklady na známku nula.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>9</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 17:17</timeStamp>
        <author>S474N</author>
        <text>To uz mi prijde rozumnejsi koupit nejkratsi moznou znamku, cimz clovek zmensi riziko toho, ze ho vubec
            zastavej.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>10</id>
        <replyTo>9</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 17:40</timeStamp>
        <author>wit.cz</author>
        <text>Tak jestli prošlá krátká nebo loňská... Nebo krátkou nenalepit ... jéé já zapomněl</text>
    </post>
    <post>
        <id>11</id>
        <replyTo>10</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 18:21</timeStamp>
        <author>strzm.zahalka</author>
        <text>To je pokuticka 5000 Kc.</text>
    </post>
    <post>
        <id>12</id>
        <replyTo>11</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 18:21</timeStamp>
        <author>PatrikChrz</author>
        <text>Nové dálniční známky mají mít různé tvary, krátké tak půjdou poznat na dálku, policie se na ně prý
            zaměří.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>13</id>
        <replyTo>3</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 18:22</timeStamp>
        <author>paty07</author>
        <text>Šla by použít citi shell? Sice píší, že 5 % je z pohonných hmot, ale jak to kreditka pozná?</text>
    </post>
    <post>
        <id>14</id>
        <replyTo>13</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 18:33</timeStamp>
        <author>wit.cz</author>
        <text>Teoreticky by to mělo jít. Kreditka to nepozná nijak. Pro sichr k tomu natankovat</text>
    </post>
    <post>
        <id>15</id>
        <replyTo>12</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 21:09</timeStamp>
        <author>Tomáš Marný</author>
        <text>PatrikChrz píše:Nové dálniční známky mají mít různé tvary, krátké tak půjdou poznat na dálku, policie se
            na ně prý zaměří. Navrhoval bych tvar kosočtverce s čárkou uprostřed, to by ty pitomce, kteří jsou schopni
            postavit se na R7 na některý z idiotských nájezdů a bránit najíždějícím řidičům ve výhledu, mohlo motivovat
            k pohybu...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>16</id>
        <replyTo>12</replyTo>
        <timeStamp>12. 11. 2015 23:05</timeStamp>
        <author>S474N</author>
        <text>wit.cz: to prave jedno neni. Kdyz vidi dalekohledem aktualni znamku, tak nema duvod te stavet. Kdyz vidi
            pouze starou, tak ses jasnej.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>17</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>13. 11. 2015 10:32</timeStamp>
        <author>dk1844</author>
        <text>No, teoreticky se zda byt mozne vyuzit akce https://www.erasvet.cz/informace-z-ps/n ... darma.aspx
            Podminky nejsou tak hrozne, problem je spis zruseni uctu do 12 mesicu od zrizeni za 500 Kc (alternativa
            vedeni 50 Kc/m).. viz cenik. Otazka je, co znamena (v prvnim odkazu) veta "Navíc, pokud si Účet k podnikání
            zřídíte ke stávajícímu Osobnímu účtu, budete mít nadále jeho vedení zdarma." - to je vedeni toho Osobniho
            nebo Uctu k podnikani? // Edit: na druhou stranu, popis produktu uvadi, ze "Účet si pořídíte zdarma a 6
            měsíců neplatíte žádný poplatek za vedení".
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>18</id>
        <replyTo>17</replyTo>
        <timeStamp>13. 11. 2015 11:36</timeStamp>
        <author>wit.cz</author>
        <text>Nejspíš hloupá otázka, ale ŽL je potřeba k otevření?</text>
    </post>
    <post>
        <id>19</id>
        <replyTo>18</replyTo>
        <timeStamp>13. 11. 2015 11:46</timeStamp>
        <author>dk1844</author>
        <text>Ano. Nebo neco podobneho. Rikaji tomu Aktuální doklad opravňující k podnikání (originál nebo ověřená
            kopie) – například živnostenský list, koncesní listina, výpis z obchodního rejstříku. Viz co je nutne k
            zalozeni.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>20</id>
        <replyTo>17</replyTo>
        <timeStamp>18. 11. 2015 16:35</timeStamp>
        <author>tomasvlasak</author>
        <text>Tak dnes se zkusím poptat v té eře ... teoreticky by to teda mělo vyjít na nějakých 350 Kč za poplatky za
            vedení účtu ... prvních 6 měsíců zdarma a dalších 6-7 měsíců nutno držet kvůli poplatku 500 kč za zrušení
            ještě jsem našel equabank 2 známky zdarma, ale tam jsou poplatky nejméně kolem 1 000 kč když jsem to tak
            napočítal a spousta položek s cenou Individuálně, takže do toho se pouštět nebudu, ale eru zjistím víc info
            a asi bych zkusil
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>21</id>
        <replyTo>20</replyTo>
        <timeStamp>18. 11. 2015 16:54</timeStamp>
        <author>fremantle</author>
        <text>Tak si k tomu Era účtu k podnikání sjednej ještě rovnou i Era Osobní účet (vedení by pak k účtu k
            podnikání mělo být zdarma), akorát asi radši bez debetky (vedení je zpoplatněno zvlášť), shrábneš ještě tak
            i bonus za doporučení (300 Kč - dostane i doporučitel, klidně doporučím, kdyžtak SZ - akorát bude třeba asi
            nejprve zakládat ten Osobní účet, dle podmínek akce musí být klient nový - tedy v předchozím roce neměl
            žádný účet u ČSOB), zaregistruješ se do Světa odměn (lze jen s Osobním účtem), nastavíš si trvaláky a
            dalších 30 Kč, které si lze pak vybrat v odměnách bude měsíčně v kapse... Když pak po roce zrušíš, tak
            balance bude nula (300 Kč za doporučení Osobního konta - 6 měsíců vedení účtu k podnikání) + nějaké bodíky
            ve Světě odměn (ideálně za 360 Kč - po domluvě pak klidně "odkoupím" v nějakém rozumném kurzu za
            hotovost)...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>22</id>
        <replyTo>20</replyTo>
        <timeStamp>18. 11. 2015 17:03</timeStamp>
        <author>dk1844</author>
        <text>tomasvlasak píše:Tak dnes se zkusím poptat v té eře ... teoreticky by to teda mělo vyjít na nějakých 350
            Kč za poplatky za vedení účtu ... prvních 6 měsíců zdarma a dalších 6-7 měsíců nutno držet kvůli poplatku
            500 kč za zrušení Jo, tak nejak jsem to taky spocital. Skoro uvazuju, jestli se nevyplati to 7.1. za tu
            petistovku utnout. Rozdil je jen nejakych 150Kc a kdyz bude dalsi rok podobna akce (v minulosti jiz takova
            byla, jen ziskani DZ nebylo garantovane, ale jen, tusim, pro prvnich 1000 novych klientu), tak bys prisel o
            moznost se zucastnit . Jeste bacha na to, ze czechpoint cenik uvadi, ze za vypis z (zivn.) rejstriku chce
            posta 100 Kc. Kdyz jsem se na to na poste ptal, tak mi ale nejaka pracovnice s vyssi pravomoci (vedouci?)
            rekla, ze to se nejak udela, pokud je to pro ziskani jejich uctu (takze to asi uctovat nebudou). -- 18. 11.
            2015 17:12 -- Bez debetky ti odmenu za doporuceneho klienta nepriznaji. Podminky (sekce 6B) jsou: na účet
            přijde platba ve výši nejméně 2 000 Kč a nový klient alespoň jednou zaplatí v obchodě platební kartou.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>23</id>
        <replyTo>21</replyTo>
        <timeStamp>18. 11. 2015 19:03</timeStamp>
        <author>tomasvlasak</author>
        <text>já už mám studentský účet u čsob, takže stejně nový klient nejsem, tak to je bez šance získat bonus za
            doporučení asi máš pravdu v tom, že lepší zaplatit 500 hned po vyzvednutí známky než mít další zbytečný účet
            a hlavně jak říkáš možná bude další akce, tzn. tenhle účet si musím založit bez debetní karty, která je
            zvlášť účtována za 22 Kč měsíčně a to ihned po založení (neplatí půl rok zdarma) účet je to jinak
            nevyužitelný, když jsou poplatky za všechny transakce atd.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>24</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>18. 11. 2015 20:23</timeStamp>
        <author>07Petr</author>
        <text>Ještě je to u Equa: https://www.equabank.cz/files/doc/732-p ... nikani.pdf Nebo za sorbent:
            http://www.happyend.cz/novinky/dalnicni ... 16-zdarma/ Nebo za papír:
            http://www.proskolyakancelare.cz/Kancel ... RMA-d9.htm Nebo za Brother:
            http://www.partner4office.cz/aktuality/ ... a-brother/ Pro mě nic použitelnýho.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>25</id>
        <replyTo>13</replyTo>
        <timeStamp>19. 11. 2015 20:12</timeStamp>
        <author>franko_cz</author>
        <text>paty07 píše:Šla by použít citi shell? Sice píší, že 5 % je z pohonných hmot, ale jak to kreditka pozná?
            Šla by použít, ale až od prosince, kdy se vratka 5% vztahuje nově i na jiné nákupy než PHM. Taky si jí tam
            budu pořizovat, dříve jsem jí kupoval u Agipus bene+.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>26</id>
        <replyTo>24</replyTo>
        <timeStamp>19. 11. 2015 21:27</timeStamp>
        <author>Tomáš Marný</author>
        <text>07Petr píše:Nebo za Brother: http://www.partner4office.cz/aktuality/ ... a-brother/ Muhehe, to se teda
            fakt vyplatí... Tiskárna štítků za 1435,- Kč bez DPH, na Alza ta samá za 1159,- Kč včetně DPH (tedy za 958,-
            Kč bez DPH). Ceny pásek jsou na tom obdobně, takže když si někdo nakoupí za jejich cenu 8000,- Kč bez DPH
            jinde, může si k tomu koupit dálniční známky rovnou dvě .
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>27</id>
        <replyTo>5</replyTo>
        <timeStamp>20. 11. 2015 09:10</timeStamp>
        <author>satinst</author>
        <text>Zdravím. Pokud někdo budete vědět o akci s dálniční známkou zdarma k povinnému ručení, dejte vědět. Nové
            povinné ručení právě vybírám. Už mám zajímavé cenové nabídky ale ještě vyčkávám právě na nějaké akce ke
            konci roku...Snad nebudou v brzké době ale zase zdražovat.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>28</id>
        <replyTo>5</replyTo>
        <timeStamp>20. 11. 2015 09:20</timeStamp>
        <author>ka-spel</author>
        <text>PatrikChrz píše:Ta karta Cetelem je asi nejlepší volba, možná bys ještě stihl si ji nechat vydat. Nebo
            sledovat různé akce, dálniční známky se občas dávaly k uzavření nové smlouvy o povinném ručení, nebo k
            předplatnému novin. Já vždy využíval akce v Albertu / Intersparu, kde k dálniční známce dávali škrabku na
            okno, vodu do ostřikovače nebo deky. Platil jsem, samozřejmě, vracecí kreditkou, nejlepší byla akční GE s 5
            % v hyper a super -- 12. 11. 2015 07:48 -- Ještě k tomu Albertu - za 200 Kč nákupu dávají samolepku. Za 10 -
            12 samolepek je DVDčko s pohádkami PS: není to úplně marné vlákno, pokud někdo další budete vědět o akcích
            spojených s dálničními známkami, tak se ozvěte A pokud je to o víkendu, tak ještě za nákup nad 600 Kč je na
            benzínce Albertu sleva 1 Kč na litru.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>29</id>
        <replyTo>17</replyTo>
        <timeStamp>20. 11. 2015 11:18</timeStamp>
        <author>luky_12</author>
        <text>Ta era vypadá zajímavě, jen doufám, že tam není nějaké omezení na výpověď smlouvy. Abych to nezrušil a oni
            mi tu známku nenaúčtovali Přesné podmínky jsem nikde nenašel... Už jste to někdo zkoušeli uzavřít a řekli
            vám k tomu víc?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>30</id>
        <replyTo>17</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2015 00:41</timeStamp>
        <author>luky_12</author>
        <text>Tak jsem dnes podal žádost o ten účet u poštovky. Podmínky by měly být jen ty co jsou v tom odkazu. Žádné
            další omezení by tam být nemělo. Jen mi to uzavření trvalo asi hodinu... Paní na poště to tam všechno ťukala
            do počítače, vyjelo jí z toho asi 5 papírů na podpis a z toho 2 se nevyplnily, takže se musely vypsat ještě
            ručně adresy a další údaje, které už byly zadané v počítači. To jsem tedy nechápal, asi 3x zadávala ty samé
            údaje do počítače a pak se stejně na polovině papírů nevytiskly... každopádně byla ochotná a ještě sama
            ověřovala ty podmínky, abych o známku nepřišel. Tak uvidím, co bude dál, snad to klapne... Jinak jsem dnes
            zahlédl leták Alberta a na titulce mají akci, že k dálniční známce dávají nějakou autokosmetiku asi za 150
            kč.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>31</id>
        <replyTo>30</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2015 05:11</timeStamp>
        <author>DirtyKing</author>
        <text>Díky za info, takže ji koupím v Albertu. Neví někdo, jestli už v Albertu ty známky mají, když jsou v
            aktuálním letáku? // Tak odpovím si sám, už ji mám doma
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>32</id>
        <replyTo>31</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2015 14:53</timeStamp>
        <author>Tomáš Marný</author>
        <text>Tak se ještě podívej, jestli je pravá, protože vždycky se prodávaly až od 1. prosince a letos tomu nemá
            být jinak...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>33</id>
        <replyTo>25</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2015 17:47</timeStamp>
        <author>marvy</author>
        <text>franko_cz píše: paty07 píše:Šla by použít citi shell? Sice píší, že 5 % je z pohonných hmot, ale jak to
            kreditka pozná? Šla by použít, ale až od prosince, kdy se vratka 5% vztahuje nově i na jiné nákupy než PHM.
            Taky si jí tam budu pořizovat, dříve jsem jí kupoval u Agipus bene+. to znamena ze 5% bude platit na vsechno
            zbozi u shell? pisou to nekde? nebo jak to vis?. na rok zdarma citi shell nedavaji?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>34</id>
        <replyTo>33</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2015 17:53</timeStamp>
        <author>fremantle</author>
        <text>Už platí. Podívej se do aktuálního programu výhod pro Citi kreditní karty.</text>
    </post>
    <post>
        <id>35</id>
        <replyTo>34</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2015 19:55</timeStamp>
        <author>marvy</author>
        <text>mas recht,stahnul sem si ho v pdf.diky.skoda ze tam neni bonus rok zdarma.mozna kdyz je za poplatek tak by
            mi ji schvalili.uspora za hnusnej fuelsave 95
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>36</id>
        <replyTo>31</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2015 21:05</timeStamp>
        <author>DirtyKing</author>
        <text>Tomáš Marný: Lžeš. Téměř každý rok jsou v prodeji o pár dnů dříve. Od 1.12. začíná akorát jejich platnost
            a zároveň je to krajní datum, kdy musejí být k dispozici.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>37</id>
        <replyTo>36</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2015 21:54</timeStamp>
        <author>Tomáš Marný</author>
        <text>Dej si pár facek, debile, a o lhaní vykládej svýmu fotrovi. Dálniční známky na další rok se nikdy
            neprodávaly před 1.12., ale chápu, žes je na svýho kačera na provázku nikdy nepotřeboval.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>38</id>
        <replyTo>37</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2015 22:15</timeStamp>
        <author>drkarel</author>
        <text>A jejda, íkvák už zase neporozuměl psanému slovu a zaměňuje začátek platnosti a začátek prodeje a ještě tu
            napadá ty chytřejší. V Albertu je maj, zde: http://www.mtx.cz/prodej-dalnicnich-znamek je maj (pravda,
            trochu ve větším množství), na poště zřejmě taky https://www.ceskaposta.cz/-/ceska-posta ... a-rok-2016 ...
            a 1.12. v mém časoprostoru není. To je zase dneska frustrovanej ... cetelem, dálnice ...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>39</id>
        <replyTo>36</replyTo>
        <timeStamp>25. 11. 2015 22:52</timeStamp>
        <author>DirtyKing</author>
        <text>Lidem s IQ tykve by se měl zakázat vstup na diskusní fóra, zvláště když nedokáží pochopit ani primitivní
            psaný text. Nepamatuji si sice, že bych známky v předešlých letech kupoval tak brzy, ale běžně kolem
            29-30.11 jsem je už měl koupené.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>40</id>
        <replyTo>31</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2015 09:48</timeStamp>
        <author>xls</author>
        <text>Tak jsem si tu známku v Albertu koupil. Ale nic moc, myslel jsem, že k tomu dávají ty 3 pixly, místo toho
            dávají vybrat jen jednu ze tří, jsou to rozmrazovač, silikonový olej a něco na palubní desku. Kdybych to
            věděl, tak se na to vykašlu.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>41</id>
        <replyTo>40</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2015 14:54</timeStamp>
        <author>tomasvlasak</author>
        <text>dneska koupeno v albertě na chodově a taky na výběr jen 1 věc, ještě tam mají akci, že dávají slevu 10% na
            další nákup při současném nákupu nad 800, ale to jsem nedostal, prý se to při nákupu známek nedává, tak aby
            s tím někdo nepočítal
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>42</id>
        <replyTo>41</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2015 15:52</timeStamp>
        <author>xls</author>
        <text>U nás převzal Albert bývalý Interspar. Nikdy to nebylo nic moc, ale teď je to ukázková bída, nikde ani
            noha, u pokladen dlouhý fronty, protože jsou skoro všechny zavřený, personál o té akci neměl ani páru. Už
            aby zkrachovali a spolu s Tescem odtáhli, když nejsou schopný to provozovat.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>43</id>
        <replyTo>36</replyTo>
        <timeStamp>26. 11. 2015 15:56</timeStamp>
        <author>Lexx</author>
        <text>Třeba nelže, třeba se jen mýlí, vy s tím naděláte</text>
    </post>
    <post>
        <id>44</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>2. 12. 2015 14:26</timeStamp>
        <author>Moucha</author>
        <text>na MOLu s FIO kartou celý prosinec vrací 5% i při nákupu DZ</text>
    </post>
    <post>
        <id>45</id>
        <replyTo>39</replyTo>
        <timeStamp>2. 12. 2015 14:49</timeStamp>
        <author>Tomáš Marný</author>
        <text>DirtyKing píše:Lidem s IQ tykve by se měl zakázat vstup na diskusní fóra A kde bys potom diskutoval ?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>46</id>
        <replyTo>44</replyTo>
        <timeStamp>2. 12. 2015 14:49</timeStamp>
        <author>paty07</author>
        <text>Skoro bych na slevu u MOLu zapomněl. Díky za připomenutí Mouchoj.</text>
    </post>
    <post>
        <id>47</id>
        <replyTo>45</replyTo>
        <timeStamp>2. 12. 2015 15:00</timeStamp>
        <author>DirtyKing</author>
        <text>Tomáš Marný: Opravdu nevím, kdo tu plkal lži. Několik lidí Ti to vyvrátilo, ale ty se zmůžeš jen na hrubé
            urážky. Ale taky co čekat od městského uklízeče psích exkrementů, viď?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>48</id>
        <replyTo>44</replyTo>
        <timeStamp>2. 12. 2015 20:29</timeStamp>
        <author>tomasvlasak</author>
        <text>Moucha píše:na MOLu s FIO kartou celý prosinec vrací 5% i při nákupu DZ ten MOL myslíš přes mastercard
            specials tedy bez ohledu na to zda je to fio nebo jiná mastercard? nebo fio má ještě něco speciálního navíc?
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>49</id>
        <replyTo>48</replyTo>
        <timeStamp>2. 12. 2015 21:13</timeStamp>
        <author>wit.cz</author>
        <text>je potřeba se s tou fio kartou někde registrovat?</text>
    </post>
    <post>
        <id>50</id>
        <replyTo>49</replyTo>
        <timeStamp>2. 12. 2015 21:26</timeStamp>
        <author>paty07</author>
        <text>Právě fio by měla mít automaticky zařazené karty v programu Priceless specials, tedy se nemusíš nikde
            registrovat a peníze by měli automaticky připsat (to je ta výhoda). Přiipomínám, že peníze připíšou až v
            momentě, kdy budete mít na odměnách aslespoň 100 Kč. Sám jsem ještě nenakoupil tolik, takže to nemám
            vyzkoušené.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>51</id>
        <replyTo>5</replyTo>
        <timeStamp>2. 12. 2015 22:11</timeStamp>
        <author>tomasvlasak</author>
        <text>nemáte někdo nějaký odkaz ohledně té automatické registrace a jak to pak probíhá? já se snažil někdy v
            září registrovat kartu GE při platbě v benu lékárně a nezdařilo se a podpora mě poslala do háje, že takovou
            platbu mi neuznají, že jsem nějakou odměnu dostal už v rámci beneplus, tak už k tomu priceless nemám moc
            důvěru, protože nevím jak by se tvářili na cetelemku s odměnou 4% na čerpacích stanicích v kombinaci s 5% u
            molu přes specials
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>52</id>
        <replyTo>51</replyTo>
        <timeStamp>2. 12. 2015 22:50</timeStamp>
        <author>Markil</author>
        <text>cetelemka v priceless specials funguje, tj. dostaneš oboje. Jen nevím, co myslíš těmi 5% u MOL, MOL ti dá
            do priceless specials 1,5% (a připisují to docela za dlouho). Já mám u Cetelemu nastaveny 2% na vše, takže
            nemohu 100% potvrdit ty 4% na benzín, ale obojí je akce Cetelemu a jde jen o to, co si vybereš, takže
            nevidím důvod, proč když mě dají ty 2% by tobě nedaly ty 4... Co se týká registrace, já ji provedl ručně na
            webu a jako doklad použil právě nákup benzínu na MOL.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>53</id>
        <replyTo>51</replyTo>
        <timeStamp>2. 12. 2015 22:54</timeStamp>
        <author>tomasvlasak</author>
        <text>na prosinec je MOL zvednutý na 5% u specials</text>
    </post>
    <post>
        <id>54</id>
        <replyTo>51</replyTo>
        <timeStamp>2. 12. 2015 22:58</timeStamp>
        <author>fremantle</author>
        <text>Žádná automatická registrace u specials.cz neexistuje, registrovat se je nutno pořád, jen karty některých
            vydavatelů jsou do programu zařazeny automaticky (aktuálně jen Fio banka a Cofidis) a tak se platby
            uskutečněné u partnerů programu již započítávají i bez registrace. Ostatní karty je třeba zařadit ručně,
            dostatečně podrobně to bylo rozepsáno třeba na měšci: http://www.mesec.cz/clanky/mastercard-a ... e-vam-vic/
            Co se týče MOLu: http://www.pricelessspecials.cz/offerdetail-mol-38.html
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>55</id>
        <replyTo>51</replyTo>
        <timeStamp>3. 12. 2015 00:01</timeStamp>
        <author>filas81</author>
        <text>no já si to taky na Citi mall kartu registroval ručně, už tam mám skoro dvě kila, jen tvrdí /už měsíc/, že
            maj se Citi technický problém, tak mi zatím nic nepřevedli; jinak si taky myslím, že těch 5 procent na
            známku a benzín je slušnejch /minulé měsíce bylo přes MOL 3 procenta/
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>56</id>
        <replyTo>51</replyTo>
        <timeStamp>3. 12. 2015 23:45</timeStamp>
        <author>paty07</author>
        <text>Jinak ty je napsáno, že karty FIO jsou zařazeny v programu automaticky.
            http://www.fio.cz/bankovni-sluzby/plate ... vy-program
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>57</id>
        <replyTo>17</replyTo>
        <timeStamp>2. 1. 2016 14:03</timeStamp>
        <author>tomasvlasak</author>
        <text>Zakládal někdo ten podnikatelský účet u ery pro známku? Podmínky mám splněné, rozhodný den je 6.1. takže
            už jen počkat a pak znovu čekat na doručení známky koukal jsem na výpis a od 1.4. dochází ke změně podmínek,
            takže by mělo být možné zdarma účet vypovědět s okamžitou platností pro nesouhlas s novinkou, tudíž se i
            vyhnout tomu poplatku 500 Kč za zrušení účtu v průběhu 1. roku, je to tak?
        </text>
    </post>
</thread>
