<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread>
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.05.2014 11:35</timeStamp>
      <author>Vajjda</author>
      <text>Ekonomické stavby chytrý nájem Ahoj všem, chtěla bych se zeptat na, ES jak mají v programu chytrý nájem, že se splácí a po 20 letech se to odkoupí za určitou částku, chtěli jsme hypotéku, ale s 3 dětmi na ní nějak nedosáhneme. Děkuji všem za radu</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.05.2014 11:49</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@Vajjda ES Tě ale proklepnou úplně stejně, jak banka. Takže pokud u banky nedosáhnete, tak prostě počkejte, u ES byste museli prokazovat to samé - příjmy atd..</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.05.2014 11:51</timeStamp>
      <author>yourlady</author>
      <text>Ja bych timu neverila…kdo vi co bude za dvacet let…zkuste najit levnou nemovitost sa prece jen sahnout na hypoteku ci proste pujcku…zkus evropsko ruskou banku a sberbank, jsou rusove a vstricnejsi…</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.05.2014 11:52</timeStamp>
      <author>yourlady</author>
      <text>@martina.se presne tak, martina ma pravdu</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.05.2014 12:18</timeStamp>
      <author>Vajjda</author>
      <text>Na jejich stránkách právě píšou že stačí zaplatit 15% z celé částky nemovitosti a pak se splácí formou nájmu třeba 9000 kč každý měsíc po dobu která je určená…pochopila jsem to tam tak jako kdyby jsme byli v pronájmu po dobu 20 let a zbytkovou část doplatili, jinak děkuji za odpovědi zkusíme to tam…</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.05.2014 12:18</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>Přečetla jsem si o tom na stránkách ES a nějak se mi to nezdá. V modelovém příkladu se nepočítá s úroky. Než bych se do podobného dobrodružství pustila, prostudovala bych si pořádně návrh smlouvy, chtěla bych vědět výši úroků i celkově zaplacené částky. Dále předpokládám, že do úplného splacení domu zůstane stavba ve vlastnictví ES. Existuje tady proto riziko, že když nějakého důvodu se rozhodnete odstěhovat, zaplacenou částku zpět nedostanete.</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.05.2014 12:27</timeStamp>
      <author>Vajjda</author>
      <text>Ano to je pravda, ale když už právě by jste chtěli postavit, tak už do důchodu zůstat…,a potřebovali by jsme se z města odstěhovat, ohledně nejmenší dceři na vesnici kvůli lepšího vzdoušku, myslela jsem si, že tu také bude na diskuzi nějaké páry co od nich něco podobného mají</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.05.2014 12:44</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@Vajjda A na hypotéku nedosáhnete z důvodu nízkých příjmů, nebo z důvodu nízkých doložitelných příjmů?</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.05.2014 14:09</timeStamp>
      <author>Vajjda</author>
      <text>Z DŮVODU NÍZKÝCH PŘÍJMŮ, musime mít, kdyby jsme chtěli hypotéku dát dohromady 40tis měsíčně</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.05.2014 09:20</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Ahoj oživuji diskusi, jak vám to dopadlo? Také ted u tomhle způsobu-chytrý nájem -uvažujem, sice příjmy má manžel doložitelné, ale má záznam v registru. A s tímhle by to právě mělo jít.</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.06.2014 12:14</timeStamp>
      <author>Problem-es</author>
      <text>Ekonomické stavby Já bych nikomu Ekonomické stavby v žádném případě nedoporučil. Jejich „kvalitní“ práce je plný internet. Zkuste případně archív ČT a pořad černé ovce. Nic u nich nepodepisujte bez rady právníka!!! Koukněte se třeba na stránky: http://www.nedejtese.cz/…80%9C-najem/</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 12:40</timeStamp>
      <author>Plzenan</author>
      <text>@Vajjda program Chytrý nájom je určený ľuďom zo záznamom v registry ktorým banka v daný moment neschváli hypotéku kvôli tomuto záznamu. Je nutné zložiť 15% s ceny celej stavby. Následne sa platí mesačná splátka v ktorej sa z 2/3 umoruje cena doménu a 1/3 sú poplatky za údržbu domu, poistenie atď. Následne sa odporúča po zrušení záznamu z registru si vytvoriť hypotéku a dom odkúpiť za zostatkovú cenu a platiť si hypotéku. Černé ovce je pořad ČT ktorý niečo natočia, ale neoverujú fakty, natáčanie trvá cca 30 minút a následne ho odvysielajú. Neručia za pravdivosť danej reportáže, preto je špatné tomuto prikladať nejakú váhu. Treba hľadať relevantné informácie ktorých je na internete dostatok. Žiaľ ich zakrývajú príspevky pár jedincov ktorý firmu ES zámerne pošpiňujú lebo za to dostali zaplatené od konkurenčných stavebných firiem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 13:17</timeStamp>
      <author>Problem-es</author>
      <text>To plzenan Jak koukám tak každý kdo nechválí firmu ES je placený konkurencí. Bravo za tuhle konstrukci by se nemusel stydět ani doktor Chocholoušek… Vy máte osobní zkušenosti z natáčení Černých ovcí? Pokud by reportáž nebyla vyvážená tak by každá firma dosáhla soudem určené omluvy, odškodnění… Všem doporučuji radu právníka. Myslím, že se právníkům budu smlouvy ES „líbit“ </text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 13:20</timeStamp>
      <author>Plzenan</author>
      <text>A tiež sa im budú páčiť zmluvy všetkých ostatných staviteľov. Podškrtnuto a spočítáno, právnik Vás odhovorí od každej zmluvy ;o)</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 13:27</timeStamp>
      <author>Problem-es</author>
      <text>to Plzenan Bez právníka bych ES nepodepsal ani toaletní papír. Ostatní firmy to je co? Můžete být konkrétnější?</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 13:29</timeStamp>
      <author>Problem-es</author>
      <text>to Plzenan Nevíte kolik platí firmy za příspěvky do diskuzí a jak se lze přihlásit aby mi za to platili? Děkuji za rady..  </text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 17:43</timeStamp>
      <author>Plzenan</author>
      <text>Nebudem menovať iné firmy, táto diskusia im nieje venovaná. Nikto vám nekáže niečo podpisovať bez právnika, je to každého rozhodnutie čo podpíše. Každý vždy podpisuje len to, čo si mal možnosť prečítať a súhlasil z obsahom. Každá zmluva má svoje pre aj proti pre obe strany, nezáleží na tom či je to u stavby domu, dodávky elektriny, plynu, mobilných služieb atď. Zmluvu od ES (vrátane zmluvy o dielo) som mal 2 mesiace predom k dispozícií aby som mal možnosť pochopiť jej obsahu, čo ani nebolo treba, lebo podľa mňa (laika) je zmluva písaná naozaj zrozumiteľne a jasne. U iných firiem nemôžem súdiť, nenašiel som totiž takú stavebnú firmu ktorá by bola ochotná mi dať zmluvu k nahliadnutiu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 20:20</timeStamp>
      <author>Problem-es</author>
      <text>to Plzenan Vy jste s tím začal že jiné firmy platí za diskuze. Jste schopen jmenovat jedinou případně relevantně to doložit? Rád bych si taky nechal platit za diskuze. Kolik firmy platí?</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 20:37</timeStamp>
      <author>ebebe</author>
      <text>Co jsem se divala tak dum se nakonec preplati vic jak jednou tolik…</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 20:44</timeStamp>
      <author>Plzenan</author>
      <text>@Problem-es myslíte že niekto prezradí kontakt na firmu kde mu zaplatia za recenzie? v dnešnej dobe veru nie, prečo to dávať inému keď to môžem robiť sám alebo niekto mne bližší ;o) @ebebe chystrý nájom je dočasné riešenie do doby obmazania záznamov v registroch, následne sa odporúča si to previesť na hypotéku, nezabúdajte že v cene nájmu je záruka po dobu 30 rokov na celý dom, poistenie a z 2/3 umorujete odkupnú cenu domu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 20:54</timeStamp>
      <author>ebebe</author>
      <text>@Plzenan takže to vlastně není chytrý nájem ale vyděračska,,puj­cka,, díky </text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 21:21</timeStamp>
      <author>Plzenan</author>
      <text>@ebebe vidím že stále nechápete účel nájmu, hypotéky atď, váš pohľad je dosť skreslený keď si mesačnú splátku vynásobíte počtom mesiacov. Ja platím nájom v byte 9000 Kč mesačne, s toho 6000 Kč ide majiteľovi do kapsi a 3000 Kč sa používa na vodu, tuv, odpad, tv, el. Keby dávam 9000 Kč na chytrý nájom, tak si mesačne o 6000 Kč znížim odkupnú cenu domu, zbylých 3000 Kč ide na vodu, tuv, odpad, tv, el, pojistenie, záruku na dom a nemalé percento je istotne zisk pre prenajímateľa. U hypotéky by som platil 9000 Kč banke s toho prvé roky by 6000 Kč bol úrok a o 3000 Kč by sa zmenšila moja dlžoba banke. Následne navyše by som mlatil vodu, tuv, odpad, tv, el, pojistenie, čiže pri hypotéke by som v celkovom slova zmysle zaplatil mesačne 12000 Kč.</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 21:23</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@Plzenan píše: @ebebe vidím že stále nechápete účel nájmu, hypotéky atď, váš pohľad je dosť skreslený keď si mesačnú splátku vynásobíte počtom mesiacov. Ja platím nájom v byte 9000 Kč mesačne, s toho 6000 Kč ide majiteľovi do kapsi a 3000 Kč sa používa na vodu, tuv, odpad, tv, el. Keby dávam 9000 Kč na chytrý nájom, tak si mesačne o 6000 Kč znížim odkupnú cenu domu, zbylých 3000 Kč ide na vodu, tuv, odpad, tv, el, pojistenie, záruku na dom a nemalé percento je istotne zisk pre prenajímateľa. U hypotéky by som platil 9000 Kč banke s toho prvé roky by 6000 Kč bol úrok a o 3000 Kč by sa zmenšila moja dlžoba banke. Následne navyše by som mlatil vodu, tuv, odpad, tv, el, pojistenie, čiže pri hypotéke by som v celkovom slova zmysle zaplatil mesačne 12000 Kč. Pěkná demagogie</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 21:42</timeStamp>
      <author>ebebe</author>
      <text>@Plzenan píše: @ebebe vidím že stále nechápete účel nájmu, hypotéky atď, váš pohľad je dosť skreslený keď si mesačnú splátku vynásobíte počtom mesiacov. Ja platím nájom v byte 9000 Kč mesačne, s toho 6000 Kč ide majiteľovi do kapsi a 3000 Kč sa používa na vodu, tuv, odpad, tv, el. Keby dávam 9000 Kč na chytrý nájom, tak si mesačne o 6000 Kč znížim odkupnú cenu domu, zbylých 3000 Kč ide na vodu, tuv, odpad, tv, el, pojistenie, záruku na dom a nemalé percento je istotne zisk pre prenajímateľa. U hypotéky by som platil 9000 Kč banke s toho prvé roky by 6000 Kč bol úrok a o 3000 Kč by sa zmenšila moja dlžoba banke. Následne navyše by som mlatil vodu, tuv, odpad, tv, el, pojistenie, čiže pri hypotéke by som v celkovom slova zmysle zaplatil mesačne 12000 Kč. když už sis to tak krásně spočítal, proč tedy přecházet na normalní hypo?:D</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 21:55</timeStamp>
      <author>Problem-es</author>
      <text>to Plzenan Takže pro Vaše tvrzení nemáte že příspěvky jsou placené nemáte nic. Takže píšete pomluvy které jste možná někde vyčetl. Svá tvrzení jste nijak nedoložil nenapsal jste jedinou firmu. Skvěle jste to zdůvodnil. Na principu Vašich teorií bych dokázal zdůvodnit cokoliv… </text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 22:21</timeStamp>
      <author>Elenka26</author>
      <text>OD EKONOMICKÝCH STAVEB RUCE PRYČ!!!My jsme za včas utekli díky právníkovi a stejně jsme přišli o 170 000 Kč </text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 22:34</timeStamp>
      <author>Plzenan</author>
      <text>@Problem-es prečo mám ja dávať dôkazy? Veď pán/paní Anonym môže byť anonymný, tak v tom prípade i firmy čo platia za komentáre majú nárok na anonymitu. Tiež som nenašiel v diskusií číslo vašej zmluvy s ES keďže máte s nimi problém, možno som hľadal špatne. @Elenka26 keby nedáte na rady právnika ktorý vás odhovorí od každej zmluvy (je jedno či to je stavba domu, plyn, elektrika, telekomunikačné služby atď), mohli ste dnes bývať, ktovie </text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 22:43</timeStamp>
      <author>Elenka26</author>
      <text>@Plzenan Tak za prvé, to že odejdeme jsme rozhodli sami po spoustě změn, nejasností ze strany ES a za druhé, kdyby jsme u nich zůstali, tak dnes v žádném případě nebydlíme a když, tak ne takto…mám opravdu pocit, že máte k firmě blíže, než si myslíme…</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.09.2014 22:53</timeStamp>
      <author>Plzenan</author>
      <text>@Elenka26 neviem čo si myslíte, ale viem ako to u nich chodí, lebo sám prechádzam celým procesom stavby rodinného domu i s kúpou pozemku. Všetko ide omnoho lepšie ako bolo zo začiatku v mojich predstavách. Tiež som zo začiatku hľadal na internete recenzie, tiež som narazil na tieto negatíva čo sú tu a i na iných stránkach, ale našiel som i nestranné prešetrenie každej záležitosti čo je na internete popísaná. Každá výpoveď má dve strany, tj jednu vec môže napísať klient ktorý niekde schybil ale pravdu si priznať nehodlá a pak druhá strana napíše to čo má v podkladoch od klienta podpísané, schválené, odsúhlasené. Prešetrenia sú napríklad tu vykonané firmou DB GROUP s. r.o.. Tu už záleží na tom kto sa na danú vec pozrie zo správneho uhla alebo nie. Nikoho rozhodnutie nepopieram, každý sa rozhoduje podľa svojho zámeru. Ja som sa rozhodol že to s ES skúsim lebo som na ich strane žiadne pochybenie nenašiel.</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>23.09.2014 08:52</timeStamp>
      <author>Problem-es</author>
      <text>to Plzenan Vedete to skvěle. Nejdřív nadáváte na anonyma a píšete, že firmy platí za příspěvky. Když se zeptám na konkrétní firmy tak mě odkazujete na anonymitu. To Elenka26: Taky si myslím, že pan Plzenan má o hodně blíž k ES než si myslíme. Že by to byl upgrade uživatele Externi_TM na Plzenan…:-) Nová výkonější verze..  </text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>23.09.2014 08:58</timeStamp>
      <author>Problem-es</author>
      <text>pro Firmy Existuje jediná firma která by mi platila za příspěvky jak tu tvrdí pan Plzenan. Prosím aspoň jedna maličká. Najde se taková. Pro diskutující: nechává si tu někdo platit od firem za diskuze? Není to v rozporu s pravidly viz pravidla diskuze Pro jistotu přidávám i citaci z pravidel: Je zakázáno vkládat příspěvky: s komerčním podtextem, reklamou a nebo spamem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>23.09.2014 10:13</timeStamp>
      <author>Elenka26</author>
      <text>@Problem-es</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>23.09.2014 10:51</timeStamp>
      <author>Plzenan</author>
      <text>Človek tu napíše kladný príspevok a v tom momente sa sem prirútite vy a ide vám len o jedno: zmeniť môj príspevok na opak. Takže potom kto tu je platený ak nie vy keď diskusiu sledujete ako oko v hlave a do nemoty budete točiť to svoje dokola a všetko pozitívne obrátiť na negatívne. Lovu zdar lidičky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>23.09.2014 12:18</timeStamp>
      <author>Problem-es</author>
      <text>@Plzenan píše: Človek tu napíše kladný príspevok a v tom momente sa sem prirútite vy a ide vám len o jedno: zmeniť môj príspevok na opak. Takže potom kto tu je platený ak nie vy keď diskusiu sledujete ako oko v hlave a do nemoty budete točiť to svoje dokola a všetko pozitívne obrátiť na negatívne. Lovu zdar lidičky. Mě vůbec nejde o to změnit Váš názor. Já s Vámi diskutuji. Když jsem Vás požádal o jméno jediné firmy tak jste se oháněl anonymitou. Neplatí náhodou za příspěvky Ekonomické stavby? Nevíte jak platí? Cituji: Takže potom kto tu je platený ak nie vy keď diskusiu sledujete ako oko v hlave - Jestli to nebude tím, že mi chodí na mail upozornění. Na internetu jsem skoro celý den. Podobně jako Vy souzeno podle času vašich příspěvků na diskuzích emimino. Psal jste na diskuzi včera v 23:56( zde ) a dnes jste už reagoval v 10:51. Sledujete diskuzi podobně jako já.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.10.2014 02:29</timeStamp>
      <author>Plzenan</author>
      <text>Sledujem ju len v dobe keď mám viac času Niekedy ten čas je, tak pravidelnejšie kontrolujem dianie v diskusií. Keď čas nieje, tak sa tu ukážem tak ako je to najskôr možné. Žiaľ nie vždy ma moje aquarijné rybičky pustia na tak dlho na internet </text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 11:58</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@martina.se píše: @Vajjda ES Tě ale proklepnou úplně stejně, jak banka. Takže pokud u banky nedosáhnete, tak prostě počkejte, u ES byste museli prokazovat to samé - příjmy atd.. Dobrý den, tato informace je zcela nepřesná. U programu Chytrý nájem nedochází k ŽÁDNÉ lustraci klienta. Klient neprokazuje žádné příjmy, nejsou ověřovány žádné registry ani insolvence. Přejeme pěkné dny Tiskový servis ES.</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 12:00</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Vajjda píše: Na jejich stránkách právě píšou že stačí zaplatit 15% z celé částky nemovitosti a pak se splácí formou nájmu třeba 9000 kč každý měsíc po dobu která je určená…pochopila jsem to tam tak jako kdyby jsme byli v pronájmu po dobu 20 let a zbytkovou část doplatili, jinak děkuji za odpovědi zkusíme to tam… Dobrý den, dům zaplatíte celý pokud dohodnuté nájemné platíte 30 let. Přejeme pěkný den Tiskový servis ES</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 12:03</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@matkabagristy píše: Přečetla jsem si o tom na stránkách ES a nějak se mi to nezdá. V modelovém příkladu se nepočítá s úroky. Než bych se do podobného dobrodružství pustila, prostudovala bych si pořádně návrh smlouvy, chtěla bych vědět výši úroků i celkově zaplacené částky. Dále předpokládám, že do úplného splacení domu zůstane stavba ve vlastnictví ES. Existuje tady proto riziko, že když nějakého důvodu se rozhodnete odstěhovat, zaplacenou částku zpět nedostanete. Dobrý den informace, kterou podáváte je zcela NEPŘESNÁ a NEPRAVDIVÁ. Doporučujeme vždy nejprve ověřit informace, nežli začnete rozdávat rady. Ve splátce Chytrého nájmu jsou započteny všechny náklady. Tedy splácení domu, pojištění, daně, a také záruční servis 30 let. Pokud se rozhodnete v programu nepokračovat můžete vždy dům prodat a doplatit zbývající částku. Stejně jako by jste postupovala v případě, že se stěhujete ze svého domu. Přejeme pěkné dny Tiskový servis ES</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 12:07</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Problem-es píše: Já bych nikomu Ekonomické stavby v žádném případě nedoporučil. Jejich „kvalitní“ práce je plný internet. Zkuste případně archív ČT a pořad černé ovce. Nic u nich nepodepisujte bez rady právníka!!! Koukněte se třeba na stránky: http://www.nedejtese.cz/…80%9C-najem/ Dobrý den Problém-es, vaše informace jsou dlouhodobě nepřesné a zavádějící. Lze dovodit, že se této manipulace faktů dopouštíte záměrně. Pokud odkazujete na pořad Černé ovce či stránky Nedej se, mohl by jste také čtenáře informovat jak citované kauzy nakonec doopravdy skončily. To se však zdá se nehodí do vašeho obrazu, který se snažíte manipulovat. Předáte informace čtenářům sám, nebo to máme udělat za Vás? Tiskový servis ES</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 12:09</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@ebebe píše: Co jsem se divala tak dum se nakonec preplati vic jak jednou tolik… Dobrý den, dopouštíte se častého laického omylu. K vysvětlení použijeme text odpovědi ES na jejich facebooku: Předně je nutné říct, že program Chytrý nájem není alternativou hypotéky, nýbrž alternativou běžného nájmu. Kde je možné využívat hypotéku používáme hypotéku. Chytrý nájem je naším řešením, pro klienty, které z různých důvodů není možné odvést do banky. Takový klient je dnes uzamčený v nutnosti platit nájem a za celý život tímto placením nájmu nevytvoří žádnou majetkovou hodnotu. Této neradostné perspektivě jsme chtěli přinést alternativu a možnost placením nájmu nakonec majetek vytvořit. U většiny klientů používáme Chytrý nájem jako přechodné řešení. Tedy použijeme financování tímto programem do doby nežli narovnáme situaci klienta a umožníme tak čerpat běžnou hypotéku. Obvykle tak klient po několika letech z programu Chytrý nájem přechází do jiného programu a tím se také snižuje měsíční splátka. Vaše úvaha o přeplacení obsahuje s dvě časté laické chyby. Splátku nájmu nelze celou započíst jako splácení hodnoty domu. V tomto programu splátka mimo splácení hodnoty obsahuje další náklady, který jsou daň z nemovitosti, pojištění stavby a hlavně pak 30 let údržby. Ze splátky, kterou v programu Chytrý nájem platíte jdou pouze 2/3 na splácení hodnoty a 1/3 na náklady s daní, pojištěním a údržbou 30 let. Pokud do výpočtu “přeplacení” hodnoty domu započtete celou částku předpokládáte, že daň, pojistky a údržbu zaplatí někdo jiný ze svého.  Pokud odečtete ze splátka v programu Chytrý nájem 1/3 vedlejších nákladů bude výsledná splátka shodná se splátkou hypotéky. Druhým častým omylem je opomenutí inflace. Hodnota peněz ztrácí vlivem inflace svoji cenu. Dlouhodobá inflace se pohybuje na hranice 3% ročně. Za deset let tedy peníze ztratí 30 % své hodnoty. Za třicet let polovinu. Tedy v jakémkoliv dlouhodobém splácení vrátíte mnohem více peněz. Zároveň však tyto peníze budou mít méně nežli poloviční hodnotu nežli je hodnota dnešní. A zároveň budete vlastnit dům, jehož tržné cena bude třikrát větší nežli je dnešní cena pořízení. Právě z tohoto důvodu je princip hypotéky po celém světě tolik výhodný. Právě tento princip nechal vytvořit majetek velmi široké střední třídě po celém světě a rozděluje společnost na lidi s majetkem a bez majetku. http://davidmencl.tumblr.com/…k-preplatime</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 12:14</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Elenka26 píše: OD EKONOMICKÝCH STAVEB RUCE PRYČ!!!My jsme za včas utekli díky právníkovi a stejně jsme přišli o 170 000 Kč Zrušit závaznou objednávku s nutností zaplatit provedené náklady je drahé v každém oboru. Není příliš rozumné nejprve objednávat a až později přemýšlet zdali chcete dům. Je velmi pravděpodobné, že pokud by jste “díky právníkovi neutekla” měla by jste dnes postavený krásný dům a projekt získala zdarma. Tato jste projekt musela přirozeně zaplatit. To snad není nikomu překvapivé? Nemračte se na stavitele za to, že činí své služby výhodné těm, co chtějí dům nikoliv těm, co objednávku zruší. Tiskový servis ES</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 12:55</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@Tiskový.servis­.ES píše: Dobrý den, tato informace je zcela nepřesná. U programu Chytrý nájem nedochází k ŽÁDNÉ lustraci klienta. Klient neprokazuje žádné příjmy, nejsou ověřovány žádné registry ani insolvence.Přejeme pěkné dny Tiskový servis ES. jasný, ještě nějaký kecy?</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 13:01</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@martina.se píše: jasný, ještě nějaký kecy? Doufáme Martino, že Vás oprava Vaší zcela nesprávné informace nerozzlobila. To není naším cílem. Chceme jen přinést trochu světla do míst kde je tma nevědění či šero polopravd. Snad Vám tedy nebude světlo nepohodlné. Tiskový servis ES</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 13:06</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@Tiskový.servis­.ES píše: Doufáme Martino, že Vás oprava Vaší zcela nesprávné informace nerozzlobila. To není naším cílem. Chceme jen přinést trochu světla do míst kde je tma nevědění či šero polopravd. Snad Vám tedy nebude světlo nepohodlné.Tiskový servis ES mám s „vaší“ firmou skvělé, osobní zkušenosti.. Reklamu Vám můžu udělat opravdu výbornou, až budu hledat dalšího xindla a podvodníka, který nedodrží téměř nic, tak Vás vřele doporučím, ideálně nějakému nepříteli, kterého budu chtít fin. zničit.. </text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 13:11</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@martina.se píše: mám s „vaší“ firmou skvělé, osobní zkušenosti.. Reklamu Vám můžu udělat opravdu výbornou, až budu hledat dalšího xindla a podvodníka, který nedodrží téměř nic, tak Vás vřele doporučím, ideálně nějakému nepříteli, kterého budu chtít fin. zničit.. Dobrý den Martino, v tom případe se nestyďte pod svůj názor podepsat. Napište nám své klientské číslo a kde se cítíte poškozena. Víte mnoho lidí v anonymitě vykřikuje, že je poškozeným chudákem. Ve zkutečnosti jde často o dlužníka, který byl roky nepoctivý, po mnoha letech špatně skončil rozhodnutím soudu a dnes se cítí ukřivděný. Tedy představte se nám, popište svůj příběh. Ať si můžeme také ostatní udělat názor, zdali máte pravdu či jen hodně posunutou morálku a ztratila jste kontakt nad tím co je a co není správné. To se občas chronickým neplatičům stává. Tiskový servis ES</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 13:14</timeStamp>
      <author>zrcadlo</author>
      <text>@Tiskový.servis­.ES píše: Doufáme Martino, že Vás oprava Vaší zcela nesprávné informace nerozzlobila. To není naším cílem. Chceme jen přinést trochu světla do míst kde je tma nevědění či šero polopravd. Snad Vám tedy nebude světlo nepohodlné.Tiskový servis ES Do tiskového servisu nastoupil nový zaměstnanec, který se snaží rozdmýchat zájem o firmu? Já jinak moc nerozumím, proč reagujete na několik loňských diskuzí, to je trošku s křížkem po funuse. Mimochodem, já nejsem proti vaší firmě nijak zaujatá, ale velmi nesympaticky na mě působí vaše příspěvky v druhé diskuzi, kterou jste obnovili, a ve kterých po více než půl roce chcete po někom jmenovat známé, jejichž zkušenost dotyčný tlumočil, abyste si cosi mohli prověřit. Chápu, že chcete napadnout negativní ohlasy, ale dělat to přes to, aby vám někdo udával zdroj svých informací, a ještě v diskuzi, která dávno není aktivní, mi přijde kontraproduktivní a neumím si představit, že na základě této aktivity uněkoho vzroste důvěra ve vás.</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 13:21</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@zrcadlo píše: Do tiskového servisu nastoupil nový zaměstnanec, který se snaží rozdmýchat zájem o firmu? Já jinak moc nerozumím, proč reagujete na několik loňských diskuzí, to je trošku s křížkem po funuse. Mimochodem, já nejsem proti vaší firmě nijak zaujatá, ale velmi nesympaticky na mě působí vaše příspěvky v druhé diskuzi, kterou jste obnovili, a ve kterých po více než půl roce chcete po někom jmenovat známé, jejichž zkušenost dotyčný tlumočil, abyste si cosi mohli prověřit. Chápu, že chcete napadnout negativní ohlasy, ale dělat to přes to, aby vám někdo udával zdroj svých informací, a ještě v diskuzi, která dávno není aktivní, mi přijde kontraproduktivní a neumím si představit, že na základě této aktivity uněkoho vzroste důvěra ve vás. Dobrý den, souhlasíme naprosto, že si ES měly diskuse monitorovat dávno a dávno reagovat na mnohé nepravdy. Náš projekt začal minulý týden. Nemáme žádný cíl zvyšovat důvěru v ES. Chceme jednoduše vyvrátit řadu nepravd, které se zde objevují. Myslíme si, že manipulované diskuse škodí většině běžných čtenářů. Jsme přesvědčeni, že kritika je solí budoucí prosperity. Kritika je nutná a potřebná. Zároveň si však myslíme, že kritika má být také slušná a spravedlivá. Pokud někdo říká “mám kamarádku… “ má být na tolik slušný že uvede jméno. Jen tak dává možnost druhé straně se obránit pokud není kritika pravdivá. Musíme se jednoduše rozhodnou v jaké chceme žít společnosti. Není možné vytvořit slušnou společnost tolerancí neslušnosti. Proto jsme požádali o identifikaci a možnost prověření. Tiskový servis ES</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 13:30</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@Tiskový.servis­.ES píše: Dobrý den Martino, v tom případe se nestyďte pod svůj názor podepsat. Napište nám své klientské číslo a kde se cítíte poškozena. Víte mnoho lidí v anonymitě vykřikuje, že je poškozeným chudákem. Ve zkutečnosti jde často o dlužníka, který byl roky nepoctivý, po mnoha letech špatně skončil rozhodnutím soudu a dnes se cítí ukřivděný. Tedy představte se nám, popište svůj příběh. Ať si můžeme také ostatní udělat názor, zdali máte pravdu či jen hodně posunutou morálku a ztratila jste kontakt nad tím co je a co není správné. To se občas chronickým neplatičům stává. Tiskový servis ES já jsem podepsaná až dost a myslím, že tohle všechno se řeší přes soud, tudíž netřeba to tu ventilovat </text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 13:32</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@martina.se píše: já jsem podepsaná až dost a myslím, že tohle všechno se řeší přes soud, tudíž netřeba to tu ventilovat Ani jsme Martino nic jiného nežli vyhýbavou odpověď v pravdě nečekali. Tiskový servis ES</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 13:35</timeStamp>
      <author>zrcadlo</author>
      <text>@Tiskový.servis­.ES píše: Dobrý den, souhlasíme naprosto, že si ES měly diskuse monitorovat dávno a dávno reagovat na mnohé nepravdy. Náš projekt začal minulý týden. Nemáme žádný cíl zvyšovat důvěru v ES. Chceme jednoduše vyvrátit řadu nepravd, které se zde objevují. Myslíme si, že manipulované diskuse škodí většině běžných čtenářů. Jsme přesvědčeni, že kritika je solí budoucí prosperity. Kritika je nutná a potřebná. Zároveň si však myslíme, že kritika má být také slušná a spravedlivá. Pokud někdo říká “mám kamarádku… “ má být na tolik slušný že uvede jméno. Jen tak dává možnost druhé straně se obránit pokud není kritika pravdivá. Musíme se jednoduše rozhodnou v jaké chceme žít společnosti. Není možné vytvořit slušnou společnost tolerancí neslušnosti. Proto jsme požádali o identifikaci a možnost prověření. Tiskový servis ES Ale vy jste úplně mimo, toto je prostor anonymně diskutujících, většina lidí zde nechce být identifikována, proto neudává své celé jméno, natož aby uváděli jména lidí ze svého okolí bez jejich vědomí. Umíte si představit, že např. na každý příspěvek typu „v porodnici XY jsem byla nespokojená, protože tam byla arogantní sestřička a nepomohla mi s laktací“, by se ozval tiskový odbor dané porodnice a dožadoval se jména pacientky a jména údajně arogantní sestřičky? Velmi rychle by zkrachovalo celé emimino, protože v takovém prostoru by nikdo diskutovat nechtěl. Mimochodem, takové Pampers plenky, které jsou jednoznačně nejprodávanější, tu mají tolik příspěvků, které je spojují s opruzeným zadkem a rozhodně je nedoporučují, že by zaměstnanec firmy asi nedělal nic jiného, než se dožadoval fotky a jména dítěte, ideálně s jídelníčkem a časovým harmonogramem výměny plen, aby mohl dokázat, že opruzenina byla způsobena špatným použitím plínky nebo nevhodnou stravou. Je mi líto, vaše snaha vyznívá trapně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 13:40</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@Tiskový.servis­.ES píše: Ani jsme Martino nic jiného nežli vyhýbavou odpověď v pravdě nečekali.Tiskový servis ES jako že bych tu psala detaily? nemam potřebu. On to řeší soud a tam se ukazuje dost věcí mmchdm, nejsi první, kdo si tu hraje na rádobytiskového mluvčího, takže asi tak.. </text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 13:52</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@zrcadlo píše: Ale vy jste úplně mimo, toto je prostor anonymně diskutujících, většina lidí zde nechce být identifikována, proto neudává své celé jméno, natož aby uváděli jména lidí ze svého okolí bez jejich vědomí. Umíte si představit, že např. na každý příspěvek typu „v porodnici XY jsem byla nespokojená, protože tam byla arogantní sestřička a nepomohla mi s laktací“, by se ozval tiskový odbor dané porodnice a dožadoval se jména pacientky a jména údajně arogantní sestřičky? Velmi rychle by zkrachovalo celé emimino, protože v takovém prostoru by nikdo diskutovat nechtěl. Mimochodem, takové Pampers plenky, které jsou jednoznačně nejprodávanější, tu mají tolik příspěvků, které je spojují s opruzeným zadkem a rozhodně je nedoporučují, že by zaměstnanec firmy asi nedělal nic jiného, než se dožadoval fotky a jména dítěte, ideálně s jídelníčkem a časovým harmonogramem výměny plen, aby mohl dokázat, že opruzenina byla způsobena špatným použitím plínky nebo nevhodnou stravou. Je mi líto, vaše snaha vyznívá trapně. Dobrý den Zrcadlo, náš pohled se rozchází ve vnímání slušnosti. Pracovali jsme hodně let mimo Česko. V kulturně vyspělém světě se anonymní napadání kohokoliv jiného, bez možnosti umožnit obranu považuje za mimořádně neslušné. Většina významným světových portálů již zcela anonymní diskusi neumožňuje. Jednoduše se zjistilo, že pokud není diskuse anonymní je významně více kultivovaná a pravdivá. Anonymní diskuse se naopak často stávaly spartakiádou psychicky narušených. Věříme, že také tato kulturnost a slušnost do Česka přijde. Tak jako dnes již většina nás neprdí v metru nebudeme někdy později anonymně urážet jiné. Je nám líto, že Vám trapné přijde ptát se po pravdě. A naopak Vám v pořádku přijde pod rouškou anonymity urážet a hanět jiné. Pěkné dny Tiskový servis ES</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>04.10.2015 00:56</timeStamp>
      <author>mirrors</author>
      <text>Ráda bych se Pani"TISKOVÉ MLUVČÍ" zeptala co z toho potom ES má?? pokud je to tak neuvěřitelně výhodné tak kde pak bere cela ES prašulky??? to že tu budete do lidi cpat horem spodem nejaky kecy o vyhodnosti to je fajn, ale každymu snad dojde že za dobrej pocit to nedělate, tak nam tu netvrďte jak je to neuvěřitelně výhodný. Protože cely kolos bankovnictví (pujčky, hypoteky, cokoli) je založen na tom že dana firma chce vydělat prachy tak se neřikejte že vám jde o něco jineho..  </text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.11.2015 19:08</timeStamp>
      <author>Tiskový.servis.ES</author>
      <text>@mirrors píše: Ráda bych se Pani"TISKOVÉ MLUVČÍ" zeptala co z toho potom ES má?? pokud je to tak neuvěřitelně výhodné tak kde pak bere cela ES prašulky??? to že tu budete do lidi cpat horem spodem nejaky kecy o vyhodnosti to je fajn, ale každymu snad dojde že za dobrej pocit to nedělate, tak nam tu netvrďte jak je to neuvěřitelně výhodný. Protože cely kolos bankovnictví (pujčky, hypoteky, cokoli) je založen na tom že dana firma chce vydělat prachy tak se neřikejte že vám jde o něco jineho.. Dobrý den Mirrors, rádi odpovíme také Vaši otázku. Předně ES nejsou banka, ani finanční instituce. Pokud v ES realizují půjčku pak vždy s úrokovou sazbou 0% a RPSN 0%. Uznáte jistě sám, že na nulovém úroku zbohatnou nelze.  ES svůj zisk realizuji na stavbě domu a to značným objemem staveb. Velký objem staveb umožňuje žádat od výrobců materiálů mimořádné slevy. Tyto slevy násobené 600 postavenými domy ročně pak vytvářejí zisk ES. Přesto, že ES staví významně více domů generují menší zisk nežli jiní stavitelé. Důvodem je podstatně nižší marže na jedné zakázce. Nepochybně chodíte do zaměstnání a nepochybně si za svoji práci žádáte mzdu. Také pracovníci ES chtějí svoji mzdu a také ES chtějí generovat zisk. O proti obvyklému českému modelu je však uplatňován zisk přiměřený a společnost je prodchnuta touhou poskytovat stále lepší služby klientům. Tento rozdíl v přístupu pak společnosti přinesl mnoho ocenění v podobě pěti titulů Kvalitní firma, dvou titulů Firma roku a ocenění Laureát nejvyšší kvality. Snad se nám podařilo odpovědět Vaši otázku komplexně a srozumitelně. Přejeme prima dny Tiskový.servis.ES</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.11.2015 15:32</timeStamp>
      <author>aiika</author>
      <text>@Problem-es píše: Já bych nikomu Ekonomické stavby v žádném případě nedoporučil. Jejich „kvalitní“ práce je plný internet. Zkuste případně archív ČT a pořad černé ovce. Nic u nich nepodepisujte bez rady právníka!!! Koukněte se třeba na stránky: http://www. nedejtese. cz/…80%9C-najem/ Uplne suhlasim! NIC NEPODPISOVAT! VYHYBAT! na oko vyzeraju ustretovi a profesionalni…su zdieraci a podvodnici! takisto na Facebook stranke maju same obdivy a objednavky na katalog. velmi uzko si strazia stranku a zmazu akekolvek negativne prispevky lebo okamzite reaguju na komenty. aj tu sa prezentuju, ze im zalezi vyriesit problem ale to je len navnada, ako vas chytit a spracovat..! su prefikani a vychcani!!! OBCHADZAT S VELKYM OBLUKOM!!!  A o vasu trapnu odpoved nestojim, neunuvajte sa lebo sa hlbsie zahrabavate do diery, ktoru si samy kopete ES!</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.11.2015 16:08</timeStamp>
      <author>strýček sally</author>
      <text>@Tiskový.servis­.ES píše: Dobrý den Zrcadlo, náš pohled se rozchází ve vnímání slušnosti. Pracovali jsme hodně let mimo Česko. V kulturně vyspělém světě se anonymní napadání kohokoliv jiného, bez možnosti umožnit obranu považuje za mimořádně neslušné. Většina významným světových portálů již zcela anonymní diskusi neumožňuje. Jednoduše se zjistilo, že pokud není diskuse anonymní je významně více kultivovaná a pravdivá. Anonymní diskuse se naopak často stávaly spartakiádou psychicky narušených. Věříme, že také tato kulturnost a slušnost do Česka přijde. Tak jako dnes již většina nás neprdí v metru nebudeme někdy později anonymně urážet jiné. Je nám líto, že Vám trapné přijde ptát se po pravdě. A naopak Vám v pořádku přijde pod rouškou anonymity urážet a hanět jiné. Pěkné dny Tiskový servis ES no kvůli tomu jsem se ještě před cestou přihlásil. Přečti si to tučné písmo, a co jsi napsal. Pokud chceš jednat za tu firmu, tak laskavě uveď své jméno, příjmení, dále pak pozici kterou zastáváš, spojení na sebe včetně telefonu nebo jsi tu sám za kašpara. Jinak to připomíná, že jednáš za pouliční výbor tetek z pavlače. A ty firmě víc uškodíš než pomůžeš. Neoháněj se tu za kulturní svět, ten tam takovouhle lajdáckou práci, co tu odvádíš odměňuje tím, že takový lidi, co neumějí sami jednat, vyhazují. Kurnik, a to jsem byl slušnej, nato jak jsem se naštval.</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.11.2015 16:19</timeStamp>
      <author>aiika</author>
      <text>@strycek sally su fakt nehorazni a jednaju s ludmi ponizujuco! beru nas za hlupakov a este ti pritom popraju pekny den…uz viac arogancie nemozu preukazat, k nam, co chceme odhalit ich nemoralne a zufale praktiky. zneuzivaju doveru nevinnych ludi ale si neuvedomuju, ze tito ukrivdeni zakaznici budu sirit ich povest dalej..ustne, medialne a pisomne. je velka sila v socialnych mediach!!! vrati sa im vsetko, co robia zle ludom! je to zakon prirody…</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.11.2015 13:56</timeStamp>
      <author>Tiskový.servis.ES</author>
      <text>@aiika píše: @strycek sally su fakt nehorazni a jednaju s ludmi ponizujuco! beru nas za hlupakov a este ti pritom popraju pekny den…uz viac arogancie nemozu preukazat, k nam, co chceme odhalit ich nemoralne a zufale praktiky. zneuzivaju doveru nevinnych ludi ale si neuvedomuju, ze tito ukrivdeni zakaznici budu sirit ich povest dalej..ustne, medialne a pisomne. je velka sila v socialnych mediach!!! vrati sa im vsetko, co robia zle ludom! je to zakon prirody… Dobrý den Aiika, našli jsme Vaše příspěvky v různých diskusích. Všechny spojuje opravdu velká zášť. Už klasik napsal, že zášť se s právem a objektivitou špatně snáší. Také Vám přirozeně dáme možnost napsat svůj příběh v kterém se cítíte poškozený. Když se pod tento příspěvek podepíšete jménem a klientským číslem zajistíme Vám vyjádření z ES. Pokud je Vám, pod své názory se podepsat nepohodlné respektujeme i tuto možnost. Zkušenost nás však učí, že lidé, kteří se pod svůj názor podepsat bojí většinou neříkají pravdu. Nebudeme Vám přát pěkný den, abyste také toto přání nevykládal jako pochybení ES. Protože kdo chce vidět všechno černě vidí černě. Někdy k tomu stačí jen neotvírat oči.  Tiskový.servis.ES</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.11.2015 14:06</timeStamp>
      <author>aiika</author>
      <text>@Tiskový.servis­.ES hlavne, ze vy sa podpisujete pod tiskovy servis..! ludom staci precitat diskusiu a urobia si vlastny usudok..my nemame preco klamat, len chceme aby sa ostatni poucili od nasich skusenosti s vami.. ES su podvodnici, zatlkaci a predatori…a jednaju s ludmi ponizujuco, ako vidiet na vsetkych ich odpovediach k ludom, co sa len delia o ich negativnych skusenostiach s ES.</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>12.01.2016 21:51</timeStamp>
      <author>Vefun</author>
      <text>No teď babo raď. :) Je tohle je zajímavá diskuze od ES. Chytrý nájem je fakt prima nápad. Musím si tu diskuzi taky pročíst. Zajímá mě hlavně jak moc se při téhle formě programu přeplatí oproti klasice. My zvažovali tu mladou rodinu, kde dávají tu pkěnu kuchyň v ceně, ale tohle taky nezní zle. Jdu mrknout, co se tu ještě o ES kde píše a pak se pustím do čtění. </text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>12.01.2016 21:56</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@Vefun jestli nejsi PR, pročti si pečlivě, co podepisuješ</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.01.2016 11:48</timeStamp>
      <author>TomasF</author>
      <text>linka zdarma Chytrý nájem neznám, to jsme neměli, my měli taky tu Mladou rodinu a tu linku fakt zdarma máme. Je parádní. Mrknětě na tenhle odkaz, tam máte specifikaci o jakou linku jde http://ekonomicke-stavby.cz/kuchynska-linka . My byli teda spokojený hodně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.01.2016 22:46</timeStamp>
      <author>TomasF</author>
      <text>odpověď @aiika píše: @Problem-es píše: Já bych nikomu Ekonomické stavby v žádném případě nedoporučil. Jejich „kvalitní“ práce je plný internet. Zkuste případně archív ČT a pořad černé ovce. Nic u nich nepodepisujte bez rady právníka!!! Koukněte se třeba na stránky: http://www. nedejtese. cz/…80%9C-najem/ Uplne suhlasim! NIC NEPODPISOVAT! VYHYBAT! na oko vyzeraju ustretovi a profesionalni…su zdieraci a podvodnici! takisto na Facebook stranke maju same obdivy a objednavky na katalog. velmi uzko si strazia stranku a zmazu akekolvek negativne prispevky lebo okamzite reaguju na komenty. aj tu sa prezentuju, ze im zalezi vyriesit problem ale to je len navnada, ako vas chytit a spracovat..! su prefikani a vychcani!!! OBCHADZAT S VELKYM OBLUKOM!!!  A o vasu trapnu odpoved nestojim, neunuvajte sa lebo sa hlbsie zahrabavate do diery, ktoru si samy kopete ES! Vy radíte nepodepisovat nestavět a jakto, že my postavili úplně pohodově bez problémů? V čem byl v našich stavbách jako rozdíl? TO by mě fakt zajímalo teda…  </text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.02.2016 03:20</timeStamp>
      <author>Miloš Zezula</author>
      <text>@Tiskový.servis­.ES píše: Dobrý den Aiika, našli jsme Vaše příspěvky v různých diskusích. Všechny spojuje opravdu velká zášť. Už klasik napsal, že zášť se s právem a objektivitou špatně snáší. Také Vám přirozeně dáme možnost napsat svůj příběh v kterém se cítíte poškozený. Když se pod tento příspěvek podepíšete jménem a klientským číslem zajistíme Vám vyjádření z ES. Pokud je Vám, pod své názory se podepsat nepohodlné respektujeme i tuto možnost. Zkušenost nás však učí, že lidé, kteří se pod svůj názor podepsat bojí většinou neříkají pravdu. Nebudeme Vám přát pěkný den, abyste také toto přání nevykládal jako pochybení ES. Protože kdo chce vidět všechno černě vidí černě. Někdy k tomu stačí jen neotvírat oči.  Tiskový.servis.ES Dobrý den Tak jsem si pozorně přečetl diskuze na téma chytrý nájem a zároveň jsem se po díval co vlastně obnáší postavit dům s těmito stavebními společnostmi. Nikdy bych si nepomyslel, že se někdy budu zajímat o to, abych si půjčil peníze na stavbu nemovitosti, ale životní situace mne dohnala k těmto úvahám. Již jsem jeden dům postavil a nemusel jsem si půjčit ani korunu. Bylo to z důvodu, že jsem nikdy neměl nouzi o peníze, protože jsem vlastnil velmi úspěšnou dopravní firmu, kterou jsem začal budovat od nuly a bez půjček. Jenže díky tomu, že jsem si najivně myslel, že mne nemůže nic porazit, tak jsem stále investoval do rozšíření a pozapomněl jsem si udělat rezervy na horší časy. A ty bohu žel přišli v roce 2010. Firmy přestaly platit a jedna po druhé začali krachovat. Tím že jsem neměl dostatečné rezervy, tak mne to stáhlo dolů. Takže jsem se velmi dobře poučil a probudil do reality po brzkém krachu. Přišel jsem o vše, co jsem dlouhé roky budoval a mí zaměstnanci se tak ocitli na dlažbě ve velmi krátkém čase. Tím chci jen říct, že nejen dobrý podnikatel, ale i obyčejný člověk se musí sám přesvědčit, zda tvrzení, která jsou mu podsouvána se zakládají na pravdě. Začali jsme s přítelkyní znovu podnikat, ale v nové společnosti je jednatel přítelkyně a já se ocitl v pozici zaměstnance. A tím, že je na mateřské dovolené a nepobírá příjem s firmy nedostane a já také ne žádnou hypotéku či úvěr. Propočítal jsem pečlivě co tyto stavební firmy nabízejí a nezdá se mi na hrazení nemovitosti formou chytrého nájmu nic nejasného. Z mého pohledu je tento způsob splácení formou nájmu nemovitosti velmi výhodný. Máme tři děti. Momentálně pronajatý dům za 16000,– měs. + inkaso 4000,–. A když se nám bude dařit a budeme šikovní tak dům odkoupíme za 10 let formou chytrého nájmu. Nejsem žádný makléř stavebních či bankovních společností, ale pro naši rodinu je to jediná možnost, jak si zajistit budoucnost vlastního bydlení a zároveň se soustředit na růst firmy. Pravdou je, že problémy si spoustu lidí přivolává samo tím, že podepisují smlouvy a pak se ptají a divý. Mám již dlouhá léta právní zastupování Bartončík – Bartončík a je to velmi známá a renovovaná právní kancelář a na dotaz či vzít chytrý nájem či ne mi odpověděla paní Mgr Bernardová s výše jmenované právní kanceláře, že se podíváme na možné smlouvy a pokud bude vše v pořádku, tak nevidí důvodu proč si nezajistit tímto způsobem bydlení. Takže pokud jsou lidé, kteří mají možnost řešit bydlení přes hypotéku či využít financování stavebním spořením, tak je asi lepší nehledat možnosti v nebankovních sektorech. Ale pokud nemají jinou možnost, jako má rodina, tak je lepší si vše dopředu přečíst a propočítat než něco unáhleně podepisovat. S přátelským pozdravem Miloš Zezula</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.02.2016 10:25</timeStamp>
      <author>Vladimír Švorba</author>
      <text>Dobrý den, spíše sem napište až ve chvíli, kdy budete mít právní rozbor smluvní dokumentace a vyhodnocení všech rizik, které hrozí. Já osobně to podrobně nastudované nemám, ale z toho, co vím, tak rizik tam je více než dost.</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>13.02.2016 23:07</timeStamp>
      <author>Vefun</author>
      <text>@matkabagristy píše: @Vefun jestli nejsi PR, pročti si pečlivě, co podepisuješ Díky moc za rady. Už se tak stalo, podepsáno už máme a já se moc těším na náš vlastní dům. Držte nám pěsti. Mějte se!</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.03.2016 22:11</timeStamp>
      <author>Petrushka25</author>
      <text>@Vefun píše: Díky moc za rady. Už se tak stalo, podepsáno už máme a já se moc těším na náš vlastní dům. Držte nám pěsti. Mějte se! vy jste šli do chytrého nájmu?</text>
   </post>
</thread>
