<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!-- <title>http://forum.mobilmania.cz/viewtopic.php?f=1&t=1235807&st=0&sk=t&sd=a</title> -->
<thread name="superforum">
    <post>
        <id>1</id>
        <replyTo>0</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 14:20</timeStamp>
        <author>mizpulyn</author>
        <text>Ahoj chci se zeptat... setrim kazdou korunu v rozpoctu kvuli financnim problemum... Mam puvodni vodafone
            RED tarif za 690,- vc. DPH (neomezene tel a sms do vsech siti + 1.5 GB internet)... jsem s tim celkem
            spokojenej koukal jsem ze vetsina cenikovych ekvivalentu je momentalne za cca 750,-... Byl jsem v o2
            prodejne kuvli pevny a prodavac mi nabidl mobilni FREE CZ tarif za 649,- kdyz prejdu k o2 s mobilem...
            momentalne opravdu kazda koruna dobra tak mne to zacalo vrtat hlavou a rikam si zeptam se jeste na
            mobilmania jestli by nekdo nevedel o tom jak se dostat co nejniz... No a ted tady ve foru Vodafone koukam na
            castky jako 524, 518, 490 u Vodafone... to je jak z Alenky v risi divu... jak se da dostat na takovehle ceny
            s neomzenym volanim a sms + 1.5 GB nechci bejt nenazranej ale fakt by se mi to ted hodilo, sem v peknejch
            sr**kach... potrebuju neomezeny tel a sms a 1.5gb internet protoze pres to jedu casto notebook na cestach...
            nerozumim moc tem sedym, virtualnim a podobne operatorum ale rozhodne chci neco co je ofiko pekne s logem o2
            nebo vodafone ci podobne... zadny prefakturovavani pres s.r.o. nejakyho pana "Novaka", apod. na to sem moc
            velkej srab... pisu to sem protoze jsem u Vodafone ale zatim nejnizsi nabidku jsem dostal na O2 FREE CZ
            tarif za 649,- (2 roky zavazek)... mam ted puvodni RED za 690,- (neomezeny sms a volani + 1.5 GB) uvazek u
            Vodafone mi konci 12/2016 - to mam asi smolika na nejaky retencni nabidky - pokuta by byla 1600,- kdybych
            zrusil ted... diky... minule jsem diky lidem zde na mobilmania foru usetril mesicne na ADSL pevny takze od
            te doby konzultuju vse zde... zdravim
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>2</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 15:48</timeStamp>
        <author>nokiasman</author>
        <text>Že si se nezeptal, než si podepsal tu smlouvu na dva roky? U toho O2 by si to vyhrál, kvůli telefonu
            přecházet a přitom píšeš, že si bez peněz.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>3</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 16:03</timeStamp>
        <author>morki</author>
        <text>Zrus neomezenku a hned mas 690 kc k dobru. Pokud kouris tak prestan a hned mas 2000 kc k dobru atd atd
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>4</id>
        <replyTo>2</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 16:33</timeStamp>
        <author>freddy158158</author>
        <text>nokiasman : pred dvema roky neomezenka byla za 750 dobra volba.jste na nej jak psi je fakt ze bez volani
            by vse usetril ale tarify s min minutama stoji moc v pomeru neomezenky. normalne rekni vodnikovi ze chces
            neomezenku za 524.- ktery nabizi na pockani uprchlikum a ze ho chces taky.proste musis prudit...(je to na
            smlouvu.jak jinak) .. Ps: jinak musis holt vic makat ci brat brigady
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>5</id>
        <replyTo>4</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 18:35</timeStamp>
        <author>nokiasman</author>
        <text>freddy158158 : co před dvěma roky? Podepsal smlouvu před šesti měsíci, to už tady bylo fórum a velmi dobré
            nabídky !
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>6</id>
        <replyTo>5</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 18:58</timeStamp>
        <author>freddy158158</author>
        <text>nokiasman : aha.moje chyba.spatne jsem koukal .. nooo tak to ma blby takze vic makat no ...</text>
    </post>
    <post>
        <id>7</id>
        <replyTo>5</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 19:13</timeStamp>
        <author>mizpulyn</author>
        <text>nokiasman píše:Že si se nezeptal, než si podepsal tu smlouvu na dva roky? U toho O2 by si to vyhrál, kvůli
            telefonu přecházet a přitom píšeš, že si bez peněz. RED mam od prvniho dne co to zavedli (2012/2013 ??)...
            12/2014 bylo prodlouzeni smlouvy a v ty dobe jsem o mobilmania foru ani nevedel a take jsem netusil ze budu
            za pul roku v takovejch sr**kach a budu shanet slevu na adsl 100 korun a na mobilu 50 korun... resim kvuli
            tomu abych usetril na tarifu... telefon mam starej iphone 3gs nekolik let a novej nechci... nemuzu za to ze
            se mi radikalne snizil zivotni prijem az v roce 2015... morki píše:Zrus neomezenku a hned mas 690 kc k
            dobru. Pokud kouris tak prestan a hned mas 2000 kc k dobru atd atd dik za radu, to mne vazne nenapadlo...
            jsem nekurak... kdybych zrusil neomezenku tak mi zkrachuje podnikani protoze volam dnes a denne a skoncim na
            ulici... nemam pevny jenom mobil... denne resim neco po telefonu plus na notebooku v terenu pripojenem pres
            bluetooth k mobilu... necim musim taky vydelat na chleba a elektrinu... kdyby mi ten typek dnes v o2 nerek
            ze mi to da zfleku na miste za 640 tak by mne ani nenapadlo ze to jde levnejs nez 690,- vodafone se tvari ze
            ty stary/puvodni RED jsou primo mana nebeska a taky ted zdrazili na 750,-, no tak se nedivte ze slusnej
            clovek si rika "hmmm asi to za tech 690 je faaakt dobra nabidka, radsi si to prodlouzim abych to nemel za
            750" tak podepise a je rad no a pak se divi kdyz vidi ze to jde i za 524,-... Ps: jinak musis holt vic makat
            ci brat brigady delam 8.5 hodiny denne jako kazdej... nejde o to ze bych na to vubec nemel... jde o to ze
            chci usetrit kde se da... a evidentne kdyz clovek chvili kouma a nenecha se opit rohlikem z ceniku tak
            usetri v rodinnem rozpoctu celkem zajimave castky... momentalne fakt nepohrdnu ani 50-kc slevou... dostat se
            na tech 524,- to uz bych povazoval za totalni ulet...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>8</id>
        <replyTo>7</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 19:26</timeStamp>
        <author>freddy158158</author>
        <text>mizpulin : tak je asi 8.5 hodiny malo..kdyz je potreba a je kšeft tak makam i 12 hodin denne .. takova je
            doba Ps: za 524.- ma kamos u vodnika minimalne tretim rokem ..
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>9</id>
        <replyTo>8</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 19:38</timeStamp>
        <author>mizpulyn</author>
        <text>takze kdys mne to koncilo 12/2014 tak sem mel rict ze to chci o 230 korun levnejc nez v ceniku a oni
            reknou no jasne to byl jenom takovej vtip s tema 750,- freddy158158 píše:mizpulin : tak je asi 8.5 hodiny
            malo..kdyz je potreba a je kšeft tak makam i 12 hodin denne .. takova je doba porad si nerozumime... i kdyz
            ma clovek 180.000 mesicne neznamena to ze nesmi chtit usetrit naklady... takze kdyz mu nekdo rekne ze lze
            neco koupit misto 750 za 524 (30 % sleva) tak se jde zeptat na forum lidi co se v tom vyznaj... jak se to da
            udelat...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>10</id>
        <replyTo>9</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 19:46</timeStamp>
        <author>morki</author>
        <text>Kdybych mel 180000 mesicne tak bych opravdu neresil usetrenych 50 kc tam nebo tam. Co maj delat lidi co
            maj 8000 mesicne a jestli podnikas tak musis mit uplne jinou cenu pausalu neco tady nehraje setril bych v
            pripade kdybych mel 8000 a x pujcek pak bych chapal ze na to nemam
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>11</id>
        <replyTo>10</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 19:48</timeStamp>
        <author>mizpulyn</author>
        <text>jenom pro informaci to byl priklad ja opravdu nemam 180.000 mesicne... mam maly eshop s knizkama (teprv se
            to pomalu rozjizdi) a opravuju pocitace... delam na osvc... nemam s.r.o nic takoveho a dost nejisty
            prijmy... momentalne ziju s uspor takze mi nikdo zadny firemni pausal neda ale telefon potrebuju denne...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>12</id>
        <replyTo>11</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 20:30</timeStamp>
        <author>morki</author>
        <text>A neni lepsi pracovat pod nekym jak vetsina lidi? A tohle mit jen jako konicek, protoze aby ses nevydal z
            uspor a pak nemel nic
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>13</id>
        <replyTo>9</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 20:35</timeStamp>
        <author>freddy158158</author>
        <text>nechci prudit ale tech 524.- ma kamoš jako obycejnej smrtelnik.me to nabidli taky když jsem se ptal na
            pobočce... opravdu nemusíš být obr firma.musiš proste prudit.takova je doba ;-Ps: tady nejde o to delší
            dobou vydělat miliony ale udelat si jmeno a ziskat vic zakazníku.zadarmo a náhodou o tvuj kramek malokdo
            zavadí.tak to u OVSC chodí
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>14</id>
        <replyTo>13</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 22:27</timeStamp>
        <author>mizpulyn</author>
        <text>freddy158158 píše:nechci prudit ale tech 524.- ma kamoš jako obycejnej smrtelnik.me to nabidli taky když
            jsem se ptal na pobočce... oka ale kdyz mam momentalne smlouvu do 12/2016 (jsem blbec no... lina huba hola
            *****) tak jen tak prijit do kramu a rict ze znam plno lidi co to maj za 524 a zacit je prudit tak reknou no
            to je fajn ale mi vam to nedame... jak je mam prudit ? nemam zadnou paku ? maj mne jistyho na 1.5 roku tak
            co by se snazili... muzu jim maximalne rict tak ja jdu pryc a oni reknou okej tak naval 1600 odstupny... ALE
            teoreticky to lze brat i takto: do 12/2016 jim zaplatim 11730,- (17 x 690) kdyz ted zahrozim ze jdu a at mi
            klidne daj 1600 pokutu tak mi muzou naparit 1600 ale treba se dostanu na 524... i kdyby se stalo oboji
            (pokuta i sleva) tak do 12/2016 jim dam 10508,- (17 x 524 + 1600) takze defacto mam na ne nejakou paku...
            mne se vyplati jim rict ze jdu a teoreticky na tom muzu jedine vydelat... pokud mne vylozene nereknou TAK
            NASHLE... to bych byl bez mobilu a o 1600 lehci...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>15</id>
        <replyTo>14</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 22:45</timeStamp>
        <author>freddy158158</author>
        <text>no vidis</text>
    </post>
    <post>
        <id>16</id>
        <replyTo>15</replyTo>
        <timeStamp>3. 7. 2015 23:08</timeStamp>
        <author>mizpulyn</author>
        <text>no ale kdyby nebylo mobilmanie tak ani nevim ze neco jako 524,- existuje... takze opet to vypada ze diky
            lidem zde na foru usetrim... ted jeste jak to pojistit aby mne nerekli "NO TAK JDETE NIKDO VAS NEDRZI, DEJTE
            NAM 1600 A SBOHEM"...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>17</id>
        <replyTo>10</replyTo>
        <timeStamp>4. 7. 2015 04:31</timeStamp>
        <author>tomikm</author>
        <text>morki píše:Kdybych mel 180000 mesicne tak bych opravdu neresil usetrenych 50 kc tam nebo tam. Co maj delat
            lidi co maj 8000 mesicne a jestli podnikas tak musis mit uplne jinou cenu pausalu neco tady nehraje setril
            bych v pripade kdybych mel 8000 a x pujcek pak bych chapal ze na to nemam na to že jsi živnostník a ještě k
            tomu rozjíždíš kšeft a musíš žít z úspor, je 8,5hod pracovní doba z mého pohledu hoooodně málo. Já jsem
            zaměstnanej a ještě k tomu mám brigádu, dělám tak 220 - 250hod měsíčně. Zkus si taky najít ještě něco
            "bokem" a uvidíš, bude líp, jen se toho neboj a makej. Jo a abych nebyl moc OT, tak jako první přivýdělek
            můžeš mít hledání levnějšího volání na netu a určitě najdeš nějakou vhodnou šedivku, která ti ušetří peníze
            - já třeba našel Flat za 278,- s 1,5GB... a neptej se mně. kde ho poskytujou, nepovím, hledej a starej se:-D
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>18</id>
        <replyTo>17</replyTo>
        <timeStamp>4. 7. 2015 07:05</timeStamp>
        <author>RDMBR</author>
        <text>to uz je opravdu ale smutny pribeh</text>
    </post>
    <post>
        <id>19</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>4. 7. 2015 07:53</timeStamp>
        <author>kubis</author>
        <text>Zkontaktuj nějakého obchodního zástupce, převeď číslo na IČO. Většinou umí dát neveřejné nabídky, ale
            záleží na celkovém obratu na faktuře. Mívají dobré nabídky, ale většinou na retenční nemají. Všechno záleží
            na schopnosti vyjednávat a jaké máš páky. Každopádně jestli jsi zavázaný, bude lepší nejdřív zkontaktovat
            obchoďáka
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>20</id>
        <replyTo>16</replyTo>
        <timeStamp>4. 7. 2015 14:41</timeStamp>
        <author>freddy158158</author>
        <text>no tak ti daji sbohem a ty zajdes na jinou jejich pobočku (nebo na tvrdo u te stejne) a řekneš že jako
            novy zakaznik chceš smlouvu za 524.-
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>21</id>
        <replyTo>1</replyTo>
        <timeStamp>4. 7. 2015 20:53</timeStamp>
        <author>R.a.l.f</author>
        <text>1. Pokud nedas vypoved nebo nebudes mit smlouvu u konce, tak se s tebou nebude nikdo bavit. 2. Flat za 524
            kc na prodejne urcite nedostanes. Nekterym lidem bych zde zakazal davat prispevky, nevim kam na ty blbosti
            chodite...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>22</id>
        <replyTo>21</replyTo>
        <timeStamp>4. 7. 2015 21:36</timeStamp>
        <author>freddy158158</author>
        <text>ralf . neplacej kraviny.flat za 524.- davaji na prodejne.jak jsem psal.kamos uz to ma tretim rokem a me to
            nabidli bez jakychkoli problemu takze se taky snaž a nedelej tu vlny
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>23</id>
        <replyTo>19</replyTo>
        <timeStamp>4. 7. 2015 22:05</timeStamp>
        <author>endiiik</author>
        <text>Pokud jsi podepsal jako firemní zákazník na IČO tak pokuta není 20% ale 100% z tech 690</text>
    </post>
    <post>
        <id>24</id>
        <replyTo>23</replyTo>
        <timeStamp>5. 7. 2015 10:02</timeStamp>
        <author>mizpulyn</author>
        <text>na ICO nic nemam... mam to do 12/2016 (cca 17 mesicu) a na lince mi rekli presnou castku kolik bych dnes
            zaplatil pokutu... je to nejakej 15xx,- proste 1600,- imho taky se mi moc nezda ze by mne nekdo dal 524 na
            prodejne jako novemu zkaznikovi... nerikam ze to nikdo nikdy nedostal ale buhvi podle jakeho klice to
            davaj... urcite to zkusim ale moc nadeji tomu nedavam... spis zkusim pracovat s tim ze ODCHAZIM a chci 524
            nebo jdu do haje... uvidime zitra, napisu dopis na "peci o zakazniky"... na pobocce je to takove moc
            narychlo a clovek nevi na jakyho prodejce narazi + kdyz tam kolem stoji dalsi 4 zakaznici tak se jim nechce
            rozdavat verejne takove slevy... proste na pobocce IMHO jsou trosku vic vahavy se slevama... pockam jestli
            mi zavolaji zpatky primo z RETENCNIHO ODDELENI a tam uz ta diskuse bude asi celkem k veci...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>25</id>
        <replyTo>22</replyTo><!-- TAKE 24 -->
        <timeStamp>5. 7. 2015 10:17</timeStamp>
        <author>R.a.l.f</author>
        <text>Freddy: Ja vim, ze pro tvoji hlavu je to tezke, ale zkus to pochopit. Novou aktivaci za 524 kc na prodejne
            neudelaji, pouze prodlouzi pokud si to mel se smlouvou. Coz neni tento pripad, takze to tam jako novou
            smlouvu proste nedostane. 2mizpulin: Pokud nedas vypoved, tak ti retencni stejne nezavola, do telefonu si
            pod smlouvou muzes rikat o odchodu co chces, ale nepomuzes si...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>26</id>
        <replyTo>25</replyTo>
        <timeStamp>5. 7. 2015 10:27</timeStamp>
        <author>mizpulyn</author>
        <text>to je jasny ze jim musim "dat vypoved"... jen tak se jich zeptat jestli bych u nic nemohl zustat do
            12/2016 ale ze bych "chtel 25% slevu"... to mne poslou nekam...
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>27</id>
        <replyTo>25</replyTo>
        <timeStamp>5. 7. 2015 10:51</timeStamp>
        <author>freddy158158</author>
        <text>Ralf : naopak to nechapeš ty a nebo nechceš chapat že to na prodejně prostě jde dostat.zvedni zadek od
            klavesnice a jdi se sam presvedčit.když jsem si vybiral neomezenku tak jsem pri ceste naštívil nase tři
            operatory (taky me nelaka byt pod někym) a vybral si pro me vyhovujici.O2 nekompromisně 750.- .. téčko 600.-
            a vodník 524.- ... hadat se s tebou nebudu ale takova je realita navic u vodnika jde k flatu (teda když jsem
            se ptal tak to šlo) vzit dalši datovku za kilo (tusim 500 či 1Gb dat.to uz nevim) ..
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>28</id>
        <replyTo>22</replyTo>
        <timeStamp>5. 7. 2015 11:19</timeStamp>
        <author>endiiik</author>
        <text>Na prodejne to nedostaneš. ..Fredy plácá nesmysly</text>
    </post>
    <post>
        <id>29</id>
        <replyTo>28</replyTo>
        <timeStamp>5. 7. 2015 12:37</timeStamp>
        <author>freddy158158</author>
        <text>.. jak myslite .. ziskavejte si co chcete.plakeje a kopejte nozickama .. 524.- je realita</text>
    </post>
    <post>
        <id>30</id>
        <replyTo>22</replyTo>
        <timeStamp>5. 7. 2015 13:28</timeStamp>
        <author>LadislavM</author>
        <text>Na prodejně se dá sehnat ledacos, ale musíte sledovat akce. Před asi třemi léty jsem tam narazil na akci
            Kamarádi se slevou 100% a to k jakémukoliv tarifu, dnes nic neobvyklého. Zjímavé na tom bylo, že mi to
            aktivovali na tarif Na Míru s nulovým paušálem.
        </text>
    </post>
    <post>
        <id>31</id>
        <replyTo>0</replyTo>
        <timeStamp>20. 7. 2015 08:36</timeStamp>
        <author>martinmrc</author>
        <text>Ahoj, mamka si pořídila nový neomezený taeif u Ufona, ale je to pevná linka. Stojí 599měs.volání kamkoliv
            neomezené a navíc 600min volání na všechny pevné linky v EU. Což mamku zaujalo, protože máme rodinu i v
            Itálii... Jinak za 389 mají tarif neomezené volání pouze na pevnou... Jinka myslím, že nejlevnější
            neomezenku mají u VF
        </text>
    </post>
</thread>
