<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread>
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:04:55</timeStamp>
      <author>Libor Černín</author>
      <text>Já si myslím, že předčasné volby by pro Českou republiku byly požehnáním. Nastala by tak šance obnovit vládu rozpočtové zodpovědnosti s ministrem financí Miroslavem Kalouskem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:08:00</timeStamp>
      <author>Lubomír Matyska</author>
      <text>Chytrý tah, honem uspořádat volby dokud mu neklesnou preference. Protože v termínu řádných voleb už po něm pes neštěkne.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:09:04</timeStamp>
      <author>Míťa Král</author>
      <text>táhni hrabat na Slovensko!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:09:52</timeStamp>
      <author>Lubomír Matyska</author>
      <text>Zakuklení Slováci jsou už opět připraveni s ovázanými prsty rozdávat své rudé mínusy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:10:57</timeStamp>
      <author>Miloslav Hebký</author>
      <text>šest ránoa Matyska s Černínem jdou nadraný z hospody koukám :) Zatímco u Černína cítím náznak ironie..u Matysky se jedná zjevně o zasažení mozku</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:11:21</timeStamp>
      <author>Petr Vohradník</author>
      <text>Libor Černín, Vsetín Sobota, 5. března 2016, 06:04:55 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -1 Já si myslím, že předčasné volby by pro Českou republiku byly požehnáním. Nastala by tak šance obnovit vládu rozpočtové zodpovědnosti s ministrem financí Miroslavem Kalouskem. ,............,. Ten je dobrý ten jsem ještě neslyšel....a znáte ten o poctivém Kalouskovi???</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:11:25</timeStamp>
      <author>Ivana Rašková</author>
      <text>Za současné situace by to bylo to nejlepší co byste mohl udělat hlavně pro občany. Ale čím dříve, tím lépe. Nejlépe ještě letos na podzim !!!!!!!!!!! Myslím, že by tím po nových volbách i ANO posílilo. Jen doufám, že by udělalo koalici, s SPD Tomia Okamury, který by se jistě také dostal do PS.</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:14:10</timeStamp>
      <author>Milan Kotas</author>
      <text>No, skvělé a nejlepší řešení po naší republiku , by bylo vyhlásit volby + referendum o vystoupení z EU a nato již v červnu 2016 ! ! !</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:14:45</timeStamp>
      <author>František Maraczek</author>
      <text>TrebA hned. at uz vypadne ODS, TOP 09, KDU a hlavne Sobotka s CSSD. Ja budu volit SPD Okamuru, ten s nema zatoci a hlavne s migrantama.</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:16:51</timeStamp>
      <author>Michal Polak</author>
      <text>Jdi do ři.i ty hnupe!</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:18:13</timeStamp>
      <author>Ivana Rašková</author>
      <text>Pokud lidi nejsou úplně padlí na hlavu, tak volbami by vůbec neměly projít strany ODS, TOP09, a ČSSD s velmi malými preferencemi. S největší pravděpodobností by preference silně stouply ANO, SPD a KSČM. To by by byla i dobrá silná koalice, která by měla sílu u nás ten binec co nám tu udělaly ty modré mafiánské straky, dát trošku do pořádku !!</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:18:12</timeStamp>
      <author>Petr Široký</author>
      <text>Čím dříve budou volby tím lépe.</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:20:14</timeStamp>
      <author>Zdeněk Podaný</author>
      <text>korytáři...napříč politickým spektrem...</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:20:40</timeStamp>
      <author>Petr Sýkora</author>
      <text>Ten p.Babiš jim pěkně leží v žaludku,že se ho pořád snaží zbavit a už neví co by.P.Babiš bude mít určitě hodně hlasů a tak já a moje rodina budeme volit p.Okamuru,aby mu potom ve vládě mohl pomoci.</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:21:24</timeStamp>
      <author>Miroslav Bleha</author>
      <text>Dobrý nápad.A nejlepší variantou by byla většinová vláda ANO.</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:21:56</timeStamp>
      <author>Drahomír Nebel</author>
      <text>Volby dle stávajících zákonů, nemohou přinést NOVOU REPUBLIKU - zakonzervuji prohnilý politický systém s parlamentní demokracii.</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:22:26</timeStamp>
      <author>Richard Švehla</author>
      <text>Bazilišek je takový mor pro ČR, jako řepka pro pole. Tolik dotací nedostaly jeho firmy za celou dobu, jako za dobu, kdy je u lizu. On a transparentnost! To dřív bude Papež kázat z Mešity, nžli bude agent v politice něco dělat, jak tu někteří píší ,,pro lidi,,.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:22:12</timeStamp>
      <author>Jaroslav Seidel</author>
      <text>Tak koalice Slováka,Japonce a Severního Korekce. Na to může přijít snad jen Rašková. Nejste náhodou někde na pastvě za vohradníkem?</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:22:38</timeStamp>
      <author>Božena Reisová</author>
      <text>Čím dřívější volby, tím méně škody nadělá Sobotka.</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:22:38</timeStamp>
      <author>Božena Reisová</author>
      <text>Čím dřívější volby, tím méně škody nadělá Sobotka.</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:22:36</timeStamp>
      <author>Jáchym Berka</author>
      <text>Bureš, čim dřív to položíš, tím lepčí</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:22:41</timeStamp>
      <author>Milan Votruba</author>
      <text>Paní Rašková pokud lidi nejsou blbý tak by hlavně neměl projít Babiš i s ODS s TOP09.Protože je úplně stejný jako Kalousek.Co Babiš udělal pro obyčejné lidi.Byl proti náhradovému výživnému.Je proti zastropování věku odchodu do důchodu.Je proti placení prvních tří dnu nemoci.Byl proti zrušení poplatků ve zdravotnictví.Je proti zvýšení minimální mzdy na 11000 Kč.Jsou vyšetřovány jeho firmy a Hlavně Hnízdo.Jde mu jen o vlastní byznys.Tak už to pochopte .A toto vše píšu JAKO TOTÁLNÍ ODPŮRCE ODS A TOP09 A KALOUSKA</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:23:31</timeStamp>
      <author>Karel Mlčoušek</author>
      <text>Každá vláda, která je v koalici s Lidovci, se dříve nebo později rozpadne. Nechápu, proč se nikdy nikdo neponaučí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:27:30</timeStamp>
      <author>Svatopluk Hudeček</author>
      <text>A k čemu by byly volby?Zase by se museli spřáhnou s ČSSD a byli bychom tam kde dnes.....Nadpoloviční většinu Babiš,ani žádná strana nezíská! A ty pidistrany-Kalous,Bělobrádek ty mohou jen křičet a dělat TROCHU potíže.Taková demokracie je na hov. I když U.S.A. zrovna "nemusím",tak tam je to aspoň jasné-bu'd demokrati,nebo republikáni! Nám už chybí "Starna mírného poroku v mezách zákona"!</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:28:17</timeStamp>
      <author>Ján Vyrobík</author>
      <text>Příští volby nebudou jenom házení obálek do urny,ale hlavně pečlivé vybírání kandidátů...A že to lidé umí,už jsme se přesvědčili...</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:30:57</timeStamp>
      <author>Jozef Bajor</author>
      <text>Drive by to neslo? Rozdil pul roku nema zadnou hodnotu, volby cerven-zari v roce 2016.</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:31:11</timeStamp>
      <author>František Petrtýl</author>
      <text>A co takhle NE pane Bureš</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:31:29</timeStamp>
      <author>Eva Zavacká</author>
      <text>Jasné jako facka. Pan Babiš spoléhá na to, že by měl tolik preferencí, že by mohl diktovat. Nelíbí se mi to. Jeho politika je nejasná. Navenek se tváří, že mu jde o občany a jde mu jen o vlastní prospěch a o moc. Teď hraje druhé housle a to se mu nelíbí. Nechci se zastávat ČSSD. Ale je to jako vždy, boj o koryto. O nic jiného. Pan Babiš mne opravdu moc zklamal.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:33:00</timeStamp>
      <author>Tomáš Sláma</author>
      <text>Ten Babiš!Tak pěkně se rozkrádalo,trafiky se rozdávaly,medvěd porcoval.To všechno nám Babiš vzal.</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:33:49</timeStamp>
      <author>Ján Vyrobík</author>
      <text>Míťa Král, Praha Sobota, 5. března 2016, 06:09:04 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -17 táhni hrabat na Slovensko!!! ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++ Pan je asi vlastníkem stěhovácí firmy,když pořád by jen někoho stěhoval...</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:34:19</timeStamp>
      <author>Jaroslav Volský</author>
      <text>jsou jen tlachy....kdo by šel od tak významného korýtka?!</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:34:38</timeStamp>
      <author>Eva Zavacká</author>
      <text>To, že se pan Babiš nehodlá vzdát výhod dotací ve svém podnikání mne přesvědčilo. Já říkám ANO NE. Mimo boje o EET a Kontrolního hlášení, co pan Babiš dokázal? Jak se staví k kauze OKD? Jaký má postoj k panu Bakalovi? Jaký má postoj k uprchlické krizi? Já bych ho jako předsedu vlády nechtěla. Ale koho? Není na našem politickém nebi strana, které by nešlo než o vlastní prospěch.</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:35:19</timeStamp>
      <author>Zdeněk Švancara</author>
      <text>Je načase aby šel ten estebáckej podvodník a drancovač státního rozpočtu od válu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:35:13</timeStamp>
      <author>Jiří Suchánek</author>
      <text>Já jsem pro volby v červnu 2016.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:35:34</timeStamp>
      <author>Milan Votruba</author>
      <text>Výborně.A s kým myslíš Babiši že by si šel po volbách do vlády?Vykopneš Sobotuku a zbyde ti Kalousek.Tak co lidi už se těšíte na návrat Kalouska do vlády?</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:36:43</timeStamp>
      <author>Jan Zháněl</author>
      <text>Chudáček.Všichni mu ubližují a on chce vlastně řídit jem SVOU firmu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:38:03</timeStamp>
      <author>Jaroslav Volský</author>
      <text>to už mělo být loni aby Bohouš nedělal co dělá....s invazí-ale..holt komu by se chtělo-Sobotka jako premiér absolutně nezvládá naši Českou věc-měl by se jet učit k Ficovi jak s starat o svůj národ-jo kdyby to Babiš udělal loni-to by byl frajer...ale proč to neudělal?!</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:38:18</timeStamp>
      <author>Richard Švehla</author>
      <text>Babiši, navrhni znárodnění, slib voličům místo koblih funkce a vyhraješ volby na plné čáře, ale po vyhlášení výsledků zavři hranice, protože ti schopní co po státu nic nechtějí a kteří ti tak vadí, se rozutečou jako v 68. Nám zavedeš povinná hlášení a estébáckou evidenci tržeb a sám si to vyplatíš na dotacích. Přeji všem zde přítomným jeho přívržencům krásnou pracovní sobotu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:38:42</timeStamp>
      <author>Josef Luptak</author>
      <text>Ale pane Babis ,lide chteji volby drive !Drive nez k nam Merkelova nazene tisice Cmoudu, pak uz zadny volby nebudou treba !</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:40:00</timeStamp>
      <author>Jiří Suchánek</author>
      <text>ANO + SPD = konec s kmotry a modrými strakami. ČSSD je také na úhynu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:40:34</timeStamp>
      <author>Lubomír Mitáš</author>
      <text>Českému národu se těžko vládne!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:41:30</timeStamp>
      <author>Petr Pecler</author>
      <text>proč ne letos. volby by měli být na dnešní poměry minimálně každé 2 roky, neli rok každý.</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:41:55</timeStamp>
      <author>Jan Kokoška</author>
      <text>Babiš hrozí: Než se hádat v koalici, to radši volby už v červnu 2017..Má pravdu!! Jen bych to uspíšil na červen 2016 jak tady pan.Suchánek napsal. Protože tato vláda dělá z občanů hlupáky, nácky, xenofoby, chce je zavírat pro jejich názory, organizuje na ně provokace(viz.6.2.2016) a pod. Podporuje a živí nefachčenka z neziskovek v miliardách, podporuje nácky a banderovce od severu až po Ukrajinu, prakticky to tam vypadá, že 2.světová válka neskončila, když tam náckové mají i své st.svátky, zemím vládnou cizáci, porušují se tam lidská práva(miliony lidí nemají volební právo a další věci sloužící k životu) Členové vlády zemi chtějí zatáhnou do jaderné války což veřejně deklaruje Stropnický, že chce s RF hrát jaderný Pokr,podporují se zločinecké režimy a skupiny municí, zbraněmi, logisticky,..Stále jsme za užitečné idioty velmocenské politiky USA a NATO, kde mají hlavní slovo koloniální země jako Francie,Británie a samozřejmě USA, zbytek drží hubu a krok, migrace?zločin proti evropanům.</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:43:10</timeStamp>
      <author>Miroslav Ptetter</author>
      <text>Jméno Příjmení řekl(a): "Jaroslav Seidel, Úpice Tak koalice Slováka,Japonce a Severního Korekce. Na to může přijít snad jen Rašková. Nejste náhodou někde na pastvě za vohradníkem?" ... máš to nějaký vobřezaný ty Severní Korekče! Ano paní, Rašková je za vohradníkem, donesla ti novou várku sena na krmení, abys měl co žvejkat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:43:32</timeStamp>
      <author>Jindřich Langr</author>
      <text>Zatím si stejně ANO nevybere parťáky ikdyž vyhraje volby.Když tady strašili odesáci a chtěli udělat po volbách kdo vyhraje toho bude vláda,tak se to nepovedlo a teď se to znovu nepovede.V USA jsou demokrati a republikáni a pole toho kdo vyhraje je jeho vláda.Tady jsou jenom spolky,co zmrvili republiku. Né proto že by neuměli vládnout ale proto,že se jim podařilo vybrakovat státní pokladnu až tam zbylo ho....o. A s tímhle spolkem bude muset ANO zase se ve vládě dohadovat. Takže zase ANO a socdemáci a vši v kožichu lidovci. Jediné řešení je to,že kdo vyhraje volby bere všecko. A žádné opičárny okolo.Jako schválení vlády nebo co jiného. Vláda na čtyři roky a jedině pád při hlasování o nedůvěře vlády. Jenže tady to nikdy nebude a poslušní členové stran budou hlasovat tak,jak jim šéf nařídí.Ještě schází barevné kartičky a zvedání nad hlavu jako před 89.A bude to fertig.</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:43:50</timeStamp>
      <author>Miroslav Ptetter</author>
      <text>Babiš hrozí: Než se hádat v koalici, to radši volby už v červnu 2017 ... VČERA bylo pozdě.</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:44:00</timeStamp>
      <author>Josef Mixa</author>
      <text>Jestliže by mě dělal někdo neustále podrazy v koalici, jak říká Babiš, tak bych vypověděl koaliční smlouvu už k červenci 2016 a uspořádal hned předčasné volby! Jestliže tohle koaliční "manželství" řádně nefunguje, tak je jako v jiném manželství se třeba rozejít! Jinak to nejvíc odnesou "děti", nebo-li občané! ANO na tom určitě neprodělá, protože nám pomůže se zbavit nejen nefunkčního premiéra i s tou jeho stranou, ale i fláternické strany KDU-ČSL! Do parlamentu by se dostaly strany s progresivnějším programem pro občany a všichni by byli spokojení!</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:44:34</timeStamp>
      <author>Eva Hájková</author>
      <text>ANO já nevolím,ale říkám ano,ano,ano na červen 2017</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:47:43</timeStamp>
      <author>Petr Bejr</author>
      <text>Vyhozené peníze nic se nezmnění ti co tam jsou se přesunou do pozadí na jinou židly a škubání podvody adalší co se lidem nelíbý bude pokračovat možná jinou formou</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:49:00</timeStamp>
      <author>Petr Pecler</author>
      <text>nelíbí se mi, že strana, která kolaborování s kým koli považuje za dobro pro společnost, místo vědy a jejich poznatků (kterými si, ale velice rádi ulehčují životy) se spoléhá na BOHA a získá směšné procento při volbách rozhoduje o tom, co se námi potažmo se mnou bude.</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:50:57</timeStamp>
      <author>Ludmila Hudcová</author>
      <text>Nevážené novinky, není tu článek o Peroutkovi a to že náš pan prezident měl opět pravdu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:54:27</timeStamp>
      <author>Ludmila Hudcová</author>
      <text>A volby okamžitě, červen 2017,bude už pozdě.</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:54:36</timeStamp>
      <author>Miloš Mrkos</author>
      <text>-------Má naprostou pravdu ,předsedo !!!!!Předčasné volby a to co v nejkratším možném termínu ,,ať už konečně zatneme tipec Sobotkovi a jeho nochslehům !!!!!!!!!!!!!!!....NOVÉ VOLBY -hned !!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:55:04</timeStamp>
      <author>Jiří Špaček</author>
      <text>My chceme volby co nejdříve! Je to jediná šance, než nás zamoří čmoudi! Andreji, je to na tobě!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:55:45</timeStamp>
      <author>František Petrtýl</author>
      <text>Nejvyšší čas aby opět vládla pravice . A tenhle slovenskej zazracnej podnikatel dostane pořádnou kontrolu z financaku.</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:56:20</timeStamp>
      <author>Vladimír Dofek</author>
      <text>Babiš naznačil odchod z vlády a Sobotka se okamžitě podělal.A ještě se musím zasmát těm soudruhům z popředí diskuse kteří určitě vyhráli výběrové řízení na tuto diskusi a naslintali tady přehršel kravin. Spravili mě svojí tupostí po ránu náladu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:56:21</timeStamp>
      <author>Boris Markus</author>
      <text>Je mi líto že to musím psát ale slušný ministr financí a ani jiný slušný ministr nemůže a neměl by spolupracovat s lidma jako je Sobotka Dientsbier a jinými kolaboranty!Tím pádem pro mě není ani pan ministr financí důvšryhodný!</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:58:02</timeStamp>
      <author>Blanka Hromádková</author>
      <text>Já pana Babiše rozhodnë volįm, nestýská se mi po pravicových rozkrádačkách, omezování lidí, břejskàní Kalouskovců a ODS jak škrtit, śetřit, ale sami to s kmotry a kobylami roztáčeli.Babiš je skutečný vrcholový manažer, který umí řídit.Kde bràt do vlàdy schopné lidi, než v úspěšně řízených firmách.Hlupáci mu háží klacky pod nohy a vymýšlí oslovské zákony.Ještě že se Sobotka na poslední chvíli vzpamatoval.Babiše spousta lidí volila právě proto, že dobře vede velké firmy.Ostatní ho podporují, když vidí , že si skvěle počíná.Nebo zase chcete prázdnou kasu? Také nechce muslimy.Tak to je OK. Jestli budou volby v lētě nebo na podzim je jedno.Poslanci si větve pod zadkem nepodřeżou.Záleží jen, zda lidi nebudou volit voly a zlodėje.</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:58:09</timeStamp>
      <author>Jiří Makoň Ing.</author>
      <text>Volby na jaře jsou vzhledem k rozpočtu naprosto logické. Jenže hledejme logiku u naší vlády a poslanců</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:58:40</timeStamp>
      <author>Ivo Konečný</author>
      <text>Výborný nápad,už to rozpusťte</text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:02:12</timeStamp>
      <author>Rudolf Barci</author>
      <text>V podstatě má pravdu. V politice schopný a slušný člověk nemá co pohledávat. S tou sebrankou se nedá spolupracovat, natož vládnout. Bohužel to není problém pouze naší země, ale jde to napříč celou planetou. Je to hrůza, jaké kreatury ovládají svět.</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:02:28</timeStamp>
      <author>Petr Bejr</author>
      <text>Vladimír Dofek, Brno Babiš naznačil odchod z vlády a Sobotka se okamžitě podělal.A ještě se musím zasmát těm soudruhům z popředí diskuse kteří určitě vyhráli výběrové řízení na tuto diskusi a naslintali tady přehršel kravin. Spravili mě svojí tupostí po ránu náladu. ___________________________________________________________________________________________________________________________________________________________ Divím se že vy s tak vysokou ůrovní se snížíte vstoupit mezy plebs</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:02:52</timeStamp>
      <author>Stanislava Blažíčková</author>
      <text>Kéž by to udělal, abychom se toho čobola zbavili. Jenže Caligula - Botkasobotka je stejně mizerná volba jako Bureš, není koho volit.26 let jsou tam stejné ksichty a stejní darebáci. Nakonec si řekneme, že bylo už líp za komančů! To jste to havloidi a pražská kavárno dopracovali, děkujeme odejděte a už se nevracejte</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:02:58</timeStamp>
      <author>Milan Pazdernatý</author>
      <text>Co vás tedy přimělo v koalici zůstat? Nikdy jsem neřekl, že v ní nezůstanu. Řekl jsem, že uvažuji, zda má taková koalice smysl, a vyslal jasný signál, že si nenecháme okopávat kotníky. Nikdy jsem neřekl, že položím vládu. ,,,,,,,, Kdyby ti opravdu na téhle zemi záleželo jak jsi před volbami říkal tak to uděláš a to ihned.Nepotřebuješ peníze ,tak proč,jen být víc viděn?Vypráskal bys toho slizkýho plešatýho hada z jeho křesla,jediná věc o kterou mu šlo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:03:32</timeStamp>
      <author>Petr Postránecký</author>
      <text>Možná se jen bojí ,aby mu ještě více neklesli preference po zavedení EET.V případě nouze se může odstěhovat za Bakalou do Švýcarska.</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:04:53</timeStamp>
      <author>Blanka Hromádková</author>
      <text>Pane Markusi, ale pokud je ministr v koalici, tak jak se vyhnout spoluprãci, že ? Není neslušný ministr, ale zmetci jsou koaliční partneři co mu hází klacky pod nohy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:05:05</timeStamp>
      <author>Božena Tyrnerová</author>
      <text>Vyděračskoneestébácká story na pokračování.</text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:05:08</timeStamp>
      <author>Rudolf Slažanský</author>
      <text>Krom hlídání-nehlídání kasičky by jste měl z každé své firmy a jejich poboček uvolnit na jeden měsíc deset lidí,koupit jim nářadí,potřebnou výbavu a poslat je stavět plot na hranice.Tím si lze pohlídat mnohem lépe nejen státní ale i vaše peníze.Že to je zcestný názor?Ne,není.Ten plot se neměl nikdy bourat a to víme všichni.To co je teď v politice za svoloč je výsledek kamarádšoftu,rodinného podnikání,nehorázných platů a odměn z peněz,které platí pracující lidé.A volební sliby?V zákoně by měla být klauzule,že pokud strana nebude plnit to,k čemu se zavázala voličům,bude prostě zrušena!Cože utopie?A TEĎ TO UTOPIE NENÍ?</text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:05:18</timeStamp>
      <author>Miroslav Ježek</author>
      <text>Blanka Hromádková, Brno Sobota, 5. března 2016, 06:58:02 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +3 Já pana Babiše rozhodnë volįm, nestýská se mi po pravicových rozkrádačkách, omezování lidí, břejskàní Kalouskovců a ODS jak škrtit, śetřit, ....... xxxxxxxxxx Jsou i jiné strany,než ODS,Kalouskovci a pravicové ANO,asi nevíte,jak si pan Babiš přihrává z Evropských dotací?</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:06:40</timeStamp>
      <author>Jiří Marek</author>
      <text>Nenechte se otrávit, zloději jsou nervózní, že nemůžou krást po stamiliónech, tak kopou a hrají na kartu závisti. Normálnímu člověku musí být jasné, že Vaše firmy nejste Vy, ale hlavně tisíce zaměstnanců.I kdyby byla pravda, že řídíte stát jako firmu mě i spoustě lidí kolem mne se to líbí a drží Vám palce.Všem, co vyhrožují odchodem ze země fandím a přeji si, už aby to bylo. Je rychle někdo nahradí.Můžou to zkusit třeba v Americe, tam jim vysvětlí, co je nepodat hlášení, nebo udělat i drobnou chybičku v daních.</text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:07:45</timeStamp>
      <author>Jiří Němeček</author>
      <text>souhlas a co nejdřív</text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:08:26</timeStamp>
      <author>Antonín Nožina</author>
      <text>Souhlasím s novými volbami,Babišovy zásluhy si přivlastnil ten plešatej a nic neumějící předseda ČSSD.Proto je zapotřebí volit ANO nad 50%.</text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:10:59</timeStamp>
      <author>Roman Jirota</author>
      <text>Aaaaa, Babišův deník už zase vydává své noviny i se svými skrytými hlasy a vlastními přitakávači zde ve fóru......</text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:11:05</timeStamp>
      <author>Bohumil Fitčák</author>
      <text>Pan Sobotka v reálné praci a ve firmě nedělal. Stále se od VŠ potuluje v politice. Tudíž neni zvyklý na solidni práci. Jen na podrazy.... Doufám, že ty podrazy přenáší i do rodiny. Vždyť to je jeho přirozené jednání. Tak je vycvičen. Takže ve fer podminkach neumi fungovat. Jen v podrázovně. V solidni firmě by ho za takové jednani vykopli do týdne. A veterinář Bělobradek co může vědět? Nic. Proč se takoví lidi nacpaji do politiky kde je potřeba nést odpovědnost za lidi, za stát. To nechapu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:11:28</timeStamp>
      <author>Petr Šárka</author>
      <text>Jen by mne zajímalo, jestli jsou dotace vázány na nějaké podmínky , nebo i přes veškeré sledování "pod drobnohledem", si vláda a zodpovědní úředníci prosadí " To přiklepneme Babišovi"? Nebo by je nikdo jiný nedostal? Nebo by je dostali ti co jsou v přízni ODS, TOP 09 či ČSSD(za předpokladu, že by byly ve vládě? Je úsměvné, jak staré politické jádro a to z jakékoli strany, brojí proti podnikatelům ve vládě. ONI VŠICHNI TAM MĚLI SVÉ FIGURKY (RŮZNÉ RÁDOBY PODNIKATELE), KTERÍ ŘEŠILI PRACHY PRO NĚ. Žádný zákon o podnikání a účasti ve vládě dosud nebyl, protože to byla zadní vrátka, ale k překvapení všech se do vlády dostal ne jejich favorit, ale podnikatel, který už se na to nemohl dívat. Jelikož je jim nepohodlný, tak jej chtějí zlikvidovat(jako politika). Jsou trapní, jelikož je vidět (koukám na ta jejich jednání), jek usilovná jsou. S takovým úsilím jsem je nikdy neviděl prosazovat zákon potřebný pro občany. Tohle je zákon, který prosazují pro sebe.</text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:12:36</timeStamp>
      <author>Jan Vacek</author>
      <text>Je to skutečně až zábavné, že po eufórii privatizace přichází takové dětinské diskriminační, a tedy neústavní, opatření a snad opravdu kvůli jedné osobě. A přitom volební a ústavní mechanizmus jmenování ministrů a jasné vize spolu s kontrolním mechanizmem musí stačit. Předpokládám, že snad nikdo take nebude jmenovat do ministerské funkce osobu s podezřením na zneužívání pravomoci veřejného činitele. Násilná byrokratická opatření nikdy nepřinesla pozitivní efekty. A v rovnovážném společenském systému musí proti právu na vlastnictví produktivního kapitálu stát především právo občanů na práci a ne šikanování v politice.</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:13:07</timeStamp>
      <author>Miroslav Vykoupil</author>
      <text>No to je těžký. Oni mají poslanci každý 30 funkcí (JM hejtman dokonce prý 37) a pořád si nevydělají tolik, aby jim to stačilo. Ani když k tomu přidají různé náhrady tak to nehodí co Agrofert. To je na naštvání. Navíc to mají v hlavičkách pomotané a myslí si, že tím, že Babiš vlastní média dělá si reklamu.¨ Ale já nemám pocit, že by Babiše viděl častěji než ostatní. Nejviditelnější je stejně hysterický upištěný Kalousek, který má jediný program, a to likvidaci Babiše.</text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:13:19</timeStamp>
      <author>Božena Tyrnerová</author>
      <text>Uvědomujete si, vážení, kam vás neestébák Bureš dotlačil? Kdysi byli lidé, kteří Stb donášeli a znepříjemňovali druhým život. Někdy stačilo říct hloupost a už šel člověk na kobereček. Dnes vám člověk, jemuž jeho řídící pracovník u soudu dokázal, že nebyl donašečem u STB, udělal v hlavě guláš. Zase se nenávidíte, to donášení přijde časem. A už teď je u vás a priory každý, kdo má toho neestébáka plné zuby, zloděj. I kdyby v životě nic neukradl. Pochopili jste, jak hluboko jste klesli, Babišovci?</text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:13:28</timeStamp>
      <author>Petr Vohradník</author>
      <text>František Maraczek, Ostrava Sobota, 5. března 2016, 06:14:45 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +40 TrebA hned. at uz vypadne ODS, TOP 09, KDU a hlavne Sobotka s CSSD. Ja budu volit SPD Okamuru, ten s nema zatoci a hlavne s migrantama...................s velkou části souhlasí jen ten Okamura...to je Čech jak poleno. :-))))</text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:13:13</timeStamp>
      <author>Eva Hájková</author>
      <text>Ti červenohoši ihned z počátku diskuse,to je skvadra,ještě Petrtýla k nim a jsou sestava do ČTYŘI Z TANKU A PES.</text>
   </post>
   <post>
      <id>81</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:13:35</timeStamp>
      <author>Petr Vykoukal</author>
      <text>Pravdu má , předseda.... Nic jiného bych si nepřál, už jenom kvůli těm čmoudům co se sem valej. Hlavně mistra Sobotku nemůžu vystát a nejraději bych na určité lidi ve vládě použil recept pana prezidenta AK-47...</text>
   </post>
   <post>
      <id>82</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:13:39</timeStamp>
      <author>Josef Luptak</author>
      <text>Čeští europoslanci si navzájem zaměstnávají příbuzné Europoslanci nesmějí zaměstnávat příbuzné, MF DNES však zjistila, že ti čeští našli fígl, jak zákaz obejít: zaměstnávají si rodinné příslušníky… tak k cemu a pro koho je ten cirkus</text>
   </post>
   <post>
      <id>83</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:15:06</timeStamp>
      <author>Tomáš Kropáč</author>
      <text>Nejlepšími politiky mého života jsou Slováci Dubček a Babiš, největší brzda pro tento stát jsou voliči ods a čssd.</text>
   </post>
   <post>
      <id>84</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:18:08</timeStamp>
      <author>Karla Řápková</author>
      <text>Špína v politice je bohužel něčím běžným. Nemusím Babiše vůbec, ale zastanu se ho protože toto všechno, co mu teď házejí na hlavu je to s čím ho brali do koalice! Čili vina je na koaličních partnerech, nikoli Babišovi!</text>
   </post>
   <post>
      <id>85</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:18:03</timeStamp>
      <author>Petr Šárka</author>
      <text>Prakticky ve všech zemích politici nechtějí ve vládě bohaté podnikatele a to i přes to, že by jako vláda mohli prakticky veškeré dění kontrolovat a zarazit hned v zárodku. Jen aby jim neodkryli ty jejich malé, velké domů. Jelikož podnikatelé finanční prostředky mají, ale politici si teprve musejí nahrabat. Tohle je opravdový boj o koryta. Jakmile Babiš zůstane a dál bude úspěšný politik, tak politici z "povolání" mohou přijít o budoucnost.</text>
   </post>
   <post>
      <id>86</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:20:06</timeStamp>
      <author>Hana Sixtová</author>
      <text>Volby-třeba hned!</text>
   </post>
   <post>
      <id>87</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:22:17</timeStamp>
      <author>Jiří Vymětal</author>
      <text>Tak při současných preferencích, pokud tomu lze věřit, by to pro některé strany a politiky byl odchod do "zálohy".</text>
   </post>
   <post>
      <id>88</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:22:18</timeStamp>
      <author>Zbyněk Vlach</author>
      <text>Ano volby hned ale bez oblbování lidí bilbordy a televizí...</text>
   </post>
   <post>
      <id>89</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:22:40</timeStamp>
      <author>David Hanák</author>
      <text>Rudolf Barci, Chotěbuz Sobota, 5. března 2016, 07:02:12 | Souhlasím | Nesouhlasím | +7 V podstatě má pravdu. V politice schopný a slušný člověk nemá co pohledávat. S tou sebrankou se nedá spolupracovat, natož vládnout. ----------------- To jako, že Babiš je schopný a slušný člověk? No to nemůžete myslet vážně. Zapomeňte na koblihy a na mediální manipulaci. Babiš je v první řadě oligarcha a já neznám jediného slušného oligarchu. To se vylučuje. Slušný člověk by se oligarchou nikdy nemohl stát.</text>
   </post>
   <post>
      <id>90</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:23:00</timeStamp>
      <author>Jiří Oplt</author>
      <text>koho byste chtěli - hned - volit, snad ne slovenského stbáka? Slováci nám tu dělali normalizaci už v 70 letech...</text>
   </post>
   <post>
      <id>91</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:22:52</timeStamp>
      <author>Pavel Mecík</author>
      <text>Milan Kotas, Havířov řekl(a): "Sobota, 5. března 2016, 06:14:10 | +48 No, skvělé a nejlepší řešení po naší republiku , by bylo vyhlásit volby + referendum o vystoupení z EU a nato již v červnu 2016 !" XX Vystoupit z EU a z NATO a zpátky do Ruska? To bude podle Vás skvělé řešení po naši republiku? Ti rudehnědí Novinkáři se už dočista zbláznili! Po sameťáku jsem se těšil, že takoví exoti se budou ukazovat v rezervacích - a ejhle - oni se ukazují na Novinkách. K článku: Babiš je stejně jako Zeman chytrý člověk. Ví naprosto přesně, co má říkat, aby ho lidé s jednoduchým myšlením volili. Co potom dělá, to už tito lidé nejsou schopni pochopit. Babiš díky své funkci více bohatne a Zeman opojen svou mocí nás díky své funkci táhne ke svým přátelům do Ruska. A oba k tomu potřebují lidi bez vlastního úsudku hledající jednoduchá řešení. Takových mají v postkomoušských státech plno. V tradičních demokraciích nemají takoví politici u voleb šanci.</text>
   </post>
   <post>
      <id>92</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:23:13</timeStamp>
      <author>Rudolf Slažanský</author>
      <text>Přestat se hádat kdo,co, kde, kdy a jak podělal,by bylo už záhodno pro všechny politiky.Začít se starat-né jen zasedat a kecat-ale postarat se konkrétními činy o bezpečnost života občanů v této zemi.Referendum o EU,zabezpečit celé hranice ČR a přestat z občanů dělat hlupáky.Každý kdo je zdravý by konkrétně plot stavět šel.Třeba by si vzal i dovolenou.Dělal by to pro současnost i budoucnost svoji,svých dětí,vnoučat,rodičů.Pořád nějak nevidím co pro to děláte vy.Lezením do zad-u EU nezajistíte klidný život v této zemi a migranty s jejich koránem tady Češi nechtějí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>93</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:23:22</timeStamp>
      <author>Tomáš Černý</author>
      <text>Bohumil Fitčák, Praha Sobota, 5. března 2016, 07:11:05 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +6 Pan Sobotka v reálné praci a ve firmě nedělal. Stále se od VŠ potuluje v politice. Tudíž neni zvyklý na solidni práci. Jen na podrazy.... Doufám, že ty podrazy přenáší i do rodiny. Vždyť to je jeho přirozené jednání. Tak je vycvičen. Takže ve fer podminkach neumi fungovat. Jen v podrázovně. V solidni firmě by ho za takové jednani vykopli do týdne. A veterinář Bělobradek co může vědět? Nic. Proč se takoví lidi nacpaji do polit za stát. To nechapu -------------------- Zase jen žvaněni na jednoho politika, což je jen pitomy populizmus. Kdo z dnešnich politiků dělal někde ve výrobě rukama? Kalousek, Benda, Fiala? Nikdo. Ti starší vystudovali za komunizmu zadarmo a ještě dostavali stipendium. A nové volby? zase jen staré pořádky, zlodějiny a korupce. Takže hulákajicí machři, kteří se toho dožaduji to asi nevi. A když už nové volby, pak jedině s KSČM. Jné jsou k ničemu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>94</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:24:38</timeStamp>
      <author>Milan Červenka</author>
      <text>Libor Černín, Vsetín Já si myslím, že předčasné volby by pro Českou republiku byly požehnáním. Nastala by tak šance obnovit vládu rozpočtové zodpovědnosti s ministrem financí Miroslavem Kalouskem. ---------------------- Pak se Černín probudil a měl pravou ruku v nočníku. Protože byl jeho sen "jako živý" !</text>
   </post>
   <post>
      <id>95</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:24:40</timeStamp>
      <author>Ivo Sladký</author>
      <text>Já jsem pro.KSČM určitě ještě posílí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>96</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:25:59</timeStamp>
      <author>Julius Bitto</author>
      <text>"Babiš hrozí: Než se hádat v koalici, to radši volby už v červnu 2017" - XXX - Souhlasím s pánem Babišem jen se spletl v roce.. Určitě chtěl říct červen 2016..</text>
   </post>
   <post>
      <id>97</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:27:16</timeStamp>
      <author>Bronislav Poul</author>
      <text>Kdepak, jen si pěkně odpracujte... celé období...</text>
   </post>
   <post>
      <id>98</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:27:57</timeStamp>
      <author>Václav Kortun</author>
      <text>Jiří Oplt, Praha 10 Sobota, 5. března 2016, 07:23:00 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +2 koho byste chtěli - hned - volit, snad ne slovenského stbáka? Slováci nám tu dělali normalizaci už v 70 letech... ------------------------ To máš jedno. Volby by určitě vyhrál.</text>
   </post>
   <post>
      <id>99</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:30:05</timeStamp>
      <author>Jaroslav Blažej</author>
      <text>Jméno Příjmení řekl(a): "Vladimír Dofek,Brno sem vložte text, který chcete citovat" sem vložte vaši reakci ......Babiš naznačil odchod z vlády a Sobotka se okamžitě podělal.A ještě se musím zasmát těm soudruhům z popředí diskuse kteří určitě vyhráli výběrové řízení na tuto diskusi a naslintali tady přehršel kravin. Spravili mě svojí tupostí po ránu náladu...........Soudruh,asi budete Vy,proto že soudruh byl vždy ten nejchytřejší!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>100</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:30:31</timeStamp>
      <author>Filip Heyduk</author>
      <text>To by bylo super. Čím dřív tím líp. Hlavně, aby lidi furt nevolili dokola ty samé dinosaury. Od komančů, Sobotků, Kalousků až po ODSSáky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>101</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:31:46</timeStamp>
      <author>David Hanák</author>
      <text>Kobliháři bohužel naletěli. Všechno spolkli i s navijákem. Zidealizovali si Babiše přesně tak, jak on to potřeboval a jak se nám mediálně presentoval. Kobliháři mají jen jeden argument a to, že Babiš přece zaměstnává tolik lidí, tak to musí být hodnej a slušnej člověk :) Jenže Babiš je nezaměstnává ze soucitu nebo k lásce ke svým zamšstnancům. On je zaměstnává, aby u nich měl zisky. A nevíc se zeptejte kolik jeho řadoví zaměstnanci berou? Na to, že dostává tolik dotací, které si ze své pozice ministra nesmyslně zařídil, tak jeho obyčejní zaměstnanci to nijak nepocítili, spíš naopak. Žádný Bůh ani mesiáš to není. Je potřeba se vzpamatovat. Babiš má za sebou spousty podvodů, ocházení zákonů a úplatků na své cestě k imperiu. Zničil tisíce živnostníků, podvádí na dotacích s řepkou, ale v televizi vystupuje jako mesiáš.</text>
   </post>
   <post>
      <id>102</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:31:59</timeStamp>
      <author>Jiří Malchar</author>
      <text>Pane Babiši-NEVZDÁVEJTE TO!!!BYLA BY TO VELKÁ CHYBA!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>103</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:33:03</timeStamp>
      <author>Ivo Konečný</author>
      <text>Ivo Sladký, Praha Já jsem pro.KSČM určitě ještě posílí. --------------------------------------------- A co od nich očekáváte? Také už o nich není slyšet stačí jim jejich kotýtka.Jak se postavili k imigrační krizi?</text>
   </post>
   <post>
      <id>104</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:35:18</timeStamp>
      <author>Jaroslav Pelant</author>
      <text>Čobol - chod směr Slovakia.</text>
   </post>
   <post>
      <id>105</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:35:57</timeStamp>
      <author>Josef Louda</author>
      <text>...Andreji konečně máš můj hlas." Socani " ať už jdou konečně do p.rdele když si vyskakujou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>106</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:36:17</timeStamp>
      <author>Václav Němec</author>
      <text>Babiš ať je jaký je, nedělá nic protizákonného, jen šlape na kuří oka těm co nic neumí v praxi a jen mluví a čekají kde se jim co naskytne stejně jako jemu uzmout z dotací nebo státního rozpočtu. A pořád je lepší dostat koblihu než jen plané sliby.</text>
   </post>
   <post>
      <id>107</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:36:04</timeStamp>
      <author>Ivan Kurtinec</author>
      <text>Jednoduše Babiše a celé ANO vykopat,ČŠSD,ODS,TOP,KDU též. To raději komunisti.Ty co řekli to udělali. Podraz jsem nezažil. Babiš šel do politiky kvůli sobě své firmě a ne kvůli lidem. Za pár koblih ho volilo plno blbců.</text>
   </post>
   <post>
      <id>108</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:38:30</timeStamp>
      <author>Miloš Marek</author>
      <text>... objektivně vzato - jediný Babiš se nemusí voleb bát. Nejspíš je s přehledem vyhraje a když ne, tak on není na korytě závislý, na rozdíl od naprosté většiny ostatních "vyvolenců".</text>
   </post>
   <post>
      <id>109</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:39:33</timeStamp>
      <author>Jiřina Danihelkova</author>
      <text>Pavel Mecík, Brno -------------------------------------------- Tradiční demokracie,kde že to mají,když všude vládnou jenom peníze.Asi by to chtělo osvíceného diktátora.A taky by to chtělo nějaké mantinely pro politiky.Podnikatel nemůže být politik.A taky přemýšlím, kam sebe se svými názory zařadit. Komunisté nám zabrali statek.Po revoluci nás vystěhovala z jednoho bytu církev a z druhého Italská mafie!!!! Nějak je mi to Rusko ale bližší,než ti američtí tiskaři peněz a zachránci demokracií!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>110</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:39:36</timeStamp>
      <author>Miroslav Kupčák</author>
      <text>Sobotka se tváří jako de.ílek, ale je to největší slizoun a had na naší politické scéně !! Pan Zeman by mohl vyprávět !!</text>
   </post>
   <post>
      <id>111</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:40:47</timeStamp>
      <author>Petr Novotný</author>
      <text>Takovej druhej Husak co by vlezl na Hrad zadnim vchodem. Tato skodna se musi v zemich ceskych eliminovat posobne jakio by se mely eliminovat opici tlupy z reservace Cighanow.</text>
   </post>
   <post>
      <id>112</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:40:49</timeStamp>
      <author>Oldřich Zajic</author>
      <text>no zajímal by mě názor jeho řadových zaměstnanců, určitě s nadprůměrným platem</text>
   </post>
   <post>
      <id>113</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:40:49</timeStamp>
      <author>Oldřich Zajic</author>
      <text>no zajímal by mě názor jeho řadových zaměstnanců, určitě s nadprůměrným platem</text>
   </post>
   <post>
      <id>114</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:41:49</timeStamp>
      <author>Karel Rozsíval</author>
      <text>Jaroslav Seidel, Úpice Sobota, 5. března 2016, 06:22:12 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -4 Tak koalice Slováka,Japonce a Severního Korekce...... --------------------------------------------------------- Nějak nerozumím řeči tvého kmene.</text>
   </post>
   <post>
      <id>115</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:42:11</timeStamp>
      <author>Míťa Král</author>
      <text>Tento příspěvek byl smazán redakcí, protože porušoval Pravidla pro vkládání příspěvků. Opakované porušování pravidel může mít za následek zablokování účtu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>116</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:43:38</timeStamp>
      <author>Vítězslav Bukovský</author>
      <text>Nedivím se,že je s takové koalice otrávený,protože mít kolem sebe místo partnerů bandu závistivých podrazáků řízených psychopatem nejmenší strany,která je na hranici volitelnosti to nikomu chuť do práce nepřidá.</text>
   </post>
   <post>
      <id>117</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:44:25</timeStamp>
      <author>Miroslav Haman</author>
      <text>Stejně volby nic nerozhodnou.Při preferencích co jednotlivé strany mají výsledek bude opět kočkopes který se nebude umět na ničem dohodnout.</text>
   </post>
   <post>
      <id>118</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:44:30</timeStamp>
      <author>Petr Novotný</author>
      <text>Tento příspěvek byl smazán redakcí, protože porušoval Pravidla pro vkládání příspěvků. Opakované porušování pravidel může mít za následek zablokování účtu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>119</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:45:45</timeStamp>
      <author>Václav Vítek</author>
      <text>Babiš hrozí , ale korytáři jen OTRAVUJÍ a OKRÁDAJÍ celý národ !</text>
   </post>
   <post>
      <id>120</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:47:01</timeStamp>
      <author>Vladimír Krampol</author>
      <text>Podívejme,když není hned po jeho,tak by měl radši volby.Zapomíná na to,že i kdyby ty volby zařídil,tak pro spolupráci nemá velký výběr.Že by Kalousek? Nebo Fiala?Pak už jsou jen komunisti,ostatní jsou v té koalici,se kterou není spokojen.</text>
   </post>
   <post>
      <id>121</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:47:49</timeStamp>
      <author>Jaroslav Vintr</author>
      <text>Pane Mecík a vám podobní,nenadávejte na komunisty a soudruhy.Ti soudruzi dávali lidem byty,novomanželské půjčky na mylý úrok,ženy mohly být 4 roky na mateřské dovolené,lidé dostávali zadarmo dovolené od ROH,lidéjezdili do lázní zadarmo.Socialismus byl sociální.A dnes,republika je rozkradená,vytunelovaná,zadlužená a rozprodaná cizákům.Politici a horní vrstva 10 tisíc si žije(v četně takových jako je Babiš)a ostatní na ně dřou mnohdá za minimální mzdu.Důchodci pokud nedělají,tak žijí od důchodu k důchodu,matky samoživitelky,žijí se svými dětmi z ,,ruky do úst,,a spousty rodin žijí na hranici bídy.500 Tisíc nezaměstnaných,spousty lidí špinavých se plazících a žebrajících na ulicích(roznášejících jen nemoce)A co udělali pro obyčejné lidi vlády od roku 1989,NIC NIC,jen hrabaly pod sebe,braly úplatky a lidem jenom zdražovali.Ale abych jenom nenadával,máme denně banány a vložky(dokonce s křidélky).Zemědělství,školství,zdravotnictví,škoda mluvit,srab a bída.Voda 100 kc kubík kilo jablek 54 kc.</text>
   </post>
   <post>
      <id>122</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:48:02</timeStamp>
      <author>Luboš Meszner</author>
      <text>Bureš,oni ti to hospodští a jejich štamgasti ve volbách spočítají a když se k tomu přidají plátci DPH, za to šílené kontrolní hlášení a odpůrci čmoudů za multikulturního Pelikána, tak si moc nevyskakuj, ať se pak nedivíš.</text>
   </post>
   <post>
      <id>123</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:48:03</timeStamp>
      <author>Pavel Mecík</author>
      <text>Ivan Kurtinec, Mladé Buky řekl(a): "Sobota, 5. března 2016, 07:36:04 | +1 Jednoduše Babiše a celé ANO vykopat,ČŠSD,ODS,TOP,KDU též. To raději komunisti.Ty co řekli to udělali. Podraz jsem nezažil." XX Si děláte srandu? Komunisti že co řekli, to udělali a že neudělali podraz? Co říkali v roce 1946 před volbama našim otcům a dědům a co potom po 1948 dělali? Myslíte, že by je lidé v roce 46 volili, kdyby věděli, že pak pošlou naše letce RAF kopat uran do Jáchymova? Že všechno všem ukradnou? Že budou střílet lidi na hranicích? Že budou likvidovat celé rodiny jen za jiný názor? Že přivedou republiku ekonomicky na buben? A myslíte, že ti dnešní jsou jiní? Také v televizi říkají něco jiného - ale pak posílají blahopřejné dopisy Kimovi, mezi sebou velebí Gottwalda, ... sledujete výroky Grebeníčka, Semelové ... ... a vidíte přece i tady na Novinkách - kolik je mezi nima pitomců. Komunisti se nemění. Stejně, jako se nemění nacisti.</text>
   </post>
   <post>
      <id>124</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:48:37</timeStamp>
      <author>René Chybík</author>
      <text>a vyhraje TOMIO OKAMURA a konečně tady bude pořádek !!!! protože už 20 let se čumíme, jak se jedni a ti samí lidé dohadují v parlamentu a nic neřeší, jen si vlastně bez hádek zvedli platy a to okamžitě ihned, to jim šlo dokonale.</text>
   </post>
   <post>
      <id>125</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:49:07</timeStamp>
      <author>Michal Šatánek</author>
      <text>Libor Černín, Vsetín Sobota, 5. března 2016, 06:04:55 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -70 Já si myslím, že předčasné volby by pro Českou republiku byly požehnáním. Nastala by tak šance obnovit vládu rozpočtové zodpovědnosti s ministrem financí Miroslavem Kalouskem. Proberte se člověče, topka bude ráda, když se dostane do parlamentu. Alespoň současné preference o tom vypovídají. Leda, že by změnila postoj k migrantům, to by jí pár procent jistě přidalo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>126</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:49:13</timeStamp>
      <author>Vlasta Dostálová</author>
      <text>Politiky posuzuji podle toho co přinesou obyčejným lidem a také celé zemi. U ing. Babiše oceňuji to, že se snížuje deficit státního rozpočtu a tím tedy i klesne snad zadlužení republiky. Je to daleko jediný ministr financí, který tomu rozumí. Nevím, proč to místo zastávali lidé se vzděláním chemika a jiných profesí, kteří nemají ani kousek praxe v podnikatelské sféře a určitě ani pořádně neví oč v evidenci tržeb jde. Když jsem viděla obsazení Úsvitu, které tam zůstalo, tak ani p. Tomio Okamura nemůže dělat zázraky, pokud k sobě si nesežene kvalitní lidi. Je tu pár příspěvkářů, kteří jen tu urážejí lidi. Kdo vysloví názor, který se jim nelíbí, tak má jednodušší myšlení. Pokud tedy tak velebíte demokracii, tak nechte i jiné posoudit podle svého svědomí co oni by považovali za dobré. Jinak také neschvaluji to, že se potlačují lidem práva na referenda, kdy tedy by i oni mohli vyslovit svůj názor na věc.</text>
   </post>
   <post>
      <id>127</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:49:19</timeStamp>
      <author>Marcel Mázdra</author>
      <text>Babiš hrozí: Než se hádat v koalici, to radši volby už v červnu 2017 ...................................................... No a pak se hadat zase v jine koalici, protoze ikdyz volby vahraje sam vladu nesestavi, tak vyrazne zas nevyhraje... :D</text>
   </post>
   <post>
      <id>128</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:49:55</timeStamp>
      <author>Jiří Větvička</author>
      <text>V červnu 2017 to možná už budou kandidovat čmoudi jak je sem nacpou tak Brusel nařídí že musej kandidovat a bude po hádkách to se budem divit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>129</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:51:21</timeStamp>
      <author>Petr Novotný</author>
      <text>Já jen doufám že už nikdy neusednou ve vládě zkrachovalci jako je ODS a TOP09.To raději komunisty.</text>
   </post>
   <post>
      <id>130</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:52:18</timeStamp>
      <author>Tomáš Eichler</author>
      <text>To myslíš toho geniálního politika Kalouska?</text>
   </post>
   <post>
      <id>131</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:52:27</timeStamp>
      <author>Jindra Charvát</author>
      <text>Koblížky budou v červnu 2017 obzvláště propečené :) Jinak jestli myslí volby presidentské, tak v červnu 2016 je pozdě</text>
   </post>
   <post>
      <id>132</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:53:09</timeStamp>
      <author>Vlastimil Halbich</author>
      <text>Hon na Babiše je pro něho předvolební agitace,která ho nebude stát ani koblihu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>133</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:53:12</timeStamp>
      <author>Vladislav Bogusz</author>
      <text>Libor Černín, Vsetín Sobota, 5. března 2016, 06:04:55 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -82 Já si myslím, že předčasné volby by pro Českou republiku byly požehnáním. Nastala by tak šance obnovit vládu rozpočtové zodpovědnosti s ministrem financí Miroslavem Kalouskem. MMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM Zapomněl jste na Nečase a jeho manželku.</text>
   </post>
   <post>
      <id>134</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:54:22</timeStamp>
      <author>Jiřina Danihelkova</author>
      <text>Jaroslav Vintr, Ustí Nad Labem Souhlas. Včera jsem dostala 2 vtipy: 1.pohádkové postavy:Pojďte pane,budeme si hrát. A na co si budeme hrát?Na de..ly.Půjdeme na Václavák a bude- me zvonit klíčema. 2.říká před rozdělením Mečiar.:Republiku rozdělíme dřív,než ji rozkrade Kl..s a Čechy nám pak Babiš koupí!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>135</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:55:17</timeStamp>
      <author>Jiří Bubeníček</author>
      <text>Pane Král dobrá satira,bohužel byla by to větší legrace,kdyby to nebylo pravda a nebyl tento Jánošík ministrem financí v České vládě.Je to k pláči,tento soudruh agent se stýkal s Rittgem,Mrázkem s politiky a šibaly ze všech stran polistopadové doby,tento politik byl vyobcován ze Slovenska panem Mečiárem asi věděl proč? ANO patří nám to za dvě koblihy uděláme všechno.Cítí se silný ,proto chce volby ,ale nebojte jsou to jeho hrátky ,aby testoval své věrné fotbalové fandy,jistě odvahu mu dodává car z hradu a druhý dělnický president co nelže a soudu se nebojí ,ale nedorazí!Když ho poslouchám ,kdy říká Česko Češi my Češi a hodnotí nás, stává se ze mě xenofob,jak tam někdo píše koalice Slovák,Japonec,proč ne nějaký migrant třeba z Ruska!</text>
   </post>
   <post>
      <id>136</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:55:29</timeStamp>
      <author>Petr Mondek</author>
      <text>Teče ti do bot že Babíšku! No jo ono ještě před pár lety jsi říkal jak nepůjdeš do politiky...... pak sis koupil média na blbnutí lidí a že se ti to povedlo ty lži číct pořád dokola. No a teď když si hrabeš jak nikdy, změnou zákonů( je zajímave že u Bl... Kalouska lidi nadávají že si nahrabal miliony ale u Babiška tleskají že si hrabe miliardy hm logika) tak a chceš funkci premiéra ejhle jsi ohrožen.... Neboj jsou to ovce budeš preiér tak či tak.</text>
   </post>
   <post>
      <id>137</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:55:54</timeStamp>
      <author>Václav Němec</author>
      <text>Jelikož u nás neni demokracie, ale dotační politika, pak to spěje vše ke krachu. Lidem méně brát z kapes, ponechat jim většinu vydělaného ať sami investují, podporovat jen skutečně postižené zdravotně a ostatní ať podnikají jak umí. Kdo neumí nic nedostane, žádné dotace. Tržní hospodářství skutečné.</text>
   </post>
   <post>
      <id>138</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:55:55</timeStamp>
      <author>Jaroslav Hořejšek</author>
      <text>Jsem pro.</text>
   </post>
   <post>
      <id>139</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:58:09</timeStamp>
      <author>Milan Král</author>
      <text>Má pravdu předseda. Škoda, že se na jeho hnutí nalepilo příliš mnoho šmejdů, dalo se to předpokládat a proto jsem je nevolil. Babiš je politik, který je schopen dělat politiku, aniž by kradl ze státního rozpočtu. Ve volbách by měli kandidovat osobnosti a ne strany. A ty jednotlivce by lidé znali. Pak by se nemohlo stát, aby ministrem obrany byl Žilka a všude kolem jeho rodina v ostatních postech, nebo Jourová a &amp;.</text>
   </post>
   <post>
      <id>140</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:59:42</timeStamp>
      <author>Jaromír Karský</author>
      <text>Babiš hrozí: Než se hádat v koalici, to radši volby už v červnu 2017 ----------- snad nechce babiš vyměnit kdu za topku? nebo za ksčm? v české vysoké politice je možný vše.</text>
   </post>
   <post>
      <id>141</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:59:45</timeStamp>
      <author>Jaroslav Hořejšek</author>
      <text>Vladislav Bogusz, Havířov Sobota, 5. března 2016, 07:53:12 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +1 Libor Černín, Vsetín Sobota, 5. března 2016, 06:04:55 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -82 Já si myslím, že předčasné volby by pro Českou republiku byly požehnáním. Nastala by tak šance obnovit vládu rozpočtové zodpovědnosti s ministrem financí Miroslavem Kalouskem. MMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM Zapomněl jste na Nečase a jeho manželku. °°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°°° Jo a ještě jednou by mohli udělat privatizaci a všechno prodat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>142</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:00:45</timeStamp>
      <author>Iva Malá</author>
      <text>Přesně tak Babiši. Nové volby a my tam už konečně nepustíme Kalousky, Bendy, Dientsbiery, Prostě nikoho,kdo nás zradil,okradl,podvedl, zaprodal. Toto je jediná cesta ven z toho věčného bludného kruhu v, kterým se od Hejvla točíme. Stále se krade,podvodníky nikdo netrestá, Policie varuje zloděje předem, že po něm jdou viz.Sisák a dávno již odsouzený Krejčíř. Ne jen on. Doufám,že se lidi už konečně poučili a k volbám nepůjdou ovčané,ale občané a to svéprávní.</text>
   </post>
   <post>
      <id>143</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:00:49</timeStamp>
      <author>Pavel Šívr ml.</author>
      <text>Tak zaprvé. Pan Babiš dělá to co mu zákony této země umožňují. Další věc je, že má holt pech když už šel do politiky a vlastnictvím Agrogfertu se nijak netajil. Prostě je jeho majitel. Mě spíš zaráží stálá neprůhlednost akcií bez jmména. Kolik politiků a kolik prachů tam maj nasypáno a kolik dostávaj tyhle firmy státních dotací a zakázek, nad tim se jaksi nikdo nepozastaví? PavelSivr@seznam.cz</text>
   </post>
   <post>
      <id>144</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:01:16</timeStamp>
      <author>Jaroslav Greschik</author>
      <text>Výborně, Kalousek a Benda skončí konečně na hnojišti, kam patří.</text>
   </post>
   <post>
      <id>145</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:01:44</timeStamp>
      <author>Jaroslav Navrátil</author>
      <text>Skoro celá vláda jsou podvraťáci a otáčejí se jak korouhvičky ve větru. Jen Babiš stojí za svým sám jak kůl v plotě i když ho šlehá politický vichr zleva i zprava. Začínám si ho vážit čím dál víc. Jeden z mála, kterého ani eurovítr moc neohýbá a napřevléká kabát každou chvíli , jak třeba Kalousek.</text>
   </post>
   <post>
      <id>146</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:02:11</timeStamp>
      <author>Miloš Marek</author>
      <text>... mají to ti buržousti těžké. Dříve se proti nim táhlo pod heslem "Proletáři všech zemí, spojte se!", dnes se jen změnilo heslo na "Korytáři všech stran, spojte se!".</text>
   </post>
   <post>
      <id>147</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:02:35</timeStamp>
      <author>Jan Prochazka</author>
      <text>To je zase uroven prispevku. Ha ha Pan Babis by mel pry odejit na Slovensko ale na jeho misto prijit Okamura. Ha ha Je tady opravdu videt ze ten kdo vam slibi to co si zrovna prejete tak ma vas hlas. Jedine stesti pro CR je to ze zdejsi vetsina je ane jen mala mensina v cele republice. Vetsina zdejsich tajne doufa ze kdyz by zanikla ODS a Topka a taky nejradeji CSSD tak by konecne mohla vyhrat KSCM a navazala by na politiku komunistu pred 89 a zase by bylo vsechno zadarmo jak napsal pan Vintr. Ha ha. Me vzdy udivuje jak tady pisou zdejsi jak bylo vse za komunistu zadarmo ale ani oni NIC nemaji. To vam i nakop bydleni tenkrat pripadalo drahe a tak jste radeji zustali v bytech 3 kategorie ??? Nevadi ze byl zachod na chodbe ale bylo to za 40 Kcs. Ha ha. No a dnes nemate zase nic protoze tentokrat jste uz mimo hru a nebo na tak nizke urovni ze na to uz nemate. Ale i tak mate dnes duchod 3x vyssi nez byl vubec vas plat tenkrat. A kdo si myslite ze vam to dorovnava????</text>
   </post>
   <post>
      <id>148</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:03:19</timeStamp>
      <author>Jaromír Karský</author>
      <text>Jiřina Danihelkova, Praha Sobota, 5. března 2016, 07:54:22 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +1 Jaroslav Vintr, Ustí Nad Labem Souhlas. Včera jsem dostala 2 vtipy: 1.pohádkové postavy:Pojďte pane,budeme si hrát. A na co si budeme hrát?Na de..ly.Půjdeme na Václavák a bude- me zvonit klíčema. 2.říká před rozdělením Mečiar.:Republiku rozdělíme dřív,než ji rozkrade Kl..s a Čechy nám pak Babiš koupí!! ---------------------------- za koblížky? to by je musel babiš cukrovat. ale je to škrt. nedopadne dobře.</text>
   </post>
   <post>
      <id>149</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:04:00</timeStamp>
      <author>Mirek Till</author>
      <text>Václav Němec, Babice Jelikož u nás neni demokracie, ale dotační politika, pak to spěje vše ke krachu. Lidem méně brát z kapes, ponechat jim většinu vydělaného ať sami investují, podporovat jen skutečně postižené zdravotně a ostatní ať podnikají jak umí. Kdo neumí nic nedostane, žádné dotace. Tržní hospodářství skutečné. ***************************************************************** Vážený, to je sice pěkné a i já bych s tím souhlasil, ale je zde problém. To by se musely zrušit dotace v celé EU. Jak by asi mohli třebas naši zemědělci konkurovat bez dotací zemědělcům v EU? Zkrachovali by. A i mnoho jiných podniků. To by znamenalo zvýšení nezaměstnanosti, soběstačnost v čudu a samozřejmě snížení životní úrovně. Za co bychom to vše, co by se nevyrábělo dováželi?</text>
   </post>
   <post>
      <id>150</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:04:01</timeStamp>
      <author>Luboš Meszner</author>
      <text>Jaroslav Greschik, Děčín 2 řekl(a): "Výborně, Kalousek a Benda skončí konečně na hnojišti, kam patří." Na vašem místě bych se moc neradoval. Podle volebních preferencí to vypadá, že ten hnůj bude nahrazen jiným hnojem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>151</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:04:25</timeStamp>
      <author>Radek Komárek</author>
      <text>Volby budou ještě letos a ti co si diktují, půjdou tam kam po léta patří.</text>
   </post>
   <post>
      <id>152</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:04:40</timeStamp>
      <author>Miroslav Vykoupil</author>
      <text>Volby dříve,...klidně ano! Povolené výdaje omezit na minimum protože se nejedná o volbu královny krásy, a tyto výdaje platíme ve finále my z daní. (tedy ti, co platí daně !!!) Nikdo se už nechce dívat na tváře, které důvěrně známe z TV, některé už 25 let. Informací o tom jak se kdo choval za 25 let máme také dost. Takže rozhodování bude jen podle činů. Slibů už bylo dost.</text>
   </post>
   <post>
      <id>153</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:05:26</timeStamp>
      <author>Jiří Bubeníček</author>
      <text>Pane Mecíku marnost nad marnost,musíte si uvědomit ,obhájci komunistů vždy,když potřebují ztratí paměť u některých je to ,elementární neznalost historie ,poněvadž tuto dobu pamatuji ,logicky vím o čem píšete.Několik soudruhů co zde plédují za komunisty a nadávají na tzv. konzervativce atd. si není schopno uvědomit ,Babiš komunista Zeman komunista ,Dlouhý,Štěch,Kubera a celá řada dalších ,kteří se rozprchli a zahodili knížky ,vždyť to jsou z většiny ti co tvoří politiku jen se to neví,nebo nechce vědět.ANO Klaus byl ten ,kdo pravicovou politiku zdiskreditoval ,jací zde byli politici,volně přešli od komunismu a socialismu k oligarchickému kapitalismu Rusko-čínského typu o politice a demokracii tu se snaží ohnout co to jde viz s.Babiš!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>154</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:05:34</timeStamp>
      <author>Petr Kubat</author>
      <text>jde mu jen o moc OLIGARCHOVI a tupí lidé mu to žerou....a přitom je to obyčejný odporný (to myslím pro komouše)kapitalista......</text>
   </post>
   <post>
      <id>155</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:05:51</timeStamp>
      <author>Petr Urban</author>
      <text>Hele Babiš alias Bureš když se ti to nezamlouvá tak jdi na Slovensko!!! Aha tam ale nesmíš!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>156</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:06:06</timeStamp>
      <author>Antonín Katzer</author>
      <text>Petr Novotný, Cerekvice nad Bystřicí Sobota, 5. března 2016, 07:44:30 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -11 Jo a proc posilal tento nenazrany element pred volbami v karonech na 10 kurat pouze 8 kusu za plnou sazbu. To svedci o jeho kulturni oddanosti a poctivosti kterou musi jemz pidobni odsedet ve veznicich zemi ceskych? Mohu dosvedcit jeho dodavky a jeho faktury..,h.o.v.a.d.o Když toho máte tolik,tak proč jste nepodal trestní oznámení i třeba na neznámého pachatele???Tím ucvědčujete sám sebe z trestné činosti a to vám jako nevadí!!!Tak že vy jste ještě horší než ten na koho toho tolik víte!!!A teď mne můžete mínusovat!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>157</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:06:40</timeStamp>
      <author>Petr Mondek</author>
      <text>Líbí se mi jak má Babiš zaplacené lidi ( něco jako Bárta) co dávají komukoliv kdo na něj nadává mínus :-) a ještě píši od psychologů domluvené věci na net :-) no ale co jsme ovce tak věřme tomu co vidíme a čteme v koupených mediích ......https://www.youtube.com/watch?v=TmIPNktUeoI lidi se nepoučí Babiscony.</text>
   </post>
   <post>
      <id>158</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:08:01</timeStamp>
      <author>Marcela Kučerová</author>
      <text>Dobrý den, podle mě ani nové volby nic nezmění. Hádanice,cirkus varieté nikdy neskončí,jo,boj o korejtka,byl, je a bude,od roku roku 1989 se nic nezměnilo. Mějte všichni krásný den !!!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>159</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:08:26</timeStamp>
      <author>Petr Švihák</author>
      <text>To by bylo skvělé! Sobotka v opozici a Kalousek na ulici!</text>
   </post>
   <post>
      <id>160</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:09:48</timeStamp>
      <author>Antonín Katzer</author>
      <text>Petr Kubat , Prostějov Sobota, 5. března 2016, 08:05:34 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +1 jde mu jen o moc OLIGARCHOVI a tupí lidé mu to žerou....a přitom je to obyčejný odporný (to myslím pro komouše)kapitalista...... Další co nemůže snést to,že někdo je úspěšný a on né!!!Jenže kdo si ho vychoval k tomu kapitalistickému???Co soudruhu Kubáte???No přeci komunisti a on jen využil toho,co znal a co znáte vy???Jen dokážete očerňovat jiné,ale zapomínáte na sebe!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>161</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:09:52</timeStamp>
      <author>Vladimír Hladil</author>
      <text>Marcela Kučerová, Dýšina Sobota, 5. března 2016, 08:08:01 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | 0 Dobrý den, podle mě ani nové volby nic nezmění. Hádanice,cirkus varieté nikdy neskončí,jo,boj o korejtka,byl, je a bude,od roku roku 1989 se nic nezměnilo. Mějte všichni krásný den !!!!!! --------------------------------- Ale změnilo paní Marcelo, bohužel však spíš k horšímu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>162</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:10:33</timeStamp>
      <author>František Klika</author>
      <text>Pane Babiš nečekejte do roku 2017 spousta občanů kteří vás volilo se ne musí dožít roku 2017 nečekejte volby co nejdříve koaliční partneři i opozice nepřestanou pokud vás z vlády nedostanou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>163</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:10:44</timeStamp>
      <author>Jiří Lukáš</author>
      <text>ODS a ČSSD byly spolu léta v koalici a od revoluce si tady beztrestně vládnou.Oni třetího nesnesou,aby se jim díval pod prsty co si mezi sebou za ty léta "poctivě "rozděly a Babiš chce od nich nestoudně ještě majetkové přiznání a Kalousek je koaliční našeptávač</text>
   </post>
   <post>
      <id>164</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:11:04</timeStamp>
      <author>Josef Leimer</author>
      <text>Někteří český blbečkové zapomínají, kolik dostal ve volbách hlasů, a těm několika mafiánům nahoře asi vadí, že si tu nemohou krást dle svých představ, protože jim do toho vidí, tak začíná lumpům vadit. Každý dělá politiku tak rok a zbytek volebního období kradou a na lidi, díky kterým tam jsou se kašle, BANDA VŠIVÁCKÁ.</text>
   </post>
   <post>
      <id>165</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:11:22</timeStamp>
      <author>Zdeněk Havel</author>
      <text>No jistě... já snad dám na modlení. Protože jen prezident Zeman a premíér Babiš nám zaručí mír, prosperitu, sociální jistoty a blaho naší socialistické vlasti...</text>
   </post>
   <post>
      <id>166</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:11:28</timeStamp>
      <author>František Saksun</author>
      <text>Bude mít mou podporu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>167</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:13:49</timeStamp>
      <author>Jan Krátký</author>
      <text>Ptroč až v červnu 2017? Volby by důkladně provětraly vládu i Parlament a ukázaly, co si myslíme o současné Sobotkově vládě. Volby na podzim 2016!</text>
   </post>
   <post>
      <id>168</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:14:35</timeStamp>
      <author>Jiří Vymětal</author>
      <text>David Hanák, Prostějov To jako, že Babiš je schopný a slušný člověk? No to nemůžete myslet vážně. Zapomeňte na koblihy a na mediální manipulaci. Babiš je v první řadě oligarcha a já neznám jediného slušného oligarchu. To se vylučuje. Slušný člověk by se oligarchou nikdy nemohl stát. ------------------------------- Jo závist, to je věc. A vy opravdu nějakého osobně znáte? Já tedy bohužel ne. Takže nemůžu hodnotit</text>
   </post>
   <post>
      <id>169</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:15:38</timeStamp>
      <author>Petr Urban</author>
      <text>p,Till Brno==== Meleš blbost naši zemědělci stejně nekonkurují protože jim dotace sežere Babiš a ktomu má ještě státní dotace!!!Proč má firma se zisky, státní dotace!!!Na má mít miliardář dotace!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>170</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:15:50</timeStamp>
      <author>Vladimír Smrček</author>
      <text>Jan Prochazka Movelier 8:02:35 - To je zase úroveň příspěvků, ha, ha ..... Zato ten váš je klasický příklad hloupého Honzy na peci, ha, ha .. A co se staráš o zem, ve které nežiješ, zameť si před svým prahem, zmodralý mudrlante.</text>
   </post>
   <post>
      <id>171</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:17:12</timeStamp>
      <author>Jonathan Beran</author>
      <text>Jonathan Swift : Když se na světě objeví opravdový génius, pozná se podle toho znamení, že se všichni hlupci proti němu spolčí... Dovolím si parafrázovat Jonathana Swifta.... Když se na světě objeví opravdu poctivý, pozná se podle toho znamení, že se všichni podvodníci proti němu spolčí... případně... Když se na světě objeví pracovitý člověk, pozná se podle toho, že se všichni líní proti němu spojí...</text>
   </post>
   <post>
      <id>172</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:17:43</timeStamp>
      <author>Přemysl Lýsek</author>
      <text>Nové volby nic nezmění dokud bude možné dělat jakési koalice. Vůbec to nechápu jak to muže byt v ústavě. Jedna strana s jedním programem nemůže vládnout se stranou s jiným programem. To je nesmysl ČR - čo robiť.</text>
   </post>
   <post>
      <id>173</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:18:47</timeStamp>
      <author>Božena Hrubantová</author>
      <text>ČSSD z podrazů žije. Vůči občanům, voličům, politickým partnerům i mezi sebou. Bohužel máme tu strany ještě horší, ODS a TOP ztratily už veškeré morální hodnoty. To máme politickou elitu. Babiš se alespoň snaží a hlavně nepotřebuje krást.</text>
   </post>
   <post>
      <id>174</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:18:57</timeStamp>
      <author>Věra Šafářová</author>
      <text>My se nesmíme jenom ptát,koho volit,to bychom si asi odpověděli,že nikoho,ale musíme začít opačně-koho nevolit.Myslím,že se shodneme na tom,že nevolit TOP 09 a ODS,protože nám v minulé vládě předvedli,že nám budou lhát,že na nic nejsou peníze,že si musíme utahovat opasky a oni si budou dávat do svých kapes miliony.KSCˇM bych taky nevolila,protože za 27 let neudělali nic,aby se stali plnohodnotnou stranou,kterou by jako stranu levicovou někdo vzal do vlády a nesli tíhu odpovědnosti za řízení našeho státu.Sedí v Parlamentu a nedělají nic.Pana Okamuru bych ve vládě ráda viděla,ale nejsem si jistá,jestli by náš stát dobře uřídil,proto bych ve vládě taky ráda viděla pana Babiše,o kterém si myslím,že si může dovolit takové poradce,že stát uřídí a dobře.ČSSD nebude dělat nic pro občany,ale pro EU,Německo a to by pro nás bylo špatné.To je můj názor.</text>
   </post>
   <post>
      <id>175</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:19:14</timeStamp>
      <author>Eva Strouhalová</author>
      <text>Mě se líbí jak to na lidi funguje.Všichni o něm říkají,že krade,ale nic konkretního nečtu,co mě ukrást či zkorumpovat,vše jenom v obecné rovině. Všichni kritici,kdyby se tam dostali by asi byli křišťálově čistí jo hahahahahahaha. Pokud má někdo indícií,že něco ukradnul,není nic snažšího,podat na něj trestní oznámení,místo toho žvanění tady na novinkách. Typický české,nadávat,urážet a sami neumí nic lepšího. Babiš je pro mě lepší alternativa,než zloděj Kalousek a spol.</text>
   </post>
   <post>
      <id>176</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:19:14</timeStamp>
      <author>Eva Strouhalová</author>
      <text>Mě se líbí jak to na lidi funguje.Všichni o něm říkají,že krade,ale nic konkretního nečtu,co mě ukrást či zkorumpovat,vše jenom v obecné rovině. Všichni kritici,kdyby se tam dostali by asi byli křišťálově čistí jo hahahahahahaha. Pokud má někdo indícií,že něco ukradnul,není nic snažšího,podat na něj trestní oznámení,místo toho žvanění tady na novinkách. Typický české,nadávat,urážet a sami neumí nic lepšího. Babiš je pro mě lepší alternativa,než zloděj Kalousek a spol.</text>
   </post>
   <post>
      <id>177</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:19:44</timeStamp>
      <author>Iva Malá</author>
      <text>Když je nelze vyházet z oken,tak je vyhoďme z uren a to tak,že je tam prostě nevhodíme. Já to léta takhle dělám. Po Hejvlově puči jsem taky naletěla,ale jenom jednou,víckrát jsem ODS do volební urny podobný odpad nevhodila,dokonce ani Kalouska,Bendu Dientsbiera a spoustu dalších povalečů jsem do volební urny nevhodila..Jak zde píši, jen do sběru na papír.. Jakmile jsem obdržela volební lístky tak jsem je hned a níž bych se na ně podívala odnesla do kontajneru pro papír. Je to ztráta času pročítat programy,jména různých "kandidátů". Nakonec jsou z toho vždycky zloději. Zatím jsem se nikdy za léta nespletla. Dříve nebo později se vždy ukázalo,že ten,či onen se napakoval, soud ho osvobodil, neb nebyly shledány důvody k jeho zadržení a odsouzení,však tohle léta obehrané klišé známe,dokonce když někoho takového zadrží,tak už dopředu vím,že ho soud sprostí "viny",prosím,to nejsem vědma ani jasnovidka,ale jen oběť tohoto klíčema zvonícího systému.</text>
   </post>
   <post>
      <id>178</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:19:52</timeStamp>
      <author>Jiří Mašek</author>
      <text>Kdyby všichni ministři vedli svá ministerstva, jako Babiš finance ...</text>
   </post>
   <post>
      <id>179</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:20:49</timeStamp>
      <author>Jan Šmid</author>
      <text>Všichni z parlamentu v čele s uřvaným Kalouskem,který aby odpoutal pozornost od svých tunelů a zlodějen jsou jako tiší společníci v DOZORČÍCH RADÁCH.Pan Babiš se na rozdíl od nich musí ohánět.Nehodí se TOP-09 a ODS do krámu šlape zlodějům na paty.</text>
   </post>
   <post>
      <id>180</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:21:05</timeStamp>
      <author>David Rubeš</author>
      <text>Nechme přátelé nyní Babiše Babišem, Sobotku Sobotkou a nyní je potřeba založit ofenzívní počet lidí, kteří hrubou silou vykopou všechny politiky z vlády!!! Co Vy na to?</text>
   </post>
   <post>
      <id>181</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:21:33</timeStamp>
      <author>Jiří Hašek</author>
      <text>Stejně po volbach bude muset udělat koalici s čssd nic jiného mu nezbyde.</text>
   </post>
   <post>
      <id>182</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:22:05</timeStamp>
      <author>Rudolf Mišák</author>
      <text>Ivana Rašková, Praha Sobota, 5. března 2016, 06:11:25 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +62 Za současné situace by to bylo to nejlepší co byste mohl udělat hlavně pro občany. Ale čím dříve, tím lépe. Nejlépe ještě letos na podzim !!!!!!!!!!! Myslím, že by tím po nových volbách i ANO posílilo. Jen doufám, že by udělalo koalici, s SPD Tomia Okamury, který by se jistě také dostal do PS. _______________________________________________________________________________________________________ Líp to napsat nešlo,palec nahoru..:-)</text>
   </post>
   <post>
      <id>183</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:22:08</timeStamp>
      <author>Milan Svoboda</author>
      <text>Pripada mi, ze Pista si moc veri, jen aby se neprepocital, takovych hlupaku co budou volit ty co tam delaji takove prehmaty jiz asi moc nebude. Kdyz nic jineho, tak alespon pro sve deti a vnuky to musime zmenit, my to jiz nestihneme, nas nekdo poradne vyzere !!! Lide neblbnete a volte nekoho, kdo s tim neporadkem zatoci...</text>
   </post>
   <post>
      <id>184</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:22:30</timeStamp>
      <author>Emil Bechner</author>
      <text>Nebyla by od věci vládní krize s tím, že prezident pověří pána Bábiša sestavením nové vlády, který by vzal do ní ODS namísto ČSSD a aby uspokojil i KDU-ČSL rozšířil by jejich resorty o další zřejmě MŽP. Dohodl by se s KSČM o jejich souhlasu s vládou možná i za nutnou cenu jejich vstupu do vlády.</text>
   </post>
   <post>
      <id>185</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:22:33</timeStamp>
      <author>David Rubeš</author>
      <text>Nechme přátelé nyní Babiše Babišem, Sobotku Sobotkou a nyní je potřeba založit ofenzívní počet lidí, kteří hrubou silou vykopat všechny politiky z vlády!!! Co Vy na to?</text>
   </post>
   <post>
      <id>186</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:22:37</timeStamp>
      <author>Přemysl Lýsek</author>
      <text>Babiš nekrade tak jednoduše jako ti všichni před nim. On okrádá nas všechny pomoci konkurenční výhody posvecene i EU - pomoci dotaci. Upečte rohlík z dotace ale prodá ho za stejnou cenu jako ten který jej upeče bez dotace. Dotace byli za komancu a nyní zase. Je to největší zlo na trhu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>187</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:23:07</timeStamp>
      <author>Miroslav Pražák</author>
      <text>Copak, kobliháři, bojíš se, že ti ty tvý kydy nebudou lidi dostatečně dlouho žrát a chceš si další čtyři roky politikaření a přihrávání si do vlastní kapsy pojistit o něco dřív?</text>
   </post>
   <post>
      <id>188</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:23:38</timeStamp>
      <author>Marek Hadrovský</author>
      <text>Babiš okrádá zaměstnance, okrádá zákazníky, okrádá stát o dotace jako každý jiný oligarcha, ale je tu zásadní rozdíl od té předchozí zlodějské politické bandy, ono se za jeho vlády alespoň něco dělá a ne jen slibuje to co by se udělat mělo a vzhledem k tomu jak leží v krku prakticky všem politickým dinosaurům je jasným důkazem toho, že jim pěkně škrtí penězovody. Od revoluce je to bohužel zatím to nejlepší co tam kdy sedělo. Poslední měsíc neslyším v médiích nic jiného než dehonestaci Babiše a pana presidenta Zemana, kritizovat je jednoduchý, to by všem šlo, ale navrhnout někoho lepšího už nikdo neumí???</text>
   </post>
   <post>
      <id>189</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:24:47</timeStamp>
      <author>Jan Budovič</author>
      <text>Babiš ,Zeman, Trump - nezkorumpovatelné osobnosti , které se jen tak nedají podplatit , poněvadž mají dost peněz ! To se nelíbí zatuchlým pořádkům a porád něco vymýšlejí ! Já jim fandím , poněvadž jim nejde o mrzký peníz , ale o LIDI !!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>190</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:25:03</timeStamp>
      <author>Jaroslav Kovařík</author>
      <text>Problém je jinde.Babiš ustřihl penězovod z dotací a lumpáren do politických stran.To je kámen úrazu.Z čeho bude ta politická chamraď slušně živa,když nebude kde brát!Dobře to dělá!</text>
   </post>
   <post>
      <id>191</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:25:50</timeStamp>
      <author>Vladimír Smrček</author>
      <text>Mně je úplně jedno, kdo je ve vládě - jestli modrý, oranžový, červený nebo třeba vztekem fialový Kalousek, hlavně, že vláda pracuje a vede to k lepšímu. A to se děje. Je jasné, že těm bývalým i ještě současným zlodějům to leží v žaludku, že jim jde někdo po krku. Babišovi fandím a přeji si, aby už ta "lysohlávka" zmizela z naší politické scény. Je to podrazář.</text>
   </post>
   <post>
      <id>192</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:25:56</timeStamp>
      <author>Miloslav Doubrava</author>
      <text>je třeba si uvědomit, že dotace nejsou v Eu kvůli Babišovi, al e babiš je kvůli dotacím. Tak hádejte co je špatně....</text>
   </post>
   <post>
      <id>193</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:25:49</timeStamp>
      <author>Jiří Kábek</author>
      <text>Procházko vidím že jsi buď velkej demagog a nebo velkej i.d.i.o.t.!</text>
   </post>
   <post>
      <id>194</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:26:28</timeStamp>
      <author>Michal Blažek</author>
      <text>S předčasnými volbami sice nesouhlasím, ale pokud to bude nevyhnutelné, pak má pan Babiš můj hlas. Politici si tu mastěj kapsy 20 let o 106, ale jakmile to někdo udělá trochu otevřeně, tak jim začne vadit. Takové pokrytectví se jen tak nevidí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>195</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:27:16</timeStamp>
      <author>Jaroslav Urban</author>
      <text>A zase tady nikomu nedochází že je to pořád stejné když není po mém tak bude zle. Uvědomte si že zle bude zase jenom nám řadovým občanům. Ale to je lepší hrách na zeď házet to se tam spíš on uchytí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>196</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:27:31</timeStamp>
      <author>Ladislav Pícha</author>
      <text>a co volby v červnu 2016? je čas změnit vládu když tahle nejedná v zájmu občanů</text>
   </post>
</thread>
