<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="emimino">
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2013 15:35</timeStamp>
      <author>Milli.19</author>
      <text>Reklamace v aaa auto Ahojte, potřebovala bych poradit, před 2 měsíci jsme si koupili v aaačku kiu ceed kombi a teď ji máme v servise, do reklamace nám to kia nedá, protože předchozí majitel nechodil na garančky a vadu zatajil a aaa auto vůbec neprohlédla, prý je to skrytá vada, prý to chce nový motor, proto se chci zeptat, jestli má někdo zkušenost s reklamací v aaa, jakou máme šanci dostat zpět peníze, výměnu auta, nebo nějakou radu, aby se z toho nestřepali a my celou částku nezaplatili. Ještě by mě zajímalo, jestli máme nárok na náhradní vozidlo dokud nebude naše pojízdné. Děkuji.</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2013 15:52</timeStamp>
      <author>babča8</author>
      <text>Dcera kdysi u nich také koupila auto, po pár týdnech taky problém. Manžel se to s nimi snažil vyřešit sám, ale podcenil to, radil mu jen nějaký kamarád a radil mu blbě. Dcera potřebovala rychle auto, aby mohla jezdit, tak si nakonec opravu zaplatila sama. Takže po této zkušenosti manžel říká, že leda sehnat právníka a řešit to přes něj, pak by snad šance měla být. I na použité zboží by se měla na skryté vady vztahovat půl roku záruka.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2013 15:59</timeStamp>
      <author>Kamča.dalmatinka</author>
      <text>Skrytá měla zustat před váma, oni o ní dobře věděli Náš soused dělá v servisu AAA. Nikdy bych si tam auto nekoupila. z reklamací nepochodíš</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>3</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2013 16:04</timeStamp>
      <author>Milli.19</author>
      <text>No tak to mám „radost“ prý to cca bude stát 50litrů. Kde má normální člověk vzít na opravu auta tolik peněz. Hlavně, že mají plno reklam, jak 100% auta prodávají, jak dlouho reklamace a nakonec si to člověk musí zaplatit sám.</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>3,4</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2013 16:11</timeStamp>
      <author>Krkael</author>
      <text>@Kamča.dalmatinka píše: Skrytá měla zustat před váma, oni o ní dobře věděli Náš soused dělá v servisu AAA. Nikdy bych si tam auto nekoupila. z reklamací nepochodíš Přesně tak, taky vím, co to je za lidi - holt těžkej business  @Milli.19 píše: No tak to mám „radost“ prý to cca bude stát 50litrů. Kde má normální člověk vzít na opravu auta tolik peněz. Hlavně, že mají plno reklam, jak 100% auta prodávají, jak dlouho reklamace a nakonec si to člověk musí zaplatit sám. Viděla jsi někdy, že by po koupení nějakýho sajrajtu z pytlíku k těstovinám přišel šéfkuchař v bílé čapuli a uvařil to? Tak tohle je reklama. Pokud to bude stát „jen“ pade, tak buďte nakonec rádi, že tak málo. Můj dělá v servise a jenom POLOMOTOR teď měnil chlapovi a přišel o 80tis. Bez práce, materiálu, jen jeden jedinej díl. Oprava KO motoru ho vyjde přes kilo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>3</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2013 16:15</timeStamp>
      <author>Lucaluc1</author>
      <text>Hlavne at to v servisu neopravuji, je to zasah 3.osoby a pak uz se nikam nedovolate. Ze zakona je pul roku na auto zaruka na skryte vady, takze se s nimi zkuste domluvit co dal delat. Preji hodne stesti, kdyz se nedate, mate sanci uspet.</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2013 16:24</timeStamp>
      <author>araw</author>
      <text>Nepochodíš, máš smůlu. my koupili skoro novou fabku, taky zatajená vada, hlava víš v čem. Oprava hodně drahá, no tak jsme jim ho tam dali protiúčtem a díky jejich chybě jsme dostali zpátky to co jsme jim dali, jen o 5.000,– míň tak měli jsme ho asi 4 měsíce, tak super půjčovný. Jinak jsme si místo toho vzali octávii, kufr má zámek ke kterému nejde klíč, na autě kola, který tam být nesměli atd. atd… Ale s jakoukoli reklamací se u nich uspět nedá </text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>7</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2013 16:40</timeStamp>
      <author>Milli.19</author>
      <text>No vyzkoušíme co se dá a uvidíme.</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2013 16:51</timeStamp>
      <author>Majkelka</author>
      <text>Ahoj, tay jsem teď u nich kupovali auto. Na skryté závady poskytují záruku 1 rok, ale vzhledem k tomu, že ve smlouvě člověk podpisuje, že přebírá auto, které je v havarijním stavu, že je možné, že neprojde technickou apod., tak se pak asi člvěk ničeho nedovolá. Ptali jsme se na to a tyto blbosti o havarijnosti apod prý dávají raději do smlouvy všem autům v hodnotě do 50tis., aby byli krytí. jsou to šmejdi.</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2013 17:32</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Co znám AAA tak máte smolika. Tam se auta jen prodávají, ale už nekupují. I ten prodej stojí za to, ale důležité je si stát za svým, pak tě neodrbou, pokud máš něco co chtějí a má to ještě cenu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2013 19:16</timeStamp>
      <author>Milli.19</author>
      <text>Už jsme na ně vymysleli fintu, která by mohla zabrat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>11</replyTo>
      <timeStamp>05.05.2013 21:09</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Milli.19 píše: Už jsme na ně vymysleli fintu, která by mohla zabrat. A to?</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>06.05.2013 18:22</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Výběr Asi jsi podcenila výběr, když jsme vybírali auto KIA byla mezi těmi co jsme nechtěli..prý to dělají v Koreji, pak to rozmontují a na Slovensku opět složí.. Divím se že to autobazar vůbec vykupuje </text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>13</replyTo>
      <timeStamp>06.05.2013 18:30</timeStamp>
      <author>napresdrzku</author>
      <text>V Koreji se montuje něco, na Slovensku pak zbytek (Ceed a kdo ví co ještě), ale určitě nic nerozmontavaji Navíc jako jediní mají plnohodnotnou 7-letou záruku.. Koreji už není co před 10 a více lety</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>06.05.2013 19:51</timeStamp>
      <author>Gabčus</author>
      <text>reklamace Nevím, jestli to bylo štěstí, nebo opravdu dobrý kousek, ale na auto z Áček si stěžovat nemůžeme. Kupovali jsme ho asi před 1/2 rokem a auto šlape jako hodinky k naší plné spokojenosti. Nevím, jak to mají ošetřené ve smlouvách, to bylo v režii přítele, ale je všeobecně známé, že to, co je psáno malým písmem někde na konci textu, mívá velký význam. Takže to che nepodceňovat a číst smlouvy opravdu pořádně. Pak by se mělo předejít komplikacím.</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>14</replyTo>
      <timeStamp>06.05.2013 20:39</timeStamp>
      <author>slunečnice11</author>
      <text>@napresdrzku píše: V Koreji se montuje něco, na Slovensku pak zbytek (Ceed a kdo ví co ještě), ale určitě nic nerozmontavaji Navíc jako jediní mají plnohodnotnou 7-letou záruku.. Koreji už není co před 10 a více lety Slyšela jsem tedy něco jiného od přepravců kontejnerů, prý to jde všechno po dílech.. samozřejmě že ne do šroubku.. ta 7 letá záruka taky není bezproblémová.. je to všivárna jako každá záruka..</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp>06.05.2013 22:53</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@slunečnice11 píše: Slyšela jsem tedy něco jiného od přepravců kontejnerů, prý to jde všechno po dílech.. samozřejmě že ne do šroubku.. ta 7 letá záruka taky není bezproblémová.. je to všivárna jako každá záruka.. Právě že zrovna u KIA to na rozdíl od jiných dodavatelů všivárna není. Stačí se začíst do podmínek, dneska na toto téma na jedmom webu vyšel srovnávací článek. A ty díly jsou nesmysl, to by se prostě nevyplatilo. Neřeš to, vím to </text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>10</replyTo>
      <timeStamp>07.05.2013 16:34</timeStamp>
      <author>Květušík</author>
      <text>My máme ceeda. 3,5 roku od novoty. KIA má opravdu dobrý servis - skutečně jsme za opravy nic neplatili, vše se řešilo v rámci záruky. A to jsme tam jezdili i s opravdovýma prkotinama, jako je drnčící zpětné zrcátko S tím by nás jinde poslali zřejmě do… Když měli nějaké podezření na špatné stabilizační tyče, tak nám sami zavolali, že se jim u několika kusů vyskytla porucha, a jestli bychom nebyli tak moc hodní a nepřijeli, že by nám je preventivně vyměnili. Když se nám stalo, že auto ráno při -19 ani neškytlo, nechali jsme ho odtáhnout do servisu. Všichni vyhrožovali, že to je zamrzlou naftou, a že si to budeme muset zacvakat z vlastního. KIA přiznala, že to byla jejich chyba, že ze 4 žhavících svíček byly 3 vypálené, že na to měli přijít a vyměnit je. Zaplatili jak servis, tak svíčky i odtah auta. Pravda, jejich garančky (musí se na ně chodit co rok, nebo co 20 000 najetých km) jsou docela drahé, vyjdou nás většinou na 6 - 8 000 Kč (podle toho, jestli se nechávají čistit brzdy a desinfikovat klima, nebo ne), ale zase máme jistotu, že je v autě vše ok a neměla by hrozit nějaká katastrofa. Kdybychom se teď nestěhovali do zahraničí, tak bychom u aut KIA určitě zůstali. Jenže se stěhujeme, takže našeho milovaného CEEDa holt musíme prodat, škoda. Podali jsme inzerát a ozvali se nám na něj právě z AAA auto, tak jsem zvědavá na jejich jednání. Chceme za auto 185 000, tak by mě zajímalo, o kolik se to budou snažit usmlouvat směrem dolů, a na kolik to pak nacení při prodeji.</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>10</replyTo>
      <timeStamp>09.05.2013 14:34</timeStamp>
      <author>Maruska116</author>
      <text>Tak od AAA auto nebrat nic.. kamarád co si tam koupil auto měl o 200 tis. km stočený tachometr.. děs běs!! </text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>18</replyTo>
      <timeStamp>11.05.2013 10:23</timeStamp>
      <author>Květušík</author>
      <text>Tak jsme auto prodali do AAA. Nijak extra si jej teda neprohlíželi, jen se s ním projeli, ani kapotu neotevřeli, za 15 minut měli jasno v tom, že jej tedy koupí, a pak hodinu a půl smlouvali o ceně. Nechtěli vidět žádný papír z garanček ani jiných oprav. To jen pro vaši představu, jak moc jim záleží na stavu auta a na jeho ceně. Auto odkoupili za 175 000, nyní ho nabízí za 200 000 v hotovosti nebo 170 000 na úvěr. Tachometr nijak nestáčeli. Podle fotek jde naopak vidět, že s autem už nějakých 70 km najezdili (za 2 dny, co jej mají), takže o něj byl asi zájem a jezdilo na testovací jízdy. Jen by mě teda zajímalo, co má znamenat údaj „Servisní knížka AAA“, všechny ostatní údaje sedí. Takže sečteno a podtrženo: O stav auta se nijak nezajímají (alespoň u relativně nových aut ne), takže není divu, že vykoupí tak tak pojízdnou rachotinu a vada se pak projeví novému majiteli. Nedivím se, že mají smlouvy napsané tak, aby nemuseli za nic ručit a určitě bych si na to dala velký pozor.</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>20</replyTo>
      <timeStamp>13.05.2013 18:44</timeStamp>
      <author>Seherezadha</author>
      <text>Jak kupovat auto v bazaru vybírejte si bazary, které zaručují legální původ auta; čím víc záruk, tím lépe vybírejte auta se servisní knížkou, vyplněnou až do současné doby vezměte s sebou automechanika nebo aspoň známého, který se v autech vyzná důkladně auto projeďte a vyzkoušejte, případně nechte prohlédnout v nezávislém servisu projeďte několik bazarů, nevěřte nabídkám „cena platí jen teď“…jinak co máme zkušenost tak v áčkách jsme taky reklamovali, váhu vzduchu a vyreklamovaná byla do týdne, naštěstí jsme to měli tedy bez problémů…</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>21</replyTo>
      <timeStamp>20.05.2013 18:06</timeStamp>
      <author>katka.vesela</author>
      <text>autobazary Oni to dost točí, auta vykupují lidi co se v tom vyznají, cena je docela dobrá, kamarád z práce prodával v ESA a říkal že bylo pak o 40 tisíc dražší </text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.05.2013 13:14</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>acka Řešil jsem s AAA nefunkční reprák, chlápek od nich mi ho zprovoznil než jsem stačil dokouřit. Kéž by to takto fungovalo i u reklamací PC, už čekám měsíc a zatím ticho po pěšině, stále ho „zkoumaj“.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>23</replyTo>
      <timeStamp>28.05.2013 18:56</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>reklamace Kupoval jsem v AAA asi pred mesicem auto.Po 14 dnech jsem zjistil ze je u predni napravy obe horni ulozeni totalne na srot. Zajel jsem do AAA dal na reklamaci a po dalsich 14 dnech nasledovala vymena ulozeni v servisu AAA. Takze za me vse ok. Nakup auta v AAA to je jina.Mel jsem auto vybrany a zamluveny tyden do predu a stejne jsem stravil v AAA 8 hodin nez jsem s nim mohl odjet. </text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 18:44</timeStamp>
      <author>nikko</author>
      <text>Prosím o radu Prosím o rady. Před měsícem koupené auto, dnes už nepojízdné. Zjištěny zatajené vady auta. Cena opravy v řádech desetitisíců! + zjištěné jiné zatajené informace ohledně auta, např. že nepochází z čr, přetočený tachometr cca o 200tis. kilometrů!!! Podaná reklamace, trvám na výměně auta za jiné! Máte někdo zkušenost? Uspěl jste někdo?</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>25</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 18:58</timeStamp>
      <author>paola white</author>
      <text>@nikko tak to je hustý jsem zvědavá jak uspějete. držím palce</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>25</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:03</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@nikko Meli jsme neco hodne podobnyho. Na reklamace nereagovali, az kdyz jsme najali advokata a zaplatili soudni poplatky, ozvali se k mimosoudnimu vyrovnani. Takze penize zpet za cca 2 roky, ale zase jsme dostali i uroky z drzeni penez…</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>25</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:06</timeStamp>
      <author>j.a.n.i1</author>
      <text>@nikko Záleží na tom, co je uvedeno v kupní smlouvě, co jsme my kupovali auto, tak tam byla snad stránka možných závad, které to auto může mít, plus km nebyly uvedeny…</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>25</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:12</timeStamp>
      <author>terinka4444</author>
      <text>V aaa auto neuspějete, téměř nemožné, myslela jsem, že je to tak profláklé, že tam už nikdo auto nekoupí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>26</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:17</timeStamp>
      <author>nikko</author>
      <text>Opravdu se jedná o zatajenou vadu! Což máme na papíře od mechanika. Ve smlouvě o tom není ani čárka. Jiné vady - skterýmajsmebyly seznámeny, tam samozřejmě jsou. Mechanik potvrdil, že bazar o této skutečnosti věděl. O tom, že pochází z německa jsme se dozvěděli až po 14 dnech, kdy nám přišel poštou velký technický průkaz. Že je přetočený tachometr, potvrzené od mechanika v Německu naježděno nejméně 200tis. po převezení do ČR vymazáno! Netrvám na vrácení peněz, ale ráda bych dospěla k výměně auta za jiné…</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>30</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:23</timeStamp>
      <author>terinka4444</author>
      <text>Hm, bude to složité, v podtstatě neznám nikoho, kdo by proti nim uspěl</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>25</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:27</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@nikko píše: Prosím o rady. Před měsícem koupené auto, dnes už nepojízdné. Zjištěny zatajené vady auta. Cena opravy v řádech desetitisíců! + zjištěné jiné zatajené informace ohledně auta, např. že nepochází z čr, přetočený tachometr cca o 200tis. kilometrů!!! Podaná reklamace, trvám na výměně auta za jiné! Máte někdo zkušenost? Uspěl jste někdo? nemáš šanci. Přečti si smlouvu s aaa a pochopíš, cos podepsal (podepsala).. AAA jsou v tomhle přeborníci.</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>30</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:30</timeStamp>
      <author>Ijaa</author>
      <text>Obrátila bych se na právníka.</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>29</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:30</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@terinka4444 píše: V aaa auto neuspějete, téměř nemožné, myslela jsem, že je to tak profláklé, že tam už nikdo auto nekoupí. taky si říkám, proč se lidi nepoučí.. v jednom kuse někdo, kdo naletěl u AAA a stejně tam jdou další, koupí tam auto. prodávají šmejdy, které se po pár km rozpadají, auta, co mají být dávno vyřazena z provozu. Kolik lidí mělo kvůli nim bouračky. A co jim dokážeš. Vůbec nic. Maj tak fajnově nastavenou smlouvu, že je to prostě jen o zázraku. Jestli znám jediného člověka, co uspěl, z cca 50ti, co to zkusili, tak je to fakt hodně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>33</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:49</timeStamp>
      <author>nikko</author>
      <text>Do právníků bych šla hned, ale bohužel se bez auta neobejdu na moc dlouho. Samozřejmě jimi vyhrožujem, ale je nám tak nějak jasné jak to dopadne. Jelikož auto potřebuju, budu si ho muset nechat opravit sama. Nemáte někdo zkušenosti stím jejich děsně,,výhodným,, pojištění? Je možnost, alespoň tady získat nějaký ten příspěvek na opravu??</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>35</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:53</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@nikko nezískáš nic, je to opět tak pořešené, že se nedomůžeš téměř ničeho. Jediná rada zbavit se auta, koupit jiné a rozhodně né v bazaru aaa </text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>35</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:54</timeStamp>
      <author>Milli.19</author>
      <text>My jsme nakonec v aaa reklamaci uhrály, nejdřív nám ji odmítli, ale jakmile manžel zvýšil hlas, tak to najednou šlo a dostali jsem 20tisíc. Ale trvalo to víc jak 4měsíce. @nikko Jaké máte pojištění?</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:55</timeStamp>
      <author>Cukřinka</author>
      <text>Stejný problém - koupili jsme auto u AAA, dodatečně zjištěny stočené kilometry, po dvou měsících se kompletně rozsypal motor. Po pohrůžce žaloby nám po několika měsících tahanic dali 20 000 Kč na opravu (cca 1/2 toho, co nás to stálo), ale byli jsme nezkušení, auto potřebovali, na nové neměli a říkali si, že teď už se to snad nepo… A ono jo Za pět měsíců auto opět nepojízdné. Prodali jsme na náhradní díly. Jednání s AAA na pěst . Ojeté auto už nikdy více.</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>38</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 19:57</timeStamp>
      <author>Cukřinka</author>
      <text>Dodávám, že šlo o auto za 130 000 Kč, „jen“ 7 let staré, před koupí jsme si zaplatili ve značkovém servisu jeho prohlídku - a stejně jsme si naběhli.</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>39</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 20:01</timeStamp>
      <author>Milli.19</author>
      <text>@Cukřinka my máme za 160 000,– 4 roky staré, zadřený motor, zatajená vada, navíc předchozí majitel nechodil na prohlídky do servisu, všechno zatajili, motor jsme museli koupit nový, oprava za 40tisíc,… v aaa jsou jen zloději</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>35</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 20:03</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@nikko Auto pouzivat nesmis, pokud chces uspet. Jinak ti reknou, ze vady vznikly az potom, atd. Odstavit a obratit se na advokata. Mmchodem, pretaceni km je uz i u nas trestne, kdyz my jsme reklamovali, jeste nebylo, takze jste oproti nam i ve „vyhode“.</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 20:05</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>AAA nejsou nejsou o nic menší ani větší šizuňci než většina ostatních bazarů, jen jsou lépe vidět a mají vše daleko promakanější. Dobré auto se tam koupit dá, ale chce to kompletně ho proklepnout - přes CEBIA, dá se (pokud má člověk známého) zjistit na pojišťovnách i to, zda mělo auto nějaký škodní průběh, atd. A bez mechanika bych tam nešla. Btw rodiče si tam auto koupili k jejich plné spokojenosti.</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>35</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 20:08</timeStamp>
      <author>nikko</author>
      <text>Taky se mi rozsypal motor. Jedna oprava už proběhla cena skoro 10tis. ze servisu přivezeno v úterý a dnes už se auto ani nerozjede. Další oprava několikanásobně vyšší, než ta první. Podaná reklamace, opravdu jsem je nešetřila a udělala jim tam trošku čurbes, ale co jsme zmohli? Nic! Sepsaná reklamace a do 30dnů čekat na vyjádření (popravdě asi všichni víme jak to dopadne…) Pojištění Carlife Garance, které je od nich (podle jejich slov jako dárek)ve skutečnosti jsem za něj zaplatila 9500,–</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>43</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 20:17</timeStamp>
      <author>Milli.19</author>
      <text>@nikko Ano my ho máme taky, ale zaplatili jsem za něho 15 700,– pro ně 30dnů je nic, stejně jako pro pojišťovnu, musíte na ně tlačit, tlačit, tlačit, neustupovat a být tvrdí, manžel jim pohrozil žalobou a televizí a najednou se to i hlo. Řešilo to celá aaa na pobočce, protože jim tam manžel dělal peklo. Naši si tam taky koupili auto a je zcela v pořádku, jsou s ním spokojení, záleží co tomu autu bylo a je a zda to zatají, což ve většině případů dělají</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>43</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 20:26</timeStamp>
      <author>nikko</author>
      <text>No uvidím jak sek tomu vyjádří, apak si tam vezmu kamaráda mechanika, který s takovýma podvodníkama už má své zkušenosti a ví co na ně platí. Kdybych na to měla, tak si koupím auto jiné atohleřešímsoudní cestou…buhužel ho potřebuji mít co nejdříve k dispozici, tak nevím zda se do takových dlouhých tahanic pouštět…:-(</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>17.10.2013 20:38</timeStamp>
      <author>AstraG</author>
      <text>Áčka prodávaj pěkný šméčka Jako auto z bazaru bych nikdy nekoupila, nevím, že některý lidi jsou tak hloupý a jdou si koupit stočenej verk do bazaru. z toho žijou autobazary, hezky naleštit a stočit. Mimichodem, teď jsme prodávali slušný auto a kdo na inzerát neodpověděl, samozřejmě supy z áček, že ho koupí, ale jedině za předpokladu, že snížíme cenu o půlku, aby oni levně koupili, nechali stočit a prodali xkrát dráž.</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>46</replyTo>
      <timeStamp>18.10.2013 08:34</timeStamp>
      <author>j.a.n.i1</author>
      <text>@AstraG Ne každý, kdo koupí auto z bazaru je hloupý… v bazarech je spousta slušných aut, jen to chce trochu vybírat, něco o tom vědět a mít maličko kliku, ale to samé platí i o koupi od soukromníka, může mít úplně stejně stočené kilometry a a být to vrak.</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>47</replyTo>
      <timeStamp>18.10.2013 09:11</timeStamp>
      <author>AstraG</author>
      <text>@j.a.n.i1 píše: @AstraG Ne každý, kdo koupí auto z bazaru je hloupý… v bazarech je spousta slušných aut, jen to chce trochu vybírat, něco o tom vědět a mít maličko kliku, ale to samé platí i o koupi od soukromníka, může mít úplně stejně stočené kilometry a a být to vrak. ano i od soukromníka může být auto stočené, ale když auto kupuju, můžu si ho prověřit Stačí zajet na stk a nechat si vyjet výpis, kolik mělo auto najeté při předešlých kontrolách, pokud vám tohle prodávající neumožní, je v tom nějaká kulišárna. Muž se v téhle sféře pohybuje, takže o tom slyším denně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>48</replyTo>
      <timeStamp>18.10.2013 09:43</timeStamp>
      <author>j.a.n.i1</author>
      <text>@AstraG Pokud to chci udělat a neumožní mi to bazar, tak si od nich auto taky nevezmu… a upřímně řečeno, stočené km má většina aut v téhle republice, takže to já osobně neberu jako závažnou závadu. A když vím, jak se občas dělají technické kontroly, tak ani údaje o km z nich nemají mnohdy žádnou vypovídací hodnotu…</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>43</replyTo>
      <timeStamp>24.10.2013 09:07</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Rada @nikko píše: Taky se mi rozsypal motor. Jedna oprava už proběhla cena skoro 10tis. ze servisu přivezeno v úterý a dnes už se auto ani nerozjede. Další oprava několikanásobně vyšší, než ta první. Podaná reklamace, opravdu jsem je nešetřila a udělala jim tam trošku čurbes, ale co jsme zmohli? Nic! Sepsaná reklamace a do 30dnů čekat na vyjádření (popravdě asi všichni víme jak to dopadne…)Pojištění Carlife Garance, které je od nich (podle jejich slov jako dárek)ve skutečnosti jsem za něj zaplatila 9500,– Je vždycky dobré vzít si s sebou někoho kdo alespoň trochu autům rozumí. Stočené o 200 tisíc km?? tomu se mi nechce věřit..</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>50</replyTo>
      <timeStamp>30.10.2013 16:21</timeStamp>
      <author>Gabčus</author>
      <text>reklamace Rozhodně souhlasím, že při koupi auta je důležité mít při ruce někoho, kdo autům rozumí a dobře poradí. Pak se dá předejít mnoha problémům. Samozřejmě se může stát, že i tak se něco nepovede, ale pravděpodobnost je menší. Za sebe teda autu z bazaru říkám ANO. Když si můžou dovolit rozšiřovat pobočky a zvětšovat nabídky, musí mít i spoustu spokojených zákazníků.</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>30.09.2015 09:13</timeStamp>
      <author>renatle31</author>
      <text>Pracovala jsem tam a řeknu to tak - je to firma postavená na právním oddělení, není šance vyhrát. oni vědi co prodávají, a nejspíš dle papírů jste podepsali aniž by jste věděli, že vozidlo vlastně není téměř vhodné pro provoz na pozemních komunikacích.</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>45</replyTo>
      <timeStamp>28.11.2015 14:43</timeStamp>
      <author>Zanda23</author>
      <text>Doufám si tvrdit, že drtivá většina, co u nich auto koupila a chce ho reklamovat, kapotu ani neotevřela, natož požádala nějakého servisáka o kontrolu</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>53</replyTo>
      <timeStamp>28.11.2015 14:50</timeStamp>
      <author>Zanda23</author>
      <text>Myslim, že nejvíc šmejdů a nejvíc dobrých aut, protože prodávájí celkově nejvíc aut.</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>53</replyTo>
      <timeStamp>28.11.2015 21:38</timeStamp>
      <author>Anselmo</author>
      <text>S reklamacema to bývá horší, těžko se dokazuje v jakém stavu to prodali a co si řidič následně udělal sám. Jako všici doporučuju s sebou mít někoho kdo rozumí autům a pak je tam nákup v pohodě.</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>21.12.2015 16:45</timeStamp>
      <author>Damikl</author>
      <text>AAA Auto S reklamacemi je to podle mě tak, že do 6 měsíců musí prokazovat prodávající, že na zboží závada nebyla. (možná je u bazarového zboží ta doba kratší, teď jsem znejistěla, jistě to půjde vygůůglit) Muž od nich koupil auto a měli jsem to štěstí, že jsme nemuseli reklamovat a doposud s ním nebyly potíže.</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>55</replyTo>
      <timeStamp>24.02.2016 16:29</timeStamp>
      <author>Aerin1</author>
      <text>Základ je to dobře, ale velmi důkladně nechat prohlédnout a až poté se dá uvažovat o koupi, bez mechanika bych do bazaru nikdy nešla. Je jasný, že tam budou mít nejvíc šméček, ale i nejvíc vozů v dobrém stavu - v porovnání s konkurencí. My máme od nich punto a bezproblému.</text>
   </post>
</thread>
