<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="emimino">
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 17:45</timeStamp>
      <author>Věrka..</author>
      <text>Typ na dobrý film... Ahoj, nemate typ na nejaky dobry oddechovy film??Diky</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 17:48</timeStamp>
      <author>natašimi</author>
      <text>Noční rande, Milý Johne, Nezapomeň na mě, Záložní plán, Chlupatá odplata, Doktor od jezera hrochů, Kouzelná chůva a velký třesk, Dlouhá cesta, .........  </text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 18:04</timeStamp>
      <author>Bojko</author>
      <text>Mama mia, ten můžu vždycky nebo Líbáš jako bůh</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>2</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 18:25</timeStamp>
      <author>sima90</author>
      <text>natašimi píše: Noční rande, Milý Johne, Nezapomeň na mě, Záložní plán, Chlupatá odplata, Doktor od jezera hrochů, Kouzelná chůva a velký třesk, Dlouhá cesta, ......... A ještě dobrý film jsou Machři je to nové </text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 18:29</timeStamp>
      <author>tislerka82</author>
      <text>ještě Ženy v pokušení, Záložní plán, Chlupatá odplata a teď nově i Kájínek (sice ten není moc odpočinkovej  )</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>5</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 18:35</timeStamp>
      <author>Daniella82</author>
      <text>jo,ženy v pokušení jsou super ..jinak na Kajínka jsem se těšila,ale vůbec mě to nebavilo,ani jsem to nedokoukala.</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 18:37</timeStamp>
      <author>Clementine</author>
      <text>Věrka.. píše: Ahoj, nemate typ na nejaky dobry oddechovy film??Diky otázka je, jestli romantika, nebo akce nebo jaký žánr zkrátka. Moje super milované oddychovky - Láska nebeska, Smím prosit, Sex ve městě, Ďábel nosí Pradu, Deník princezny, Dobrý ročník, Účastníci zájezdu, …</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>6,7</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 18:39</timeStamp>
      <author>tislerka82</author>
      <text>jj Sex ve městě je fajne, ale dvojka mě sklamala … nič moč  Dani to mi neříkej, že Kájínek stál za prd … já slyšela samou chválu tak jsem to šla hned stáhnout … no uvidíme zítra bo dneska to jistí Vyprávěj a Kraus  </text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 18:45</timeStamp>
      <author>Popapip</author>
      <text>doporucuji MARLEY A JÁ posilam ti recenze a stahnes ho na ulozto.cz kouzelny krasny film. zadny preslazeny ,proste zivot http://www.csfd.cz/…marley-a-ja/</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>8</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 18:54</timeStamp>
      <author>Daniella82</author>
      <text>tislerka82 píše: jj Sex ve městě je fajne, ale dvojka mě sklamala … nič moč Dani to mi neříkej, že Kájínek stál za prd … já slyšela samou chválu tak jsem to šla hned stáhnout … no uvidíme zítra bo dneska to jistí Vyprávěj a Kraus Mě ani manžela to teda nebavilo,ale tak každý má jiný vkus,třeba budeš spokojená </text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>3</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 19:07</timeStamp>
      <author>Hogata</author>
      <text>Ahoj, Líbáš jako Bůh je super a taky Ženy v pokušení Z jiných žánrů třeba Iluzionista, Divočáci, záleží, co máš ráda za filmy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>11</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 19:22</timeStamp>
      <author>Daniella82</author>
      <text>Hogata píše: Ahoj, Líbáš jako Bůh je super a taky Ženy v pokušení Z jiných žánrů třeba Iluzionista, Divočáci, záleží, co máš ráda za filmy. Iluzionista je super a ještě Dokonalý trik</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 19:29</timeStamp>
      <author>Betty03</author>
      <text>Moje letošní absolutní jednička je PŘESTUPNÝ ROK Jinak zasmála jsem se u Záložního plánu, starší je Návrh, Milý Johne taky krásné. Další z posledního roku: Nějak se to komplikuje, Julie a Julia, Na sv. Valentýna. Mamma mia jsem v létě viděla asi 10×. Teď se těším, že tak za měsíc a kousek vyladím vánoční klasiky. Poradíte mi z těch starších? Já mám tradičně Lásku nebeskou, Zatímco jsi spal, Srdce k pronajmutí. Co dalšího vás napadá? </text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>12</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 19:31</timeStamp>
      <author>tislerka82</author>
      <text>Daniella82 píše: Hogata píše: Ahoj, Líbáš jako Bůh je super a taky Ženy v pokušení Z jiných žánrů třeba Iluzionista, Divočáci, záleží, co máš ráda za filmy. Iluzionista je super a ještě Dokonalý trik Dokonalej trik se mi líbil malinko víc jak Iluzionista  Ještě pak novej Robin Hood (zajímavej novej postoj o již hooodně známým zbojníkovi  ) Princ z Persie Souboj Titánů</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 19:44</timeStamp>
      <author>ciniminisek</author>
      <text>Tak já jsem dle mého muže jak pubertačka a mám ráda takové ty romantické komedie nebo filmy ze středních škol  Láska nebeská miluj mě prosím smím prosit Mamma Mia ženy v pokušení román pro ženy Simone Rande s celebritou Mona Lisa nevěsta na útěku protivný,sprostý holky Nikdy to nevzdávej brigiet Jonesová královna střední školy duch holky v balíku little man vybíjená kvaska penelope zbouchnutá Je toho mraky  </text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>9</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 19:50</timeStamp>
      <author>xangel87</author>
      <text>Popapip píše: doporucuji MARLEY A JÁ posilam ti recenze a stahnes ho na ulozto.cz kouzelny krasny film. zadny preslazeny ,proste zivot http://www.csfd.cz/…marley-a-ja/ Ten bych nedoporučovala v případě, že nemáš ráda smutné konce, v životě jsem u ničeho tak neřvala </text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 20:00</timeStamp>
      <author>Jura007</author>
      <text>Tak romantika třeba: Láska přes internet, Po čem ženy touží, Samotář v Seattlu, Madisonské mosty, Nevěsta na útěku, Pretty Woman, Xanadu, Flashdance, Cindy..... Anebo tři jakože válečné, které ale mají v sobě Příběh s velkým P: Nebeští jezdci, Tmavomodrý svět a potom - i když Ameriku moc nemusím - Černý jestřáb sestřelen. Je v něm i docela dost krve, ale konec je neamericky citový… Brečel jsem tehdy v kině jak želva. Dobrá je tam hlavně věta: „Myslím, že nikdo nechce být hrdina. To jenom někdy to tak pitomě dopadne......“ Chce to si prohlídnout celou tu scénu, kdy to ten hlavní hrdina říká.....</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>14</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 20:05</timeStamp>
      <author>tislerka82</author>
      <text>jo a ještě bych určo jako romantiku doporučila NEZAPOMEŇ NA MĚ jsem řvala jak blbá </text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 20:19</timeStamp>
      <author>MadGirlNancy</author>
      <text>Hra, Amadeus, Nevědomé víly, 21 gramů, Amelie z Montmartru, Kill Bill, Oldboy, Pán prstenů, U - turn, Borat…tipy pro fakt dobré filmy   Jo, tak teď čtu, že oddechové, hm, tak to asi tu Lásku nebeskou a Harry Pottery.</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 20:37</timeStamp>
      <author>Januliiik</author>
      <text>Já jsem zastáncem dobrých českých filmů takže Líbáš jako bůh, Ženy v pokušení a v poslední době jsme museli 2× během týdne vidět Doblba </text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 20:44</timeStamp>
      <author>lllucie</author>
      <text>Za me KAWASAKIHO RUZE uzasnej film…cumela sem na nej tri dny za sebou </text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>21</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 21:16</timeStamp>
      <author>Rampepurna</author>
      <text>Jo, Kawasakiho růže je skvěle koukací film … 4 pokoje od Tarantina 12 opic - trochu náročný na pozornost 1984 - no zrovna moc oddychovej není, že, ale biák je to jako hrom! obdobně „oddychovej“ je třeba Adelheid, Markéta Lazarová či Údolí včel, že super je ta nová Alenka v říši divů s Deppem … obdobně také s Deppem třeba Hledání Země Nezemě a Ospalá díra český Děti noci s Issovou a Mádlem krásná francouzská romantika Nejsem na prodej s „Amelii z Montmartru“ - ten můžu vidět 7× za týden pak takovej „ženskej“ film je třeba českej Duše jako kaviár jo - bomba vtipnej film Stopařův průvodce galaxií … ten doporučuju 100% pak zaručená srdcovka Kolja nebo Obecná škola, Vratný láhve, Václav, Venkovský učitel, Štěstí, Divoký včely český stylovky s mým milovaným nepochopeným Budařem Mistři, Hrubeš a Mareš jsou kamarádi do deště, Nuda v Brně … napadá mě i Horem pádem s Duškem a Macháčkem … jó a třeba Samotáři nebo Šeptej - to je mládí nádhernej film je taky Faunův labirint nebo Konstantin či Svět podle Prota oddychovka U mě dobrý milostný Návrat do Cold Mountain, Zkrocená hora … a sladce zamilovaný Prázdniny (skvěle obsazený, vtipný a dojemně přesládlý) Talentovaný pan Ripley, Předčítač … uf, no tak to aby ses nechal vystřelit na měsíc na Měsíc, abys to všechno shlídla, což? </text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 21:47</timeStamp>
      <author>dzarunka</author>
      <text>mně se moooc líbí Na křídlech vážky</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>19</replyTo>
      <timeStamp>05.11.2010 22:57</timeStamp>
      <author>MadGirlNancy</author>
      <text>Joo a úplně bych zapomněla - na Nova cinema za chvíli skvělý Dracula od Coppoly!!! A já myslela, že půjdu spát… A ježiš, ono je to dabovaný, tak to jdu spát.</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>14.11.2010 14:55</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Kletba měsíčního údolí</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>21</replyTo>
      <timeStamp>05.02.2011 19:21</timeStamp>
      <author>lllucie</author>
      <text>Holky co paradniho se da momentalne stahnout? Nejlip nejakou novinku neokoukanou </text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>26</replyTo>
      <timeStamp>15.02.2011 14:21</timeStamp>
      <author>eVerča</author>
      <text>Výborný je YESMAN vždycky mi zvedne náladu.. pak je dobrý Jumper nebo taky Super lhář </text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>15.02.2011 20:25</timeStamp>
      <author>Danuška23</author>
      <text>Za mě film Milý Johne..Fakt krásnej a toho herce fakt můžu </text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>22</replyTo>
      <timeStamp>23.02.2011 19:31</timeStamp>
      <author>Hako</author>
      <text>Tak KAWASAKIHO RŮŽE- DĚS BĚS.Nějak se mi to nelíbilo a posléze jsem u toho i usnula.To je neklamná pravda, že když u toho usnu,film stojí za prd. Ovšem teď novější film __ MACHŘI Super film.</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>28</replyTo>
      <timeStamp>24.02.2011 22:46</timeStamp>
      <author>Hako</author>
      <text>Děkuji moc za dobrý typ na film MILÝ JOHNE.Fakt nádherně natočený film,dlouho jsem takový neviděla.Díky,dí­ky,díky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>22.03.2011 18:02</timeStamp>
      <author>LUCI</author>
      <text>Miluju taky film Na křídlech vážky</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>22.03.2011 18:33</timeStamp>
      <author>Mišela1</author>
      <text>Ďábel nosí Pradu, Ženy v pokušení, Návrh, Líbáš jako bůh, Pýcha a předsudek Příspěvek upraven 22.03.11 v 18:37</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>22.03.2011 18:35</timeStamp>
      <author>ivik21</author>
      <text>Nějak se to komplikuje - manželé po rozvodu, hezká romantika</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>22.03.2011 18:46</timeStamp>
      <author>lumáťa</author>
      <text>Dobrý ročník - náádhernej film od Ridley Scotta, v hlavní roli Russell Crow  Tenhle film málokdo zná a je bezvadnej. Taky má úžasnou hudbu (soundtrack) i výpravu - Provance </text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp>22.03.2011 19:36</timeStamp>
      <author>Babe007</author>
      <text>lumáťa píše: Dobrý ročník - náádhernej film od Ridley Scotta, v hlavní roli Russell Crow Tenhle film málokdo zná a je bezvadnej. Taky má úžasnou hudbu (soundtrack) i výpravu - Provance Ten si pouštím už pár let,když mám pocit vyčerpání,je to nádhernej film..Teď jsem viděla Cizinec, taky nebylo špatný,celkem origoš zápletka.</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>22.03.2011 19:49</timeStamp>
      <author>Londi</author>
      <text>Podle mě Návrh, Ryan Reynolds a Sandra Bullock - vtipné, romantické, s happy endem </text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>22.03.2011 19:59</timeStamp>
      <author>Taminka</author>
      <text>Ja opet muzu doporucit Nejak se to komplikuje,poustim velmi casto.. Novy film Cizinec take neni spatne,celkem se povedl. Jinak z ceskych zboznuji Libas jako buh,to se smeju porad. Dobry rocnik zboznuje chlap,me se taky libi,ale Russell Crowe neni moje krevni skupina.</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>22.03.2011 20:24</timeStamp>
      <author>MMartina1</author>
      <text>Anděl na horách a Anděl na dovolené - zlatá česká klasika hihi. A panečku, ta agitačka </text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>22.03.2011 20:52</timeStamp>
      <author>tripetri</author>
      <text>Tak za mě jo Z klasiky miluju Casablancu a veškerý filmy od Woodyho Allena Láska nebeská je moje srdcovka (no asi všech:) ) a Malé ženy taky… Yes man a Marley a já se mi taky moooc líbilo, filmy s Meryl Streep (Pochyby, Mamma Mia, Hodiny, Výkřik ve tmě), pak filmy s Audrey Hepburn (miluju Funny Face a Breakfest at Tiffany's), Ztraceno v překladu a z pohádek Kouzelná chůva Nanny McPhee, Coraline, Pheobe v říši divů, Cesta do fantazie a Mary a Max… No a pak česká klasika Marečku, Na samotě u lesa, Vesničko má, středisková a Sestřičky </text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>23.03.2011 11:58</timeStamp>
      <author>ka-tka</author>
      <text>Příští 3dny s R.Crowem Turista s J. Deppem a A.Jolie</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>40</replyTo>
      <timeStamp>23.03.2011 12:07</timeStamp>
      <author>Laaja</author>
      <text>Ahoj, Turistu jsem viděla a líbil se mi, pak mě nadchly filmy od C.Estwooda Gran Torino a ten druhý. Mám ráda K.Spacyho a jeho Americká krása a Svět podle Prota jsou super. České filmy, Ženy v pokušení a Román pro muže byly fajn. Mám toho nachystaného hodně, ale nemám kdy sledovat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>23.03.2011 12:28</timeStamp>
      <author>Londi</author>
      <text>Já bych se pořád dokola mohla dívat na Nabít a zabít - Lucy Liu tam nemá chybu, taky se mi líbí hudba, která film doprovází a vtipné dialogy </text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>16</replyTo>
      <timeStamp>23.03.2011 17:11</timeStamp>
      <author>VandaV</author>
      <text>xangel87 píše: Popapip píše: doporucuji MARLEY A JÁ posilam ti recenze a stahnes ho na ulozto.cz kouzelny krasny film. zadny preslazeny ,proste zivot http://www.csfd.cz/…marley-a-ja/ Ten bych nedoporučovala v případě, že nemáš ráda smutné konce, v životě jsem u ničeho tak neřvala zrovna včera to bylo v Tv.koukala jsem asi 10 min na konci a řvala jsem jak želva…</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>23.03.2011 20:12</timeStamp>
      <author>Hako</author>
      <text>Včera jsem viděla nádherný film,ale smutný „TĚŽKÁ ROZHODNUTÍ“. http://www.csfd.cz/…-rozhodnuti/</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>43</replyTo>
      <timeStamp>23.03.2011 20:15</timeStamp>
      <author>Taminka</author>
      <text>Marley a Ja-jeee tak na konci jsem rvala.. Minuly tyden jsem videla film Hezke vstavani,taky celkem dobry a dale film Dokonaly trik..ten se mi moc libil,chytil me hned v prvni minute a o tom to musi byt,jak me fim nezaujme,tak me to pak vubec nebavi.</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.04.2011 16:34</timeStamp>
      <author>Taminka</author>
      <text>tripetri píše: Tak za mě jo Z klasiky miluju Casablancu a veškerý filmy od Woodyho Allena Láska nebeská je moje srdcovka (no asi všech:) ) a Malé ženy taky… Yes man a Marley a já se mi taky moooc líbilo, filmy s Meryl Streep (Pochyby, Mamma Mia, Hodiny, Výkřik ve tmě), pak filmy s Audrey Hepburn (miluju Funny Face a Breakfest at Tiffany's), Ztraceno v překladu a z pohádek Kouzelná chůva Nanny McPhee, Coraline, Pheobe v říši divů, Cesta do fantazie a Mary a Max… No a pak česká klasika Marečku, Na samotě u lesa, Vesničko má, středisková a Sestřičky Kaaco musim ti podekovat za tip na pohadku Kouzelna chuva McPhee,ted jsem dokoukala a jsem z ni nadsena. </text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>07.04.2011 16:41</timeStamp>
      <author>Lauritka</author>
      <text>http://www.filmpro.sk/mamas-papas</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>43</replyTo>
      <timeStamp>07.04.2011 17:04</timeStamp>
      <author>marty2010</author>
      <text>VandaV píše: xangel87 píše: Popapip píše: doporucuji MARLEY A JÁ posilam ti recenze a stahnes ho na ulozto.cz kouzelny krasny film. zadny preslazeny ,proste zivot http://www.csfd.cz/…marley-a-ja/ Ten bych nedoporučovala v případě, že nemáš ráda smutné konce, v životě jsem u ničeho tak neřvala zrovna včera to bylo v Tv.koukala jsem asi 10 min na konci a řvala jsem jak želva… …taky jsem u tohohle filmu bulela jako želva , ale líbil se mi…</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>47</replyTo>
      <timeStamp>07.04.2011 18:47</timeStamp>
      <author>Anabellka</author>
      <text>Lauritka píše: http://www.filmpro.sk/mamas-papas Mamas and papas je výbornej film. Dobrej tip. Doporučuju</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>49</replyTo>
      <timeStamp>07.04.2011 18:59</timeStamp>
      <author>Nainuva</author>
      <text>mamas a papas jsem chtěla skouknout, ale nenašla jsem ho nikde ani ke stáhnutí, ani ke skouknutí… Někdo z vás ano?</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>48</replyTo>
      <timeStamp>07.04.2011 19:17</timeStamp>
      <author>eManzelkaAmama</author>
      <text>Marley a já - nikdy jsem u filmu neřvala, jak tady. Hra a spousta dalších, ale teď si nevzpomenu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>07.04.2011 20:58</timeStamp>
      <author>MMartina1</author>
      <text>Fantom opery.</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>50</replyTo>
      <timeStamp>07.04.2011 21:11</timeStamp>
      <author>Anabellka</author>
      <text>Nainuva píše: mamas a papas jsem chtěla skouknout, ale nenašla jsem ho nikde ani ke stáhnutí, ani ke skouknutí… Někdo z vás ano? Já jsem ho stahovala na Ulož to.cz</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>53</replyTo>
      <timeStamp>07.04.2011 21:36</timeStamp>
      <author>Nainuva</author>
      <text>zkusím, dík</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>47</replyTo>
      <timeStamp>27.05.2011 11:16</timeStamp>
      <author>Taminka</author>
      <text>Tak ja jsem ted zkoukla film Na vlasku a je to moc hezka pohadka,stahla jsem ji pro dcerku,ale cucela jsem na ni ja. </text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>27.05.2011 12:54</timeStamp>
      <author>weendulka</author>
      <text>Ahojky holky. Moc prosím nevíte od kud se dá ještě stáhnout film Hrubeš a Mareš jsou kamarádi do deště? Manžel nemohl najít žádné linky. Ten film přímo miluju Díky moc </text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>55</replyTo>
      <timeStamp>27.05.2011 12:57</timeStamp>
      <author>Mahora</author>
      <text>Taminka píše: Tak ja jsem ted zkoukla film Na vlasku a je to moc hezka pohadka,stahla jsem ji pro dcerku,ale cucela jsem na ni ja. Na vlásku je super pohádka, koupili jsme dvd, fakt moc hezké a vtipné, žádný kýč. Navíc na anglické verzi s holkama procvičuju angličtinu - je v téhle pohádce velmi dobrá výslovnost a věty nejsou příliš komplikované /dcerám je 7 a 10/</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>56</replyTo>
      <timeStamp>27.05.2011 12:59</timeStamp>
      <author>maty1983</author>
      <text>mrkni na www.ulozto.cz</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>56</replyTo>
      <timeStamp>27.05.2011 13:03</timeStamp>
      <author>Taminka</author>
      <text>weendulka píše: Ahojky holky. Moc prosím nevíte od kud se dá ještě stáhnout film Hrubeš a Mareš jsou kamarádi do deště? Manžel nemohl najít žádné linky. Ten film přímo miluju Díky moc Napriklad tady</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>59</replyTo>
      <timeStamp>27.05.2011 19:51</timeStamp>
      <author>weendulka</author>
      <text>Holkz d9kz u6 to m8m</text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.08.2011 14:55</timeStamp>
      <author>marty2010</author>
      <text>chtěla bych zkouknout nějakej novější film…dáte mi tip?? chtěla jsem Černou labuť, ale na ulozto ještě není… naposledy jsem viděla Záměnu s J.Aniston a líbilo se mi to</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.08.2011 15:44</timeStamp>
      <author>Anabellka</author>
      <text>Já jsem chtěla vidět český film Nevinnost, co byl nedávno v kině a nikde na stažení není. Poradíte mi někdo kde ho najít?</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.08.2011 07:49</timeStamp>
      <author>miminkoMEX</author>
      <text>stahujete nekdo tu…? http://tracker.cztorrent.net/torrents/?… ja jsem spokojena!</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>06.08.2011 23:28</timeStamp>
      <author>Eliska123</author>
      <text>Moulin Rouge…To je přímo božské!</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>11.08.2011 11:47</timeStamp>
      <author>Laaja</author>
      <text>Tak jsem včera viděla film Týden bez závazků a fakt jsem se pobavila. A ještě Hezké vstávání je povedené. A taky Můj život v ruinách - příjemná lehká komedie k žehlení nebo na nedělní dopoledne. Jo a u komedie Těsně vedle jsme se s mužem museli smát s polštářem přes hlavu, aby jsme nevzbudili děti.</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>65</replyTo>
      <timeStamp>11.08.2011 17:31</timeStamp>
      <author>miminkoMEX</author>
      <text>dík za tipy jak bude cas, tak mrknu!</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>61</replyTo>
      <timeStamp>19.08.2011 20:04</timeStamp>
      <author>Taminka</author>
      <text>Tak ja dnes videla dva filmy, Zkazena Uca a Obhajce, prvni na pobaveni a ten druhy, no trochu jiny zanr, ale vazne suprovy, vyborne herecke obsazeni.  Marty Cerna labut urcite na ulozto je, odtud jsem to stahovala ja a to uz pred dost dlouhou dobou. Jinak Hezke vstavani taky dobry no a Tesne vedle co ted bylo v tv parada, videla jsem to predtim v kine a celou dobu jsem se smala. Na Savteho Valentyna taky neni spatny a Sexy 40 taky ok.</text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>67</replyTo>
      <timeStamp>20.08.2011 19:49</timeStamp>
      <author>marty2010</author>
      <text>Já včera viděla Pařba v Las Vegas a docela jsme se u toho s manželem zasmáli </text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2011 10:21</timeStamp>
      <author>Jimiša</author>
      <text>Mohu doporučit film Život po životě http://www.ofilmu.com/…-zivote.html - neměl úplně nejlepší recenze od filmových kritiků, přesto mi přišel film jako zajímavý.</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2011 10:36</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Já za nejlepší film považuju Život je krásný. Kapesník nutný! </text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>10.09.2011 17:38</timeStamp>
      <author>Pavla Nováková</author>
      <text>Teď mě pobavil film Kamarád taky rád. Justin Timberlake v hlavní roli.</text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.06.2012 09:19</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Dobrý film jsou také Muži v naději..</text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>29.06.2012 13:47</timeStamp>
      <author>maty1983</author>
      <text>Nam se libilo Libas jako dabel… chystame se do kina na Polski film a v srpnu na Svatou ctverici tak uvidime, jake to bude…recenze jsou zatim vic nez dobre </text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.09.2012 19:19</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Přidávám mé hodnocení toho, co jsme v poslední době shlédla: Nákaza - první půlka se mi líbila, druhá ne , v poslední době diskutovaný film - 127 hodin - jsem přelítla během 20 minut , od mužů v černém 3 jsem evidentně čekala více . Co mě nadchlo za posledních 14 dní - Vetřelec 1 a 3 Co vy, nějaké tipy  </text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>04.11.2012 12:58</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Typ na film :-) Ahoj, kdo má rád akčí, můžu doporučit Nebezpeční cíl (Nikolas Cage), Osudový dotek, 96 hodin, Vyměřený čas. ROMANTICKÉ- Zkus mě rozesmát ( Adam Sandler, Jennifer Aniston), Kamarád taky rád (Junstin Timberlake)</text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>68</replyTo>
      <timeStamp>28.11.2012 13:44</timeStamp>
      <author>marty2010</author>
      <text>Včera jsem si pustila Jak porodit a nezbláznit se a líbilo se mi to, taková oddychovka jo a o víkendu jsme s manželem koukali na Líbáš jako ďábel… už to na mě bylo moc překombinovaný, ale vtipný něco bylo a také doporučuji film Poslední skotský král</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>71</replyTo>
      <timeStamp>27.12.2012 09:23</timeStamp>
      <author>Pavla Nováková</author>
      <text>Méďa - Komedie http://youtu.be/P3eopGRo7lw Ladíme! Romantická komedie http://youtu.be/uzVMI2awwsI Čtyřicítka na krku http://filmykestazenizdarma.info/…a-krku-2012/</text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>31.12.2012 12:15</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>V poslední době se mi líbil - Total Recall . Viděla jsem i John Carter mezi dvěma světy - na mě to bylo příliš táhlé, ale můj oblíbenec z tohohle filmu je ten super rychlý pes, co má hlavu jako mlok  . Nemám ráda romantické filmy .</text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>31.12.2012 12:17</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Výborně vypadá i - Bitevní loď, pak napíši recenz  .</text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>79</replyTo>
      <timeStamp>31.12.2012 18:19</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Bitevní loď - .</text>
   </post>
   <post>
      <id>81</id>
      <replyTo>76</replyTo>
      <timeStamp>31.12.2012 18:35</timeStamp>
      <author>ivulinaM</author>
      <text>@marty2010 Jak porodit a nezbláznit se z toho - to zkusím Mám teď nějakou vánoční náladu a tak si stahuju Anděl Páně, ale pak hned zkusím tohle. Jinak v poslední době mě hodně nadchla Twilight sagá (a to jsem jí v době uvedení prvního a ani druhého dílu do kin vůbec nemusela ) Muži v naději jsou skvělí - viděla jsem je asi 3× a pokaždé jsem si tam našla něco nového</text>
   </post>
   <post>
      <id>82</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>31.12.2012 18:36</timeStamp>
      <author>ivulinaM</author>
      <text>Máte někdo nějakej tip na fakt dobrý historický film?</text>
   </post>
   <post>
      <id>83</id>
      <replyTo>82</replyTo>
      <timeStamp>01.01.2013 15:09</timeStamp>
      <author>marty2010</author>
      <text>@ivulinaM -mě se líbily Pilíře země</text>
   </post>
   <post>
      <id>84</id>
      <replyTo>83</replyTo>
      <timeStamp>01.01.2013 15:29</timeStamp>
      <author>ivulinaM</author>
      <text>@marty2010 pochopila jsem dobře, že to má asi 8 dílů? Zběžně jsem to skoukla a připomíná mi to Hru o trůny</text>
   </post>
   <post>
      <id>85</id>
      <replyTo>84</replyTo>
      <timeStamp>01.01.2013 15:56</timeStamp>
      <author>marty2010</author>
      <text>@ivulinaM - já to mám na 4 díly</text>
   </post>
   <post>
      <id>86</id>
      <replyTo>85</replyTo>
      <timeStamp>01.01.2013 15:59</timeStamp>
      <author>ivulinaM</author>
      <text>@marty2010 na ulozto jsem to našla na 8 dílů - třeba nějaké další dotočili. Hra o trůny taky končila tak, že vlastně neskončila Má to 11 dílů a nedávno mi kámoš říkal, že už jsou další 2 </text>
   </post>
   <post>
      <id>87</id>
      <replyTo>86</replyTo>
      <timeStamp>01.01.2013 16:02</timeStamp>
      <author>ivulinaM</author>
      <text>@marty2010 a kde se dá najít Jak prodit a nezbláznit se?</text>
   </post>
   <post>
      <id>88</id>
      <replyTo>87</replyTo>
      <timeStamp>01.01.2013 16:07</timeStamp>
      <author>marty2010</author>
      <text>@ivulinaM - stahovala jsem z ulozto.cz cca před měsícem…a máš v pravdu, teď mi říkal, manžel že v tv šly Pilíře země na 8 dílů po 45 min a já se v létě dívala na 4 díly po hodině a půl, ale bylo to fakt pěkný</text>
   </post>
   <post>
      <id>89</id>
      <replyTo>88</replyTo>
      <timeStamp>01.01.2013 16:17</timeStamp>
      <author>ivulinaM</author>
      <text>@marty2010 hmmm -to je divný, já to tam taky hledala a nic </text>
   </post>
   <post>
      <id>90</id>
      <replyTo>81</replyTo>
      <timeStamp>05.01.2013 19:36</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Nová Twilight sága mě zklamala . Nějaký tip  .</text>
   </post>
   <post>
      <id>91</id>
      <replyTo>77</replyTo>
      <timeStamp>08.01.2013 01:09</timeStamp>
      <author>Pavla Nováková</author>
      <text>Nespoutaný Django http://youtu.be/P-zkcq8vmWo Už je to i v dobré kvalitě.</text>
   </post>
   <post>
      <id>92</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>09.01.2013 18:49</timeStamp>
      <author>NV</author>
      <text>Radostna udalost, doporucuji!</text>
   </post>
   <post>
      <id>93</id>
      <replyTo>91</replyTo>
      <timeStamp>19.01.2013 18:11</timeStamp>
      <author>Pavla Nováková</author>
      <text>Terapie láskou - romantická komedie http://www.youtube.com/watch?…</text>
   </post>
   <post>
      <id>94</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>22.01.2013 23:01</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Goyovy přízraky a Dredd, nelíbili se mi Správci osudu .</text>
   </post>
   <post>
      <id>95</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>03.02.2013 10:54</timeStamp>
      <author>Miska219</author>
      <text>Klik-zivot na dalkove ovladani</text>
   </post>
   <post>
      <id>96</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>22.03.2013 12:28</timeStamp>
      <author>verulicek</author>
      <text>Vzorec pro vraždu, Ctihodný občan, Prvotní stach, Vykoupení z věznice Shawshank, Drž hubu, Oko bere, Magdalne sistrs (Padlé ženy), (jinak i Statečné srdce, Jana Eyrová, Anna Karenina, Anna a král a vícedílný Útěk z konce světa - Mary Bryantová), Barevný závoj, Vesnice, Dobrý Will Hunting, Čistá duše, Fenomen, Kalifornia, Dokonalý trik, Parfém, Iluzionista, Prokletý ostov, Hra, Gladiátor, Útěk do divočiny, Zkrocená hora, Věčný svit neposkvrněné mysli, Donnie Darko, Babel, Alive!, Zodiac, Z pekla, Leon, Výměna, Krvavý diamant, Bratři, Téměř dokonalý zločin, Zápisník jedné lásky, a můj oblíbeny Anthony Hopkins - takže Okamžik zlomu, Seznamte se Joe Black, Instinkt, Obřad…z hlavy toho víc nedostanu </text>
   </post>
   <post>
      <id>97</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>22.03.2013 12:53</timeStamp>
      <author>cikita</author>
      <text>Nespoutaný Django-parádní film, Argo a Jeníček a Mařenka, to jsou filmy, které fakt za něco stojí. </text>
   </post>
   <post>
      <id>98</id>
      <replyTo>96</replyTo>
      <timeStamp>06.06.2013 07:44</timeStamp>
      <author>Evina66</author>
      <text>@verulicek Díky za pěkné tipy</text>
   </post>
   <post>
      <id>99</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>14.06.2013 19:28</timeStamp>
      <author>jizvíková</author>
      <text>Holky hledám film, je starší s J. Timberlakem, je tam dost sexu, nějaka hezka holka ho porad svadi, uz si nejsem jista jestli t neni jeho sestra nebo pribuzna ci kamaradka? moc si z toho nepamatuju proste pubertaci, bohati, rozmazleni</text>
   </post>
   <post>
      <id>100</id>
      <replyTo>99</replyTo>
      <timeStamp>14.06.2013 19:41</timeStamp>
      <author>donaga</author>
      <text>@jizvíková píše: Holky hledám film, je starší s J. Timberlakem, je tam dost sexu, nějaka hezka holka ho porad svadi, uz si nejsem jista jestli t neni jeho sestra nebo pribuzna ci kamaradka? moc si z toho nepamatuju proste pubertaci, bohati, rozmazleni Já s ním znám akorát Zkažená úča nebo Kamarád taky rád. Ale s tím sváděním to možná opravdu je to první </text>
   </post>
   <post>
      <id>101</id>
      <replyTo>82</replyTo>
      <timeStamp>15.06.2013 10:32</timeStamp>
      <author>Lentiilka</author>
      <text>@ivulinaM píše: Máte někdo nějakej tip na fakt dobrý historický film? Mně se líbila Králova přízeň http://www.csfd.cz/…lova-prizen/</text>
   </post>
   <post>
      <id>102</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>20.06.2013 20:25</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Pamatuje nekdo stary rusky film Solaris od Tarkovskeho? Uzasne dilo, to uz nikdo netoci…</text>
   </post>
   <post>
      <id>103</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>02.07.2013 17:48</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Horor Nejlepší horor je „MAMA“ a taky je dobrý „SIROTEK“ Dobré lekačky, když máte domací kino </text>
   </post>
   <post>
      <id>104</id>
      <replyTo>103</replyTo>
      <timeStamp>02.07.2013 17:56</timeStamp>
      <author>Evina66</author>
      <text>Domácí kino sice nemám, ale u obou jsem se bála poměrně dost </text>
   </post>
   <post>
      <id>105</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.11.2013 11:03</timeStamp>
      <author>luciferka25</author>
      <text>Holky nemáte nějaká tip na dobrý film, jakéhokoliv žánru, ne jen samá romantika Klidně horor, drama, psychologicky, podle pravdivé události. Díky za tipy </text>
   </post>
   <post>
      <id>106</id>
      <replyTo>105</replyTo>
      <timeStamp>07.11.2013 11:06</timeStamp>
      <author>Fireangel</author>
      <text>V zajetí démonů… příp. Insidious</text>
   </post>
   <post>
      <id>107</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 14:46</timeStamp>
      <author>pampeklička</author>
      <text>Ahoj holky, nemáte některá tip na filmy pro dědu? Bude muset být po operaci aspoň týden v klidu, tak jsem si říkala, že bych mu nějaké stáhla, aby se tolik nenudil…</text>
   </post>
   <post>
      <id>108</id>
      <replyTo>107</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 14:50</timeStamp>
      <author>dorinka01</author>
      <text>@pampeklička Podivuhodný případ Benjamina Buttona, Velká ryba, jde o to, co má děda rád</text>
   </post>
   <post>
      <id>109</id>
      <replyTo>108</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 14:58</timeStamp>
      <author>pampeklička</author>
      <text>No on snese celkem všechno. V telce kouká hodně na dokumenty (naposled viděl Láska v hrobě a prej od toho nemohl odejít) a Ulici. Napadli mě zatím jen Lidice, ale sama jsem je ještě neviděla, tak snad to nebude na něj moc.</text>
   </post>
   <post>
      <id>110</id>
      <replyTo>109</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 15:00</timeStamp>
      <author>maminkaLu</author>
      <text>Vsadila bych na klasiku pro starší členy rodiny…naše babička má ráda Menšíka a filmy s ním, Werich a tuhle starší televizní nabídku…</text>
   </post>
   <post>
      <id>111</id>
      <replyTo>108</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 15:06</timeStamp>
      <author>pampeklička</author>
      <text>@dorinka01 Díky!!! Podivuhodný případ Benjamina Buttona už stahuji. Mrkla jsem na trailer a myslím, že to bude fajn.</text>
   </post>
   <post>
      <id>112</id>
      <replyTo>109</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 15:06</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@pampeklička Lidice, podobný je Chlapec v pruhovaném pyžamu, chytlavá je také die Welle - v čj náš vůdce, ale to jsou všechno takové těžké filmy</text>
   </post>
   <post>
      <id>113</id>
      <replyTo>112</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 15:11</timeStamp>
      <author>hanzy</author>
      <text>Co Vratne lahve?</text>
   </post>
   <post>
      <id>114</id>
      <replyTo>111</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 15:16</timeStamp>
      <author>joaska</author>
      <text>@pampeklička Chlapec v pruhovaném pyžamu no dík, minimálně čtvrt roku ten film dostávám i ze snů a už ho mám zase v hlavě </text>
   </post>
   <post>
      <id>115</id>
      <replyTo>112</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 15:31</timeStamp>
      <author>pampeklička</author>
      <text>Chlapce v pruhovaném pyžamu jsem viděla. Opravdu se na to nedá zapomenout. Určitě mu ho také dám do výběru. V nejhorším to vypne, no.</text>
   </post>
   <post>
      <id>116</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 15:32</timeStamp>
      <author>Weru</author>
      <text>Bila stuha http://www.csfd.cz/…-bila-stuha/ Hlad http://www.csfd.cz/…-hlad/videa/ Stesti na dosah Muzi, kteri nenavidi zeny</text>
   </post>
   <post>
      <id>117</id>
      <replyTo>114</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 15:35</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@joaska no promiň, uznávám je to náročný film, ale něco na něm je</text>
   </post>
   <post>
      <id>118</id>
      <replyTo>107</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 15:43</timeStamp>
      <author>loreena</author>
      <text>@pampeklička píše: Ahoj holky, nemáte některá tip na filmy pro dědu? Bude muset být po operaci aspoň týden v klidu, tak jsem si říkala, že bych mu nějaké stáhla, aby se tolik nenudil… Lásky čas Nespoutaný Django Grand Torino</text>
   </post>
   <post>
      <id>119</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 15:44</timeStamp>
      <author>HankaHK</author>
      <text>Mohu se vtírnout, nemáte typ na nějaké scifi filmy jako -Hobit, Avatar Avengers, Eragon, Jsem číslo 4, Princ z Persie apod? Díky</text>
   </post>
   <post>
      <id>120</id>
      <replyTo>119</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 15:50</timeStamp>
      <author>Safira77</author>
      <text>Šestý smysl, Madhouse, Princ Persie a písky času…</text>
   </post>
   <post>
      <id>121</id>
      <replyTo>119</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 15:56</timeStamp>
      <author>Weru</author>
      <text>@HankaHK http://www.csfd.cz/…46-nevedomi/ Neni to jako Hobit, ale je to sci fi Jeste Elysium.</text>
   </post>
   <post>
      <id>122</id>
      <replyTo>117</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 16:38</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Anonymní však je to vybornej film, zanechal hlubokej dojem</text>
   </post>
   <post>
      <id>123</id>
      <replyTo>120</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 17:25</timeStamp>
      <author>HankaHK</author>
      <text>Děkuji @Safira77 šestý smysl je starý znám, Princ jsem tam psala. Mahouse myslíš toto http://www.ulozto.cz/…madhouse-avi ? To moc scifi nevypadá @Weru nevědomí vypadá dobře, už stahuji Ale to Elysium jsem na uložto nenašla. Z CSFD neumím stahovat free nějak jsem to nepochopila.</text>
   </post>
   <post>
      <id>124</id>
      <replyTo>123</replyTo>
      <timeStamp>17.01.2014 17:39</timeStamp>
      <author>Weru</author>
      <text>@HankaHK Nevedomi s emi libilo. Elysium zklamalo, ale zase to dohnal Matt Damon . Kdyz na neco jeste prijdu, dam vedet</text>
   </post>
   <post>
      <id>125</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>09.12.2015 11:15</timeStamp>
      <author>peta81</author>
      <text>Holky, aktualne, poradite nejaky super film? každý rok si s chlapem davame pod stromeček par dvd a potrebuji inspiraci. nemam poslední dobou moc prehled o novinkách, rada bych něco, co vyslo poslední dobou (od lonskych vanoc )a stoji to za to. ja nejakou romantiku, ale ne nablblou, prip. nejake pekne drama, thriller… a chlap zas fantasy, sci-fi, valecny… prosim, co se vam poslední dobou libilo a je to ke koupi na dvd? dik.</text>
   </post>
   <post>
      <id>126</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>09.12.2015 11:26</timeStamp>
      <author>Jindrova25</author>
      <text>Holky a typ na nějaký pěkný horor? Díky</text>
   </post>
</thread>
