<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread>
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 06:40</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>Podvod na bazaru - emimino Maminky, poraďte, koupila jsem zboží zde na bazárku, zaplatila a zboží nepřišlo. Navíc jsem si ověřovala u ostatních maminek, které taky koupily a zboží nepřišlo nikomu. Dá se nějak zjistit totožnost prodávající? Jedná se o prodávající hanule.man Příspěvek upraven 11.12.14 v 13:21</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 06:56</timeStamp>
      <author>Run</author>
      <text>Napiš SZ adminům, plus pokud to tak opravdu je a máte jistotu, můžeš napsat nick i sem, ať se kdyžtak přihlásí všichni a můžete to podat na policii společně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 07:00</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@katerinkaaa kontaktuj adminy. Ale ne, nedá. Oni zjistí max ip a tu Ti dát stejně nemůžou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 07:03</timeStamp>
      <author>smilestrawberry</author>
      <text>Tak podle čísla úctu kam jsi poslala peníze by se to zjistit dalo asi ne, kdo to je </text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 07:05</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>@smilestrawberry super nápad, jdu se na to podívat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 07:08</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>Hmm, tak super fakt… http://www.pc-help.cz/viewtopic.php?… to se fakt hodí před vánocema… </text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 07:12</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@katerinkaaa chce si to člověk prověřit předem i tady na emiminu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 07:14</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>@martina.se já vím, nakupuju tak dlouho a nikdy se mi nic takového nestalo. Jsem naštvaná sama na sebe…</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 07:14</timeStamp>
      <author>smilestrawberry</author>
      <text>@katerinkaaa no hezké tak ted by to asi chtělo spojit se se všemi podvedenymi a na policii podat trestné osnameni, oni si určité podle čísla úctu zjistí totožnost pachatele</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 07:19</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@katerinkaaa píše: @martina.se já vím, nakupuju tak dlouho a nikdy se mi nic takového nestalo. Jsem naštvaná sama na sebe… záleží na škodě, najdi další podvedené, hromadně to oznamte, při částce nad 5 tis to pčr bude řešit. A emimino pak musí poskytnout informace </text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 08:43</timeStamp>
      <author>katyszek</author>
      <text>@katerinkaaa taky jsem malem (!) na tento ucet zaplatila, nastesti me napadlo ho progooglovat a pak jsem si to rozmyslela. Je to cislo tzv blesk penezenky, ktery je anonymni, kazdej si ho muze zaridit v trafice, takze se obavam, ze majitele nedohledate a vubec nechapu, jak zakladani takovejch uctu muze byt legalni… </text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 09:14</timeStamp>
      <author>aleba</author>
      <text>Můžeš sem hodit nick? Ať si dají bacha ostatní?</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 09:46</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>hanule.man takže se jedná o tohoto prodávajícího.</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 09:57</timeStamp>
      <author>aleba</author>
      <text>@katerinkaaa píše: hanule.man takže se jedná o tohoto prodávajícího. napsala bych jí aspoň posudek do hodnocení, nebo se napálí další… aha teĎ koukám že už jich tam pár má</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 09:59</timeStamp>
      <author>BlueFairy</author>
      <text>Takhle před Vánocemi</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:00</timeStamp>
      <author>kikoška85</author>
      <text>http://www.emimino.cz/…n/hodnoceni/ nejste jediná, tak to spočítejte kolik to je dohromady a maminkama tady.. a podat eventuelně TO</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:03</timeStamp>
      <author>aleba</author>
      <text>Holky a jak se pozná, že jde o blesk peněženku? Dá se to poznat podle čísla účtu?</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:05</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>Už jsme zjistily, že se nejedná o maminku, ale o chlapa a je na něho podané trestní oznámení…</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:07</timeStamp>
      <author>katyszek</author>
      <text>@aleba je to furt to samy c. Uctu 3198888319/0800, akorat se lisi variabilni symboly Příspěvek upraven 10.12.14 v 10:09</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:07</timeStamp>
      <author>kikoška85</author>
      <text>@katerinkaaa to je dobře, o kolik jste přišla? </text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:11</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>@kikoška85 o litr @katyszek hmmm tak to už chápu proč tak strašně moc zdůrazňoval ten variabilní symbol</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:12</timeStamp>
      <author>kouřící králík</author>
      <text>To už tady jednou bylo s blesk peněženkou. Posílám odkaz o co se jedná http://penezenka.blesk.cz/…sk-penezenka je tam zákaznická podpora, ale nevím. Je to hnus, takové podvody.</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:14</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>Je tedy ještě možné, že se nejedná o podvod??? že by to bylo jenom číslo účtu té peněženky a ta „maminka“ to prostě jenom neposlala?</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:16</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>@kouřící králík jj, to je teda fakt super věc… pro podvodníky jako dělané.</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:22</timeStamp>
      <author>kouřící králík</author>
      <text>@katyszek píše: @aleba je to furt to samy c. Uctu 3198888319/0800, akorat se lisi variabilni symbolyPříspěvek upraven 10.12.14 v 10:09 kód banky je 0800, že by Česká spořka vzala takový podvody? Ale jistě, nemůže tušit, že se to dá tak lehce zneužít. Je mě to líto, nemám podvody ráda</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:26</timeStamp>
      <author>kikoška85</author>
      <text>@kouřící králík kód banky je 0800, že by Česká spořka To je pravda, nejde mi do hlavy že by blesk p. měla kod banky a ještě čs…?Nebo jsem to blbě pochopila…?</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:27</timeStamp>
      <author>kikoška85</author>
      <text>@katerinkaaa hmm tak to je celkem dost, aspon pro mě  </text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:27</timeStamp>
      <author>Pavla087</author>
      <text>@katerinkaaa Ahoj, nechci být za rýpálku a ani nechci aby to nějak zle vyznělo… ale myslím si, že platit předem na jakém koliv bazaru je naprostá hloupost. Takhle je právně největší pravděpodobnost že člověk naletí a kor teď před Vánoci se to bude na bazarech hemžit podvodníkama Taky občas něco prodám přes bazar ale napíšu platba dobírkou nebo osobní odběr. Kupující pak má při os. odběru možnost zboží před koupí okouknout i popovídat si s prodejcem. Nedávno jsem takhle prodala kočárek a přijela si pro něj taková milá rodinka a a skvěle jsme si popovídali Nic méně doufám, že ti ta paní aspoň vrátí penízky. Budu ti držet palečky </text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:27</timeStamp>
      <author>katyszek</author>
      <text>@kouřící králík taky me to prekvapilo, ale na strankach blesk penezenky jsou pod tim jako sporitelna hrde podepsani…  @katerinkaaa klidne to mozny je, ze je to jen blba shoda nahod, ktera se vysvetli, ale moc bych tomu neverila. Kor pokud je vas podvedenych vic a uz vite, ze je to chlap, na kteryho je podany TO…</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:29</timeStamp>
      <author>kouřící králík</author>
      <text>@kikoška85 tady někdo uvádí číslo účtu 3198888319/08­00 0800 je kód české spoř. když se dívám na stránky peněženky je to anonymní. Ale nějaký bankovní ústav je musí zaštítit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:32</timeStamp>
      <author>kouřící králík</author>
      <text>@Pavla087 taky jsem přemýšlela jak to udělat, ale většinou požadují platbu předem. Já bych volila dobírku, ale podívej se na většinu inzerátu-platba předem </text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:35</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>@Pavla087 no jo no. z chyb se člověk učí, já takhle nakupuju přes mimibazar a jiné různé bazárky hrozně dlouho a nikdy se mi fakt nic takového nestalo. Budu muset být opatrnější… Za rýpalku určitě nejsi, jen teď už to zpátky nevezmu a mrzí mě to stejně @kikoška85 no pro mě je to právě taky dost peněz. @katyszek no divné je to, že nakoupilo tady o tohoto nicku asi 5-6 maminek a nikdo nedostal zboží, některé to naštěstí měly na dobírku, mi na dobírku zaslat nechtěla. Napsala mi, jestli chci, tak ať si dojedu osobně. Ale to číslo účtu má fakt dalších x lidí a liší se jim jenom variabilní symbol. Variabilní symbol, který jsem u platby uváděla, jsem nikde jinde nenašla - žádnou diskuzi, že by patřil podvodníkovi, ale tak asi není úplně blbý, že? Těch blesk peněženek může mít klidně sto.</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:37</timeStamp>
      <author>kikoška85</author>
      <text>@katerinkaaa píše: @Pavla087 no jo no. z chyb se člověk učí, já takhle nakupuju přes mimibazar a jiné různé bazárky hrozně dlouho a nikdy se mi fakt nic takového nestalo. Budu muset být opatrnější… Za rýpalku určitě nejsi, jen teď už to zpátky nevezmu a mrzí mě to stejně @kikoška85 no pro mě je to právě taky dost peněz. @katyszek no divné je to, že nakoupilo tady o tohoto nicku asi 5-6 maminek a nikdo nedostal zboží, některé to naštěstí měly na dobírku, mi na dobírku zaslat nechtěla. Napsala mi, jestli chci, tak ať si dojedu osobně. Ale to číslo účtu má fakt dalších x lidí a liší se jim jenom variabilní symbol. Variabilní symbol, který jsem u platby uváděla, jsem nikde jinde nenašla - žádnou diskuzi, že by patřil podvodníkovi, ale tak asi není úplně blbý, že? Těch blesk peněženek může mít klidně sto. To je pravda no, držím palce</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 10:53</timeStamp>
      <author>Run</author>
      <text>Jo tu postýlku už tu někdo řešil, bohužel, no</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:07</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>@Sibyla0 jakou postýlku?</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:08</timeStamp>
      <author>AnastazieB</author>
      <text>@Pavla087 na dobirku ti taky prodejce muze poslat balik zmuchlanych papiru. A kdybych mela nakupovat s osobnim predanim, tak tim by dost ztratilo nakupovani na internetu vyznam. Nakupuju s platbou predem (i prodavam) cely roky a nikdy se nic nestalo. Akorat se vyhybam strankam bez registrace a vetsi castky neposilam bez overeni hodnoceni.</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:16</timeStamp>
      <author>kouřící králík</author>
      <text>Jediné co mě napadá, když bude platba na účet…/0800 posílat jen na dobírku. Nevím jak to chodí v bazárku, ale admini, by měli trvale upozornit na kód 0800, kde dochází k podvodům. Myslím tím upozornit v bazárku, tak, aby upozornění bylo trvalé, tato diskuze zítra bude minulostí a zase někdo naletí. Není možné, aby si někdo chodil pro peníze ne emimino, jako do banky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:19</timeStamp>
      <author>Run</author>
      <text>@katerinkaaa píše: @Sibyla0 jakou postýlku? Když se jí koukneš do bazaru, nabízí tam i bílou postýlku se šuplaty, už tu na to byla diskuze…</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:20</timeStamp>
      <author>8-P</author>
      <text>Já se Vůbec divím, že v dnešní době se ještě najdou lidi, kteří nakoupí na bazaru s platbou předem, aniž by si proklepli prodávajícího je toho plná televize i internet těch podvodů </text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:29</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>@Sibyla0 můžeš mi na tu diskuzi hodit odkaz, prosím. @8-P jak už jsem několikrát zmínila, prostě jsem to tak blbě už udělala a zpátky to vzít nejde, nakupuju už dlouho na bazárcích, dá se říct, že 90% oblečení pro děti je z bazárku, nikdy jsem problém neměla. vždy platím předem, jak už řekla @AnastazieB když to dáš na dobírku můžou ti poslat balík hader a taky už nic neuděláš…</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:41</timeStamp>
      <author>Run</author>
      <text>@katerinkaaa no já bych ráda, ale myslím, že jsem tam nepřispívala, jen jsem to pročítala a nevím jak přesně se jmenovala.. Bylo to celkem nedávno.</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:46</timeStamp>
      <author>kouřící králík</author>
      <text>@Sibyla0 tady ty důležité diskuze o podvodech zapadnou, ale ptákoviny jak prát prádlo, to najdeš hned. je to práce pro adminy, aby tyto diskuze o podvodech sjednotily a byly k vidění.</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:50</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>@kouřící králík Adminům jsem taky psala, už včera, zatím bez reakce. Navíc i tuto diskuzi jsem zařadila jako dotaz pro adminy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:52</timeStamp>
      <author>Run</author>
      <text>@kouřící králík píše: @Sibyla0tady ty důležité diskuze o podvodech zapadnou, ale ptákoviny jak prát prádlo, to najdeš hned. je to práce pro adminy, aby tyto diskuze o podvodech sjednotily a byly k vidění. souhlasím.. Je toho tolik, že by si to možná zasloužilo nějakou zvýrazněnou vlastní kategorii @admin</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:53</timeStamp>
      <author>Run</author>
      <text>@Sibyla0 píše: souhlasím.. Je toho tolik, že by si to možná zasloužilo nějakou zvýrazněnou vlastní kategorii @admin @admin</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:54</timeStamp>
      <author>kouřící králík</author>
      <text>@katerinkaaa</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:55</timeStamp>
      <author>kikoška85</author>
      <text>@katerinkaaa píše: @Sibyla0 můžeš mi na tu diskuzi hodit odkaz, prosím. @8-P jak už jsem několikrát zmínila, prostě jsem to tak blbě už udělala a zpátky to vzít nejde, nakupuju už dlouho na bazárcích, dá se říct, že 90% oblečení pro děti je z bazárku, nikdy jsem problém neměla. vždy platím předem, jak už řekla @AnastazieB když to dáš na dobírku můžou ti poslat balík hader a taky už nic neuděláš… Hledala jsem tu diskuzi a nenašla. Za to jsem našla toto http://www.emimino.cz/…inocz-59600/ a myslím že málo kdo to najde nebo nahlásí..</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:57</timeStamp>
      <author>aleba</author>
      <text>@katyszek píše: @aleba je to furt to samy c. Uctu 3198888319/0800, akorat se lisi variabilni symbolyPříspěvek upraven 10.12.14 v 10:09 Jasný, stejný číslo účtu, ale jestli ta blesk peněženka se nějak na první pohled pozná… myslela jsem třeba jednotné číslo za lomítkem. Ale u tohohle čísla je 0800 - ČS - to nechápu…</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:58</timeStamp>
      <author>Run</author>
      <text>@kikoška85 no vidíš, však píšu, pořádně to někde zvýraznit, taky o té diskuzi netuším. Dávám znovu odkaz, u tebe se to spojilo s citací http://www.emimino.cz/…inocz-59600/</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 11:58</timeStamp>
      <author>kikoška85</author>
      <text>@Sibyla0 píše: @kikoška85 no vidíš, však píšu, pořádně to někde zvýraznit, taky o té diskuzi netuším. Dávám znovu odkaz, u tebe se to spojilo s citací http://www.emimino.cz/…inocz-59600/ Děkuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 12:04</timeStamp>
      <author>katerinkaaa</author>
      <text>Přijde mi to ale nepřehledné, navíc jsem to fakt nikde nedohledala a to jsem hledala v diskuzích, zadávala jsem různé klíčové slova… asi neumím hledat a málo jsem se snažila.</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 13:13</timeStamp>
      <author>katyszek</author>
      <text>@aleba tohle jen prave cislo uctu na vsechny penezenky, penize urcitym lidem se pak dostanou diky variabilnim symbolum, ktery se lisi. Proste na tohle cislo uctu nic neposilat… Samozrejme ze to samy cislo uctu maji i poctivi obchodnici, ale pro ty by zas nemel byt problem poskytnout cislo uctu, ktery neni anonymni a nedohledatelny.</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.12.2014 14:27</timeStamp>
      <author>aleba</author>
      <text>@katyszek: aha, moc děkuji za vysvětlení, už to chápu Hodně nakupuju přes bazary, tak si dám pozor </text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>11.12.2014 13:16</timeStamp>
      <author>admin</author>
      <text>Zdravím, protože diskuze slouží pro přehled podvodnic, nastavila jsem vyšší prioritu této diskuze. Pokud kliknete na Dotazy pro adminy, uvidíte tuto diskuzi jako první. Monika</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>11.12.2014 17:17</timeStamp>
      <author>Run</author>
      <text>@admin To je fajn A tu diskuzi o postýlce najdete? Bylo to nedávno. Aby se holky mohly spojit?</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>11.12.2014 17:36</timeStamp>
      <author>jalisca</author>
      <text>@Sibyla0 to vim, kdo psal..mmt, oznacim ji, ok?</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>11.12.2014 17:37</timeStamp>
      <author>jalisca</author>
      <text>@bambooska chteli vedet, kdo psal o te postylce..</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>11.12.2014 17:39</timeStamp>
      <author>bambooska</author>
      <text>@Sibyla0 hm stejné číslo účtu, s tou postýlkou jsem to já </text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>11.12.2014 17:39</timeStamp>
      <author>bambooska</author>
      <text>Tak je to jasné no.. 1200 v pr.deli před vánoci… už tady na emiminu nikdy nic nekoupím</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>11.12.2014 18:12</timeStamp>
      <author>jalisca</author>
      <text>@bambooska tak aspon muzes podat hromadne TO. Ale teda hnus od tech lidi </text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.02.2015 10:53</timeStamp>
      <author>koudak8</author>
      <text>Zloděj - 3198888319/0800 Dobrý den, byl jsem podveden ban. účtem 3198888319/0800. Jedná se o hanule.man. Přišel jsem o 4500 Kč. Chci se zepta, zda tu někdo bude podávat trestní oznámení, popřípadě už podal. Rád bych se přidal. Kontakt na mě je: **@seznam.cz  Děkuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.02.2015 14:02</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@koudak8 píše: Dobrý den, byl jsem podveden ban. účtem 3198888319/0800. Jedná se o hanule.man. Přišel jsem o 4500 Kč. Chci se zepta, zda tu někdo bude podávat trestní oznámení, popřípadě už podal. Rád bych se přidal. Kontakt na mě je: **@seznam.cz Děkuji http://www.mesec.cz/…vych-webech/</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>26.02.2015 16:44</timeStamp>
      <author>vj zab</author>
      <text>Holky chci se jen zeptat denska mi prisla blesk peněženka a chci zjistit jak si ji nabiju bankovním prevodem. Preci musím znas cislo učtu…</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.04.2015 21:10</timeStamp>
      <author>jakanas</author>
      <text>Právě jsem tu našel inzeráty s kradenými fotkami a texty z mého eshopu. A jejich prodejní ceny zboží jsou hluboko pod nákupkou. Takže předpokládám že zboží nikdy nikdo nedostane.</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.04.2015 21:14</timeStamp>
      <author>Run</author>
      <text>@jakanas napiš adminům zprávu na nick admin nebo je zkus aspoň zmínit @admin</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.04.2015 21:15</timeStamp>
      <author>BAZÁREK ANGIE</author>
      <text>@jakanas Tak upozorni admina a napiš sem nick, ne? A taky můžeš napsat dotyčné osobě, třeba jako zájemce .</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.04.2015 21:22</timeStamp>
      <author>jakanas</author>
      <text>@BAZÁREK ANGIE píše: @jakanas Tak upozorni admina a napiš sem nick, ne? A taky můžeš napsat dotyčné osobě, třeba jako zájemce . Už jsem psal jako zájemce ( žádná reakce), taky jsem inzeráty nahlásil a zatím se nic neděje a jsou tam stále. Vzhledem k tomu že je to tu vzkazy pro adminy, tak jsem čekal že to tu někdo z nich i čte. no a odkaz na inzeráty jsem trouba zapomněl vložit  http://www.emimino.cz/…/jolana1970/ Příspěvek upraven 02.04.15 v 15:55</text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.04.2015 21:25</timeStamp>
      <author>BAZÁREK ANGIE</author>
      <text>@jakanas Našla jsem ji hned jen jsem tam mrkla. No její čeština otřesná, což ovšem nemusí o ničem svědčit. Ale má tam, že zboží jde z Anglie v lisech? Což předpokládám, že asi prvně tam měla jen to oblečení.</text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.04.2015 21:27</timeStamp>
      <author>Run</author>
      <text>Tak od někoho kdo neovládá ani základní gramatiku bych si asi nic nekoupila Co asi tak může mít za kontakty v té Anglii? Jelikos </text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.04.2015 21:32</timeStamp>
      <author>jakanas</author>
      <text>@Run píše: Tak od někoho kdo neovládá ani základní gramatiku bych si asi nic nekoupila Co asi tak může mít za kontakty v té Anglii? Jelikos tak to tady bohužel neovládá spousta mamin.</text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.04.2015 22:04</timeStamp>
      <author>Jana023</author>
      <text>Tak ty ceny za ty kocarky jsou super..:) ziji v Uk a za takovou cenu se tady takovy kocarek vazne nesezene.. nedavno jsem si kocarek porizovala.. </text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.04.2015 22:14</timeStamp>
      <author>jakanas</author>
      <text>@admin tak podvodnice nalezena, odhalena, usvědčena. Už ji prosím blokněte. Vím že jsem netrpělivý, ale letos je to už třetí podvodník který mi ukradl texty a fotky a dva z nich se dokonce vydávali za mě. </text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.04.2015 09:44</timeStamp>
      <author>jakanas</author>
      <text>Tak kočárky byly smazány. Nevím jestli adminem, nebo někým jiným ale podle toho co jsme našli se jedná o tuto ženu a toto číslo účtu.  http://www.emimino.cz/…rankovani/2/ Docela mě udivuje že jí rovnou neblokli účet.</text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.04.2015 12:35</timeStamp>
      <author>BAZÁREK ANGIE</author>
      <text>@jakanas píše: Tak kočárky byly smazány. Nevím jestli adminem, nebo někým jiným ale podle toho co jsme našli se jedná o tuto ženu a toto číslo účtu. http://www.emimino.cz/…rankovani/2/Docela mě udivuje že jí rovnou neblokli účet. Některé kočárky tam stále má, jen cena je vyšší - mrkněte. A také nechápu, že není bloklá, mě se snažila podvést, ale já si údaje předem ověřila. Tak napálí někoho jiného, akorát že to nebudou 2 tisíce /za tuto částku mi kočárek nabízela, poslala smyšlenou adresu/,ale 8 tisíc, za které je nabízí nyní. @admin</text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.04.2015 14:50</timeStamp>
      <author>admin</author>
      <text>Zdravím, uživatelku i inzeráty jsme smazaly a zablokovaly. Díky za info Maruška</text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>20.05.2015 22:08</timeStamp>
      <author>JaPaS2</author>
      <text>Dobrý večer, byla jsem podvedena a zítra jdu podat trestní oznámení. Pokud jste také byli okradeni, prosím přidejte se. Číslo účtu 2335942103/0800… Děkuji! Jana</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>21.05.2015 08:22</timeStamp>
      <author>admin</author>
      <text>Zdravím @JaPaS2, k okradení došlo v Bazaru eMimina? Neudělila jste žádné negativní hodnocení. Případně prosím do SZ informaci, o jakého uživatele šlo. Monika</text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>21.05.2015 13:49</timeStamp>
      <author>JaPaS2</author>
      <text>Moniko, poslala jsem SZ. K podvodu došlo na emiminu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>01.06.2015 11:17</timeStamp>
      <author>Radka10</author>
      <text>Dobry den Jano, taky mám problém s majitelem účtu, ktery zde uvádíte. Bohužel policie nám nepomohla, tak se snažím nějakým způsobem získat informace sama. Můžu se zeptat, jestli jste od něj něco objednávala? Díky Radka</text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>02.07.2015 09:45</timeStamp>
      <author>lucinka_maminka</author>
      <text>@Radka10 píše: Dobry den Jano, taky mám problém s majitelem účtu, ktery zde uvádíte. Bohužel policie nám nepomohla, tak se snažím nějakým způsobem získat informace sama. Můžu se zeptat, jestli jste od něj něco objednávala? Díky Radka Jak je možné, že Vám policie ČR nepomohla? Byla škoda příliš malá? Chce to, aby se vás sešlo víc a škoda se nahromadila alespoň přes 5000 Kč</text>
   </post>
   <post>
      <id>81</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.07.2015 09:15</timeStamp>
      <author>fidysek</author>
      <text>Dobry den, Nebyli jste nekdo podvedeni od uzivatele Mishicka1, cislo uctu 2847762173/0800? Dekuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>82</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.07.2015 14:06</timeStamp>
      <author>gianna15</author>
      <text>Ja!!! uz je to tyden, posilala jsem penize na ucet a od te doby nic!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>83</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.07.2015 15:39</timeStamp>
      <author>fidysek</author>
      <text>@gianna15 píše: Ja!!! uz je to tyden, posilala jsem penize na ucet a od te doby nic!!! Tak uz jste ctvrta ktera se ozvala. Hlasili jsme to jiz adminu a pujdeme na PCR.</text>
   </post>
   <post>
      <id>84</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.07.2015 16:48</timeStamp>
      <author>gianna15</author>
      <text>Ok, tak pocitejte se mnou</text>
   </post>
   <post>
      <id>85</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.07.2015 17:19</timeStamp>
      <author>Baruna 45</author>
      <text>Podvod? @fidysek píše: Dobry den, Zdravím všechny,, minulý týden jsem zaplatila zboží a do dnešního dne jsem nic nedostala… Poslední odpověď v pondělí že peníze přišly a posílá balík… Od té doby mi vůbec neraueaguje na zprávy… Jedná se o,, okolo " nemáte někdo zkušenosti? Jsem zoufalá </text>
   </post>
   <post>
      <id>86</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.07.2015 18:56</timeStamp>
      <author>fidysek</author>
      <text>@Baruna 45 píše: @fidysek píše: Dobry den,Zdravím všechny,, minulý týden jsem zaplatila zboží a do dnešního dne jsem nic nedostala… Poslední odpověď v pondělí že peníze přišly a posílá balík… Od té doby mi vůbec neraueaguje na zprávy… Jedná se o,, okolo " nemáte někdo zkušenosti? Jsem zoufalá A nejednalo se nahodou a manducu?</text>
   </post>
   <post>
      <id>87</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>18.07.2015 20:39</timeStamp>
      <author>Baruna 45</author>
      <text>Ne. Má profil,, okolo "… Mám hrozný vztek že se nemůžu jinak bránit… Neznám její jméno a ani tel. číslo… Jinak bych si to s ní vyřídila osobně.. Vím že se může stát cokoliv..ale stačí napsat nedostala jsem se na poštu, nebo jsem nemocná,,, to dokážu pochopit… </text>
   </post>
   <post>
      <id>88</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.07.2015 10:22</timeStamp>
      <author>admin</author>
      <text>@Baruna 45 Zdravím, zaslala jsem Vás SZ s prosbou o další informace. Uživatelku kontaktujeme. adminka Zuzka</text>
   </post>
   <post>
      <id>89</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.07.2015 13:04</timeStamp>
      <author>Baruna 45</author>
      <text>Moc děkuji… @admin</text>
   </post>
   <post>
      <id>90</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>20.07.2015 08:13</timeStamp>
      <author>Kopeckovic</author>
      <text>Dobrý den, zdravím všechny a bohužel se přidávám k těm podvedeným. Od minulého týdne čekám na zaplacenou zásilku a paní nereaguje. Slíbila peníze do týdne vrátit, zatím ale nic nestalo… Mám na ni i kontakt, ale vůbec nereaguje. Je to moje první negativní zkušenost, dá se tu nějak bránit?</text>
   </post>
   <post>
      <id>91</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>20.07.2015 09:12</timeStamp>
      <author>fidysek</author>
      <text>@Kopeckovic píše: Dobrý den,zdravím všechny a bohužel se přidávám k těm podvedeným. Od minulého týdne čekám na zaplacenou zásilku a paní nereaguje. Slíbila peníze do týdne vrátit, zatím ale nic nestalo… Mám na ni i kontakt, ale vůbec nereaguje. Je to moje první negativní zkušenost, dá se tu nějak bránit? To uz jste nekolikata. Ja a ostatni maminky podame TO</text>
   </post>
   <post>
      <id>92</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>21.07.2015 21:46</timeStamp>
      <author>Baruna 45</author>
      <text>Dobrý večer, dnes jsem dostala balík a vše je v pořádku. Došlo k nedorozumění a jsem moc ráda že se vše vyřešilo… Martina</text>
   </post>
   <post>
      <id>93</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>22.07.2015 08:11</timeStamp>
      <author>Kopeckovic</author>
      <text>Dobré ráno, tak to budete patřit k těm štastnějším. Za mě…nemám zatím ani balíček a ani peníze </text>
   </post>
   <post>
      <id>94</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.07.2015 13:52</timeStamp>
      <author>Elah</author>
      <text>@Kopeckovic Dobry den Ja som taktiez zaplatila.Na ucet mi prislo 50Kc s ospravedlnenim a slubom vratenia, no uz sa tak nestalo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>95</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.07.2015 14:07</timeStamp>
      <author>fidysek</author>
      <text>Tak me ani tech 50 Kc…vubec nic. Pani se neozvala, admin uz taky ne… Podala jsem trestni oznameni a s bazary skoncila.</text>
   </post>
   <post>
      <id>96</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.07.2015 14:16</timeStamp>
      <author>Elah</author>
      <text>@fidysek Mozem sa nejak pripojit?</text>
   </post>
   <post>
      <id>97</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.07.2015 15:15</timeStamp>
      <author>Kopeckovic</author>
      <text>Dobrý den, mně se taky vrátilo 50 Kč s omluvou a příslibem vrácení peněz do týdne. Čekala jsem týden a nic se nestalo, přidala jsem se k TO.</text>
   </post>
   <post>
      <id>98</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.07.2015 15:20</timeStamp>
      <author>Elah</author>
      <text>@Kopeckovic A mozes sa este pridat aj ja?  Vdaka</text>
   </post>
   <post>
      <id>99</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.07.2015 15:29</timeStamp>
      <author>Kopeckovic</author>
      <text>Pošlu Vám údaje, co mám k dispozici na SZ.</text>
   </post>
   <post>
      <id>100</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.07.2015 15:31</timeStamp>
      <author>Elah</author>
      <text>@Kopeckovic Dakujem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>101</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.07.2015 23:13</timeStamp>
      <author>gianna15</author>
      <text>Muzu vas porposit i ja o ty udaje do SZ. taky bychnrada podala trestni oznameni. cekala jsem na slibene vracene penize a nic. Dekuji.</text>
   </post>
   <post>
      <id>102</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.07.2015 23:14</timeStamp>
      <author>gianna15</author>
      <text>@Kopeckovic píše: Pošlu Vám údaje, co mám k dispozici na SZ. Muzu poprosit i ja?</text>
   </post>
   <post>
      <id>103</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.08.2015 13:35</timeStamp>
      <author>zuzinkas</author>
      <text>Dobrý den, taky patřím k těm podvedeným maminkám.. Já jsem teda nenaletěla na tomto bazaru, ale na bazos.cz. Chci se zeptat, podaly jste na ní trestní oznámení? Já ano, policie to teď řeší, doufám, že se nás nashromáždí víc, aby z toho něco bylo!!! Pokud máte někdo o ní informace, napiště mně, prosím, zprávu! Děkuji moc!</text>
   </post>
   <post>
      <id>104</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.08.2015 14:21</timeStamp>
      <author>jitulebambule</author>
      <text>Podvod? Dobrý den, mám problém s uživatelem Mata1985…nechala si poslat přes 5tis. za kočárek, chvíli i reagovala na sms a teď už je číslo nedostupné Máte někdo stejnou zkušenost?</text>
   </post>
   <post>
      <id>105</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.08.2015 15:41</timeStamp>
      <author>admin</author>
      <text>Dobrý den @jitulebambule, udělte uživatelce negativní hodnocení, to obvykle pomůže popostrčit prodejce. Navíc pak varujete další uživatele. Uživatelku @Mata1985 kontaktujeme v SZ a na e-mail, aby okamžitě zboží poslala, nebo vrátila peníze. Prosím dejte nám vědět za týden, zda se situace nějak vyřešila či nikoliv. Držím palce, admin Monika</text>
   </post>
   <post>
      <id>106</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.08.2015 16:02</timeStamp>
      <author>jitulebambule</author>
      <text>@admin píše: Dobrý den @jitulebambule, udělte uživatelce negativní hodnocení, to obvykle pomůže popostrčit prodejce. Navíc pak varujete další uživatele. Uživatelku @Mata1985 kontaktujeme v SZ a na e-mail, aby okamžitě zboží poslala, nebo vrátila peníze. Prosím dejte nám vědět za týden, zda se situace nějak vyřešila či nikoliv. Držím palce, admin Monika děkuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>107</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.08.2015 16:36</timeStamp>
      <author>fidysek</author>
      <text>@zuzinkas píše: Dobrý den, taky patřím k těm podvedeným maminkám.. Já jsem teda nenaletěla na tomto bazaru, ale na bazos.cz. Chci se zeptat, podaly jste na ní trestní oznámení? Já ano, policie to teď řeší, doufám, že se nás nashromáždí víc, aby z toho něco bylo!!! Pokud máte někdo o ní informace, napiště mně, prosím, zprávu! Děkuji moc! Z prispevku mi neni jasne o jakeho uzivatele se jedna…</text>
   </post>
   <post>
      <id>108</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.08.2015 16:39</timeStamp>
      <author>zuzinkas</author>
      <text>Paní, které jsem poslala 2000,– na účet 2335942103/0800. Ten účet tam některá maminka zmiňovala.</text>
   </post>
   <post>
      <id>109</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>03.08.2015 18:17</timeStamp>
      <author>fidysek</author>
      <text>@zuzinkas píše: Paní, které jsem poslala 2000,– na účet 2335942103/0800. Ten účet tam některá maminka zmiňovala. Tak to jsem byla ja . I ja jsem podala TO</text>
   </post>
   <post>
      <id>110</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.08.2015 11:42</timeStamp>
      <author>jitulebambule</author>
      <text>@jitulebambule píše: děkuji Ahojky „admin“, tak paní začala opět komunikovat, přislíbila poslat peníze během příštího týdne, tak se uvidí!!!  J.</text>
   </post>
   <post>
      <id>111</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>20.08.2015 18:05</timeStamp>
      <author>Kopeckovic</author>
      <text>Dobrý den maminky, máte nějakou novou informaci týkající se podvodu od uživatelky Mishicka1? K TO jsem se přidala, ale stále nemám žádnou novou informaci. Děkuji K.</text>
   </post>
   <post>
      <id>112</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>21.08.2015 08:24</timeStamp>
      <author>fidysek</author>
      <text>@Kopeckovic @admin Tak dnes mi prisli zpet penize od uzivatele Mishicka1. Reknu to tak, jsem rada ze je nakonec pani vratila ale nemeni to nic na tom ze je to podvodnice.</text>
   </post>
   <post>
      <id>113</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>21.08.2015 09:37</timeStamp>
      <author>Kopeckovic</author>
      <text>Dobrý den, také potvrzuji vrácení peněz od uživatele Mishicka1. Budete nějak dál řešit to TO?</text>
   </post>
   <post>
      <id>114</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>21.08.2015 12:49</timeStamp>
      <author>fidysek</author>
      <text>@Kopeckovic nebudu. Slibovala navraceni jiz drive a nic. Na policii nahlasim ze penize vratila a zbytek necham na nich. Podvod se stal a je na PCR jestli s tim bude neco delat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>115</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.08.2015 13:45</timeStamp>
      <author>žaneta.loupancova</author>
      <text>inzeruje i na hyperinerci.... Dobrý den adminko, tato paní inzruje dnes i na hyperinzerci, chtěla jsem od ní koupit odsávačku mléka za 1200, ale po špatných zkušenostech jsem si pro jistotu zadala její č. ú. do vyhledávače a vyjel mi článek že toto č. ú. je podvodné. nemůžete s tím něco udělat?</text>
   </post>
   <post>
      <id>116</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.08.2015 13:53</timeStamp>
      <author>žaneta.loupancova</author>
      <text>Dns jsem od této osoby málem koupila odsávačku za 1200 naštěstí ale už po zkušenosti nejsem tak blbá a č. ú. sem si progůglila </text>
   </post>
   <post>
      <id>117</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.08.2015 14:26</timeStamp>
      <author>admin</author>
      <text>@žaneta.loupan­cova Dobrý den, protože se jedná o jiný web, nemáme bohužel žádné kompetence paní v inzerování zastavit. Doporučuji kontaktovat správce hyperninzerce a sdělit mu Vaše zkušenosti. Pomůžete tak dalším potencionálním kupcům.  adminka Zuzka</text>
   </post>
   <post>
      <id>118</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.08.2015 17:14</timeStamp>
      <author>fidysek</author>
      <text>@žaneta.loupan­cova Je mi z takovych lidi spatne. Co to je za osobu kdyz okrada maminky na materske? A to tady na emiminu pise, ze ma dite…</text>
   </post>
   <post>
      <id>119</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>28.08.2015 11:03</timeStamp>
      <author>jitulebambule</author>
      <text>@admin píše: Dobrý den @jitulebambule, udělte uživatelce negativní hodnocení, to obvykle pomůže popostrčit prodejce. Navíc pak varujete další uživatele. Uživatelku @Mata1985 kontaktujeme v SZ a na e-mail, aby okamžitě zboží poslala, nebo vrátila peníze. Prosím dejte nám vědět za týden, zda se situace nějak vyřešila či nikoliv. Držím palce, admin Monika Dobrý den, Moniko, ozvala se Vám Mata1985? Jitka</text>
   </post>
   <post>
      <id>120</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>28.08.2015 11:09</timeStamp>
      <author>admin</author>
      <text>Dobrý den, bohužel nemáme žádné info. SZ četla, ale bez reakce… Nebyla ani on-line od 12. srpna, tak nevím, co se děje. Monika</text>
   </post>
   <post>
      <id>121</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>28.08.2015 11:41</timeStamp>
      <author>jitulebambule</author>
      <text>@admin píše: Dobrý den, bohužel nemáme žádné info. SZ četla, ale bez reakce… Nebyla ani on-line od 12. srpna, tak nevím, co se děje.Monika Se mnou komunikuje přes sms, dokonce i část vrátila, ale stejně je to s ní takový pochybný, celé to jednání…Nevim, co si o tom mám myslet. No, budu doufat, že vrátí i zbytek! Tak zatím děkuji, Jitka</text>
   </post>
   <post>
      <id>122</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>11.09.2015 10:44</timeStamp>
      <author>jitulebambule</author>
      <text>@admin píše: Dobrý den, bohužel nemáme žádné info. SZ četla, ale bez reakce… Nebyla ani on-line od 12. srpna, tak nevím, co se děje.Monika Tak jsem podala trestné oznámení a ikdyž jde již o míň než 5tis., na policii mi řekli, že to budou vyšetřovat jako trestný čin! Paní napůl komunikuje přas sms a je arogantní a uráží mě takový stylem, že už na ní nemám nervy! Jen pro info… Děkuji J. Z.</text>
   </post>
   <post>
      <id>123</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>14.09.2015 20:28</timeStamp>
      <author>jitulebambule</author>
      <text>Mata1985 Peníze vráceny! J.</text>
   </post>
   <post>
      <id>124</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>29.09.2015 15:17</timeStamp>
      <author>mcp</author>
      <text>Dobrý den zkušenosti s romča35? již 14 dní čekám na balíček a stále nic paní nereauguje na zprávy co s tím?</text>
   </post>
   <post>
      <id>125</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>29.09.2015 20:09</timeStamp>
      <author>fidysek</author>
      <text>@mcp zkusenosti primo s timto uzivatelem nemam (uz zde nenakupuji) ale doporucuji nahlasit adminu a dle Vaseho uvazeni na PCR.</text>
   </post>
   <post>
      <id>126</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>27.11.2015 19:00</timeStamp>
      <author>vladika</author>
      <text>Před nedávnem povídala paní z české spořitelny, jak je výhodné platit přes účet než na dobírku. Česká spořitelna, nevím jak je to u jiných bank, pomůže vymoci částku.</text>
   </post>
</thread>
