<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread>
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 05:35:18</timeStamp>
      <author>Otakar Matějček</author>
      <text>V Evropě? Vždyť jste si je sem pozvali ! A chráníte si je! Ne všichni jsou uprchlíci ! Takže to tedy asi začne boj nejprve v Evropě? A pak Libye !</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 05:43:33</timeStamp>
      <author>František Šimáček</author>
      <text>Jo jo Kadafiho jste nechali zavrazdit jako zvire a ted nevite jak ty "taky" lidi zvladnout a bude tam hur ne vsude ta "demokracie" muze fungovat a ta us uz vubec.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 05:50:43</timeStamp>
      <author>Svatopluk Hudeček</author>
      <text>Ale tam už jste jednou stabilitu zajišťovali! (A nejen tam...)</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 05:58:01</timeStamp>
      <author>Jaroslav Vaško</author>
      <text>Přes milion vašich pos.rů uteklo do Evropy,kde si hrají na hrdiny. Přikláním se k tomu,že je to cílené.Tam mají h...o a jsou 50 let za opicema a čekají,že jim ve vyspělých státech spadne všechno do klína.</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:00:11</timeStamp>
      <author>Lubomír Matyska</author>
      <text>Další milión přiběhlíků je připraven vyrazit na cestu směr Evropa.</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:11:12</timeStamp>
      <author>Jiří Klimčík</author>
      <text>Jeho šéfka Roberta Pinottiová však minulý týden přiznala, že se sestavuje jednotka, která „má zajistit bezpečnost a stabilitu Libye“. však stabilita tam byla za Kaddáfího,ale toha baba Hylda Clintonová a Sarkozi ho nechali zlinčovat k smrti,tak jaká stabilita,pokud bude jůesej tak stabilita nebude nikde</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:14:45</timeStamp>
      <author>Michal Polak</author>
      <text>A bude mír a demokracie.Hov..a jste,všechno jste jim zničili a rozvrátili!Bordel tam,bordel v Evropě a amíci si zase mnou ruce!</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:21:05</timeStamp>
      <author>Dagmar Novotná</author>
      <text>Pokoj nebude.</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:24:45</timeStamp>
      <author>František Pořízka</author>
      <text>velitel amerických speciálních jednotek v Africe,...........pak pro asii, evropu. kde a kolik toho mají rusi??</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:30:20</timeStamp>
      <author>Jan Krupička</author>
      <text>V Evropě se povaluje na milion islámských záložníků připravených udělat ve svých zemích pořádek. Nebo ne???</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:33:33</timeStamp>
      <author>Jiří Večerek</author>
      <text>František Pořízka dnes 06:24 : velitel amerických speciálních jednotek v Africe,...........pak pro asii, evropu. kde a kolik toho mají rusi?? reagovat................... Vy víte o někom kdo by je chtěl?</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:35:29</timeStamp>
      <author>Miroslav Ptetter</author>
      <text>Úder proti Islámskému státu v Libyi je blízko ... a KDO tam vznik takového stavu umožnil? Lubomír Matyska, Hradec Králové Sobota, 5. března 2016, 06:00:11 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +7 Další milión přiběhlíků je připraven vyrazit na cestu směr Evropa. ... jen ať vyrazí, a ať je jich klidně i deset milionů. Evropa si to plně zaslouží do doby, než ti poskokové neřeknou dolaru NE. Sklízí jen to co zasela, a ušatý pygmej se jen chechtá, jak mu to skvěle funguje.</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:35:30</timeStamp>
      <author>Michal Vaculík</author>
      <text>Zde již po příspěvcích není co dodat. Kam vlezla noha am. vojáka, pod vedením jejich vlád, došlo k rozbití stability a pak nastolování demokracie. Asi mám velké mezery, ale zaplať pánbůh jsem Čech a už si umím udělat obrázek, "kdo je kdo". A ohledně zpráv, nám neustále dávaných na zlatých podnosech, to je taková propaganda, že snad ani za komunistů taková nebyla. Je zajímavé, že třeba se nedostalo do "zpráv", že Rusové dokázali za tři dny postavit stanový tábor pro tisíc Syřanů, kteří toto potřebují. Třeba Amerika byla v této lokalitě 4 roky a ho.no dokázala, Rusové +- půl roku a výsledky se dostavují. Tak jsem moc zvědavý, co Američani dokáží z Říma v Lybii. A jak trefně napsala pí Novotná, kde potřebují tak tam pokoj nikdy nebude. Co dodat...........howgh</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:36:43</timeStamp>
      <author>Marek Singer</author>
      <text>Pobijte tam co nejvíce těch opic! Věřím že se vám klidně podaří zastřelit všech zminovanych 5000 islamistů.</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:37:35</timeStamp>
      <author>Miroslav Ptetter</author>
      <text>František Pořízka, Domašov nad Bystřicí Sobota, 5. března 2016, 06:24:45 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +4 velitel amerických speciálních jednotek v Africe,...........pak pro asii, evropu. kde a kolik toho mají rusi?? ... vykašlal bych se na ně být Ruskem, a nechal je nejdříve pořádně vyšťavit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:41:03</timeStamp>
      <author>Pavel Novák</author>
      <text>Kdyby se raději v Evropě věnovali ochraně občanů před tlupami muslimských polozvířat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:49:56</timeStamp>
      <author>Stanislav Komenda</author>
      <text>Tak to musite do recka. Tam je ted mate pekne pohromade</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:52:03</timeStamp>
      <author>Marek Singer</author>
      <text>Pane Novaku, kdyby se věnovalo ochraně občanů více než by se útočilo na IS, tak verte že to je ještě mnohem horší! Nejlepší obrana je útok navíc vás snad někdo mlátí doma? Pokud ano, měl jste se lépe oženit :)</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 06:56:11</timeStamp>
      <author>Pavel Tranžík</author>
      <text>IS v Iráku a Sýrii koalici "spojenců" vedených USA už tolik netrápí? Moc bych si nějakou podařenou operaci přál, protože by jí dali zase nějaký bezvadný woodyallenovský název. U mne zatím vede "trvalá svoboda"</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:00:55</timeStamp>
      <author>Roman Mudrý</author>
      <text>A proč o tom vůbec mluví ??? To je zase předem upozorňují a dávají jim čas na útěk… Prostě tam vlítněte a nekecejte o tom pořád… Až tam přijdou tak už tam nebude ani noha…</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:08:03</timeStamp>
      <author>Lenka Pátková</author>
      <text>https://www.youtube.com/embed/BUJIm6pgLBE UDĚLEJTE SI ČAS,PODÍVEJTE SE NA TOTO VIDEO,ABYSTE POCHOPILI,CO SE DĚJE V EVROPĚ.</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:09:54</timeStamp>
      <author>Petr Bejr</author>
      <text>Zníto jako :::Úder proti Islámskému státu v evropě je blízko</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:09:58</timeStamp>
      <author>Lenka Pátková</author>
      <text>NO,TAK POZDĚ,UŽ JE TO VIDEO STAŽENÉ,TAK SI JEDINĚ O NĚJ NAPIŠTE NA FACEBOOKU.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:13:03</timeStamp>
      <author>Karel Rozsíval</author>
      <text>Zasvěcené zdroje vycházejí z toho, že cizinci se vojenských akcí nezúčastní, ty povedou jednotky libyjského generála......... Do operace se nejspíš zapojí francouzská letadlová loď Charles de Gaulle. ....... ------------------------------------------------------------ Tak zúčastní, nebo nezúčastní?</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:19:50</timeStamp>
      <author>Jitka Kosinová</author>
      <text>velitel amerických speciálních jednotek v Africe Ještě že se Hliník odstěhoval do Humpolce..všude po světě samý Hujer.</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:20:55</timeStamp>
      <author>Karel Rozsíval</author>
      <text>Lenka Pátková, Malé Svatoňovice Sobota, 5. března 2016, 07:09:58 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +1 NO,TAK POZDĚ,UŽ JE TO VIDEO STAŽENÉ,TAK SI JEDINĚ O NĚJ NAPIŠTE NA FACEBOOKU. -------------------------------------------------- https://www.youtube.com/embed/BUJIm6pgLBE Otevřel jsem ho bez problémů.</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:22:27</timeStamp>
      <author>Antonín Bártek</author>
      <text>Dagmar Novotná, Bystřička Sobota, 5. března 2016, 06:21:05 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +4 Pokoj nebude. --------------- Pokoj už byl,my se ho nevážili</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:24:53</timeStamp>
      <author>Ladislav Žák</author>
      <text>Situaci chtějí "zachraňovat" ti, kteří jí způsobili. Těmto státům Kadáfí odmítl, aby dále bezplatně devastovati a drancovali Libyi a požadoval po nich zaplatit za to co odebrali (mělo jít asi o 200 mld USD). To se jim nelíbilo a s pomocí USA, v rozporu s rezolucí OSN zahájili leteckou válku a její dopady tady dnes máme. Zkrátka zloděj (VB, Itálie, Francie s pomocí USA) křičí chaťte zloděje. Když se jim podařilo Kadáfího zlikvidovat tak se jim nepodařil jejich původní záměr - dále bezplatně drancovat nerostné bohatství Libye. Toto bude i jedna z hlavních příčin, aby se v Libyi prosadili a pokusili se touto cestou získat a upevnit své vyděračské zájmy a pozice. Jim vůbec nejde o nějaký IS, ale o vlastní nezištné zájmy - ropa.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:26:36</timeStamp>
      <author>Josef Věříš</author>
      <text>Na co čekají? Ten úder proti islamistům musí být proveden ihned!</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:28:40</timeStamp>
      <author>Antonín Bártek</author>
      <text>Josef Věříš, Žíželice Sobota, 5. března 2016, 07:26:36 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -1 Na co čekají? Ten úder proti islamistům musí být proveden ihned! ----------------- Ale tím by utrpěl obchod se zbraněmi,to přece nejde.</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:42:01</timeStamp>
      <author>Stanislav Vařeka</author>
      <text>Tak si to přeložme, jsa poučeni s vývojem v Sýrii, kdy v Sýrii zloději nerostného bohatství suverénních států prohráli a zničit, destabilizovat a dostat Sýrii do svých spárů se prostě díky zásahu Ruska nepovedlo a ani nepovede. A nyní si představme obdobný scénář i v Libyi, no tak to by zlodějská partička VB,Francie,Turecko,USA už asi nerozdýchala, proto je potřeba ihned tvrdého zásahu a mít Libyi tak pod palcem. Jak už dlouho trvá konflikt v Libyii? Ještě déle , než v Sýrii, že ? Dosud tento konflikt a destabilizace nevadily, protože to bylo v zájmu porobení si Sýrie, dnes je Sýrie pasé, tak alespoň Libyii, že? Aby kluci zlodějský nevyšli vůbec na prázdno. Chudák Kaddáfí, on si dovolil na tyto zloděje veřejně poukázat při valném shromáždění OSN, on si dokonce dovolil požadovat po těchto zlodějích náhradu škody za celou Afriku ve výši 7.7 bil. USD? Kdo nám dodnes např. z našich pravdomluvných médií sdělil, že Eu měla s Kaddáfím smlouvu, že tento chránil EU před migranty?Nikdo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:42:01</timeStamp>
      <author>Stanislav Vařeka</author>
      <text>Tak si to přeložme, jsa poučeni s vývojem v Sýrii, kdy v Sýrii zloději nerostného bohatství suverénních států prohráli a zničit, destabilizovat a dostat Sýrii do svých spárů se prostě díky zásahu Ruska nepovedlo a ani nepovede. A nyní si představme obdobný scénář i v Libyi, no tak to by zlodějská partička VB,Francie,Turecko,USA už asi nerozdýchala, proto je potřeba ihned tvrdého zásahu a mít Libyi tak pod palcem. Jak už dlouho trvá konflikt v Libyii? Ještě déle , než v Sýrii, že ? Dosud tento konflikt a destabilizace nevadily, protože to bylo v zájmu porobení si Sýrie, dnes je Sýrie pasé, tak alespoň Libyii, že? Aby kluci zlodějský nevyšli vůbec na prázdno. Chudák Kaddáfí, on si dovolil na tyto zloděje veřejně poukázat při valném shromáždění OSN, on si dokonce dovolil požadovat po těchto zlodějích náhradu škody za celou Afriku ve výši 7.7 bil. USD? Kdo nám dodnes např. z našich pravdomluvných médií sdělil, že Eu měla s Kaddáfím smlouvu, že tento chránil EU před migranty?Nikdo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:43:06</timeStamp>
      <author>Rudolf Slažanský</author>
      <text>Kolikátý úder to už bude?Proč každá země,která chce žít v míru, tam nepošle část své armády?Spojit se,zaútočit,dočistit území.Soustředit se v jednom bodě,letectvo,pěchota a za deset dní je hotovo.A ženy a děti?Vidíme co dělají,co z nich roste,v čem a k čemu jsou vychovávané.Hned po úspěšném útoku vrátit utečence zpět do jejich zemí.T A M U N I CH J I M P O M Á H A T!Ať si znovu vybudují to,co musela budovat skoro každá země.A víra?Ať si věří třeba v hrnek s kafem,ale TAM,U SEBE DOMA.</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:43:25</timeStamp>
      <author>Jiří Špaček</author>
      <text>Rozbombardujte to tam a za týden tu máme další milion čmoudů z Afriky! Hlavně, že zbrojaři mají svůj byznys!</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:44:01</timeStamp>
      <author>Robert Daněk</author>
      <text>Kde zaparkují SS,tam končí mír a veškerá prosperita a začíná chaos,totalita.Můžeme to již pozorovat i v EU.</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:48:31</timeStamp>
      <author>Vladimír Moravec</author>
      <text>Jsem napjatý v očekávání, jak bude NATO zakročovat proti spojencům, proti armábě, ktero vycvičili, vyzbrojili a financují :-)</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 07:51:57</timeStamp>
      <author>Jiří Král</author>
      <text>Každý,kdo sleduje vnitropolitickou situaci a Lybii a Syrii má zcela jasnou představu o životě v těchto zemích před a po angažovanosti USA a NATO.Možná,že v těchto zemích platil autoritářský režim,ale obyvatelé žili spokojeně a na vysoké životní úrovni.Bohužel jednalo se o země,které uplatňovaly politiku,která nevyhovovala zájmům některých zemí.Proto byly nepohodlné režimy násilně odstraněny a tím byla nastolena anarchie.Každý si udělá obrázek,odkud pochází zlo na této planetě.</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:04:57</timeStamp>
      <author>Josef Kazda</author>
      <text>Panebože, jestli někdo normálně myslící čte některé příspěvky, tak si povzdychne - to je národ i.iotů. Jak můžou oslavovat Kadáfího? 21.12.1988 - let PA 103 - Skotsko - 281 mrtvých. Pazoury v tom měl Kadáfí a lybijská tajná služba. Ta kryla přípravu a atentátníky. Kadáfí to po několika letech přiznal. A tak se ptám těch, co vzdychají po tomto diktátorovi - co kdyby v tom letadle seděli vaši blizcí, dále by jste ho oslavovali? A to člověk nemluví o 2.8.1990 - invaze do Kuvajtu. Jinak Lybie byla bezpečný přístav pro lidičky z Talibánu,Al-Kaidy nebo Al-ŠAbábu. Tak zkuste přemýšlet - to nebolí! Asi tak.</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:08:40</timeStamp>
      <author>Honza Novotný</author>
      <text>Není to už vlastně jedno ? http://eurasia24.cz/nazory/515-pomaly-debakl-evropy</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:10:55</timeStamp>
      <author>Miloš Mrkos</author>
      <text>-----------------Tak hlavně že ,,vrcholí a je blízko".............Už ty stvůry konečně jednou a pro vždy zlikvidujte !!!!!!!!!!!!!Jen dusud akorát pindáte ! ....S takovými zbraněmi ,v 21 století ,by to mělo být už dávno vyřízené ,diletanti !!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:12:12</timeStamp>
      <author>Radek Komárek</author>
      <text>Kazdo z Mostu , ten největší jsi ale stejně ty. Kadáfí přece jenom zdaleka nedosahoval úrovně chazarských židů z Wall Street. Díky jemu nám sem neproudil ksindl. Sýrie se stala díky Rusku pro zloděje a vrahy tabu a tak se USA zaměří na Libyi, dokud nejsou ropná pole rozkradena . Jacob Rotschild přichází o zlodějnu v Sýrii a Iráku a tak to musí někde zalepit. naštěstí se v Libyi tvoří opozice a ta opět požádá Rusko o pomoc.</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:13:02</timeStamp>
      <author>Ivo Sladký</author>
      <text>Po cca 2.letch docela úspěch.</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:13:49</timeStamp>
      <author>Josef Kufa</author>
      <text>Nebýt ropy v Lybii, tak se na vše slavný Západ ( jehož jsme bohužel součástí) vykašle. Není to tak dávno, kdy slavný Cameron gratuloval povstalcům v Lybii ( vrahům Kaddafi )ke svržení diktátora. Toto vystoupení Camerona je na videu k dispozici - a takový člověk vládne V. Britanii. A EU mu tleská...</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:18:46</timeStamp>
      <author>Josef Odstrčil</author>
      <text>Kolik-že má Libie obyvatel? Dříve za komunistů jsme jim v Libii stavěli dálnice,jejich" služby" cvičili u nás za Štrougala,prostě spřátelená vzdálená zemička. A oni Ti ukrutní imperialisté chtějí pošlapat zase jejich výdobitky! Kde tento článek vznikl?</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:21:20</timeStamp>
      <author>Milan Král</author>
      <text>No vida, tak máme Islámský stát i v Libyi. Dakavad tam byl u moci jejich diktátor Muamar Kaddáfí, tak tam byl klid. Ale jak se tam nadral Američan a začal jim tam šířit svobodu a demokracii, je to v loji.</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:23:17</timeStamp>
      <author>Vladimír Janouš</author>
      <text>To chci vidět tu stabilitu. Už jednou tam míroví amíci dělali pořádek, že prý tam bylo bezpráví. Zabili Kadáfího a k čemu to vedlo, k absolutnímu chaosu a vzniku IS. To samé bylo s Husajnem v Iráku. Než tam amíci neudělali "pořádek" tak tam byl klid. Po zásahu absolutní bordel. Teď se o to samé snaží v Sýrii a chtěli zabít Asada, ale vlítlo jim do toho naštěstí Rusko, tak to nemohou dotáhnout do té své americké demokracie, chaosu a bezpráví. Fuj tajfl.</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:26:29</timeStamp>
      <author>Josef Volfík</author>
      <text>Když to píší v novinách, tak je to jasný, jen aby si to nepřečetl někdo z IS.</text>
   </post>
</thread>
