<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread>
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 22:53</timeStamp>
      <author>chuanita</author>
      <text>Jsem neskutečná bordelářka Nemám nadiskutováno na anonym, tak pod mým nickem Maminku mám velmi ráda. Ale co jí nezapomenu, teror kvůli pořádku. Denně bylo peklo, protože čtyřčlená rodina v bytě žije, a nejde z bytu udělat vyuklízané muzeum. Dokázal jí vytočit jeden jediný sice opláchlý hrnek, ale neutřený, jediné smítečko v celém bytě na zemi, pastelka na jinak uklizeném stole, prádlo nesrovnané do přesných komínků. žehlily se u nás i ponožky, ručníky, kalhotky, montérky, hadry na podlahu. samozřejmě měla nervy, že má moc žehlení, moc toho, moc tamtoho.po mě stejně přežehlovala atd, nebylo nic nikdy podle jejích představ o pořádku. taťka se pak taky změnil a byl jak ona. kolikrát jsem dostala vařachou nebo domácí vězení nebo mě zfackovali za uplnou hovadinu, třeba za tv program položený ne v lajně. byl to nekonečný příběh, podle závažnosti prohřešku se se mnou nebavili den, týden i měsíc. mezitím jsem nasbírala další prohřešky, takže naštvanost byla skoro pořád. bylo toho víc, ale to je teď jedno. A teď ke mě. uplně mi znechutili pořádek. jsem jejich naprostý opak. Nežehlím, jsem schopná bordel vyloženě nevidět, ignorovat, překračovat, náčení jsem párkrát umývala až když nebylo nic čistého(ještě nezadaná),bordel v poličkách… Než něco gruntovat, raděj jdu ven, miluju být venku, v přírodě, raděj si hraju s miminkem, psy, čtu, spím…teď udržuju jen nejnutnější, kvůli miminku a příteli, i tak se mi tu věčně něco povaluje atd. uplně mě deptá, že s něčím si dám práci a není to vidět, tak to ignoruju do katastrofálního stavu a pak i mám radost, že je to uklizené. hrozně moc dělá maličký byt, není kam co dávat. Miminko je v čistém, starám se o něj, denně vysávám, za 3,4,5 dní jak kdy stírám zem, nádobí se snažím aspoň umýt a nechat okapat, peru, ale nežehlím, psy v bytě, takže chlupy, ale když by sem někdo přišel, prostě chaos, třeba oblečení na ven zmuchlané nahromadě nebo dnes jsme přišli pozdě z venku a čas je až teď, ale nechce se mi, tak mám shozené věci po zemi v ložnici. to mě sice štve, ale jsem fakt unavená, tak to počká do rána. přítel když nechá po sobě bordel, tak neletím hned a nesklízím, má taky ruce. prostě když přijdu někam na návštěvu, tak je to znát, že si toho ženské hledí jinak. já se snažím jen to nejnutnější a vyprdla bych se utrácet život jen úklidem. ale uvědomuju si, že jsem bordelářka. Asi jsem se chtěla svěřit, jaká jsem bordelářka, jestli se tu najde aspoň jedna maminka, která mě pochopí nebo to má podobně. popravdě, nemít přítele a dítě, to by byl teprv saigon. P. s. maminka ač my děti jsme z domu, má deprese z úklidu stále a denně uklízí jak před vánoci.</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 22:57</timeStamp>
      <author>Aony</author>
      <text>V klidu:-D uklizik prubezne..ale poradne az prijde navsteva:))) problem toho neco shodit a nechat to tam..je to ze se to kupi:-D jinak tovdo rana vydrzi;)</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:01</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>Já spis myslím, že jsi relativně normální, spis nejsi otrok domácnosti. My třeba vytirame 1× týdne.. Drobky zametu večer když se mi v obyvaku nalepí na ponožky, nádobí dělá manžel, na prádlo mám susicku a košile si zehli taky sam </text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:03</timeStamp>
      <author>paola white</author>
      <text>Dřív jsem byla to samé. Několikrát jsem musela i umýt nádobí ve vaně, protože ve dřezu už nebylo místo. Teď už co mám děti se snažím uklízet, ale oni jsou na to dělání bordelu dva  Když jsou děti u táty tak mám taky stavy kdy si udělám večeři a řeknu si, že nádobí neuteče a uklidím ho ráno. Ale čas od času, tak jednou týdně, mě jebne totální uklízecí šílenství a všechno vyuklízím. Třeba dneska mě to trefilo a od 7 od rána jsem uklízela. I okna jsem umyla a to venku sněžilo najednou jsem koukla na hodiny a bylo sedm večer. Pak mám z toho pořádku hroznou radost, ale většinou to děti druhý den zase zasvinej</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:05</timeStamp>
      <author>chuanita</author>
      <text>@Aony problem toho neco shodit a nechat to tam..je to ze se to kupi:-D jinak tovdo rana vydrzi přesně, nohy bordelu nenarostly a nikde neuteče. Jak jsem psala, že jsem schopná ignorovat, nevidět. než jsem teď zhasla, vidím židlu přistavenou u skříně. zalévala jsem z ní květiny. dva dny dozadu , a já ji prostě obcházela a ani si ji nevšimla…</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:05</timeStamp>
      <author>Makronka222</author>
      <text>Tohle neni zadne znechuceni od rodicu- ted uz je v byte nemas, chces se akorat vymluvit, mi prijde, ja zazila neco podobneho jen bez mlaceni a nasledky fakt nemam.!!! sakra mas doma mimino!!! psi koupes, alespon tlapy po prochazce? Nevis co natahaji do bytu, chlupy nechas jen tak vsude valet? tech 5minut vysat denne cely byt te zabije.. Delej to kvuli diteti a proste se holka premoz a denne vysaj, to te neztrha, obleceni co hodlas nosit i davat diteti se vali na zemi kde leze take pes jo? Nekam si zajdi nebo se koukej probrat. Prijde mi ze jsi lina a jen se vymlouvas, misto zvaneni uz bys mela to pradlo srovnane a prezehlene. Tohle sis mela urovnat prave pred tim miminem. Dost ho ted lituju</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:05</timeStamp>
      <author>paola white</author>
      <text>Jinak mě teda dost pomohlo maximální zautomatizování domácnosti. Myčka, sušička a robotický vysavač. To jsou moje lásky největší. je fakt že robot tady jezdí tak 2-3× denně v obýváku s kuchyní a denně ložnici a hernu. jinak bych neluxovala tolik</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:07</timeStamp>
      <author>Tate</author>
      <text>Ahoj, já sice nejsem zatím maminka a nejsem ani extra bordelář, ale úplně chápu, že ti to takto rodiče zprotivili. Já mám takovou povahu, že když mě někdo do něčeho tlačí, tak se tím tuplem zaseknu a nechce se mi do toho. Jinak jsem ale spíš puntičkář. Což je ale blbé v době, kdy člověk nestíhá. Protože než abych se nervačila, že to nemám tip ťop, tak to raději nedělám vůbec, takže se to logicky všechno nahromadí… Pak se odhodlám, vrhnu se do toho a zase to všechno musím mít eňo ňuňo . Když se mi hodně nechce, mám všeho nad hlavu, tak si do diáře (miluju plánování a sepisování a následné odškrtávání) na každý den namyslím nějaký úkol, který musím udělat. Správně bych jich měla udělat třeba mnohem víc, ale vím, že bych to stejně neudělala, takže si sepíšu jen něco, to pak udělám, a mám z toho děsnou radost… Nevím, třeba to takto platí jen na mě, ale myslím, že je to fajn taktika . Důležité je si nenaplánovat víc, než je člověk schopen udělat, pak to má opačný účinek. A i když jsem celkem na pořádek, tak si myslím, že je důležité, aby si maminka užívala miminka a byla celkově v pohodě, nějaké smítko sem, smítko tam </text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:09</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@Makronka222 ona denně vysává, tak nevím, co ji tady pucujes trošku na nervy, ne?</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:09</timeStamp>
      <author>sediza</author>
      <text>My doma taky museli mít pořádek. Hodně se na to dbalo. A teď? Ve vlastní domácnosti asi jako u Vás. Přiznala jsem si ale, že mi ten bordel vadí, nicméně kvůli rekonstrukci a párkrát do týdne i kvůli práci na rodičovské to sama nezvládám, a tak mám paní na úklid.</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:11</timeStamp>
      <author>PinkPanther</author>
      <text>V pohode ja bych sice doma nesnesla psy, prádlo zehlime, a samozřejmě nežijeme ve spine, ale taky nemusím mit buhvijak vygruntovano.. Jak říkáš, přece nestravim zivot úklidem špína by mi vadila, ale poházeny veci neřeším. To co je horší, je spíše uklizeni Tvoji mamky.. Trest za to, ze program není na stole v lajne? </text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:12</timeStamp>
      <author>poppaea</author>
      <text>@Makronka222 A tebe by nezabila za minuta, abys dočetla celý příspěvek Zakladatelka psala, že denně vysává, a vytírá jednou za pár dní. Neřekla bych, že má doma špínu, spíš jen chaos, a to je rozdíl.. @chuanita Myslím, že to s tebou není tak zlé Akorát teda myslím, že bys měla zajít na nějakou terapii, zdá se mi, že ti rodiče dost ublížili a potřebovala by ses s tím srovnat..</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:13</timeStamp>
      <author>paola white</author>
      <text>Já dneska po půl roce došla pro žehlící prkno do sklepa, protože jsem musela vyžehlit záclony a zase asi zmizí v hlubinách sklepní kóje </text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:13</timeStamp>
      <author>chuanita</author>
      <text>@Tate píše: Ahoj, já sice nejsem zatím maminka a nejsem ani extra bordelář, ale úplně chápu, že ti to takto rodiče zprotivili. Já mám takovou povahu, že když mě někdo do něčeho tlačí, tak se tím tuplem zaseknu a nechce se mi do toho. Jinak jsem ale spíš puntičkář. Což je ale blbé v době, kdy člověk nestíhá. Protože než abych se nervačila, že to nemám tip ťop, tak to raději nedělám vůbec, takže se to logicky všechno nahromadí… Pak se odhodlám, vrhnu se do toho a zase to všechno musím mít eňo ňuňo . Když se mi hodně nechce, mám všeho nad hlavu, tak si do diáře (miluju plánování a sepisování a následné odškrtávání) na každý den namyslím nějaký úkol, který musím udělat. Správně bych jich měla udělat třeba mnohem víc, ale vím, že bych to stejně neudělala, takže si sepíšu jen něco, to pak udělám, a mám z toho děsnou radost… Nevím, třeba to takto platí jen na mě, ale myslím, že je to fajn taktika . Důležité je si nenaplánovat víc, než je člověk schopen udělat, pak to má opačný účinek. A i když jsem celkem na pořádek, tak si myslím, že je důležité, aby si maminka užívala miminka a byla celkově v pohodě, nějaké smítko sem, smítko tam Mluvíš mi z duše. Jak se hecnu, tak to jde krásně a eňo ňuňo. Se psaním taky, třeba teď jsem měla úkol umýt okna, a jo, umyla, jiný den zvednout věci z poliček do vyšších pater, a jo, udělala.,odškrtla..</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:16</timeStamp>
      <author>Ebixa</author>
      <text>Já to mám stejně. Jen mám v rodině dva šílence, mamku i babičku. Takže nejvíc a nejrychleji uklidím, když vím, že mají přijet. Muž, když vidí jak lítám po bytě, vždycky pozná, že bude návštěva a stejně pak, podle jedinýho pohledu mojí mámi, přesně vím co je uklizeno špatně Co mi zůstalo z domova, že každá věc má své místo a to mě dokáže vytočit, když se někde něco válí jinaj jsem normální </text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:30</timeStamp>
      <author>maminka201</author>
      <text>Když měla první dcera 4měs. odstěhovali jsme se do bytu.Pes snámi žil chvilku, ty jeho chlupy brrr. Šel na dvorek a jak je spokojenej Co se týče uklidu. Já zametám i 8× za den. Každý den peru, pořád je nějaká práce..Máme 3 malé děti. Jo často mě tu leží nevyžehlené prádlo…Někdy nestíhám skoro nic, když jsou děti nemocné apod.,ale protože máme děti tak uklizeno musí prostě být </text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:30</timeStamp>
      <author>chuanita</author>
      <text>@Makronka222 píše: Tohle neni zadne znechuceni od rodicu- ted uz je v byte nemas, chces se akorat vymluvit, mi prijde, ja zazila neco podobneho jen bez mlaceni a nasledky fakt nemam.!!! sakra mas doma mimino!!! psi koupes, alespon tlapy po prochazce? Nevis co natahaji do bytu, chlupy nechas jen tak vsude valet? tech 5minut vysat denne cely byt te zabije.. Delej to kvuli diteti a proste se holka premoz a denne vysaj, to te neztrha, obleceni co hodlas nosit i davat diteti se vali na zemi kde leze take pes jo? Nekam si zajdi nebo se koukej probrat. Prijde mi ze jsi lina a jen se vymlouvas, misto zvaneni uz bys mela to pradlo srovnane a prezehlene. Tohle sis mela urovnat prave pred tim miminem. Dost ho ted lituju To abych sla psy zabit, když malý leze po stejné zemi. Ne nečekám poplácání po rameni, i když holky mě mile překvapily, ale představ si, že i když vysávám, chlupy jsou. zametám několikrát denně, ale prostě jsou to psi, a je jnavíc jaro. K tchýni a doktorce chlupy z malého obírám. oblečení se mi válí v ložnici a tam psi přístup téměř nemají. lícou po horách a loukách a odpornější mi příjde, když dojdu někdy z města, to se štítím i sednout a hned se převlékám a peru to, to mi přijde hnusnější špina než z tlapek. a ne nekoupu. když vykoupu, vyválí se v něčem echt voňavém.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:32</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@chuanita prosim te bud v klidu, naprosto te chapu.Ja jsem zase z rodiny, kde mamka bere uklizeni za ztratu casu a proto ma pani na uklid.Ja bych si ji taky poridila, ale bydlim v byte 1+1 a teda uprimne? Nedovoli mi to svedomi, protoze je to 48m2 a byt fakt maly.Ja si radeji zajdu do divadla, kina ci zacvicit nez se doma smolit s nejakym uklidem, ale cca 1×14dni vytru a vysaju a mam hned lepsi pocit. Myslim, ze zivot neni o uklizeni takze bud v klidu. Naprosto chapu, ze ti to rodice znechutili, ja naopak zastavam nazor, ze to neni alfa omega.Moje mamca treba alespon zehli, moje teta v zivote nedrzela zehlicku v ruce .</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:34</timeStamp>
      <author>beruska9</author>
      <text>Kliiiiiiid ja jsem to same Sice bez mlaceni a trestu, ale taky jsem vyrostla v „muzeu“…uklizeci soboty, kdy by se bylo dalo delat tolik lepsich veci, utirani prachu i nekolikrat denne, vecne pruzeni kvuli memu systemu organizovaneho chaosu Spinu nevedu (i kdyz mam trochu vetsi toleranci, nez mamka , ale veci se u nas valeji taky..neresim, mam lepsi veci na praci. Jednou za cas se nastvu, udelam megauklid a pak mam zase klid </text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:37</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Podotykam, ze jeste nemam deti:-).To si pak tu uklizecku na doma poridim . Ale treba jsem hakliva na noseni obleceni dva dny po sobe, to bych V ZIVOTE NA SEBE NEDALA!!!Takze jeden den jedno obleceni a pak to jde do kose.Na to jsem pedant! Peru jen o vikendu, ale vyperu treba 3 pracky a mam zas klid.Umim veset pradlo, takze nezehlim vubec .</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:40</timeStamp>
      <author>maminka201</author>
      <text>@Anonymní píše: Podotykam, ze jeste nemam deti:-).To si pak tu uklizecku na doma poridim . Ale treba jsem hakliva na noseni obleceni dva dny po sobe, to bych V ZIVOTE NA SEBE NEDALA!!!Takze jeden den jedno obleceni a pak to jde do kose.Na to jsem pedant! Peru jen o vikendu, ale vyperu treba 3 pracky a mam zas klid.Umim veset pradlo, takze nezehlim vubec . já děti mám a to je třeba x praček prádla</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:41</timeStamp>
      <author>chuanita</author>
      <text>Holky uffff. myslela jsem, že mě ukamenujete. musím spát, dočtu zítra, malý se strašně často za noc budí a sotva vidím na klávesnici. dobrou noc </text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:46</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@maminka201 verim,ze az deti budou, tak to x pracek pradla taky bude  </text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:51</timeStamp>
      <author>Michelle_M</author>
      <text>Chápu tě, zrovna minulý týden jsem pokukovala po stránkách úklidovek, jestli bychom si to přece jenom nemohli dovolit (mimochodem není to tak drahé, jak bych čekala). Já na rozdíl od tebe ale nedokážu nepořádek nevidět, v neuklizeném baráku si nedokážu sednout a relaxovat, hrozně mě to irituje, mám ze sebe blbý pocit. Takže musím mít nad sebou bič - rozpis úkolů a ten když je odškrtaný, hodím si s klidným svědomím nohy nahoru Uklízím podle systému Fly Lady, dost jsem si to ale postupem času upravila podle svého, dva dny nicnedělání mi byly málo Nemá smysl, abych tady popisoval svůj systém, který vyhovuje mně, ale na tvém místě bych začala tím, že denně věnuješ 10 minut tomu, že vrátíš poházené věci na své místo (no dobře, ze začátku třeba jen 5 minut ) To je pro mě základ, už to tady někdo psal - každá věc má své místo, v malém bytě dvojnásob.</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>15.03.2016 23:55</timeStamp>
      <author>chuanita</author>
      <text>Ještě mi to nedá upřesnit. psala jsem maličký byt a málo místa na věci. Bydlíme v rd, ale dvougenerační, my pidi pokojíček, menší kuchyň, chodba a ložnice, chodím uklízet dole kvůli stáří, tam je to podstatně větší plus v létě zahrádka a celoročně zvířata venku, ty v hnoji nenechávám, to raděj něco odbydu doma.</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 00:07</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>U nás je magor na uklízení tchyně, muž je chudák vycepovanej. Ale pak přijede k nám a klidně si sedla do obývaku v botech od písku.. Moje máma je opak, ta radši šla ven než uklízet. Já to tak nějak už udržují v normě, i když spis víc uklizim kvůli manželovi, on třeba nejde spát dokud neuklidi kuchyň, me je to úplně jedno </text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 00:25</timeStamp>
      <author>beruska9</author>
      <text>@chuanita : deti, co vyrustaji v kontaktu se zviraty mivaji navic lepsi imunitu, mensi riziko astma a alergii atd…samozrejme, hygienu to chce, ale taky s rozumem, ty vydenzifikovane domacnosti bez smitky prachu taky nejsou uplne nejlepsi</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 00:51</timeStamp>
      <author>tartaletka</author>
      <text>@Makronka222 ty mas dost, holka…</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 05:27</timeStamp>
      <author>Baba</author>
      <text>Ten zakladajici prispevek sem psala ja? @chuanita zkus Fly Lady. Nasi chaoticke domacnosti prospela velmi. A je to par minut denne. Nebo ceska odnoz Terapie domova.</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 06:29</timeStamp>
      <author>Heivka</author>
      <text>Jé tak to Vás uklidním. Moje dvě hesla ohledně uklízení jsou: Pořádek je pro blbce, inteligent zvládá chaos. a Bordel v bytě, šťastné dítě. Jinak teď tu mám v bytě trochu větší chaos než obvykle, protože jsme rekonstruovali byt a čekám na dodělání sklepa a jedné skříně, takže dětský pokoj je plný krabic, ale než syn začne lézt, tak by to mělo zmizet. Truhlář je objednaný na léto a za měsíc by se měli ukázat dělníci na ten skep. Jinak některé místní dámy by se u mě asi zbláznily, protože představte si tu „hrůzu“ ale mám doma 9týdnů stará štěňátka, která (až na jedno) půjdou příští týden do nových domovů. Takže momentálně moje úklidové činnosti sestávají z praní (díky bohu za pračku a sšičku) nádobí (v myčce) a vaření. Jinak jen sbírám bobky a utírán loužičky, s tím, že to tu jednou za dva tři dny vytřu octem a jedu na novo. Kdybych měla řešit jestli je utřený prach a srovnané ručníky ve skříni, tak bych syna mohla rovnou hodit do babyboxu. Jsem prostě normální ženská a ne úklidová superhrdinka </text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 06:31</timeStamp>
      <author>Verun83</author>
      <text>smeju se, protoze jsem to samy. Hadry se mi teda nevaly po zemi, za to gauc je oblozenej vsim moznym. Kuchyn vetsinu casu v bordelu, uklizim tak nejak po castech. Veci nedavam na svoje misto, casto neco hledam. Manzel nechape. Vysavam teda obden, vytiram jak tak 1× tydne, mame teda dum 180m. Zadna zabava na uklid. Pred navstevou uklidim cely dum. Ale nekdy mam tyhle zachvevy i mimo ocekavanou navstevu. Ale vetsinou se mi nic nechce </text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 06:35</timeStamp>
      <author>Verun83</author>
      <text>Jo a taky nezehlim, max kosile, povleceni pro deti </text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 06:39</timeStamp>
      <author>Mar__tanka1983</author>
      <text>@chuanita jsem na tom podobně. Jestli jsi schopná denně vysávat a jednou za 2-5 dní vytírat, tak jsi na tom ještě líp než já… Já sem teď na přelomu zimy a jara tak vyflusaná, že nejsem schopná ničeho…včera jsem měla možnost se tu na to vrhnout (dítko u babičky) a místo toho sem celý podvečer prospala. Takže bordel všude, ale já mám naspáno 12 hodin a cítím se trochu lépe… Je mi za to stydno, ale né dost stydno, abych s tím něco dělala jakože dlouhodobě. Vždycky si říkám, když mě to chytne a vypucuju vše „tak a teď to jen udržím“ no a udržím to týden, měsíc, ale pak to zase sklouzne do chaosu…</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 07:38</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@chuanita když denně vysáváš, nebude to s Tebou tak hrozné  </text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:05</timeStamp>
      <author>beeerush</author>
      <text>@Makronka222 píše: Tohle neni zadne znechuceni od rodicu- ted uz je v byte nemas, chces se akorat vymluvit, mi prijde, ja zazila neco podobneho jen bez mlaceni a nasledky fakt nemam.!!! sakra mas doma mimino!!! psi koupes, alespon tlapy po prochazce? Nevis co natahaji do bytu, chlupy nechas jen tak vsude valet? tech 5minut vysat denne cely byt te zabije.. Delej to kvuli diteti a proste se holka premoz a denne vysaj, to te neztrha, obleceni co hodlas nosit i davat diteti se vali na zemi kde leze take pes jo? Nekam si zajdi nebo se koukej probrat. Prijde mi ze jsi lina a jen se vymlouvas, misto zvaneni uz bys mela to pradlo srovnane a prezehlene. Tohle sis mela urovnat prave pred tim miminem. Dost ho ted lituju Zřejmě celá zakladatelky maminka že? Nechci rýpat, ale co děláš, když ti dítě upadne na ulici? Víš kolik je tam bacilů? Já myslim, že by si měl každý uklízet svým tempem a podle toho jak komu vyhovuje. A radši budu mít bordel v bytě, ale šťastné dítě </text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:05</timeStamp>
      <author>chuanita</author>
      <text>Takže mam nakrmeno a popouštíno venkovní zvířata, psi vyvenčení, vysáté, věci ze země posbírané, vyvětrané, zatopené. takhle fungujem denně. dítko zlaté, rána mě pouští, to třeba odpol. už je přísavka. teď tak hodinku dvě si pohrajem, pokojíme s malým, panebože prosím i za zdřímnutí. a pak místo úklidu chodíme ven.pak oběd, nádobí, někdy vařím dopředu, někdy rychlovku.to ještě co stíhám, kmitám. do toho malý, hrajem se.pak kojení a já mám kopr, odpadám z nevyspání, pak kojení a místo úklidu hraní s malým, kojení a ven.to už je večer, a od té chvíle viz příspěvek včera. Co se mi tu pomnoží, shrnu na zem, odložím někam, prostě už nemám náladu čas sílu a jsem líná. akorát zas venkovní zvířata, a někdy nádobí, věšívám prádlo oprané za den…prostě abych byla dobrá hospodyňka, musela bych zrušit procházky, ani náhodou. večer když usne, to jsou tak vzácné chvilky klidu, že většinou úklid neprovozuju. když čtu vás ostatní, tak mám radost </text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:12</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@chuanita to jsi dobra, já ještě nevstala</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:19</timeStamp>
      <author>Pinkie</author>
      <text>My teda nemáme kupičky věcí poházených po zemi (židlích), to by mi vadilo. Měla jsem podobnou výchovu, takže toho hodně asi vnitřně bojkotuju. Ale ne tím stylem, že bych to neuklidila vůbec, ale spíš tak, že to udělám, až když je potřeba a chci. Např. není potřeba drhnout záchod každé pondělí. Když je třeba, udělám to třeba 2-3× v týdnu, jindy to není potřeba třeba 10 dní. Zkrátka nemám ráda pevnej týdenní plán, kdy se má co udělat. Taky máme psy, takže denně několikrát vysáváme (zametáme) a několikrát stíráme. Máme batole a to by pak fungovalo místo mopu a bylo celý špinavý. Větší úklid taky dělám až před návštěvou, ale to se týká hlavně úklidu roztahaných hrček dětí. Mimochodem, taky jsme jako děti musely pořád česat třásně u koberců? </text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:36</timeStamp>
      <author>Baba</author>
      <text>@chuanita Fakt to zkus http://terapiedomova.blogspot.cz/…-14-203.html#more</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:37</timeStamp>
      <author>Baba</author>
      <text>Radši mám originál, ale na začátek je tam horší orientace¨ http://flylady.net/c/lp.php</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:44</timeStamp>
      <author>tiffany</author>
      <text>@Makronka222 píše: Tohle neni zadne znechuceni od rodicu- ted uz je v byte nemas, chces se akorat vymluvit, mi prijde, ja zazila neco podobneho jen bez mlaceni a nasledky fakt nemam.!!! sakra mas doma mimino!!! psi koupes, alespon tlapy po prochazce? Nevis co natahaji do bytu, chlupy nechas jen tak vsude valet? tech 5minut vysat denne cely byt te zabije.. Delej to kvuli diteti a proste se holka premoz a denne vysaj, to te neztrha, obleceni co hodlas nosit i davat diteti se vali na zemi kde leze take pes jo? Nekam si zajdi nebo se koukej probrat. Prijde mi ze jsi lina a jen se vymlouvas, misto zvaneni uz bys mela to pradlo srovnane a prezehlene. Tohle sis mela urovnat prave pred tim miminem. Dost ho ted lituju Že by závist, že zakladatelka odmítá být otrokem domácnosti?! </text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:46</timeStamp>
      <author>zzuza</author>
      <text>Mám to podobně, tedy spinu uklízet zvladam, ale jsem hrozny chaotik. Mám problém udelat si ve věcech systém, navíc žijeme v malém bytě, do kterého se nám brzy narodí druhé dítě. Manžel totální bordelar. Paní na úklid bych si klidně zavolala, ale ta mi ten systém Asi neudělá. Základem asi je zbavit se zbytečných krámu, což se ale lehce řekne, ale hůř udělá..</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:47</timeStamp>
      <author>michee</author>
      <text>@chuanita to je v klidu, my to měli doma naopak, takže mě nepořádek strašně znervózňuje, jenže občas nemám čas to všechno zmáknout a pak mám strašné výčitky, že žijeme v bordelu, prostě máme tu takový provozní nepořádek, ono s aktivním dítětem ani nejde. Tchýně má doma naklizeno, takže tam se třeba cítím dobře, ale jak jedu k mým rodičům, mám z toho hrozný pocit stísněnosti a necítím se tam úplně v pohodě. Proto doma čas od času vyhazuju nějaké věci, abychom neměli doma skladiště. Na každou věc máme své místo, ideálně svou krabičku či košíček. Teď tu má prcek roztahaný věci a já mám pocit, že zešílím… </text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:47</timeStamp>
      <author>jalemina</author>
      <text>@chuanita hele to je prostě věčnej boj V malém bytě je vše prostě hned vidět. U nás je to taky katastrofa… máme 2+kk. Přijdem domů, svlíkáme se v kuchyňoobyváku. Bundy a mikiny na židlích v kuchyni, klíče na stůl a další potřebnosti zamtéž. Kluk má pak školní věci na opěradle gauče. PC stůl je skladiště, co se nedá odložit jinam, odloží se tu. V ložnici hromada neseskládaných fuseklí, a poskládané prádlo. mě teda stačí hodina, abych to tu dala do pucu… ale… se mi nechce Jinak te´d dopol sjíždím inzeráty s nabídkou práce, po 10 hod hodím něco na vaření. Ve 12 jedu pro prcka do školky, většinou baští ještě doma, tak než se nají umeju nádobí. Já ho neutírám, utírá a uklízí starší dítko Prádlo ze sušáku rovnou poskládám, bez žehlení. Žehličku jsem viděla naposled v létě, když jsme si žehlili věci na svatbu Když tohle dodržíš, zbavíš se hromad nevyžehleného. I když pak je třeba ještě blbce, který to pouklízí do skříní. Ve skříni mám trochu bordel, ale mám málo polic, takže mám na dně 2 mega komíny všeho. No a než přijde manžel ve 3 z práce tak ještě vysaju, porovnám hračky v obyváku, gauč… a fertig. Okna meju před vánoci než začne mrznout a pak když přestane lítat pyl takže někdy v květnu? Vysávám denně, vytírám dle potřeby. Peru dle potřeby, prádlo hned skládám, ponožky až se k nim dokopu. To pak se synem hrajem pexeso prach dle potřeby. Nádobí denně, jinak bych se na pidi linku nevešla. No ale na silvestra byla u nás párty a měla dojít i tchýně. To jsem jezdila jak fretka. I prach na lustrech jsem utřela. Kamarádka přišla mezi dveře, rozhlédla se a ptala se zda je správně jako nemám bordel jako špínu (jak si to tu některé představují) ale chaoz. Věčně se někde něco válí. A není nikdo kdo by to porovnal. Nebo to porovnám, přijdou domů chlapi a je to tu zas. </text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:49</timeStamp>
      <author>jalemina</author>
      <text>@Baba píše: Radši mám originál, ale na začátek je tam horší orientace¨http://flylady.net/c/lp.php jo flylady je dobrá Bohužel ale je potřeba silné vůle vše dodržet. U lajdáků jako třeba já, který si řekne tak dnmeska to neudělám a zejtra jo, to moc neřeší Ale je fakt, že třeba ten čistý suchý dřez a čistá linka je taková nádhera </text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:53</timeStamp>
      <author>tiffany</author>
      <text>Abych napsala něco o sobě, tak za bordeláře se nepovažuju, jsem spíš vyléčený uklízecí maniak a vyloženě si to užívám. Luxuju tak jednou za týden, vytírám kuchyň, předsíň a koupelny jednou za týden, zbytek jednou za měsíc. Máme všude dlažby. Prach když je vyloženě vidět, koupelny taky jednou za týden, umyvadla tedy častěji. Prádlo nežehlím, to jsem se na podnět jedné známé odnaučila. Dlouho mě přemlouvala Co se mi osvědčilo je to, že věci mají svá místa a že pokud to jen trošku jde, je potřeba je tam hned vracet. Tohle se snažím dodržovat, ale jen já bohužel. Dítě a manžel jsou vyloženě bordeláři Do toho ještě pořád nějaké předělávání… Jo a máme dva malé psy línací. Na tom velkém prostoru ani žádné tragické zachlupení nepozoruji. Myju jim tedy tlapy z venku, to pokaždé.</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 08:56</timeStamp>
      <author>jalemina</author>
      <text>@Pinkie jojo, taky to u nás bylo. V sobotu prostě velkej úklid. Hlavně já chtěla na diskotéku, tak jsem musela přěkně od rána makat aby mě máma pustila. Naštěstí jsem se naučila brzo vařit, takže jsem vařila a vyhnula se tak třeba praní (měli jsme tenkrát ještě pračku výřivku, tzn vyprat, přendat do ždímačky, vyždímat, vymáchat ve vaně, vyždímat a pověsit). Nesnášela jsem ten předváníční úklid a tak podobně, kdy máma byla nervní jak sáňky v létě, a dělej tohle a tamto a ještě tohle. Smejčilo se všechno, i ta retro obývací stěna 3m dlouhá se musela rozebrat aby se vysálo a vytřelo pod a za ní . Třásně na koberci jsme naštěstí neměli  Ono je to prostě těžký. Pro mě rozházený hračky, neutřený nádobí, a pod. není bordel. Ale třeba ségra celý den běhá a pořád to uklízí. denně vytírá, vysává, utírá, smejčí, rovná… a pak je servaná. Já nejsem blázen abych tu od rána lítala s hadrem a večer padala na ústa </text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 09:04</timeStamp>
      <author>KKatka23</author>
      <text>@chuanita a s čím se stresujete? jako každýmu to vyhovuje jinak…já jsem to teda taky zkoušela, protože uspoří se hromada času, když se neuklízí, člověk si může odpočnout nebo něco, ale já jsem právě byla vystresovaná děsně z toho nepořádku, takže mám systém, abych doma uklizeno měla, bohužel jsem kolikrát večer tak vyšťvená, že fakt jen padnu…podle mě každej si má tu mateřskou zařídit tak, aby to pro něj byla radost - někomu vadí ten stereotyp, tak ať jde na část úvazku do práce, aby ten zbytek času stráven s miminem byl pro něj příjemný, někdo se stresuje u úklidu, tak se na to prostě vybodněte! Kamarádka to dělá tak, že s manželem mají neděli jako uklízecí den - děcka zavřou do pokoje, ať si hrajou a prostě uklidijou celej byt - umyjou koupelku, záchod, prach, nádobí na lince a linku, vysajou, vytřou, vyperou, žehlení taky neřeší - ve dvou jim to jde rychleji, za dopoledne mají byt hotový a ona má pak celý týden klid, maximálně něco málo naskládá do myčky po vaření a vysaje tak to udělejte taky tak, a na to, jak to mají ostatní nehleďte - uvědmote si, až příště půjdte k nějaké kamarádce, co by se jí v obýváku dalo operovat, že to že je tam uklizeno neznamená, že tam žije šťastná rodina. buďte ráda, že vy jste šťastní a spokojení </text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 09:12</timeStamp>
      <author>KimL</author>
      <text>Pokud tohle znamená bordelaření, tak to já žiju jak nějaká fetka v ubytovně . Věci jako nádobí nebo oblečení roztahaný po celým pokoji uklízím večer na hromádku a druhý den umyju. Nikdy neutírám, prostě nechám okapat, až není v odkapávači místo, tak to poklidím. Jiný úklid dělám maximálně jednou týdně. Vysávat každý den, tak se picnu. Nežehlila jsem už tak 10 let, je to podle mě naprosto zbytečný, a žehlím snad jen košile, nebo když mám na triku fakt viditelný přehyb, protože bylo špatně pověšeno. Znám pár uklízecích maniaků a teda za ty stresy to fakt nestojí… Edit: jediné, co mi vadí jsou hory čistého (jednou/dvakrát) nošeného oblečení na židli/gauči. Ale ještě jsem nevymyslela, co jiného s ním dělat (do skříně ho dávat nechci a na nějakého sluhu nemám místo)</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 10:14</timeStamp>
      <author>Baba</author>
      <text>@jalemina píše: jo flylady je dobrá Bohužel ale je potřeba silné vůle vše dodržet. U lajdáků jako třeba já, který si řekne tak dnmeska to neudělám a zejtra jo, to moc neřeší Ale je fakt, že třeba ten čistý suchý dřez a čistá linka je taková nádhera Drez vecer susim ale kdyz nejakou misi neudelam, tak to neresim, stejne par dni v mesici nejsem dona. Pokracuju dalsi den.</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 10:45</timeStamp>
      <author>Kfětoslava</author>
      <text>@chuanita Obdivuji tě, že máš maminku velmi ráda, když tě dokázali zfackovat za špatně položený TV program. Vyloženě maminka snů. Moje mamka byla taky blázen do pořádku, ale asi o level níž než tvoje, protože fusekle se u nás nežehlily. Jinak já jsem od ní taky opak, uklízím, jen jak se mi chce a co se mi chce. V bordelu nežijeme, ale ani v ťip ťop naklizeném bytě. Se psem a dětmi by to bylo na úkor duševního zdraví celé rodiny.</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 12:21</timeStamp>
      <author>Heivka</author>
      <text>@KimL Já to vyřešila navrtáním háčků na bok skříně. Tam se odkládá lehce nošené oblečení a nikde se neválí </text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 12:31</timeStamp>
      <author>macina25</author>
      <text>Bud v klidu…pořádek lepšího člověka neuděla a naopak Mám ráda uklizeno, ale nic se nemá přehánět. Vysávám obden, vytírám jednou týdně, kuchyn a obyvák uklízím denně, utřít linku, umýt dřez, uklidit v obyváku stůl atd…mám psa i kočku a co jako…povysávat a vytřít barák mi trvá 80minut co jsme blázen abych tolik ze svého času denně obětovala jen naší zemi Tvoji rodiče jsou na facku </text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 13:32</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>No já raději anonymně. Rodiče mě k pořádku nevedli, sami neuklizeli. Ja svou domácnost tak nějak pofackuju, má me tři kluky a manžel. Já už na to rezignovala. Nemůžu já sama jim chodit za zadkem a jen uklízet, jsou v přesile. Hadry se válejí všude, když už mě to fakt naštve, tak jim to všechno zkopnu do pokoje a zavřu dveře. Každou sobotu si musí uklidit, no těch keců. Za celej tejden tam mají různý misky, obaly a ty hadry. Jinak nádobí většinou myju taky ráno až když ho potřebuji. Podlahy jednou týdně. Bydlíme v prvním patře tak se tu dost víří prach z aut, na to už jsem taky rezignovala. Jako ani nevím jestli se mám smát nebo stydět.</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 17:39</timeStamp>
      <author>Martija</author>
      <text>@chuanita …A víš co? Uplně tě chápu. Neodsuzuji. </text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>16.03.2016 17:50</timeStamp>
      <author>jenny.fields</author>
      <text>Já s tím hodně bojuju, řekla bych, že se lepší. A to mám paní na úklid jednou týdně, to je super. Jenže provozní nepořádek je taky hodně velký. Tenhle týden jsem měla hodně úklízivou a k tomu jsem ještě objednala stojací vysavač do kuchyně. přemýšlela jsem nad robotem, ale nechce se mi vypláznout desítku a kupovat levné šunty nechci. Tak třeba v budoucnu. například zítra k nám dorazí nějaký chlápek měřit úniky tepla, poleze po celém bytě Takže je hodně naklizeno, večer to dotáhnu. A paní na úklid se zítra bude divit </text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 11:50</timeStamp>
      <author>barca.dablik</author>
      <text>@Heivka nebo takové ty proutěné koše a truhly, taky se tam leccos schová </text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 12:32</timeStamp>
      <author>Heivka</author>
      <text>@barca.dablik píše: @Heivka nebo takové ty proutěné koše a truhly, taky se tam leccos schová To je taky super, ale já bych se pro koše a truhličky v bytě nehla takže jsem si je zakázala pořizovat</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 12:41</timeStamp>
      <author>barca.dablik</author>
      <text>@Heivka stačí jeden pořádný a je to Jako děcko jsme si třeba musela prvně uklidit, když jsem chtěla vidět večerníček. Tak jsem hrdě vzala hromádku oblečení a zavřela ji do skříně a bylo to raz dva, jenže časem to bylo rodiči odhaleno, takže tomu srovnání jsem se nevyhnula Když jsem byla starší, pamatuju se, jak mi říkali „ukliď si to, nebo to poletí přes plot“ a nakonec to bylo opravdu zábavné, když jsem své oblečení sbírala po cestě nebo odvazovala z lustru. Aspoň jsem si užila legrace. S úklidem to nijak nepřeháním a myslím, že bordel, vlastně pořádek, mám v mezích normy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 12:50</timeStamp>
      <author>Stánina</author>
      <text>Nejsem v tom sama</text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 12:51</timeStamp>
      <author>Leppäkerttu</author>
      <text>Jejdamane, zakladatelko, to muselo byt desny. U nas byla sobota uklizecim dnem, a beda, jak chtel mit nekdo jiny program. Nastesti s tim, jak sme my deti rostly, se z mamy staval vetsi „bohem“, takze v puberte uz nebyla povinnost mit obleceni naskladane v komincich, vyzadovala proste jen takovy ten provozni poradek, jednou tydne vysat, utrit prach apod. Nastesti. Ja se snazim doma take udrzovat takovy ten provozni poradek. Kdyz mam v drezu nadobi a zaviraji se mi oci ve stoje, tak se svet nezblazni a holt to do te mycky naskladam az rano. Kdyz cekam navstevu, tak naklidim vic (povrchove ), treba pes ma na vsechny hracky obrovsky kos, to je pak uklizeno behem minuty ale abych pred navstevou kamosky treba uklizela ve skrinich, to ne.</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 13:30</timeStamp>
      <author>Stánina</author>
      <text>Umím super uklidit. Neumím udržovat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 13:37</timeStamp>
      <author>zpevanda</author>
      <text>@Anonymní píše: Podotykam, ze jeste nemam deti:-).To si pak tu uklizecku na doma poridim . Ale treba jsem hakliva na noseni obleceni dva dny po sobe, to bych V ZIVOTE NA SEBE NEDALA!!!Takze jeden den jedno obleceni a pak to jde do kose.Na to jsem pedant! Peru jen o vikendu, ale vyperu treba 3 pracky a mam zas klid.Umim veset pradlo, takze nezehlim vubec . to jako ani džíny? to se upereš, ne? já džíny nosím klidně týden…a fakt mi nevadí už nošené oblečení dát zpátky do skříně. Jako jasně trička a kor v létě, to peru, kalhotky, ponožky samo taky denně, ale mikiny a kalhoty teda ne</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 13:52</timeStamp>
      <author>KimL</author>
      <text>@Stánina Nejlepší popis . Neustále mám všude roztazáno milion věcí, který „budu zaručeně za chvilku potřebovat“ </text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 14:03</timeStamp>
      <author>Stánina</author>
      <text>@KimL píše: @Stánina Nejlepší popis . Neustále mám všude roztazáno milion věcí, který „budu zaručeně za chvilku potřebovat“ A nejde to vštípit, vychovat k tomu. Když jsem jako dítě měla bordel v pokoji, máti mi to vždycky naházela na jednu hromadu doprostřed. Tak jsem se do toho pustila, ale pak jsem v tý hromadě třeba našla knížku… a bylo. Začetla jsem se, máti přišla, seřvala mě…Tak jsem pokračovala v úklidu, ale našla jsem časopis… Nekonečný příběh. Nejhorší je se k tomu úklidu dokopat. Pak už to lítá, dostanu se do tempa a jedu. Oči mi začnou fungovat jak lupy a dalo by se ze země žrát, fakt šůruju do mrtě. Ale pak, když je to hotový, tak to ze mě spadne, oči se vypnou… Teď vím, že s hezkým počasím přichází co? Přichází mytí oken Taky to máte tak, že jakmile umejete okna, začne pršet? </text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 14:09</timeStamp>
      <author>Heivka</author>
      <text>@Stánina Já když umyju okna, mám na nich obtisk čenichu od psa, takže to neřeším a okna myju až když se mi začnou rozmazávat stromy za oknem. </text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 14:47</timeStamp>
      <author>KimL</author>
      <text>@Heivka @Stánina Jsem si říkala, že je to hrozný, jak je venku furt hnusně a zatažíno a tak. Pak jsem umyla okna…  </text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>17.03.2016 14:49</timeStamp>
      <author>Heivka</author>
      <text>@KimL Aneb jak vyrobit světlo pomocí vody</text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>včera 20v 21:53</timeStamp>
      <author>sisk</author>
      <text>@chuanita necetla jsem diskuzi - prisla jsem z diskuze o zoubku   U mne totéž. Mam nastesti paní na úklid, ale ta kdyz prijde, tak si chudak musi myslet, ze jsem desna. A ja se i stydim. Mame, troufám si rict, hezkej dum, interiér designovej navrženej od odborniku, ale ja tu delam bordel A proc? Moje mama mi treba cely odpoledne vyhazovala trika z police, protoze nebyly dost dobre srovnany (co taky chtit od osmiletý holky), takze prisla, smetla trika na zem a znovu… Dneska kdybys prisla ke mne domu, tak je uklizeno (diky ty uklizecce), ale supliky by se na tebe vysypaly. Tam ona neuklizi. Tam vládne muj chaos. Mne to i vadi, ale nedokopu se. Hadry jsou vsude, ted teda a miminkem k tomu přibyly i hracky, kousatka, dudliky, apod. Manzel nic nerika, uklizecku neřeší.</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>včera 20v 22:32</timeStamp>
      <author>chuanita</author>
      <text>@sisk trika -jako u nás. Přišla, smetla. Nebo já vysála, ona po mě. Asi víš, jak mi bylo, malá holka, co vysála jak nejlíp umí a pak naštvaná mamka znovu. Když se vařilo, měla nervy z pomáhání. Protože dítě něco rozsype, zašpiní vyleštěnů plotnu…když jsem se koupala a zapomněla pyžamo, prostě odběhla, tak v momentě po mě letěla do kupelky a bylo zle pro vlasy v síťce. a nepomohlo, že tam jdu zpátky. utírání prachu kontrolovala přejetím prstu.bylo toho hodně. nebo výlety, chodili jsme hodně. na výletě se uvolnila a na cestě domů už nervy, co za ten den neuklidila. Přijď k nám a zkus otevřít skříně přítelovu se snažím třídit, zvlášť trika, mikiny atd, složené. Nejsem ale blázen, takže když si to domíchá, má to domíchané, dám si s tím práci a on to zkazí, tak jak chce. Pochopil to a už to nemíchá. Moje skříně…jakž takž věci mezi lidi do města. a jinak sice roztříděné, ale ne vždycky složené, někdy zmuchlané a v jedné je chaos, protože místo jinde nebylo a vše se do ní musí vlést. na ní se chystám, ale není čas. Miminlu jsem žehlila. Velmi rychle jsem pochopila, že hromadu času prostojím u prkna a on si čůrne a jeto. prostě nežehlím ani pro něj.</text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>včera 20v 23:37</timeStamp>
      <author>Veveří</author>
      <text>Ja jsem taky bordelarka no…ale jak uz je toho moc suruju do zemdleni. Navstevy se musi ohlasit den predem, pouklizim a tak se mi to libi, ze si to obcas vyfotim a pak se temi fotkami kocham </text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 03:05</timeStamp>
      <author>chuanita</author>
      <text>@Veveří to jsi mě dostala s tím focením</text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 07:58</timeStamp>
      <author>sisk</author>
      <text>@Veveří píše: Ja jsem taky bordelarka no…ale jak uz je toho moc suruju do zemdleni. Navstevy se musi ohlasit den predem, pouklizim a tak se mi to libi, ze si to obcas vyfotim a pak se temi fotkami kocham</text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 08:09</timeStamp>
      <author>Kobea</author>
      <text>Já jsem neměla moc dobrý příklad doma. Bydlelo nás šest v 3+1, všude bylo plno krámů a nedalo se to uklidit. Takže mně osobně se velmi líbí uklizený byt, ale nezvládám to. Když už uklidím (jako snažím se), tak za pár dnů to není nikde vidět . A to jsem nějaké věci i vyhodila. Bydlím s dvěma dětmi v domku, kde jsme bydleli v šesti, takže děti mají svůj pokoj, já mám ložnici, máme obývák a kuchyň. Všude jsou věci, plné regály knih, hraček, výrobků dětí, dokladů mých klientů. Dětské věci se plíživě rozlézají po bytě a moje věci se stěhují k dětem do pokoje. V létě nás čeká rekonstrukce. Budu se muset zbavit nějakého nábytku a hromady věcí. Objevila jsem knihu Zázračný úklid a konečně jsem pochopila, proč mi nejde uklidit . Hned jak skončím s daněmi, vrhám se na probrání skříně. Mám hodně oblečení pro děti (i do budoucna), máme ho ve skříni, u dětí na skříni v krabicích, pod jejich palandou, pod mojí postelí. V podstatě se tu nedá dýchat, jak je tu plno . proberu knihy, fotky a ostatní věci. Dost se na to těším. Jsem na sebe zvědavá, jestli to nakonec dokážu tak, jak jsem si to vymyslela. Pochopila jsem, že bez redukce víc jak poloviny věcí to nepůjde. Mám v plánu nechat méně úložných prostor, než máme. Musí nám to stačit .</text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 08:11</timeStamp>
      <author>Baba</author>
      <text>@Veveří píše: Ja jsem taky bordelarka no…ale jak uz je toho moc suruju do zemdleni. Navstevy se musi ohlasit den predem, pouklizim a tak se mi to libi, ze si to obcas vyfotim a pak se temi fotkami kocham tak priste pred navstevou neuklizej a ukaz jim fotky </text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 13:31</timeStamp>
      <author>beeerush</author>
      <text>@Veveří To zkusim až budu mít zase záchvat a budu zase řvát na celou rodinu, že v tom bordelu už nemůžu žít!!  </text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 13:39</timeStamp>
      <author>beeerush</author>
      <text>@Kobea píše: Já jsem neměla moc dobrý příklad doma. Bydlelo nás šest v 3+1, všude bylo plno krámů a nedalo se to uklidit. Takže mně osobně se velmi líbí uklizený byt, ale nezvládám to. Když už uklidím (jako snažím se), tak za pár dnů to není nikde vidět . A to jsem nějaké věci i vyhodila. Bydlím s dvěma dětmi v domku, kde jsme bydleli v šesti, takže děti mají svůj pokoj, já mám ložnici, máme obývák a kuchyň. Všude jsou věci, plné regály knih, hraček, výrobků dětí, dokladů mých klientů. Dětské věci se plíživě rozlézají po bytě a moje věci se stěhují k dětem do pokoje. V létě nás čeká rekonstrukce. Budu se muset zbavit nějakého nábytku a hromady věcí. Objevila jsem knihu Zázračný úklid a konečně jsem pochopila, proč mi nejde uklidit . Hned jak skončím s daněmi, vrhám se na probrání skříně. Mám hodně oblečení pro děti (i do budoucna), máme ho ve skříni, u dětí na skříni v krabicích, pod jejich palandou, pod mojí postelí. V podstatě se tu nedá dýchat, jak je tu plno . proberu knihy, fotky a ostatní věci. Dost se na to těším. Jsem na sebe zvědavá, jestli to nakonec dokážu tak, jak jsem si to vymyslela. Pochopila jsem, že bez redukce víc jak poloviny věcí to nepůjde. Mám v plánu nechat méně úložných prostor, než máme. Musí nám to stačit . Oblečení do budoucna je asi nejhorší. Nemam ho vůbec kam dávat, takže se válí ve vakuových pytlích v šatně na zemi a dneska hodlam navrhnout manželovi, že by to mohl dát na půdu, ta je ale narvaná jinými krámy Zrovna třídim věci, snažím se vytáhnout jarní věci a při té příležitosti jsem objevila 3 rifle pro dceru a to jsem jí nedávno koupila nové, protože jsem na tyhle zapomněla. Dala jsem si bobříka, že už od nikoho nevezmu žádné oblečení do budoucna. Stejně půlku věcí nakonec vždycky vyházim protože to dětem nesedí. Navíc vždycky vychytám akce jako 50% sleva na již zlevněné oblečení jako třeba nedávno v C+A´, narvaná igelitka oblečení pro obě děti (samozřejmě hodně do budoucna )za 1000,–. Ale co koupim já si docela pamatuju. Každé jaro polovinu oblečení (moje a manželovo)vyházim až žasnu kolik věcí máme zbytečných. Vždycky si řeknu, že tohle nevyhodim, kdybych náhodou přibrala/zhubla atd. Nikdy jsem to už neměla na sobě a zabírá to místo v šatně. Taky se chystám na rekonstrukci úložných prostor, aby to bylo přehlednější a skladnější. Jsem hrozná bordelářka, ale po téměř 4 letech na MD už z toho bordelu hraboší i mě! Včera jsem dokonce hodinu žehlila, jen abych s dětma nemusela být v jedné místnosti  </text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 14:04</timeStamp>
      <author>Kobea</author>
      <text>@beeerush Já to znám. I úklid je lepší, než mít pořád děti za zadkem . Ale já už ty svoje v pohodě setřesu, protože jim je přes 10 let . Já se nechystám na rekonstrukci úložných prostor, ale výměnu oken a zakopání topení do zdí (trubky máme podél zdí). Takže se všechno bude muset stáhnout tak, aby to co nejmíň překáželo. Ale ta kvanta věcí, co tu jsou (včetně knih) se nedají jen tak přemístit. Jinak oblečení pro děti mám samozřejmě uložené, takže se neválí nikde v cestě, ale celý dům působí velmi zaplněně (jen obývák je docela vzdušný). Všechno oblečení proberu, zredukuju a zbytek půjde do světa. Fakt není nutné, aby měla dcera od každé velikost deset triček (i když jsou velmi pěkná). Takže už obhlížím terén a tipuju si jasné adepty na odchod z domácnosti.</text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 14:13</timeStamp>
      <author>beeerush</author>
      <text>@Kobea Já mam 3 a půl a 1, takže na zadku (a to doslova) mi visí obě a celý den V kombinaci s bordelem a chaotismem je to tak na skok z okna  Nekompromisně vyhazuj!! Držim palce, ať ty věci viditelně ubydou. Já takhle odstěhovala půlku obýváku na půdu s tím, že to vytáhneme až děti odrostou - nevytáhneme, stejně to pak vyházíme Můj muž prohlásil, že by dycky nejradši vyhodil ty věci (včetně dětského oblečení) už ve chvíli, kdy to koupime  Tu zaplněnost pociťuju taky, všechno na mě začíná padat, což je asi tím, že normálně ráno odcházíme a vracíme se večer, to je jediná možnost, aby mi z toho děti nedělaly kůličku na dříví, ale už přes měsíc marodíme :-/</text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 15:38</timeStamp>
      <author>barca.dablik</author>
      <text>@beeerush píše: @Kobea Já mam 3 a půl a 1, takže na zadku (a to doslova) mi visí obě a celý den V kombinaci s bordelem a chaotismem je to tak na skok z okna  Nekompromisně vyhazuj!! Držim palce, ať ty věci viditelně ubydou. Já takhle odstěhovala půlku obýváku na půdu s tím, že to vytáhneme až děti odrostou - nevytáhneme, stejně to pak vyházíme Můj muž prohlásil, že by dycky nejradši vyhodil ty věci (včetně dětského oblečení) už ve chvíli, kdy to koupime  Tu zaplněnost pociťuju taky, všechno na mě začíná padat, což je asi tím, že normálně ráno odcházíme a vracíme se večer, to je jediná možnost, aby mi z toho děti nedělaly kůličku na dříví, ale už přes měsíc marodíme :-/ Schovávat se opravdu nevyplácí. Dříve to bylo spojeno s malou dostupností zboží, ale dnes se toho dá koupit mraky a díky vymoženostem jako je internet i za pár korun. Člověk má hned více úložného prostoru a hlavně v době potřeby ty nejmódnější kousky. Pamatuji, jak jsme u našich vyklízeli půdu - letité věci, které se hodily akorát tak na maškarní, a to nemluvím o tom sežraném čase trávený úklidem </text>
   </post>
</thread>
