<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="novinky">
   <!--  -->
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 18:52:40</timeStamp>
      <author>Aleš Gongol</author>
      <text>To je ale trouba, paní hulibrková zvolena prostě nebude....</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 18:52:54</timeStamp>
      <author>Petr Vopička</author>
      <text>Milý Mitte, neztrapnil ses již dostatečně neúspěšnou kandidaturou proti Obamovi, když jsi měl v zádech celou republikánskou partaj? Nevím, ke komu mluvíš a kdo si myslíš, že bude tvým vyjádřením přikládat nějakou váhu. ...voliči Trumpa ovšem budou ti poslední, tím si můžeš být jist. :)</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 18:53:16</timeStamp>
      <author>Miroslav Plaček</author>
      <text>Politika je všude stejná. "Včera si mi byl dobrej, dnes si úhlavní nepřítel."</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 18:54:45</timeStamp>
      <author>Jan Singer</author>
      <text>A má pravdu. Trump by nebyl dobrý prezident. Škoda, že už nemůže být pan Obama, nejlepší prezident v dějinách USA.</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 18:56:14</timeStamp>
      <author>Jindra Novotný</author>
      <text>Já mu věřím. Jen se jestřábům nehodí do politiky,neb hlavně uznává ostatní země jako sobě rovné s USA a že jako rovní musí vystupovat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 18:57:28</timeStamp>
      <author>Petr Vopička</author>
      <text>Pane Gongole, paní Hulibrková bude zvolena zcela jistě. Donald jí zadarmo nic nedá, ale prezidentem nebude. ...ovšem Mitt Romney nekope za Hillary, ale za GOP establishment, ten se teď postaví za Marca Rubia, který má charisma leklé kubánské ryby a reálné zkušenosti prezidenta debatního klubu. Ovšem nikoho lepší mmtálně GOP prostě nemá. :))</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 18:59:42</timeStamp>
      <author>Čestmír Válka</author>
      <text>když někdo napíše "demokratka Clintonová", tak mě napadne, že se z toho stalo definitivně sprosté slovo</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:01:00</timeStamp>
      <author>Miroslav Vokřínek</author>
      <text>Klid. Čas ukáže. Uvidíme jak "ovčané" USA rozhodnou! My můžeme maximálně fandit, nebo tipovat!</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:01:38</timeStamp>
      <author>Zdeněk Dymáček</author>
      <text>Ta nová klika, co teď ovládla tiše USA nemůže normálně uvažujícího prezidenta potřebovat. Oni potřebují nulu, jako je ta Hillary. To bude pane spolupráce. Ta kývne na každou prasárnu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:03:04</timeStamp>
      <author>Jiří Záleský</author>
      <text>Tam jsou taky pěkný sra.i!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:03:34</timeStamp>
      <author>Bohuslav Žák</author>
      <text>V Salt Lake City to ve čtvrtek prohlásil někdejší republikánský prezidentský kandidát Mitt Romney... ........................... Velmi to připomíná ty žvásty jistého Dienstbiera, ten byl taky velice "úspěšný" kandidát....-) Politika je prostě všude stejná....-)</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:03:46</timeStamp>
      <author>Radek Kohoutek</author>
      <text>Trump by v roli prezidenta pravděpodobně vyvolal třetí světovou válku. Ale pořád lepší než další demokrat v úřadě.</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:04:26</timeStamp>
      <author>Olga Najzarová</author>
      <text>Amerika přestane být zářivým městem na kopci, opravdu úsměvné, Trump by asi nepokračoval v rozpínavosti USA na rozdíl s Clintonovou, která bude pokračovat v zajetých kolejích, hodí se sankce na Rusko, aby se oslabilo, jak prosté, Kubu takhle ničili věky, atd. atd., ať je rád že ho nezvolí, dopadl by jako Kennedy, ovšem co nechápu je, jak se může Clintonová z prolhané rodiny stát prezidentem</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:04:42</timeStamp>
      <author>Jiří Lněnička</author>
      <text>Amerika přestane být zářivým městem na kopci," Tak to mě velmi pobavilo. A já myslel, že amerika je temnotou v propasti</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:05:00</timeStamp>
      <author>Jiří Záleský</author>
      <text>Jenom Tramp může porazit Hillari ostatní jsou nenasytný břídilové od pohledů !!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:09:44</timeStamp>
      <author>Miroslava Cipcerová</author>
      <text>Tak to budou asi take vsichni jeho volici podvodnici a pokrytci.Ti lide mu proste davaji hlasy,tak se s tim vy "spravni" smirte.</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:17:09</timeStamp>
      <author>Luboš Janatka</author>
      <text>Pravdu ma v tom, ze ho Clintonova asi porazi. On je opravdu tupec a ta ho v tech debatach rozseka na prasek.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:19:10</timeStamp>
      <author>Jirka Provazník</author>
      <text>BŮH ŽEHNEJ AMERICE.JSEM NASRANEJ ,ŽE TAM KDYSI MOJI PRAPRARODIČE NEEMIGROVALI.TÍM PÁDEM BYCH NEBYL PERNAMENTNĚ NAS..RANÝ PO OTEVŘENÍ ZPRÁV A NEMUSEL ČÍST NĚKDY NAPROSTO DEBILNÍ PŘÍSPĚVKY.</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:19:37</timeStamp>
      <author>Miloš Rubert</author>
      <text>A Mit Romney je loupežník, co při minulejch volbách navrhoval, že ze všech americkejch důchodců učiní bezdomovce. Mit Romney style!!! ;-)</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:22:00</timeStamp>
      <author>Rudolf Stehlík</author>
      <text>Trump by v roli prezidenta pravděpodobně vyvolal třetí světovou válku. Ale pořád lepší než další demokrat v úřadě. ======== Tak nevím, co bych si měl vybrat, světovou válku, nebo Hillary v Bílém domě. Těžká volba!</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:22:00</timeStamp>
      <author>Pavel Kozák</author>
      <text>Trump musí vyhrát volby. Pokud vyhraje zednáři ovládaná Clintonová je III.WW na spadnutí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:23:06</timeStamp>
      <author>Pavel Kozák</author>
      <text>Jinak zloděj křičí chytte zloděje . Mají se rádi tak jako u nás v menším měřítku Babiš a Kalousek.</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:28:15</timeStamp>
      <author>Miloš Rubert</author>
      <text>Úplnej blb nevydělá miliardy a nezaloží impérium, jak by ho ráda zdehonestovala všechna media v rukách těch, co likvidují Evropu. Naopak, valná většina politiků, obzvláště v USA a v Evropě jsou hloupí a bezduší panáci, jejichž JEDINOU KVALIFIKACÍ je připravenost servilně šplhat do análů globalistů v domění. že si zajistí nějakou tu pozici mezi jejich úlisnými a úchylnými slouhy v nejnižším levelu, většinou na odpis. Českým klonem je pan Sobotka.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:32:36</timeStamp>
      <author>Libor Šíma</author>
      <text>Rád bych se zeptal pana Romneyho o jakou že bezpečnost země se jedná...jestli třeba nemá namysli tu z 11 září 2001 kdy se US vláda nezdráhala obětovat vlastní lidi pro své choutky na blízkým východě</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:39:22</timeStamp>
      <author>Matěj Skřebský</author>
      <text>Trump je pro republikány pohroma. Jedná se v podstatě o předání vítězství demokratům. Ale my v Čechám a na Moravě si z toho nemusíme dělat starosti. Pro nás v ČR je hlavní aby USA dostatečně odstrašovali ruského agresora a zabránili mu v rozpoutávání válek. To má Clintonová v programu, takže pohoda.</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:57:07</timeStamp>
      <author>Marek Dvořák</author>
      <text>Režim začíná být hysterický z jediného kandidáta, který není zaprodanec establišmentu</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:57:56</timeStamp>
      <author>Jiří Prášek</author>
      <text>Co to jsou volitelé, nebo sbor volitelů. To tam jako ještě nedorazila demokracie?</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 19:58:17</timeStamp>
      <author>Karel Kotora</author>
      <text>Trump je jediná záchrana USA ,právě to potvrdil Matěj,známý to lakmusový papírek.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:06:03</timeStamp>
      <author>Stanislav Toman</author>
      <text>"Radek Kohoutek, Kolín: Trump by v roli prezidenta pravděpodobně vyvolal třetí světovou válku. Ale pořád lepší než další demokrat v úřadě." Nazval by jsem to "Kohoutkův blábol"!!! Je to přesně obráceně!! H.Clintonová = III.WW D.Trump válčit nebude,proto jsou z něj tak nervozní!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:13:13</timeStamp>
      <author>Ivo Konečný</author>
      <text>Kdysi před lety jsem doufal že USA se změní tím,že budou mít černosškého predidenta k lepšímu. Opak byl pravdou a dnes jsem si jistý že je naproto jedno kdo tam bude vládnout.Oni se nezmění.USA přežívají na krvi civilistů z tisíce km vzdálených zemí,na loutkových režimech které nastloili i za cenu rozvrácená celých regionů,na strachu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:18:18</timeStamp>
      <author>Jiří Hlaváček</author>
      <text>Neúspěšné a sterilní politické krysy se začínají bát... Když svět přežil Obamu a ty jeho sr...y, tak Donald je požehnáním z nebes. Už se těším, že se konečně věci začnou nazývat správnými slovy!</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:21:14</timeStamp>
      <author>Vladimír Hladil</author>
      <text>To bude štvanice, už začínají mít z Donalda kopřivku, kéž by jim vydržela až do jeho příchodu do oválné pracovny.</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:24:08</timeStamp>
      <author>Ondřej Diviš</author>
      <text>Už jen to že Trumpovi fandí lidi na novinkách jasně ukazuje, že to musí být prvotřídní magor. Novinky jsou takovým lakmusovým papírkem společenských nálad. Čím víc se tu někomu nebo něčemu fandí, tím větší tragédie to je. Ale je to pochopitelné, 90% místních bolševiků neumí slovo anglicky, takže vůbec netušej, co Trump říká. A to že lže v každé druhé větě jim tudíž nevadí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:31:45</timeStamp>
      <author>Karel Matúš</author>
      <text>Politicka mrtvola Romney vstava z hrobu, panika dosahuje dalsiho stupne. Je zabavne sledovat, jak se politicky estabilishment v USA vsemozne snazi Trumpa diskreditovat. Tesi me, ze tamni lide uz toho maji pokrk a davaji jasne najevo, ze tou stejnou cestou jit nechteji. Trump vyhraje, ma skvele nakroceno. Tedy pokud jej pred zvolenim jeste neodkragluji, coz by mi na tuto nestastnou zem zabijejici perspektivni prezidenty sedelo. Neni nic horsiho nez nezavisly kandidat, ktery nemusi nikomu nic splacet. Drz se Trumpe, budes to mit tezky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:36:43</timeStamp>
      <author>Robert Reber</author>
      <text>Zdeněk Dymáček, Hořice v P. řekl(a): "Ta nová klika, co teď ovládla tiše USA nemůže normálně uvažujícího prezidenta potřebovat. Oni potřebují nulu, jako je ta Hillary. To bude pane spolupráce. Ta kývne na každou prasárnu." Njn..... Par slov z posledniho Donaldova projevu: "Nase (USA) armada ma malo penez a malo pozornosti. V okamziku, kdy se stanu prezidentem, naleju do armady spoustu penez, aby si mohla nakoupit ty nejmodernejsi zbrane. Potom si na nas uz nikdo netroufne!" Jo, Trump to ma vymysleno a dobre naplanovano. A nekteri hlupaci Cesi ho v tom podporuji, aniz by vedeli, co cini...... ROFL</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:42:06</timeStamp>
      <author>Vít Kaňůrek</author>
      <text>Vždycky vyhraje volby podvodník, demagog a populista, když je volič nespokojený. Čím víc je volič nespokojený, tak tím větší populista vyhraje. 80% lidí na světě je podprůměrně inteligentní, takže to ani jinak být nemůže.</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:42:06</timeStamp>
      <author>Vít Kaňůrek</author>
      <text>Vždycky vyhraje volby podvodník, demagog a populista, když je volič nespokojený. Čím víc je volič nespokojený, tak tím větší populista vyhraje. 80% lidí na světě je podprůměrně inteligentní, takže to ani jinak být nemůže.</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:47:41</timeStamp>
      <author>Pavel Matula</author>
      <text>Chcipajici kun vzdycky kope... Je zajimave, jak se neuspesni protivnici opiraji do Trumpa. Co kdyby misto toho se pustili do volicu, kteri Trumpa voli? Je to prece demokracie a pokud Trump ma svuj fan club, tak je snad chyba v tech lidech, co ho voli, ne? Ale na to 'hrdina' nema koule.</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:49:32</timeStamp>
      <author>Pavel Matula</author>
      <text>Robert Reber, California, North Hills Jo, Trump to ma vymysleno a dobre naplanovano. A nekteri hlupaci Cesi ho v tom podporuji, aniz by vedeli, co cini...... ------------------------------- Robertku, muzete mi prosim nejak polopate vysvetlit, jak muze Cech podporovat kandidata ve volbach v USA? Ja delam do fcel, skoly nemam, tohle mi fakt neni jasne. Dekuji.</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:51:34</timeStamp>
      <author>Jan Hejl</author>
      <text>Nepotřebuje zbohatnout tak dlouho nevydrží. Víme jak to dopadlo s Kennedym. Každý politik, který nemusí brát úplatky je vždy nepohldný, viz Babiš.</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:56:02</timeStamp>
      <author>Jana Bílková</author>
      <text>Souhlasím, jak něco tak ošklivého si vůbec dovolí kandidovat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:56:11</timeStamp>
      <author>Martina Böhmová</author>
      <text>Hillary Clintonová byla léta poradkyní ministerstva v Obamově administrativě... V některém z projevů se vyjádřila, že bude pokračovat v politice a názorovém směru Baraca Huseina Obamy! Takže co by mohlo být horší..., než nynější proradná agresivní politika USA! S Clintonovou by to bylo do pekel, bože, aby se z ní nevyvinula další Merkelová a spolu si pěkně nenotovaly...</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 20:59:44</timeStamp>
      <author>Karla Řápková</author>
      <text>Dost bylo loutek, napomádovaných chlapíků, mletí prázdné slámy. Není divu že mnozí máme rádi Zemana a fandíme i Trumpovi.</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 21:01:44</timeStamp>
      <author>Miroslav Konečný</author>
      <text>Trump je velmi dobrá příležitost pro USA. Ale jak to bývá zvykem, ze strachu z osobní odpovědnosti zvolí prázdnou loutku Clintonovou. Jak dlouho ji vystačí fráze o nutnosti porozumění nevím, ale na celé funkční období to nebude.</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 21:20:23</timeStamp>
      <author>Marek Dvořák</author>
      <text>Jiří Prášek, Libštát Čtvrtek, 3. března 2016, 19:57:56 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +2 Co to jsou volitelé, nebo sbor volitelů. To tam jako ještě nedorazila demokracie? --- Američané nevolí prezidenta, to si jen myslí. Ve skutečnosti volí volitele, kteří jen v některých státech mají zákonem danou povinnost volit prezidentem toho, koho si vybrali voliči. Prakticky tak můžou jít do finále klidně Trump a Hillary, u voličů vyhraje jeden z nich a volitelé mohou klidně zvolit prezidentem toho druhého. Teď si nejsem jist, ale možná mohou zvolit dokonce někoho úplně jiného.</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 21:25:44</timeStamp>
      <author>Jaroslav Šlapáček</author>
      <text>..podvodník a pokrytec.To ale byli všichni ami prezidenti,které si pamatuji! ahoj Šlapi</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 21:35:48</timeStamp>
      <author>Miloslav Hebký</author>
      <text>začíná se mi líbit víc a víc ten Trump..to jak do něj jedou znamená, že se bojej o korýtka</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 21:40:52</timeStamp>
      <author>Stanislav Toman</author>
      <text>Tak to si lidi přečtěte,cenné informace: http://www.parlamentnilisty.cz/arena/monitor/Nejsem-putinovec-ale-souhlasim-s-ruskym-prezidentem-USA-chteji-destabilizovat-svet-prohlasil-na-univerzite-Erik-Best-A-pak-ukazal-studentum-co-se-v-USA-skutecne-deje-424588</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 21:45:58</timeStamp>
      <author>Václav Hloub</author>
      <text>Pavel Matula, Jindřichův Hradec Čtvrtek, 3. března 2016, 20:49:32 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +5 Robert Reber, California, North Hills Jo, Trump to ma vymysleno a dobre naplanovano. A nekteri hlupaci Cesi ho v tom podporuji, aniz by vedeli, co cini...... ------------------------------- Robertku, muzete mi prosim nejak polopate vysvetlit, jak muze Cech podporovat kandidata ve volbach v USA? Ja delam do fcel, skoly nemam, tohle mi fakt neni jasne. Dekuji. ------------------------------------------------------------ No, děláte do fčel, tak víte dobře jak to myslel, ale to by bylo špatné nevyužít slůvka podpora místo kterého tam mělo být spíš naivní očekávání bratření se s Ruskem, podsouvané Aeronetem. Když nastupoval Obama tak všichni barevní si také slibovali velkou změnu.:-))))</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 21:55:57</timeStamp>
      <author>Petr Šitner</author>
      <text>Jirka Provazník, Havířov Čtvrtek, 3. března 2016, 19:19:10 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -8 BŮH ŽEHNEJ AMERICE.JSEM NASRANEJ ,ŽE TAM KDYSI MOJI PRAPRARODIČE NEEMIGROVALI.TÍM PÁDEM BYCH NEBYL PERNAMENTNĚ NAS..RANÝ PO OTEVŘENÍ ZPRÁV A NEMUSEL ČÍST NĚKDY NAPROSTO DEBILNÍ PŘÍSPĚVKY. ...........................................................................................Také je mi líto, že tu zaprodanec a kolaborant tvého ražení otravuje vzduch. Můžeš to napravit, zatím ti to lítá každý den.</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 22:02:43</timeStamp>
      <author>Vlastimil Budík</author>
      <text>"Trump je podvodník a pokrytec" a Clintonová je blbá, namyšlená slepice, která je nebezpečná sobě, svému okolí a celému světu. A kromě toho navždycky bude spojena s orálními eskapádami svého Billa, vinou na zabití velvyslance USA v Lybii a s tajnými materiály na svém soukromém mailu. To jste teda v těch USA dopracovali! V každém případě budete pro srandu králíkům!</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 22:03:29</timeStamp>
      <author>Vojtěch Rybák</author>
      <text>U Trumpa je jediný problém. Je dost vyhraněný, takže hodně voličů bude volit "menší zlo". Ačkoliv rozhodně Hillary menším zlem není, naopak. U republikánů jsem si hodně přál Bushovu kandidaturu, případně Cruzovu. Mohl by jako hispánec Hillary přetáhnout hodně voličů z menšin a tím jí porazit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 22:22:52</timeStamp>
      <author>Ing. Ivan Hrdina</author>
      <text>Koho si zvolí Američané je plně jejich věcí! Mně nezbývá nic jiného,než se modlit,aby rozhodli dobře! Snad si konečně uvědomí,co má být prioritou každé národní vlády a přestanou strkat čumák na cizí území!</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 22:40:38</timeStamp>
      <author>Jaroslav Radechovský</author>
      <text>V této zemi musí být prézové loutkama supermiliardářů no a Trump je zřejmě poslouchat nebude a tak možná dojde k posunu k lepšímu.Nicméně jak v jůvesej dopadli vzdorující prezidenti všichni víme proto si myslím Donald je fakt odvážný člověk který to rozhodně nedělá pro peníze ale má zájem na tom aby USA byla opět země která nekoná zlo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 22:41:28</timeStamp>
      <author>Miroslava Hýlová</author>
      <text>republikáni vybereme jako svého kandidáta Donalda Trumpa, naděje na bezpečnou a prosperující budoucnost se výrazně sníží," varoval Romney....a ty jsi vestecka koule? Clintonova=vic vojenskych konfliktu, vice investic a podpora zbrojarskeho prumyslu...a to vse v zajmu NARODNI BSZPECNOSTI a hlavne CIA</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 22:47:05</timeStamp>
      <author>Ladislav Koštejn</author>
      <text>A kdo z politiků není????????????</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 22:47:07</timeStamp>
      <author>Milan Král</author>
      <text>Špinavá předvolební hysterie v USA. Asi jim Trump vadí jako náš Zeman. Demokrati se neštítí jakékoliv podlosti. Snad už jste se ráčili povšimnout sami za těch 26 let, co to tady vedou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 22:53:45</timeStamp>
      <author>Karel Jirásek</author>
      <text>Robert Reber, California, North Hills Čtvrtek, 3. března 2016, 20:36:43 Zdeněk Dymáček, Hořice v P. řekl(a): "Ta nová klika, co teď ovládla tiše USA nemůže normálně uvažujícího prezidenta potřebovat. Oni potřebují nulu, jako je ta Hillary. To bude pane spolupráce. Ta kývne na každou prasárnu." Njn..... Par slov z posledniho Donaldova projevu: "Nase (USA) armada ma malo penez a malo pozornosti. V okamziku, kdy se stanu prezidentem, naleju do armady spoustu penez, aby si mohla nakoupit ty nejmodernejsi zbrane. Potom si na nas uz nikdo netroufne!" Jo, Trump to ma vymysleno a dobre naplanovano. A nekteri hlupaci Cesi ho v tom podporuji, aniz by vedeli, co cini...... ROFL ==== A kdo by se na na ně troufal? Rusko? Nemá důvod, má své jisté, Evropa se k němu připlazí, aby ji osvobodilo od slimáků. Čína? Stačí, aby zatrhla vývoz do USA a chtěla vrátit dluhy. Válej se raději po zemi, trubko.</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Čtvrtek, 3. března 2016, 23:02:55</timeStamp>
      <author>Robert Reber</author>
      <text>Pavel Matula, Jindřichův Hradec řekl(a): "Robertku, muzete mi prosim nejak polopate vysvetlit, jak muze Cech podporovat kandidata ve volbach v USA? Ja delam do fcel, skoly nemam, tohle mi fakt neni jasne. Dekuji." To je dobre, ze delate do včel, neodchazejte od toho! Jak je videt, nikde jinde by jste se neuplatnil a ani neuzivil! Ted k vasi otazce. Pokud nekdo nekomu vyjadri PODPORU - at jiz politikovi nebo treba sportovci - pak se da s klidem rici, ze ho ten nekdo PODPORUJE. Dalo by se i primo rici, ze mu fandi. To samozdrejmne nemusi mit vliv na vysledek jejich snazeni, nicmene prave ta PODPORA na socialnich sitich se da pouzit v cilene propagande. Prikladem toho muze byt treba ona legracni blbina, ze Putin je v USA vice oblibeny, nez Obama. Tvurci tohoto nesmyslu asi nikdy nevideli, co vtipu o blbosti Putina zde koluje (ropa drive za $150 a ekonomika v p.), pripadne neslyseli, co si v praci (o Putinovi a Ruski's vseobecne) povida americka delnicka trida u kafe.... LOL</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 00:11:37</timeStamp>
      <author>Karel Kolajík</author>
      <text>Romney je jeden za dalších zoufalců.</text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 00:16:52</timeStamp>
      <author>Mila Leach</author>
      <text>Romney je smejd. P{red 4 lety kdyz Romny sel do voleb, tak mu trump hodne pomohl a ten smejd se takto odvdecuje. Trump mluvi rozumne, ti nynejsi hlupci davaji vyrobu ven z Ameriky, vyrobky nepodlehaji clu. USA tim prodelava strasne penez jak s Cinou, tak Mexikem. Trump rekl, ze staci na ty vyrobky dat dan 35% a Amerika zase bude silna. To co ted se deje neni normalni zahranicni obchod, jsou to saboteri a hlupaci. protoze se Trimpa boji, tak proti nemu zbroji, aby se nahodou nemeli lip vsichni lide a nebyl by problem s praci. Politici jsou lhari prolhani, on neni politik a tak rika jak to je doopravdy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 00:22:12</timeStamp>
      <author>Mila Leach</author>
      <text>Former President Bill Clinton has a serious addition to cocaine, and he once suffered an almost-fatal overdose. He also once secretly stayed a a drug rehabilitation center in Minnesota! Shocking! Read more: http://www.thepoliticalinsider.com/breaking-drug-scandal-about-to-rock-hillarys-campaign/#ixzz41svlwrQK Toto je tez zajimave, Clinton je na cocainu a malem zemrel, nebot si dal velkou davku. Musel zustat v drogovem rehabilitacnim centru v Minnesota.</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 02:22:42</timeStamp>
      <author>Jaroslav Raul</author>
      <text>Stejnej sasek jak ti nasi - oni si obcane udelaji usudek sami na to nepotrebuji toto skazonosne sapito jakoje i u nas k sve likvidaci preplacenymi prospechari,kolaboranty skorumpovanymi a velezradci- tady je jasne videt co jsou vsichni zac jen ocernuji druhe aby se mohly prez jejich zada skrabat nahoru samisizaplati volby a kdo ma vic penez a moc tak vyhrava - k cemu jsou pak volby - jen pro takovato HOV..DA jako i u nas- ale urcite ne ve prospech svych obcanu sve vlasti k jejimu rozvoji a zvysovani zivotni urovne opakje jasny vse s temito jak u nas splesounema spol vede ke skaze -rozkladu ,lzi a zrade!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 04:10:09</timeStamp>
      <author>Ivan Hron</author>
      <text>Něco píše Mitt Romney, něco americký tisk následně o Mittu Romney. To nám asi ale česká média nepředloží. http://theweek.com/articles/610119</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 09:03:36</timeStamp>
      <author>Michal Brand</author>
      <text>Co říkal podvodník a pokrytec Romney v únoru 2012: Jsem tak poctěn a potěšen, že mne Donald Trump podporuje. Donald Trump ukázal zcela neobyčejnou schopnost porozumět, jak funguje naše ekonomika. (I schopnost) vytvářet pracovní místa pro Američany. !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! http://www.zerohedge.com/news/2016-03-03/who-said-it-donald-trump-has-shown-extraordinary-ability-understand-our-economy-crea</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 10:25:55</timeStamp>
      <author>Karel Kolajík</author>
      <text>Trump je podvodník a pokrytec, kritizoval Romney prezidentského kandidáta XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX Jdi mu to říct do očí ty hrdino. Ať je Trump jakýkoliv ty mu nesaháš ani po kotníky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 03:35:55</timeStamp>
      <author>Marek Makalouš</author>
      <text>Místní odpad klasicky na špatné straně. Je jasné, že když volíte Zemana, tak se vám líbí Trump. Stejný populista, kecalek a slibovatel. Trumpa v USA volí i podobný vzorek voličů jako v ČR Zemana. Většinou lidé z vesnic, kteří mají nízké vzdělání a příjmy. Přesně tento typ voliče pak skočí, jak na kecy Trumpa, tak Zemana...</text>
   </post>
</thread>
