<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="novinky">
   <!--  -->
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:29:02</timeStamp>
      <author>Ivo Konečný</author>
      <text>V tomto případě jde čistě o účel a ten je odstranit Babiše. Zlodějská banda v čele s Kalouskem,Stanjurou a podobnými udělá vše aby mohli v klidu dál krás a neplatit daně. Co se ČSSD týče raději nekomentuju ,ti mají úplně jiné pohnutky.Jde jim o koryta , bez ANo jsou to nevolitelné nuly a zhroutí se celá ta loutková eurovláda.</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:30:59</timeStamp>
      <author>Jiři Pečonka</author>
      <text>nakakat</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:31:03</timeStamp>
      <author>Lubomír Matyska</author>
      <text>Zloději si neublíží!</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:32:47</timeStamp>
      <author>Pavel Šimon</author>
      <text>Sobotka si to spočítal. Půjde-li proti Babišovi bude pravděpodobně vypovězena koaliční smlouva. To mohlo znamenat jeho konec. Tak se jako srab stáhnul. Ostatně jako vždy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:33:33</timeStamp>
      <author>Ivana Oslejšková</author>
      <text>Jak jinak, takže komedie Babišovo pokračuje, na malé živnostníky bič a zapřemýšlet zda by nebylo rovnou je očipovat a na velkopodnikatele úsměv a otevřená konta.</text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:34:55</timeStamp>
      <author>Martin Vanasek</author>
      <text>" Pro Plíškovy pozměňovací návrhy hlasovalo 77 poslanců ze 162 přihlášených " kdepak bylo těch zbylých 38 ??</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:35:06</timeStamp>
      <author>Pavel Hrodek</author>
      <text>spatni vladci, spatna zeme=spatni lide</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:35:16</timeStamp>
      <author>Petr Novotný</author>
      <text>poslance Martina Plíška (TOP 09) Ale kdepak Plíšek,všichni ví že v tom má prsty Kalousek.Plíška jenom nastrčil.</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:35:19</timeStamp>
      <author>Jan Kružík</author>
      <text>Poslanci Babišův Agrofert od veřejných peněz neodstřihli... ... no sláva, bude líp (u Burešů) - sám sobě kmotrem dotaženo do absolutní dokonalosti. Kalousku, je to sodoma gomora, jak za komoušů, taky si dělali co chtěli a posvětili si to zákony.</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:35:33</timeStamp>
      <author>Jiří Kareš</author>
      <text>to se dalo čekat. Alibista Sobotka neudela nic nikdy, proc by si ted komplikoval zivot, kdyz je socialisticka vlada u moci a to mu zrejme vyhovuje. On uz to nejak doklepe a je jedno ze je tam zadarmo drahej!</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:35:57</timeStamp>
      <author>Markus Hermann</author>
      <text>Poslanci Babišův Agrofert od veřejných peněz neodstřihli yyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy Alespoň chvíli měl StBák nahnáno, že v budoucnu rozkrádat finance nebude moci. Již se bát nemusí a rozkrádačky mohou pokračovat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:36:26</timeStamp>
      <author>Pavel Vaníček</author>
      <text>Babiš by potřeboval zkrouhnout,ale na to by musel být Bohouš zubatá tykev chlap s kulema a to on nikdy nebyl není a nikdy nebude. Je to tvor,kterého z nuly přes noc k moci vynesly hlasy lidí,kteří nalítli na jeho kecy a sliby.</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:36:49</timeStamp>
      <author>Josef Dvořák</author>
      <text>Pane Hrodek krátké, ale vše je ve Vaší větě řečeno.</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:37:22</timeStamp>
      <author>František Pejřimovský</author>
      <text>Další vítězství Burešfertu</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:37:41</timeStamp>
      <author>Vladislav Vaníšek</author>
      <text>Babiš hraje vysokou hru a moc dobře ví jak se ta hra hraje. Odborníků jak manipulovat s tupým davem má ve své firmě dost. Takhle si za existence lidstva mocipáni s davem pohrávali mnohokrát a nikdy to dobře nedopadlo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:37:39</timeStamp>
      <author>Ivan Krejčí</author>
      <text>Tak Konečný jsi normální nebo z Agrofertu??? Jak je cílem odstranit Babiše??? Ať přestane defraudovat státní peníze a bude klid...Furt se tu řve zloděj Kalousek,Zloději ODS...ale je nevyšetřuje kriminálka za podvody na dotace EU a podvod na poštu...Nemusím ani ODS ani Kalouska ale vytáčí mně když retardi nic nepřečtou nic neví a křičí...Řeklo se padni komu padni ale zřejmě byl agent STB vyjímka.A stran ČSSD tak to byli kolaboranti už za 1.republiky-přečtěte si Wikipedii jak to bylo.A můžete červenat jak chcete za to že nemám rád zloděje a za historickou pravdu...tečka</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:37:57</timeStamp>
      <author>Miluše Hodermarská</author>
      <text>Ať už neztrácejí čas s Babišem, všichni se ho bojí, nebo si to on zaplatí. Akorát se zbytečně všude svítí. Já myslím, že každá nenažraná žába jednou praskne. Nedávno zase zkrachoval nějaký miliardář. Nebo ten co se zastřelil v přímém přenosu na burze. To bylo také dobré.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:38:53</timeStamp>
      <author>Josef Laňka</author>
      <text>Pokud někdo vleze do politiky za určitého nastavení? neměl by být dodatečně nic měněno. a je úplně jedno, jestli ji vlastní a je na něj napsaná či na manželku. To může platit jen na ty příští. Kdyby tyto podmínky věděl dopředu, tak by ani politikem třeba nebyl. Za mne je to vpořádku bezohledu na to, jestli sem za babišem nebo proti němu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:39:00</timeStamp>
      <author>Stanislav Veselý</author>
      <text>Radši schvalte zrušení a zveřejnění akcií na doručitele. To by lidi zírali kdo má jaké majetky, firmy a solární elektrárny třeba u Mladé Boleslavi za 700 mil. korun, že pane Topolánku, Dalíku, Kalousku, Langře a další, to by byl šrumec.</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:39:12</timeStamp>
      <author>Jiří Kareš</author>
      <text>už aby byly volby. Doufam, že vsichni co tady tak vehementne nadavate na Sobotku a Babiše, že pujdete k volbam a tim jim to muzete spocitat. Tady to tlachani nema zadnou vahu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:39:22</timeStamp>
      <author>Přemysl Gorčík</author>
      <text>TO BY TI OTRAPOVÉ MUSELI I SAMI SEBE NAVZÁJEM USTŘIHNOUT OD STÁTNÍ KASY CO ROZKRÁDAJÍ,JSEM ZVĚDAVEJ JESTLI SE NĚKDY NAJDE NĚJAKÝ ODVÁŽNÝ SOUDCE NEBO POLICISTÉ NEÚPLATNÍ A BUDOU BOJOVAT ZA ČR. ZATÍM SI CPOU VŠICHNI DO KAPES,JEŠTĚ CHVÍLI A POBIJEME JE JAK PODSVINČATA.</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:39:58</timeStamp>
      <author>Přemysl Gorčík</author>
      <text>ČR JE TŘEBA ŘÁDNĚ DÁT DO KUPY I ZA CENU VEŘEJNÝCH POPRAV VLASTIZRÁDCŮ§!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:39:58</timeStamp>
      <author>Josef Hasman</author>
      <text>Domnívám se,že zvítězil zdravý rozum. Neměli bychom schvalovat zákony, které jsou v rozporu s normami EU. Co mě zaujalo silněji, než než protibabišovské běsnění, je obvyklé lavírování lidovců před volbami. Koalice, nekoalice. Chtějí být opět přijatelní pro každého - vyjma extrémy a KSČM.Mají ambici být opět jazýčkem na vahách rozhodování.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:40:31</timeStamp>
      <author>Eduard Zeman</author>
      <text>Sobotka ví že Babiš vyhraje volby.No a Babiš zase vezme ČSSD do koalice.Respektive i kdyby ČSSD ve volbách ztratila,což se dá předpokládat,zase bude bez problémů vládnout!!No a aby to tak nedopadlo,museli by voliči nevolit ANO.Což je málo pravděpodobné,téměř nemožné.</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:40:44</timeStamp>
      <author>Vladimír Krejcar</author>
      <text>Spravedlnost opět zvítězila před závistí a nenávistí!!! Nezáviďte a dělejte to tak aby jste mněli také. Když na to nemáte tak držte alespoň hu.u!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:40:56</timeStamp>
      <author>Josef Dvořák</author>
      <text>Do očí bijící je to, že nejvíce peněz z evropských dotací vybraly firmy, kde je v pozadí Babiš, ale stále bude u lidí king.</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:40:58</timeStamp>
      <author>Tomáš Marný</author>
      <text>????????????????????????????????????????????? s....lbotka je chameleon na 100 % vic nic není třeba psát a u voleb se uvidí jak jsou na tom češi se ctí ????????????????????????????????????????????????????????????????</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:41:28</timeStamp>
      <author>Miluše Hodermarská</author>
      <text>Ivan Krejčí, Třebíč Babišova letka má zase pohotovost a může se tady uklikat. Fakt je, že jsem nepotkala člověka, který by mi osobně řekl, že volí Babiše. Co píší nebo "značkují" tady, není ověřené.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:42:12</timeStamp>
      <author>Vlastislav Beran</author>
      <text>Bez zákona o všelidovém referendu žijeme elektronickým koncentráku a vládne nám korporátní fašismus. Podepisujte tzv. KNIHU LIDU a přestaňte se bát, vždyť nic jiného něž smrt nám nehrozí :-D!</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:42:21</timeStamp>
      <author>Petr Prokopec</author>
      <text>Že ta demokracie v naší zemi ale dostává na prde.l..</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:42:50</timeStamp>
      <author>David Červený</author>
      <text>Každý druhý pan poslanec má někde nějaký ten maličký podíleček...</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:44:54</timeStamp>
      <author>Stanislav Hrouzek ml.</author>
      <text>Jak překvapivé. Boj proti korupci a zneužívání politické moci dostává v ANO povážlivé trhliny.</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:45:03</timeStamp>
      <author>František Svoboda</author>
      <text>U mě dobrý :-)</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:46:13</timeStamp>
      <author>Petr Nedělka</author>
      <text>Vyhral rozum, nad zavisti a mstou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:46:55</timeStamp>
      <author>Jan Votava, Ing.</author>
      <text>Ozubená pleš by mi vyrazila dech, kdyby pro něco hlasovala.....</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:47:17</timeStamp>
      <author>Petr Prokopec</author>
      <text>Cirkus Babiš jede dál a miliony tečou kam mají.. Za pár koblih to není zlý.</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:47:42</timeStamp>
      <author>Jaroslav Rovný</author>
      <text>Já si o politice a právním prostředí v tomto státě nedělám žádné iluze. Ale jsou zde na blogu lidé kterým krev zalila oči. Asi nevědí, že existuje nespočitatelné množství lidí kteří na různých úrovních působí v politice, a jejich firmy běžně získávají dotace. Není možné proti firmám Babiše zavádět extra pravidla.</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:48:02</timeStamp>
      <author>Eva Korecká</author>
      <text>Že by jim z toho Babiš dával provize?</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:49:25</timeStamp>
      <author>Ivan Krejčí</author>
      <text>Nevím kde lidi žijete...Babiš volby už nikdy nevyhraje.Chodím mezi lidmi a poslouchám co říkají NIKDO NECHVÁLÍ ANO A BABIŠE.Dokonce babičky na lavečkách v parku zuří že pan STB jim krade z důchodů(i když tohle není pravda tak úplně)Řidič autobusu,prodavači,řemeslníci...nikdo neřekne jediný kladný názor...Tak kde se berou průzkumy??? Babiš 32% ??? ČSSD 27% ??? V posledních volbách ho volili řemeslníci a živnostníci...co jim udělal je jasné..Tak ať mi někdo vysvětlí kdo ho bude volit?? Já to prostě nevím a já to nebudu ani mí známí.A ani ČSSD,ODS,TOP09, já sám nevím koho...každá z těch stran má nějakého defraudanta a zloděje či lháře...</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:49:37</timeStamp>
      <author>Vítězslav Bukovský</author>
      <text>Je dobře,že zvítězil rozum nad blbostí....všichni víme kdo je Babiš a víme jeho firmách a přesto na rozdíl od kalouska jeho preference rostou,kdežto TOPka se potýká s hranicí volitelnosti.....</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:49:48</timeStamp>
      <author>Jozef Juračák</author>
      <text>KALOUSEK musí šílet že mu nevyšel tenhle tah a tak čekejme další levárnu od TOP09,ODS a lidovců jo závist je hrozná a hrabivost ještě horší a nejvíce je štve že i přes to udávaní pana BABIŠE mu nemůžou dokázat žádné podvody a to chemika a padákového odborníka KALOUSKA nejvíce štve.</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:50:02</timeStamp>
      <author>Miroslav Porcal</author>
      <text>Populistická zhovadilost..... Nechtějte mi nalhat, že si to někdo opravdu přeje....</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:50:02</timeStamp>
      <author>Miroslav Porcal</author>
      <text>Populistická zhovadilost..... Nechtějte mi nalhat, že si to někdo opravdu přeje....</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:50:02</timeStamp>
      <author>Milan Vyskočil</author>
      <text>Premiér Bohuslav Sobotka se spolu s 11 stranickými kolegy při tomto hlasování zdržel. Návrh podporovala TOP 09 spolu s ODS a podporu mu vyslovili rovněž koaliční lidovci a pro hlasovali i komunisté. ===================================================== .....tak tihle všichni "zákonodárci" se dopustili pokusu o flagrantní porušení ústavy......</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:50:06</timeStamp>
      <author>Stanislav Veselý</author>
      <text>To co vlastní pan Babiš a jak ke všemu přišel víme a on nemá v úmyslu něco zatajovat a proto jsou jeho firmy trnem v oku všem závistlivcům v republice, ale je potřeba zjistit co máte vy pání poslanci a proto jsem zde níže vložil tento příspěvek: Radši schvalte zrušení a zveřejnění akcií na doručitele. To by lidi zírali kdo má jaké majetky, firmy a solární elektrárny třeba u Mladé Boleslavi za 700 mil. korun, že pane Topolánku, Dalíku, Kalousku, Langře a další, to by byl šrumec.</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:49:54</timeStamp>
      <author>Petr Mášík</author>
      <text>ANO, je mi na blití, jen slepci volí Babiše - vždyť Češi jsou tak snadno ovladatelné ovce, co by za kus žvance zvolili i Hitlera - tedy kdyby se dnes jmenoval jinak :-(</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:50:35</timeStamp>
      <author>Miladka Uhlířová</author>
      <text>s tím mohl počítat jen blbec přece si dobrovolně nenechají sebrat koryta kdyby se rozpadla koalice kdepak když seš u moci tak odsouhlasí i utopení kamaráda.</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:50:51</timeStamp>
      <author>Alena Šťastná</author>
      <text>Firmy skupiny Agrofert, kterou vlastní ministr financí a šéf ANO Andrej Babiš, budou moci dále soutěžit o veřejné zakázky. ------------------- Mečiar svého času říkal, jak tvrdí zlí jazykové- "Rozdělením Československa zabráníme Klausovi aby rozkradl Slovensko a zbytek nám Babiš kúpí". Tak už tu republiku Babišovi nahrňte..... P.s. Je tu opět Babišovo klikací komando? Klídek, oni makají max. do 16.00 hod. :-)) Poté se hlasování diametrálně liší, konečně je znát názor skutečných voličů.</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:51:17</timeStamp>
      <author>Josef Luptak</author>
      <text>Pani Ivano ! ten bic je na kazdyho stejne I na Agrofert a jeho pobocky-Zadny z Cechu a zadny politik ,nemuze kritizovat Babise ,a Agrofert- on vyrabi produkty-ceske produkty!,zamastnava plno lidi odvadi miliardy do statni kasy- to zadny politik nedela- spis tu kasu chteji jen rozkrast,proto to divalo a utoky na Babise ,ktery jim v tom prekazi ! To ze Sobotka a spol. nehlsovali pro, je samozrejmy,nebot jemu vzdycky dojde pozde jaky to bude mit dopad na neho samotnyho- jako vzdycky!Neco tvrdi a pak to hraje na dve strany- ja se tesil ze bude sance aby Babis polozil vladu- ktera uz vlastne nefunguje- viz podrazaci Lidovci, a Sobotkovo paktovani s Kalouskem- co neni ale muze byt prichodem jara a armadou arabu- to uz asi Sobotka do autu nazahraje ! Jen si prejme aby uz byly volby a Koalice skoncili a vlada byla jednobarevna,aby uz Kalousek zmizel z parlamentu a Lidovci a ODS s nim !Skoda je ze Okamura ma porad malo volicu aby on mohl byt ve vlade- to by pak byli zmeny ve velkem stylu !</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:51:31</timeStamp>
      <author>Marcela Kubná</author>
      <text>Sobotka a spol se zdrželi hlasování. Jak pak chtějí mít u lidi důvěru, když u hlasování nejsou ani ryba ani rak. Nevrhá to opět na ČSSD dobré světlo. Premiér by se měl mít svůj názor a ne se zdržovat hlasování.</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:52:28</timeStamp>
      <author>Petr Nedělka</author>
      <text>Co tady melete o koblihach a ovcich? Tohle cisze kampan proti Babisovi. To jste dem9krate, ze chcete zakon, jez bude platit pouze na Babise? To je nesmysl. Babis kdyby bxl ministr financi poslednich 20 let...vypadalo by nase portfolio uplne jinak. Uspech se priste tresta.</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:52:56</timeStamp>
      <author>Petr Dovolil</author>
      <text>Ti zatracení poslanci si neuvědomují, co tento stát ohrožuje víc.Zda Babišovo podnikání či hrozící islámská invaze do naší republiky.Samozřejmě že si každý dokáže spočítat,že těm chytrákům nejde o nic jiného než o to, zbavit se Babiše, který se je snaží odříznout od jejich mafiánských zisků.A vůbec jim nevadí, co se děje v těsné blízkosti za našimi hranicemi.Místo aby dali všichni hlavy dohromady a snažili se chránit náš stát před tím ohromným nebezpečím, jen vyvolávají žabomyší války.A nejsem daleko od pravdy, když řeknu, že tato parta, v případě že se sem ti arabáči dostanou, okamžitě přejdou na islám a začnou na tom těžce vydělávat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:52:58</timeStamp>
      <author>Miladka Uhlířová</author>
      <text>Ani majetkové přiznání nebude aby uprchlíkovi ze Slovenska nesebrali majetek čistý to taky nebude</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:53:34</timeStamp>
      <author>František Svoboda</author>
      <text>Mnohem větší problém jsou anonymní akcie, že pane Kolousku!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:54:21</timeStamp>
      <author>Mirek Horn</author>
      <text>Poslanci se mu chtěli pomstít aby se oženil,nevyšlo to a oni musí být pod pantoflem dál.</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:54:43</timeStamp>
      <author>Pavel Klaisner</author>
      <text>To by byli sami proti sobě :-)) Nejen Babiš je ve střetu zájmů.</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:54:46</timeStamp>
      <author>Miroslav Stefl</author>
      <text>Takze stbak bures bude krast dal,super!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:55:36</timeStamp>
      <author>Irena Pázlerová</author>
      <text>Babiš se měl, aspoň tak jak Bárta, odpoklonkovat z firem, když chce hrabat z veřejných peněz. Ale slušnost se nenosí</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:56:21</timeStamp>
      <author>Jan Tesař</author>
      <text>O tom jestli Agrofert dostane nebo nedostane veřejnou zakázku nerozhoduje přece Babiš! To mohl vymyslem jenom zastuzenej mozek !!! Myslím, že na řešení jsou závažnější problémy !!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:56:22</timeStamp>
      <author>Vladimír Žinčík</author>
      <text>Marcela Kubná, Bolatice Pátek, 4. března 2016, 13:51:31 Sobotka a spol se zdrželi hlasování. Jak pak chtějí mít u lidi důvěru, když u hlasování nejsou ani ryba ani rak. Nevrhá to opět na ČSSD dobré světlo. Premiér by se měl mít svůj názor a ne se zdržovat hlasování. --------------------------------------------- Ta Sobotkova vláda je vážně hrozná. 1) důchodcům přidali nad rámec inflace 200 + 40 + 1200 (jednorázove) 2) zrušili nesmyslné poplatky u lékaře a v nemocnicích 3) zrušili II tunel důchodové reformy 4) nezaměstnanost snížili o 30% 5) HDP roste 4,8% 6) minimální mzdu zvýšili o 25% 7) průměrný plat zaměstnanců se zvýšil 1500Kč 8) a k tomu ještě přidali rodinám s malými dětmi na druhé dítě o 1200Kč a třetí a další o 3600Kč 9) a co je úplně ale úplně nepřijatelné, že po tom všem, se ještě státní dluh snížil o 20 miliard No to je úplně nehorázné! No takovu vládu je třeba okamžitě zrušit!</text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:56:34</timeStamp>
      <author>Jozef Juračák</author>
      <text>Petr Prokopec, Benesov nad Ploucnici Pátek, 4. března 2016, 13:47:17 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +1 Cirkus Babiš jede dál a miliony tečou kam mají.. Za pár koblih to není zlý. ------------------------------------------------------- PROKOPČE nezáviď a podnikej a to že pan BABIŠ to dělá dobře svědčí takoví lide jako jsi ty a tobě podobní.</text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:57:05</timeStamp>
      <author>Kamil Fiala</author>
      <text>Petr Mášík, Praha Pátek, 4. března 2016, 13:49:54 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | 0 ANO, je mi na blití, jen slepci volí Babiše - vždyť Češi jsou tak snadno ovladatelné ovce, co by za kus žvance zvolili i Hitlera - tedy kdyby se dnes jmenoval jinak :-( _________________________________________________________ Jsi opravdu tak tupá palice, jak jsi právě naznačil? ::::: Komunistické svoloči stačí předhodit dvě slova - dotace a Babiš a jsou v extázi. Jedna chytrá paní tu říká, že nezná nikodo, kdo by volil ANO, já teď nikoho, kdo by volil chemika nebo profouse od ptáků...... Dříve jsem zvolil chemika, pak jsem si nadával. S Babišem nemám problém. V lese vyhrál výběrko díky nejnižší ceně.... proč??? Proč nebyl nikdo levnější? Dotace na půdu dostává jako každej druhej sedlák, proč ne, to je uzákoněné. Že koupí nějakou firmu, co je na prodej a ještě ve ztrátě? Kupte ji vy, soudruzi z novinek( za soc. dávky asi těžko) Prostě podniká, vyrábí, zaměstnává...... zkuzte to, kritici.</text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:57:18</timeStamp>
      <author>Petr Brychta</author>
      <text>Parazit STBák zlodějský.Jen se neboj,přijde čas kdy bud emigruješ nebo půjdeš do tepláků.</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:57:23</timeStamp>
      <author>Rudolf Mišák</author>
      <text>Jan Kružík, Praha 10 Pátek, 4. března 2016, 13:35:19 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -8 Poslanci Babišův Agrofert od veřejných peněz neodstřihli... ... no sláva, bude líp (u Burešů) - sám sobě kmotrem dotaženo do absolutní dokonalosti. Kalousku, je to sodoma gomora, jak za komoušů, taky si dělali co chtěli a posvětili si to zákony. _______________________________________________________________________________________________________ Hahaha..Ty musíš bejt vzteky zelenej jak mimozemšťan od Alzy..:-D Jen tak dál,pane Babiš..</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:57:29</timeStamp>
      <author>Judita Mašková</author>
      <text>....pane Petre Masiku -vite, kolik lidi jste timto svym vyrokem urazil? Mozna jednate podle prislovi -PODLE SEBE SOUDIM TEBE-to by odpovidalo. Nejen, ze byste vy sam pravdepodobne volil Hitlera -ale mozna jste byl take jednim z tech, o kterych se vedly spisy.....to jste vazne prehnal. Vezmete, prosim, rozum do hrsti. Hezky den !</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:58:15</timeStamp>
      <author>Pavel Klaisner</author>
      <text>Miluše Hodermarská, Blatná Pátek, 4. března 2016, 13:41:28 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +2 Ivan Krejčí, Třebíč Babišova letka má zase pohotovost a může se tady uklikat. Fakt je, že jsem nepotkala člověka, který by mi osobně řekl, že volí Babiše. Co píší nebo "značkují" tady, není ověřené. oooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo :-)) Ono taky toto fórum zjevně není diskuzní. Je klikačské a propagandistické. Lidé zde namísto diskuze vykřikují svá hesla a názory, které nemají schopnost prezentovat jiným způsobem. Diskutovat a argumentovat tu umí pár jednotlivců. Přeji pohodový víkend.</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:58:27</timeStamp>
      <author>Martin Augsten</author>
      <text>Nenadávat tady, to nemá smysl! Jít k volbám a volit proti tomuto slovenskému baziliškovi bez jakých koliv zábran!</text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:58:28</timeStamp>
      <author>Marie Kašparová</author>
      <text>Jo Sobotko, kde bys byl bez Babiše on totiž jedinej drží Tvoji vládu nad vodou !</text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:58:19</timeStamp>
      <author>František Okáník</author>
      <text>Sobotka se bojí, že by ANO odešlo z vlády, která by tím padla. Prezident by jmenoval Babiše premierem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:58:37</timeStamp>
      <author>Jarmila Šťavíková</author>
      <text>Všichni ale věděli již dříve že pan Babiš vlastní Agrofert tak o co jim proboha jde náhle před volbami?Odkloněné miliony někdejšího ministra v pravicové vládě jim nevadili to bylo v pořádku a další různé levárny a zlodějny stát je na huntě díky pravicovým vládám a teď budou každého jen kritizovat protože jim šlápli na kuří oko</text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:59:43</timeStamp>
      <author>Vladimír Dostál</author>
      <text>Já už to tvrdil dávno před volbami, že je Babiš ve střetu zájmů, ale lidi volili tak jak volili. Za 2 roky se s tím nic neudělalo a teď se z toho všichni mohou pominout. Proč už zákon nebyl prosazen za vlády TOP 09?? Protože jim vyhovovalo že nic takového není a dnes s tím budou prudit. Pouze se dnes TOPáci stávají zamindrákovaní poslanci a parazité.</text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 13:59:49</timeStamp>
      <author>Zdeněk Selinger</author>
      <text>Prostě,opět Kalousek a jeho program antiBabiš,nic jiného nemá!Já snad ještě kvůli tomu,že nechci návrat Kalouska,budu volit toho Babiše.</text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:00:37</timeStamp>
      <author>Petr Novotný</author>
      <text>Alena Šťastná, Kutná Hora Tak Vy už čas máte,vytřela jste poslední kancelář a padla.</text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:01:27</timeStamp>
      <author>Petr Sklenář</author>
      <text>Pane Krejčí mám stejné zkušenosti. Především si troufnu tvrdit že většina živnostníků půjde při příštích volbách proti němu, což je docela velký počet obyvatel. A nejedná se pouze o drobné živnostníky, jde i o vysoce postavené lidi, kteří vlastní velké firmy a mají obavy o svoje know-how, které EET prozradí. Sám jsem na to zvědavý.</text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:01:12</timeStamp>
      <author>Petr Sklenář</author>
      <text>Pane Krejčí mám stejné zkušenosti. Především si troufnu tvrdit že většina živnostníků půjde při příštích volbách proti němu, což je docela velký počet obyvatel. A nejedná se pouze o drobné živnostníky, jde i o vysoce postavené lidi, kteří vlastní velké firmy a mají obavy o svoje know-how, které EET prozradí. Sám jsem na to zvědavý.</text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:01:28</timeStamp>
      <author>Karel Goschler</author>
      <text>Od jaké doby žádá TOP-O9 komunisty o podporu?Najednou jim jsou komunisti dobrý.</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:01:33</timeStamp>
      <author>Hynek Brhel</author>
      <text>Pokud by tento zákon prošel, tak by to poškodilo Babiše, ale tím, že tento zákon neprošel, poškodili všechny ostatní, kteří se budou chtít těchto soutěží účastnit. Hlavně by měli potom zveřejnit, s čím do soutěže šli a my by jsme se měli taky dovědět skutečnou cenu, za kterou bude dílo nakonec realizováno.</text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:02:04</timeStamp>
      <author>Vladimir Bayer</author>
      <text>„Co je dovoleno Jovovi, není dovoleno volovi“ Ministr financí ČR a exekutivní manažer a majitel Agrofert Jako ministr financí – ovlivňuje daňovou politiku ČR ve prospěch svých firem Babiš, jako min.fin. lobuje za státní zakázky ve prospěch svých firem (484 vyhraných státních tendrů ve výši 33 miliard) „Když Babiš hlídá Babiše“- aneb Babišovo euro--dotační kolečko: Agrofert žádá, politici ANO schvalují, ministr financí kontroluje -- Dotace pro Agrofert v letech 2012-14: 2 miliardy Babišovi zaměstnanci Agrofertu ve vládě a státních firmách - Faltýnek (Státní zemědělský intervenční fond) Cingr (Svaz Chemického Průmyslu ČR) Babiš zneužívá svá média k likvidaci politické konkurence Svou stranu ANO využívá jako ekonomické a politické beranidlo Dluží bankám cca 25 miliard, přesto ovlivňuje způsob bank. podnikání Babiš je tím nejabsurdnějším příkladem politického střetu zájmů v ČR od r. 1989 a Česko se tak zařadilo mezi banánové republiky světa. Tečka.</text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:02:20</timeStamp>
      <author>Horymír Šubrt</author>
      <text>Banánová republika</text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:02:29</timeStamp>
      <author>Karla Vosejpka</author>
      <text>Nevíte jest-li Kalouska a &amp; (spol) museli oživovat?</text>
   </post>
   <post>
      <id>81</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:02:41</timeStamp>
      <author>Jan Štěpánek</author>
      <text>Tak tomu nějak nerozumím ČSSD má jedno z hesel stát není firma.Ale její šéf se spolu s dalšíma 11 spolustraníky zdrží hlasování? Proč????, Kdo se zdrží hlasování nemá buď názor a nebo odvahu.Strana která předsedá sněmovně by měla mít víc odvahy na to aby byla proti nebo pro. Ale zdržet se jak zbabělé.</text>
   </post>
   <post>
      <id>82</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:03:18</timeStamp>
      <author>Petr Machus</author>
      <text>Někdo tady musí uklízet ten sajrajt,za 20let.</text>
   </post>
   <post>
      <id>83</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:03:48</timeStamp>
      <author>Josef Luptak</author>
      <text>V posledni dobe se velice divim Komunistum,jako by to ani komuniste nebyli,jedou ve vlaku s Kalouskem, nehlasuji tak aby se lide meli lip-spis naopak,aby si oni jen tak mohli to volebni obdobi jentak prosedet a nic nedelat-dokonce ani Arabove jim nevadi !</text>
   </post>
   <post>
      <id>84</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:06:09</timeStamp>
      <author>Jaromír Nejedlý</author>
      <text>Tak leda kdyby se to vztahovalo i na rodiny všech poslanců. Bylo zvykem že poslanci se jeví jako chudáčci , ale jejich rodiny za účasti ve vládě bohatli . Poslanci ODS co přihazovali státní zakázky svým rodinným příslušníkům a příbuzným jsou dobře známé.</text>
   </post>
   <post>
      <id>85</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:06:10</timeStamp>
      <author>Petr Lehocký</author>
      <text>Tak to řeší jenom zloději , podvodnící mající strach o koryta a stráty že jim vyschnou penězovody.Návrh vůbec nic neřešil,byl jasně zaměřen proti jednému člověku a jeho firmě.Babiš by moch rozdělit firmu na "X" menších firem aby vyhověl tomuto nesmyslu,či na někoho přepsat.Snad už Kalouska konečně trefí aby byl od něho pokoj a stratil se jako maskot ČT,ketrý tam má prostor každý den.Už by se ČT měla vzpamatovat hoří jim koudel pod prde lí. Vyměnit redaktory i s vedením vč.sluníčkářské rady pro ČT.</text>
   </post>
   <post>
      <id>86</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:07:27</timeStamp>
      <author>Richard Schmidtmajer</author>
      <text>doufám, že protikorupční policie už ví proč. Copak asi dostali? Trafiku, hotovost nebo na ně něco nepoví?</text>
   </post>
   <post>
      <id>87</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:07:36</timeStamp>
      <author>Bohuslav Bambula</author>
      <text>Tady vůbec nejde o firmy s desetiprocentním podílem ale o likvidaci Babiše, který těm starým straníkům v čele s Kalousem nehraje podle jejich not.</text>
   </post>
   <post>
      <id>88</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:07:37</timeStamp>
      <author>Bohumil Weber</author>
      <text>Ruka ruku myje.</text>
   </post>
   <post>
      <id>89</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:09:37</timeStamp>
      <author>Pavel Bohuslav</author>
      <text>Tímto postojem z něj sra lbotka udělal v příštích volbách Berlusconiho...všemocného premiera. A ten nynější mu bude lízat paty ,aby ho přibral potom do vlády. Co to je za chlapa,který nedodrží veřejné slovo? No sra lbotka.....</text>
   </post>
   <post>
      <id>90</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:10:41</timeStamp>
      <author>Martin Šubrt</author>
      <text>Vítejme v nové zemi s jednoduchým názvem - Babišstán :-(</text>
   </post>
   <post>
      <id>91</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:10:59</timeStamp>
      <author>Bohumil Weber</author>
      <text>Nechápu lidi, co mají pořád málo. To přece musí bejt psychiatrická diagnoza.</text>
   </post>
   <post>
      <id>92</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:11:44</timeStamp>
      <author>Otakar Letovský</author>
      <text>je to jednoduché proč ho neodstřihli , každý pos,ranec jede v nějakém kšeftu</text>
   </post>
   <post>
      <id>93</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:11:53</timeStamp>
      <author>František Pořízka</author>
      <text>můj návrh - nikdy nebude přijat i kdyby pro něj referendum dopadlo na 95% zní : do politiky od zastupitele obce až po prezidenta může vstoupit pouze nemajetná osoba s vlastními trenkami, funkce to čestná zadarmo (služba občanům ne sobě)prebendy : sako, kalhoty, košile ponožky a v zimě vaťák.</text>
   </post>
   <post>
      <id>94</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:12:19</timeStamp>
      <author>Věra Svobodová</author>
      <text>Nemám k rozhodnutí ČSSD komentář. Tohle se ani komentovat nedá.</text>
   </post>
   <post>
      <id>95</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:12:30</timeStamp>
      <author>Jarmila Dobešová</author>
      <text>Čímpak je asi Babiš drží v šachu? O jednom vím. To takhle Sobotka večer sedí doma a uvažuje, že jestli tenhle zákon projde, Babiš půjde do háje, s ním se svezu i já a to přece nemůžu dopustit. Jedině pak do Bruselu, ale to bych se svými schopnostmi mohl dopadnout jako Ransdorf - takže všem parlamentním socanům vydávám nařízení- zdržet se hlasování-tak si nerozeštvu ani Babiše, ani své voliče. A co na to ti ostatní? Zatím do dalších voleb jen tiše zuříme.</text>
   </post>
   <post>
      <id>96</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:12:45</timeStamp>
      <author>František Strýček</author>
      <text>Je to hanebné sledovat co dokáže žárlivost a závist odstavených a neúspěšných rádoby politiků. ještě i to stupidní heslo. "Firma není stát." Pane Babiši,vydržte a nenechte se odradit.Volby příští rok dají za pravdu tomu kdo pro stát něco dobrého vykonal.</text>
   </post>
   <post>
      <id>97</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:14:31</timeStamp>
      <author>Luboš Meszner</author>
      <text>Socani si nadělali do kalhot. Nemám rád Kalouska, ale v tomto případě má pravdu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>98</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:15:43</timeStamp>
      <author>Martin Dvořáček</author>
      <text>Esteband se nepodrazi!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>99</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:16:42</timeStamp>
      <author>René Chybík</author>
      <text>lidi by se měli domluvit a od Babišáka nekupovat žádné výrobky !!! Ja třeba od něho se snažím nekupovat nic, od estébáka jednoho !!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>100</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:17:37</timeStamp>
      <author>Martin Kubišta</author>
      <text>Jedná se ze strany top pouze o volební boj. Zíkon o veřejných zakázkách má řešit veřejné zakázky a ne odstřihnout JEDNOHO člena vlády. K tomu je zákon o střetu zájmů. Jde přeci o minista po hejtmana k poslednímu starostovi. Všude se funkce potkávají s veřejnými zakázkami. Tohle je zase jenom program AAntibabiš. Hlupáci naletěli.</text>
   </post>
   <post>
      <id>101</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:18:15</timeStamp>
      <author>Helena Poláčková</author>
      <text>Takže si to shrňme. ANO jsou STBácký šmejdi. ČSSD jejich parťáci. Komouši jsou komouši. Lidovci jsou "diplomati". ODS jsou Klausovi komunisti. TOP09 je jediná normální strana.</text>
   </post>
   <post>
      <id>102</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:18:19</timeStamp>
      <author>Věra Šafářová</author>
      <text>Lidé jako Kalousek tady nesmí mít hlavní slovo,to by bylo jak v Německu s Merklovou.Musí se vymýšlet věci,jak by tady bylo lidem dobře a jak by měl prosperovat stát a ne,aby se někdo někomu jenom mstil za to,že má nejvíc voličů.Kalousek všem ještě do voleb zatopí,ten se jen tak nevzdá.Doufám,až se předvede v celé své kráse,tak jeho voliči pečlivě zváží,zda tuto osobu mají ještě volit.Měli bychom mít v Poslanecké sněmovně jenom lidi příčetné,rozumné,nemstivé a nezávistivé,protože tyto vlastnosti zatemňují lidem mozek.</text>
   </post>
   <post>
      <id>103</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:18:45</timeStamp>
      <author>Stanislav Klouda</author>
      <text>Estébák Bureš má dokumenty i na některé socany a poslance KDU, tak jim o přestávce domluvil a je to v suchu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>104</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:19:17</timeStamp>
      <author>Josef Mixa</author>
      <text>Poslanci si uvědomili pro ně děsivý scénář...Babiš by vypověděl koaliční smlouvu a byly by předčasné volby, po nichž by se zpět do PS vrátil jen málokdo! A takhle si můžou užívat nádherně luxusní poslanecký život ještě další dva roky...To radši ať Agrofert hrabe dál, hlavně když my tady budeme také!</text>
   </post>
   <post>
      <id>105</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:19:45</timeStamp>
      <author>Robin Salomon</author>
      <text>"Sociální demokracie je předkožka komunistů: když jde do tuhého, tak se stáhne." Karel Kryl</text>
   </post>
   <post>
      <id>106</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:20:11</timeStamp>
      <author>Jarmila Dobešová</author>
      <text>Citace: Bohuslav Sobotka ‎‎@SlavekSobotka Člen vlády by neměl být ovládající osobou jakékoliv firmy. Vyřešíme to v projednávané novele zákona o střetu zájmů. 11:15, 4. bře. 2016 Hezky jste to vyřešili, kdo vám po tomhle bude ještě věřit, ten je naprostý magor.</text>
   </post>
   <post>
      <id>107</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:20:57</timeStamp>
      <author>Jitka Bártová</author>
      <text>Banánová republika.</text>
   </post>
   <post>
      <id>108</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:21:08</timeStamp>
      <author>Petr Štěpánek</author>
      <text>Sobotka opět dokázal jak je neschopný, slaboch a lhář !! ČSSD NEVOLITELNÍ !!</text>
   </post>
   <post>
      <id>109</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:21:27</timeStamp>
      <author>Miroslava Cipcerová</author>
      <text>No jo,Bohous vcas preprah',moc dobre vi,ze by to byl jeho konec.Pan Kalousek ma smulu,on by nejradeji ridil celou zemekouli.</text>
   </post>
   <post>
      <id>110</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:21:28</timeStamp>
      <author>Jiří Gaňo</author>
      <text>Nehlasovat, to je největší připokakanost. ČSSD by se měla stydět. Doufám, že je nikdo už nebude volit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>111</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:22:09</timeStamp>
      <author>Pavel Novák</author>
      <text>Milan Vyskočil řekl(a): ", Olomouc Pátek, 4. března 2016, 13:50:02 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +6 Premiér Bohuslav Sobotka se spolu s 11 stranickými kolegy při tomto hlasování zdržel. Návrh podporovala TOP 09 spolu s ODS a podporu mu vyslovili rovněž koaliční lidovci a pro hlasovali i komunisté. ===================================================== .....tak tihle všichni "zákonodárci" se dopustili pokusu o flagrantní porušení ústavy......" Další "odborník" na právo ? Do Plzně jste dojížděl, nebo jste to studoval distnačně ? Za kolik dní jste to zvládl ?</text>
   </post>
   <post>
      <id>112</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:22:18</timeStamp>
      <author>Jaroslav Greschik</author>
      <text>Luboš Meszner, Praha Pátek, 4. března 2016, 14:14:31 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | 0 Socani si nadělali do kalhot. Nemám rád Kalouska, ale v tomto případě má pravdu. ------------------------------------------------------------ NEMÁ Kalousek pravdu. Lže a vede demagogické plky. Za jeho "éry" se nejvíce manipulovalo a kradlo s veřejnými zakázkami a dotacemi vůbec. Nevidí si sám do pusy. Zapomněl jak opilý vyřvával po mobilním telefonu "chceš prachy"??? Mj. viděl, slyšel někdo, že by Kalousek přispěl na úhradu státního dluhu, který lvím dílem vytvořil??? A proto hanba mu Kalouskovi, hůl na něj a na všechny, kteří ho a jeho loupežnickou stranu TOP 09 volí!!! Svoloč, tfůůůjjj...</text>
   </post>
   <post>
      <id>113</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:22:52</timeStamp>
      <author>Marek Vopršál</author>
      <text>Jak se říká,,ruka ruku myje" to je prostě ČSSD a ANO.Jedním slovem KORYTÁŘI !!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>114</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:24:03</timeStamp>
      <author>Tomáš Bureš</author>
      <text>...Premiér Bohuslav Sobotka se spolu s 11 stranickými kolegy při tomto hlasování zdržel... ...ani ryba - ani rak... ani proti - ani tak... je to pokrytec největšího kalibru...</text>
   </post>
   <post>
      <id>115</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:25:02</timeStamp>
      <author>Vladimír Merta</author>
      <text>…pokládáte za správné, aby ten, kdo spravuje veřejné finance, se o ně ucházel?“ ptal se šéf TOP 09 Miroslav Kalousek. ************************** Potřebujete problém? Kalousek vyhoví vždy a na počkání… Podle jeho atrofované logiky by ministr dopravy nesměl na vlak, silnice, lodě, letadla. Nesvezl by se ani na Baťově kanále… Ministr zemědělství by snad ani nesměl jíst a běda, kdyby onemocněl ministr zdravotnictví… Takové věci prostě Kalouskův systém nepobere…</text>
   </post>
   <post>
      <id>116</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:25:15</timeStamp>
      <author>Martin Kubišta</author>
      <text>Jedná se ze strany Top pouze o volební boj. Zákon o veřejných zakázkách má řešit veřejné zakázky a ne odstřihnout JEDNOHO člena vlády. K tomu je zákon o střetu zájmů. Jde přeci o minista po hejtmana k poslednímu starostovi. Všude se funkce potkávají s veřejnými zakázkami. Tohle je zase jenom program Antibabiš. Hlupáci naletěli na populizmus návrhu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>117</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:25:43</timeStamp>
      <author>Pavel Pilař</author>
      <text>Vy, co nadáváte na neschválení návrhu si uvědomte pár "drobností". 1)Kdyby návrh prošel a po vyloučení Agrofertu z veřejných zakázek, by se pravděpodobně Agrofert dožadoval náhrady škody, na základě diskriminačního zákona, evidentně napsaném právě proti Agrofertu. Pak by, a bohužel oprávněně, musel stát Agrofert odškodnit. A tak by jsme za jednu zakázku zaplatili 2x. 2) Je pravděpodobné, že takto napsaný zákon by šel proti evropským směrnicím, což by mohlo mít za následek zkrácení dotací z EU pro ČR. 3) Lepší řešení, alespoň podle mého názoru, je zajistit rovnost všech firem přímo u schvalování zakázek a to např.zveřejněním vlastnických vazeb (v dnešní době často skrytých za akcie nebo nastrčené firmy) a ekonomického zdraví zúčastněných firem na internetu. A pro pořádek, nejsem volič ANO, ale podle mě by měly zákony platit pro všechny a ne jen pro někoho nebo proti někomu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>118</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:28:10</timeStamp>
      <author>Jaroslav Greschik</author>
      <text>Tomáš Bureš, Lipník Pátek, 4. března 2016, 14:24:03 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | 0 ...Premiér Bohuslav Sobotka se spolu s 11 stranickými kolegy při tomto hlasování zdržel... ...ani ryba - ani rak... ani proti - ani tak... je to pokrytec největšího kalibru... -------------------------------------------------------- Pokrytec nejvyššího kalibru je Kalousek a jeho rektální nohsledi, protože sám návrh zákona by ještě více zneprůhlednil ekonomickopolitické vazby. O to v zásadě Kalouskovi jde, když nemůže přímo "sahat" do státní kasy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>119</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:28:28</timeStamp>
      <author>Josef Nekovář</author>
      <text>Jediný pan Babiš rozumí české duši a ČSSD se k němu zcela rozumně připojila. https://youtu.be/ECx2CQIUVIY</text>
   </post>
   <post>
      <id>120</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:28:51</timeStamp>
      <author>Marek Kinter</author>
      <text>Vladimír Merta, Letohrad Pátek, 4. března 2016, 14:25:02 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -1 …pokládáte za správné, aby ten, kdo spravuje veřejné finance, se o ně ucházel?“ ptal se šéf TOP 09 Miroslav Kalousek. ************************** Potřebujete problém? Kalousek vyhoví vždy a na počkání… Podle jeho atrofované logiky by ministr dopravy nesměl na vlak, silnice, lodě, letadla. Nesvezl by se ani na Baťově kanále… Ministr zemědělství by snad ani nesměl jíst a běda, kdyby onemocněl ministr zdravotnictví… Takové věci prostě Kalouskův systém nepobere… Pane mám úctu ke stáří tak vám to povím jen slušně,měl by ministr dopravy mít vlastní vlak nebo lodě a letadla? Ministr zemědělství by měl mít 75000hektarů půdy?Nebo by ministr zdravotnictví měl vlastnit několik klinik ?</text>
   </post>
   <post>
      <id>121</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:29:21</timeStamp>
      <author>Petr Lehocký</author>
      <text>Tak že Plíšek posloužil jako užitečný idiot,ale ti co ho v tom podpořili Kalousek,Fiala,Bělobrádek,Filip,jsou na tom podobně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>122</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:29:22</timeStamp>
      <author>Tomáš Hrubeš</author>
      <text>Nevolil jsem ANO, ale přesto bych docela uvítal, kdybych slyšel nebo četl nějaké vysvětlení, proč to nevadilo, když byl místopředsedou vlády Karel Schwarzenberg. A že toho nevlastní zrovna málo. Becherovku, rybářství, statky.... Tam nebyl střet zájmů, ne ? Vadí to jenom u Babiše.</text>
   </post>
   <post>
      <id>123</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:29:14</timeStamp>
      <author>Petr Náhlovský</author>
      <text>Prachsprostá závist. Ať si vzpomenou na Zgarbu, Řebíčka a podobná indiministry.</text>
   </post>
   <post>
      <id>124</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:29:35</timeStamp>
      <author>Miroslav Bažant</author>
      <text>"""Firmy skupiny Agrofert, kterou vlastní ministr financí a šéf ANO Andrej Babiš, budou moci dále soutěžit o veřejné zakázky."""" Tak.. A teď by mě zajímalo, ve kterejch firmách mají politici kteří byli proti nějaké to procento..</text>
   </post>
   <post>
      <id>125</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:29:49</timeStamp>
      <author>Eva Strouhalová</author>
      <text>Když Kalousek uplácel,k vůli cirkevním restitucím,tak to Plíškovi nevadilo?Tahle korupce bude stát naše děti a vnuci.Tam Plíšek z jeho kumpány drželi basu a ještě se národu vysmívali? To je proti tomuhle Agrofert úplné holoubátko.</text>
   </post>
   <post>
      <id>126</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:31:12</timeStamp>
      <author>Eliška Genserová</author>
      <text>Helena Poláčková, Liberec Takže si to shrňme. ANO jsou STBácký šmejdi. ČSSD jejich parťáci. Komouši jsou komouši. Lidovci jsou "diplomati". ODS jsou Klausovi komunisti. TOP09 je jediná normální strana. ................................................ Tak blahopřeji k takovému výblitku.</text>
   </post>
   <post>
      <id>127</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:31:52</timeStamp>
      <author>Míťa Král</author>
      <text>Sobotka a stbák blaho pro naší zem</text>
   </post>
   <post>
      <id>128</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:31:54</timeStamp>
      <author>Josef Veselý</author>
      <text>Jen šaškárna problém je v tom,že téměř všichni vlastní víc jak deset procent akcií různých podnicích,ale tajně proto se brání jejich zveřejnění a zákon o zveřejnění držitelů akcií si nehodlají odhlasovat už přes 20 let takže jen šaráda v přímém přenosu</text>
   </post>
   <post>
      <id>129</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:33:11</timeStamp>
      <author>Miroslav Bažant</author>
      <text>Petr Náhlovský, Podhradí Pátek, 4. března 2016, 14:29:14 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | 0 Prachsprostá závist. Ať si vzpomenou na Zgarbu, Řebíčka a podobná indiministry.========================Hmmm. Takže když je to vlastně normální, tak to necháme být. Ale jakmile se karta otočí a vládnoucí strana bude jiná. A ve vládě bude sedět někdo jako Kalousek, tak budeme hulákat o střetu zájmu, místo toho abychom tomu dnes do budoucna předešli... Docela krátkozraké, nebo ne??</text>
   </post>
   <post>
      <id>130</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:33:22</timeStamp>
      <author>Jarmila Lintymerová</author>
      <text>Jako vždy, botkaSo se alibisticky zdržel. Jo to tam máme pajduláka vy..canýho.</text>
   </post>
   <post>
      <id>131</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:33:57</timeStamp>
      <author>František Kampf</author>
      <text>Jestli to tentokrát Kalouska nešlehne,tak minimálně týden nevyleze z opice. A, by bylo lépe.........................</text>
   </post>
   <post>
      <id>132</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:34:30</timeStamp>
      <author>Vladimír Vojcík</author>
      <text>Tomáš Hrubeš, Praha Pátek, 4. března 2016, 14:29:22 | Souhlasím | Nesouhlasím | -1 Nevolil jsem ANO, ale přesto bych docela uvítal, kdybych slyšel nebo četl nějaké vysvětlení, proč to nevadilo, když byl místopředsedou vlády Karel Schwarzenberg. A že toho nevlastní zrovna málo. Becherovku, rybářství, statky.... Tam nebyl střet zájmů, ne ? Vadí to jenom u Babiše. xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx ...člověče,když něčemu nerozumíte,tak to nekomentujte.Mícháte hrušky s jablky a ukazujete svůj "rozhled".</text>
   </post>
   <post>
      <id>133</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:34:26</timeStamp>
      <author>Marcela Piklová</author>
      <text>Helena Poláčková, Liberec Pátek, 4. března 2016, 14:18:15 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -7 Takže si to shrňme. ANO jsou STBácký šmejdi. ČSSD jejich parťáci. Komouši jsou komouši. Lidovci jsou "diplomati". ODS jsou Klausovi komunisti. TOP09 je jediná normální strana. xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx A Vy jste normální?????Top 09 je strana odpadlíků když ji vede Kalousek.Jenom co on prošel politických stran!!Už aby byly volby,to by se teprve vidělo kam by šla TOP 09.A všichni víme kam!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>134</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:34:53</timeStamp>
      <author>Martin Jungmann</author>
      <text>Jinak to ani dopadnout nemohlo. Přece se sami nepřipraví o bakšiš. Babiš tu mele o tom, jak je to podle evropského práva spatné, jak v Chorvatsku jede EET a jsou tam všichni spokojení. Holý nesmysl. Konkrétně z Chorvatska vyzobává jen kousky, co se mu hodí do krámu. Ale třeba to, že zrovna v Chorvatsku nejenom, že žádný politik nesmí být zainteresován v jakékoli soukromé firmě, ale nesmí tam být ani jeho nejbližší příbuzní, o tom tu Babiš jaksi nemluví, to se mu do krámu moc nehodí. Tady se jedná o naprosto zřejmém střetu zájmů jako o nějaké nevinné a nepodstatné možnosti. Přitom v lecjaké jiné zemi je to okamžitý důvod k vykopnutí politika z křesla. Fakt kocourkov. Nechápu, z koho tu chce Babiš, Sobotka a všichni ostatní lumpové dělat pitomce. V normální zemi by tohle ani nebylo možné, bohužel, ČR normální země není.</text>
   </post>
   <post>
      <id>135</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:35:00</timeStamp>
      <author>Milan Hasal</author>
      <text>Poslanci (ANO+ČSSD) si zvolili korupci a zdejší agro-socialisté tomu tleskají. Více nyní třeba dodávat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>136</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:35:14</timeStamp>
      <author>Zuzana Trnková</author>
      <text>tak to se dalo čekat,jedna banda</text>
   </post>
   <post>
      <id>137</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:35:47</timeStamp>
      <author>Tomáš Bureš</author>
      <text>...jj... jeden za dvacet a druhý za 18+2... -------------------------------------------------------- Jaroslav Greschik, Děčín 2 Pokrytec nejvyššího kalibru je Kalousek a jeho rektální nohsledi, protože sám návrh zákona by ještě více zneprůhlednil ekonomickopolitické vazby. O to v zásadě Kalouskovi jde, když nemůže přímo "sahat" do státní kasy. ------------------------------------------------------- Tomáš Bureš, Lipník ...Premiér Bohuslav Sobotka se spolu s 11 stranickými kolegy při tomto hlasování zdržel... ...ani ryba - ani rak... ani proti - ani tak... je to pokrytec největšího kalibru...</text>
   </post>
   <post>
      <id>138</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:35:55</timeStamp>
      <author>Václav Procházka</author>
      <text>Je dobré vědět, že zdržet se je ve výsledku totéž jako hlasovat proti. Socdem předvedla úžasný alibismus. Kdyby to dali do zákona o veřejných zakázkách, tak by se nemuselo čekat s platností na příští volební období. Do měsíce si určitě najdou dost výmluv, proč nepodpořit ani novelu o střetu zájmů. Andrej jim jistě rád pomůže.</text>
   </post>
   <post>
      <id>139</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:36:58</timeStamp>
      <author>Jan Pinkava</author>
      <text>Jozef Juračák, Hranice Pátek, 4. března 2016, 13:49:48 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +7 KALOUSEK musí šílet že mu nevyšel tenhle tah a tak čekejme další levárnu od TOP09,ODS a lidovců jo závist je hrozná a hrabivost ještě horší a nejvíce je štve že i přes to udávaní pana BABIŠE mu nemůžou dokázat žádné podvody a to chemika a padákového odborníka KALOUSKA nejvíce štve. ---- Zdá se, že pro některé levotoče-psychotiky se stal Kalousek opravdovou posedlostí, myslí na něj ráno, v poledne, večer, blýská po nich očima a jeho čelisti hrozivě cvakají...</text>
   </post>
   <post>
      <id>140</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:39:17</timeStamp>
      <author>Jiří Matys</author>
      <text>Stanislav Klouda, Most Estébák Bureš má dokumenty i na některé socany a poslance KDU, tak jim o přestávce domluvil a je to v suchu..... -------------------------------------------------------------- ...jmenuj Kloudo,kteří socani a pánbíčkáři to jsou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>141</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:41:27</timeStamp>
      <author>Zdeněk Střítecký</author>
      <text>Nebojte! Pořád platí, že "žádný strom neroste do nebe". Jednou tyhle ohavnosti skončí. Jen doufám, že to bude co nejdřív.</text>
   </post>
   <post>
      <id>142</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:41:44</timeStamp>
      <author>Karel Hromek</author>
      <text>Stačí říct politici. To stačí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>143</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:42:51</timeStamp>
      <author>Václav Hloub</author>
      <text>Tak to chudák Monika zase utře, svatba ani převod se konat nebude.:-))))</text>
   </post>
   <post>
      <id>144</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:44:00</timeStamp>
      <author>Lukáš Soldát</author>
      <text>Vrána vráně oči nevyklovne.</text>
   </post>
   <post>
      <id>145</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:44:11</timeStamp>
      <author>Josef Veselý</author>
      <text>René Chybík, Ostrava Pátek, 4. března 2016, 14:16:42 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -2 lidi by se měli domluvit a od Babišáka nekupovat žádné výrobky !!! Ja třeba od něho se snažím nekupovat nic, od estébáka jednoho !!!! ----------------------------------------------- Mohl by si nám tady zdělit o kolik zakázek tě připravil Babiš nebo kolika tendrů ses účastnil???? Já myslel že uhelný prach ničí plíce,ale patrně i mozek!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>146</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:45:52</timeStamp>
      <author>Ctibor Veleba</author>
      <text>Sobotka se svou bandou opět předvedli co jsou zač!!...</text>
   </post>
   <post>
      <id>147</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:46:00</timeStamp>
      <author>Petr Mareček</author>
      <text>Dobře si spočítali,že předčasné volby by projeli na plné čáře.Jak lidovci tak ČSSD.Oni sice projedou i ty řádné, ale dva ročky jsou dva ročky,že...?</text>
   </post>
   <post>
      <id>148</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:46:05</timeStamp>
      <author>Petr Huvar</author>
      <text>Je to hnus. Ted by měly byt volby. A pokud by to tem gaunerum lidé nepočítali, tak</text>
   </post>
   <post>
      <id>149</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:46:16</timeStamp>
      <author>Petr Huvar</author>
      <text>Je to hnus. Ted by měly byt volby. A pokud by to tem gaunerum lidé nepočítali, tak</text>
   </post>
   <post>
      <id>150</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:46:23</timeStamp>
      <author>Věra Krejčíková</author>
      <text>"Jen šaškárna problém je v tom,že téměř všichni vlastní víc jak deset procent akcií různých podnicích,ale tajně proto se brání jejich zveřejnění a zákon o zveřejnění držitelů akcií si nehodlají odhlasovat už přes 20 let takže jen šaráda v přímém přenosu" Citace pana Veselého /níže/. Pane Veselý, napsal jste to zcela přesně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>151</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:47:58</timeStamp>
      <author>Jiří Pelc</author>
      <text>Víte, Sobotkovi prostě došlo,že by měl držet s koalicí pohromadě. Možná mu došlo i to, že Agrofert je asi jediná domácí firma v republice, která produkuje tuzemské potraviny a podporuje naše zemědělství. Ano, máme i biofarmy..ale znáte to..ceny vysoké, kvalita pofidérní. A ta banda, co by chtěla zpět svá korejtka by nám sem vozila zase jen potraviny ze zahraničí. Pro mě je to tedy výsledek výborný.</text>
   </post>
   <post>
      <id>152</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:48:29</timeStamp>
      <author>Viktor Kovář</author>
      <text>Veřejně provozovaná aktivita je vždy průhlednější než solárbarony a přihrávačů zbrojařkých spřátelených firem s např. TOP, nebo anonymně provozovanými čachry dobře ukrytých akcionářů třeba solárních elektráren. Proč si soudruzi neodsouhlasí odtajnění držitelů anonymních akcií a rozkrytí vlastnických struktur, vzniklých většinou jen díky možnému zločinnému spolčení?</text>
   </post>
   <post>
      <id>153</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:48:15</timeStamp>
      <author>Václav Bárta</author>
      <text>Ja na brachu bracha na me. Oni vetsinou stejne nevi o cem hlasuji tak cemu se divit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>154</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:48:33</timeStamp>
      <author>Jarka Teclová</author>
      <text>Jan Pinkava, Praha 10 Pátek, 4. března 2016, 14:36:58 | Zdá se, že pro některé levotoče-psychotiky se stal Kalousek opravdovou posedlostí, myslí na něj ráno, v poledne, večer, blýská po nich očima a jeho čelisti hrozivě cvakají... --- Tak myslet si, že lidé,kteří myslí normálně, nikoli "kalouskovsky", že jsou psychotici, je naprosto "mimo mísu". Myslím, že potkat ho na ulici, tito lidé by si ani neodplivli. Jen mi přijde divné, že tento, původem ministrant, později ministr jako první "káže vodu a pije víno". Znám pár poslanců, pár starostů a vím jak a komu "přihrávají zakázky" nebo zaměstnávají rodinné příslušníky a příbuzné. S panem Babišem vedu osobní spor kvůli přístupu na pozemek, nicméně jestli něco poctivě vysoutěží jeho firma, mám za to, že to bude poctivější než, dosud zavedené všimné, kde si "přihrávači" už nevěděli o kolik % si říci. Tam se bojím jen těch 50% "povolených" víceprací. To je hrůza.</text>
   </post>
   <post>
      <id>155</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:48:52</timeStamp>
      <author>Zdeněk Beránek</author>
      <text>Ani se moc nedivím že to neprošlo,většinou vše co navrhla TOP09 a ODS a podpořila KDU bylo že poškodilo občany.</text>
   </post>
   <post>
      <id>156</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:49:12</timeStamp>
      <author>Vladimír Pátek</author>
      <text>Tady snad nejde o nějaké přidělování, ale o soutěž. Tak proč by se kdokoliv nemohl přihlásit. Třeba i podělaný AGROFERT? Zřejmě by AGROFERT měl soutěžit na olympiádě a všichni ostatní na paralympiádě? Dělat kvůli AGROFERTU jinou ligu, jinou soutěž....to by se určitě líbilo ještě méně? P.S. Nejsem ani volič, ani fanda Babiše. Jedině Sobotka :-))</text>
   </post>
   <post>
      <id>157</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:49:14</timeStamp>
      <author>Josef Petrus</author>
      <text>Jen pro ukázku. Bývalý šéf TOP09 pan Karel Schwarzenberg se velice přátelsky kamarádi s islámskými vrahy ze Saúdské Arábie, kde lidská práva nemají nejen samotní muslimové, ale ani křesťané. Křesťanství je tam zakázáno a za jeho veřejné vyznání hrozí smrt. Obdobně i starosta Prahy 1 a člen TOP09 Oldřich Lomecký podporuje islámské vrahy ze Saúdské Arábie, dokonce jménem radnice Prhy 1 dělají společné veřejné akce, které mají pomoci saúdskoarabské propagandě. (www.praha1.cz) A teď si představte, že kvůli vztahům s Čínou tito pokrytci z TOP 09 spustí halasnou kampaň o lidských právech. Lidi už nejsou idioti pane Kalousku, možná ještě se jich pár najde ve vaši straně, ale občané České republiky už dlouhodobě vidí, jak lžete a když jde o Čínu či Rusko, tak vám vše vadí, ale když jde o islámské vrahy co jsou přátelé Bruselu, tak najednou je vše pro vás v pořádku!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>158</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:49:29</timeStamp>
      <author>Jaromír Nejedlý</author>
      <text>Inteligent musí uznat . 1 na dotace dosáhne pouze několika koly prověřená organizace. 2 Pokud máme minisrtra financí který vede úspěšné žadatele o dotace tak nikoho lepšího jako ministra financí nemůžeme mít. Pokud se někomu líbila ODS s neprůhlednými státními zakázkami směrem ke kmotrům ODS , tak může příště volit zase ODS .</text>
   </post>
   <post>
      <id>159</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:50:22</timeStamp>
      <author>Milana Svobodová</author>
      <text>Škoda, že nemohou občané hlasovat o odstranění Kalouska a jeho nohsledů z politiky a zabavení majetku, který byl novodobými mocnými v porevolučních letech rozkraden. A pak to uskutečnit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>160</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:51:35</timeStamp>
      <author>Jakub Doležel</author>
      <text>Tak, můj "seznam" politiků, kteří nám lžou, se pomalu ale jistě naplňuje. Těch bez většího provinění už mnoho nezbývá.. ale jsou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>161</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:51:42</timeStamp>
      <author>Vlastislav Beran</author>
      <text>http://www.rozhlas.cz/dvojka/jaktovidi/_zprava/ilona-svihlikova-danove-uniky-predstavuji-asi-ctyrnasobek-deficitu-naseho-rozpoctu--1589877 Ilona Švihlíková: „Když jsem se dívala na výpočty bývalé náměstkyně ministra financí (do prosince 2015) Simony Hornochové, tak daňové úniky představují 220 miliard korun ročně! To je zhruba čtyřikrát víc než celý deficit rozpočtu.“ děsí se. Zavedení kontrolního hlášení o inkasu DPH a EET je tedy pro všechny ty rádobypodnikavce na místě! Babiš bod!</text>
   </post>
   <post>
      <id>162</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:51:53</timeStamp>
      <author>Zdeněk Selinger</author>
      <text>4ssd má stěstí,že nepodpořili návrh té zlodějské TOP09,jinak bych je už nikdy nevolil!</text>
   </post>
   <post>
      <id>163</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:52:18</timeStamp>
      <author>Karel Černý</author>
      <text>Jan Pinkava, Praha 10 Pátek, 4. března 2016, 14:36:58 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +4 Jozef Juračák, Hranice Pátek, 4. března 2016, 13:49:48 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +7 KALOUSEK musí šílet že mu nevyšel tenhle tah a tak čekejme další levárnu od TOP09,ODS a lidovců jo závist je hrozná a hrabivost ještě horší a nejvíce je štve že i přes to udávaní pana BABIŠE mu nemůžou dokázat žádné podvody a to chemika a padákového odborníka KALOUSKA nejvíce štve. ---------------- nechápu co by podle vás měli dokazovat. Babiš je největší zloděj v republice.Znáte někoho, kdo si poctivě vydělal dvě a půl miliardy? Já ne.</text>
   </post>
   <post>
      <id>164</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:52:04</timeStamp>
      <author>Vladimir Bayer</author>
      <text>Vrána vráně oči nevyklove. Babiš je tím nejabsurdnějším příkladem politického střetu zájmů v ČR od r. 1989 a to za vřelé podpory jeho koaličních partnerů a Česko se tak zařadilo mezi banánové republiky světa. Tečka.</text>
   </post>
   <post>
      <id>165</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:55:18</timeStamp>
      <author>Jan Hořejší</author>
      <text>Jinými slovy, socialisté zvrátili současnou podobu výběrových řízení, které zaručovaly příznivé ceny pro stát a schválili možnost dřívějších praktik, kdy se vybrala firma s nejnižší cenou, která vzápětí, aby měla na úplatky, navýšila cenu. Již chápu, proč se muselo zamést s Nečasem a zbavit se Kalouska.</text>
   </post>
   <post>
      <id>166</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:57:53</timeStamp>
      <author>Vladimír Motl</author>
      <text>Myslitel Kalousek pořád vsází na to, že lidi Babiše musí nenávidět a hlavně mu závidět kvůli majetku. Vypadá to, že čecháček skousne i tu závist, když vidí co ten člověk dělá a nemlží jen politickými frázemi.</text>
   </post>
   <post>
      <id>167</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:58:09</timeStamp>
      <author>Radoslav Samek</author>
      <text>Kalouskovi by pomohla obyčejná česká facka!</text>
   </post>
   <post>
      <id>168</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:58:22</timeStamp>
      <author>Václav Hloub</author>
      <text>Milana Svobodová, Brno Pátek, 4. března 2016, 14:50:22 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | +3 Škoda, že nemohou občané hlasovat o odstranění Kalouska a jeho nohsledů z politiky a zabavení majetku, který byl novodobými mocnými v porevolučních letech rozkraden. A pak to uskutečnit. -------------------------------------------------------------- Kalousek toho moc nemá, takže byste si moc nepomohla, ale článek je o Babišovi, který patří mezi nejbohatší a to vás koukám nechává v klidu, není mocný jako mocný, že hlavně když má minulost, která je vám sympatická, soudružko.:-)))))</text>
   </post>
   <post>
      <id>169</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:58:59</timeStamp>
      <author>Bohumil Lebeda</author>
      <text>Zdeněk Selinger, Plzeň Pátek, 4. března 2016, 14:51:53 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | 0 4ssd má stěstí,že nepodpořili návrh té zlodějské TOP09,jinak bych je už nikdy nevolil! ---------------------------- Myslím, že dnes ČSSD a ANO ukázali občanům, které že to strany jsou momentálně nejvíce zlodějské. I komunisté měli tentokrát větší rozum, když se postavili proti zlodějům...</text>
   </post>
   <post>
      <id>170</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 14:59:00</timeStamp>
      <author>Jan Hořejší</author>
      <text>Zdeněk Selinger, Plzeň Pátek, 4. března 2016, 14:51:53 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | 0 4ssd má stěstí,že nepodpořili návrh té zlodějské TOP09,jinak bych je už nikdy nevolil! --------------------------------------- Na pozadí nové kauzy, nově prokázané korupce z roku 2002, kdy ČSSD prodala Škodu Plzeň o miliardu méně, kterou si tehdejší socialisté rozdělili ( Kavan, Zgarba,Palas,Zeman,Grégr,............ ) která je však již promlčená, se zdají invektivy vůči TOP, která max.tak okradla lůzu o socdávky, velmi kuriózní.</text>
   </post>
   <post>
      <id>171</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:00:08</timeStamp>
      <author>Miroslav Touček</author>
      <text>Andrej BABIŠ-faktický šéf této vlády.Sobotka je jen...no</text>
   </post>
   <post>
      <id>172</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:00:48</timeStamp>
      <author>Milana Svobodová</author>
      <text>Mám radost, že ukňučeným Kalouskovcům a Staňurovcům zákon "Antibabiš" nevyšel. Nevím, jestli Sobotka a spol. a lidovci trochu prozřeli, nebo mají strach z předčasných voleb, které by mohli součinností s TOP a ODS vyvolat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>173</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:01:42</timeStamp>
      <author>Jaroslav Navrátil</author>
      <text>Kalousek je b-l-b , o tom nemůže nikdo normální pochybovat. A co Plíšek? Naočkován a nebo se jen potřebuje zviditelnit? Jen aby si nenasr.. do bot. Vžyť tohle všechno je jen populismus. Je to jenom o tom jak se zalíbit té méně myslící části občanů. Každý komu to jen trošku pálí, tak ví, že by to pan Babiš už dávno obešel jinak kdyby chtěl. A nejen on. To umějí všichni kdo mají prachy. Jenže on nechce, nemá proč. Kalousek je z toho rudej až na prd... a to ostatní je jen kvákot okolo. Dělejte tam vy posran.. pardon, poslanci, něco užitečnějšího! I když nejužitečnější by bylo,kdyby jste se vzali všichni za ruce a šli do ZÁDELE !!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>174</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:02:17</timeStamp>
      <author>Jaroslav Bělov</author>
      <text>Neodstřihli moji rádcové, neodstřihli? Odstřihnutí = nezákonná diskriminace zákona o svobodném podnikání. Okamžitě by se Agrofert odvolal k Ústavnímu soudu. Ti co hlasovali pro odstřihnutí, se pokoušeli prolomit zákony které to nedovolují.</text>
   </post>
   <post>
      <id>175</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:04:02</timeStamp>
      <author>Jiří Port</author>
      <text>Jsme ve stavu, kdy už se jiné firmy, než Babišovo, o některé státní zakázky ani nezajímají, protože to nemá smysl... vše získá pan ministr. (viz. např. Olma) Takže ano, Babiš "nekrade", Babiš "saje"... nakonec zapláčeme všichni.</text>
   </post>
   <post>
      <id>176</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:05:43</timeStamp>
      <author>Jaroslav Krkoška</author>
      <text>Ministr financí Andrej Babiš (ANO) dostal loni od skupiny Agrofert, kterou vlastní, mzdu 200,9 milionu korun po zdanění. Uvedl to v majetkovém přiznání, jehož obsah je od čtvrtka přístupný ve sněmovním registru. Babiš taky nabyl dluhopisy Agrofertu za 230 milionů korun. To je hnus ..Miliony našich soudruhů a soudružek žije od výplaty k výplatě a agent Bureš si žije jako kníže Rohan :-(</text>
   </post>
   <post>
      <id>177</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:06:43</timeStamp>
      <author>Jakub Doležel</author>
      <text>Agent Babiš má ve Sněmovně více spojenců, než se původně zdálo. Kdyby totiž poslanci, teď hlavně z ČSSD, hlasovali podle svých dřívějších vyjádření a slibů, návrh mohl vklidu projít. A p.Šlechtová-(ANO) taky neví která bije, když říká, že návrh p.Plíška-(TOP09) by mohl narazit u EU komise. Nemohl, protože současná směrnice tyto změny jednotlivým zemím povoluje. To jsou manipulace s davem, jedna "krása..</text>
   </post>
   <post>
      <id>178</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:09:33</timeStamp>
      <author>Karel Kolajík</author>
      <text>Zeman našel článek Hitler je gentleman od Peroutky. Co na to jeho odpůrci? https://www.facebook.com/zeman.milos/?pnref=story</text>
   </post>
   <post>
      <id>179</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:12:53</timeStamp>
      <author>Vladimír Chlouba</author>
      <text>Socdemáci jako vždy: kam vítr, tam plášť aneb bližší košile než kabát. Zjevně měli strach, že se rozpadne koalice a po nových volbách vítězné ANO vytvoří koalici bez socdem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>180</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:14:56</timeStamp>
      <author>Jaroslav Bělov</author>
      <text>Pane Krkoška, Babiš to v majetkovém přiznání na rozdíl od druhých uvedl a od Vás to vaše hodnocení je jen bledá závist, že vám není hanba. Sám jste se zřejmě na nic nezmohl, tak kritizujete a pomlouváte.</text>
   </post>
   <post>
      <id>181</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:16:40</timeStamp>
      <author>Petr Pešek</author>
      <text>Při přelévání peněz z přísně střežené státní kasy panem ministrem Babišem do kapsy pana velkopodnikatele Babiše, myslí pan Babiš zejména na prostého brata Čecha. Pan ministr ví nejlépe, která divize Agrofertu zrovna nemá co na práci a finanční následná pobídka je ku blahu všech. Nu a pokud by se snad prokázalo, že někde došlo k podvodu, pošle pan velkopodnikatel částku odpovídající zpronevěřené do své nadace. Odepíše z daní a tím bude ve svém 4apím hnízdečku zase čistý jako Standa Gros. Ostatně je to dobrý nápad. Každý zloděj by si měl zřídit nadaci a pokud by ho chytili při krádeži, uloupenou částku by tam prostě vložil. Byl by poplácán po rameni a s čistým štítem by mohl jít na další čorku. Ze zavřených věznic by se mohly udělat Agrohotely.</text>
   </post>
   <post>
      <id>182</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:17:06</timeStamp>
      <author>Vladimír Chlouba</author>
      <text>Karel Kolajík, Zlín Zeman našel článek Hitler je gentleman od Peroutky. Co na to jeho odpůrci? https://www.facebook.com/zeman.milos/?pnref=story ------------------------- Nejsem odpůrce prezidenta, ale jeho kritik, a dobře vím, že ten "článek", který jsem četl, je podvrh, na který řada prosťáčků naletěla. :o)</text>
   </post>
   <post>
      <id>183</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:19:58</timeStamp>
      <author>Ladislav Rehorek</author>
      <text>To se asi chemický Míra a celá jeho slavná TOPka pos.re .</text>
   </post>
   <post>
      <id>184</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:20:44</timeStamp>
      <author>Václav Valsa</author>
      <text>Věřím tomu,že se Kalousek vzteky kousnul do pr--le a alibista a obojetník Bohouš Sobotka se otočil aby to náhodou neviděl.</text>
   </post>
   <post>
      <id>185</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:23:11</timeStamp>
      <author>František Kerhart</author>
      <text>Babiš - neBabiš, žádný finanční oligarcha nikdy nebude mít stejné pocity a potřeby jako jsou pocity a potřeby průměrného občana Politika nejsou koblihy, ta se má dělat pro lidi. Pokud majetný politik říká,že na státu není závislý,že státu odvádí milionové daně,dobře ví, že na ty daně mu peníze vydělávají jeho podnikový zaměstnanci.Babišův vztah ke všem občanům této země se ukáže až se bude ve sněmovně pojednávat zákon o prokazování legálnosti nabytého majetku a také otázka progresivnějšího zdaněné vysokých příjmů.V dané situaci nejde ani tak o Babiše, ale o systém jako takový.</text>
   </post>
   <post>
      <id>186</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:24:12</timeStamp>
      <author>Jaroslav Kalbáč</author>
      <text>Lidi,co jste čekali? To vám to ještě nedošlo? Vždyť aby měl Babiš a spol peníze pro sebe musí ze zbytku republiky sedřít kůži. Protože jinak není z čeho tu naší kasu vysávat.Takže se nedivte že takový zákon neprošel. Kdyby měl čisté svědomí tak ten zákon by byl už dávno schválen,hlavně že běhal po sněmovně s kasičkou a brečel jak nám hájí naše peníze. Hájí akorát peníze pro jeho zlodějskej monopol,na nás prdí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>187</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:27:28</timeStamp>
      <author>Pavel Stanik</author>
      <text>Všichni útočí na Babiše.Ale ani on nerozhoduje,kdo a kolik.!Na to je finanční rada složena ze všech stran!!A pokud sami víte,pokud se jedná o nějakou Babišovou firmu,tak se zdržuje hlasování.!Každého!Z důvodu o střetu zájmu!A Kalousek?Ten prská!A kdo není s nim,toho vyhazuje ze strany.!A co se týče těch dotací,schválila to vláda,ve které byl ministr financí právě Kalous!Tak nevím,proč tak prská!Joo eggo je eggo.Nemůže přenést přes srdce,že někdo něco líp umí.!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>188</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:30:24</timeStamp>
      <author>Eliška Genserová</author>
      <text>Vladimír Chlouba, Praha Socdemáci jako vždy: kam vítr, tam plášť aneb bližší košile než kabát. Zjevně měli strach, že se rozpadne koalice a po nových volbách vítězné ANO vytvoří koalici bez socdem. ............................................ V Praze to je samý politolog ale aby se trefil, to nedokáže, žejo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>189</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:30:38</timeStamp>
      <author>Milan Beran</author>
      <text>Stát se může řídit jako firma a když bude prosperovat a lidé co pracují se budou mít "relativně dobře", tak se tomu dá i věřit. Kalousek nikdy pořádně nepracoval rukama (a mnoho našich dalších politiků) - živili se pouze kecáním, oblbováním a korupcí spojenou s vykrádáním státní kasy (upřesněno = penězi lidí kteří pracují a řádně platí daně).</text>
   </post>
   <post>
      <id>190</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:38:40</timeStamp>
      <author>Jitka Genserová</author>
      <text>Těch deset procent, jsou tam ze všech stran ?</text>
   </post>
   <post>
      <id>191</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:42:37</timeStamp>
      <author>Josef Louda</author>
      <text>..pane Beran už není co dodat..Uhodil jste přesně na hřebíček.</text>
   </post>
   <post>
      <id>192</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:45:39</timeStamp>
      <author>Ondřej Holý</author>
      <text>Těžko uvěřitelné. Soukromá firma a žije z veřejných peněz.</text>
   </post>
   <post>
      <id>193</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:53:52</timeStamp>
      <author>Pavel Stanik</author>
      <text>Ondřej Holý, Plzeň Pátek, 4. března 2016, 15:45:39 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -1 Těžko uvěřitelné. Soukromá firma a žije z veřejných peněz. ------ Mněl by jste víc serfovat po internetu,aby jste věděl,co a kdo je firma Agrofert.Schválně Vám posílam stránky. https://cs.wikipedia.org/wiki/Agrofert</text>
   </post>
   <post>
      <id>194</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:54:41</timeStamp>
      <author>Alena Rusová</author>
      <text>Sobotka opět srazil podpatky a jede se dál je to hnus.</text>
   </post>
   <post>
      <id>195</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 15:54:47</timeStamp>
      <author>Tadeaš Stehlik</author>
      <text>Dneska se to dost cervena. Anty Babis funguje.Vzdyt ti stali poslanci jsou take podnikatele. Z toho poslancovani si udelali zivnost. A nikdo je nepeskuje.Naopak berou plat, a to ne malej z nasich dani, A pritom jak se na ne clovek kouka, tak takove kecani umi kde kdo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>196</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:14:18</timeStamp>
      <author>Oldřich Trojanowski</author>
      <text>Vy bando tupců p. Babiš vám leží v žaludku,zrovna ten,který nekrade,ale ti zloději z TOP 09 a z ODS ti vám nevadí do politiky přišli každy s holou" pr§de§lí" a teď mají milióny,které si nakradli. To by vám mělo vadit a né se pořád navážet do prezidenta Zemana a pana Babiše"'!!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>197</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:16:44</timeStamp>
      <author>Renata Vráželová</author>
      <text>Zbabělec a zrádce opět couvnul.</text>
   </post>
   <post>
      <id>198</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:19:07</timeStamp>
      <author>Miroslav Šimice</author>
      <text>Nebude se hlasovat ani o střetu zájmů, to by museli uznat, že je proti veřejnému zájmu tohoto státu, aby o něm rozhodovali notoričtí opilci z TOP 09, Nezávislí starostové a vlastně většina těch, co v práci chlastají! Stejně tak třeba mnozí advokáti dál vykonávají i tuto činnost, což by neměli...Jsou přece u zdroje informací běžným lidem nedostupných a mohou toho zneužít při procesech...</text>
   </post>
   <post>
      <id>199</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:25:05</timeStamp>
      <author>Ján Vyrobík</author>
      <text>Nepamatuji,žeby v novodobých dějinách ČR,prosadila opozice nějaký návrh! Jenom,jak už mě napsal p.Lupták z Chicága,v tom případě,když se hlasuje o zvýšení platů...</text>
   </post>
   <post>
      <id>200</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:30:55</timeStamp>
      <author>Lukáš Friedrich</author>
      <text>Kobliha odevzdá na saních 1,5 miliard korun. Dotací od státu pobere 1,7 miliard. 200,000.000,- má tedy čistý zisk. Tak nevím, kde je chyba ? A to nepočítám dotace z EU. Kobliha je prostě vyčůraná kobliha a Bohuš upocenej poskok. Kalousek, ODS a ČSSD kradli po milionech, pan Kobliha krade po stamilionech, ALE PODLE ZÁKONŮ . Sice si je píše společně se svými poradci z Agropračky, ale to skoro nikomu nevadí. Jsme děsnej Absurdistán.</text>
   </post>
   <post>
      <id>201</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:40:13</timeStamp>
      <author>Miroslav Rataj</author>
      <text>to je správné...on je totiž nejlepší ministr financí jakého jsme kdy měli...jeho miliony se nesmějí závidět...závidějí jen lenoši, nemakačenkové, levičáci</text>
   </post>
   <post>
      <id>202</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:43:21</timeStamp>
      <author>Petr Zeman</author>
      <text>Tato NEHUTNÝ HON na Babiše mě hodně mrzí!!! Černozádelníci, ti ... OPĚT!!! NEZKLAMALI!!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>203</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 16:59:54</timeStamp>
      <author>Vladimír Máša</author>
      <text>Slovenská kolonie Babišovo,hnus.</text>
   </post>
   <post>
      <id>204</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:01:12</timeStamp>
      <author>Jiří Hladik</author>
      <text>Ondřej Holý, Plzeň Pátek, 4. března 2016, 15:45:39 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | -7 Těžko uvěřitelné. Soukromá firma a žije z veřejných peněz. Raději napiš , jak je možné, že u nás bez jakékoliv práce dostávají zdarma lidé byty, peníze, nábytek, pak to zdemolují a jde to nanovo. Každá firma zaměstnává lidi, kteří musí vydělat na chráněnou verbeš. To je těžko uvěřitelné, tak se vzpamatuj.</text>
   </post>
   <post>
      <id>205</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:01:57</timeStamp>
      <author>Jan Brázdil</author>
      <text>ČSSD kryje ANO a naopak....jinak by se rozpadla koalice. A to nikdo nechce,oni se prostě musí dohodnout....ale pro nás lidi to bude mít do budoucna následky.Teď Babiš bude sám sobě prodávat státní firmy dle zákona a v klidu....a národu to dojde zase až bude PRŮŠVIH.</text>
   </post>
   <post>
      <id>206</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:18:41</timeStamp>
      <author>Zdeněk Beck, Ing.</author>
      <text>Redaktor Novinek opet nezklamal!?! Pro ten stupidni navrh bylo 68 posrancu a ne 77 jak pise!?! Ted to sdelili na ČT24. Ten navrh je opravdu z "pera" jedince mdleho rozumu z prosteho duvodu, tj., ze v politice od Velkeho Listopadu, se velice dobre dari vsem "politikum" kteri kradou mld., a tyto obratem legalizuji, prepisem na sve blizke (viz napr. bratr Kalousek na svoji exmanzelku!?!). Takze o tom to je. Vy "diskutujici", kteri se zde rozhorcujete, si konecne uvedomte, ze vazeny p. A. Babiš, je nasobne chytrejsi, nez vy vsichni dohromady. Houg...</text>
   </post>
   <post>
      <id>207</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:19:49</timeStamp>
      <author>Miloš Janoušek</author>
      <text>Jak jde o všechny politiky, tak to neprojde! Když půjde jen o jednoho, tak ho rádi obětují! Příklad - imunitu si vzít nenechají! Ale Ratha obětovali, přitom lžou a kradou všichni! Český člověk je velká sv.ně!</text>
   </post>
   <post>
      <id>208</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:33:25</timeStamp>
      <author>Miroslav Heyduk</author>
      <text>lotr nebo hrdina...my jsme jedna rodina</text>
   </post>
   <post>
      <id>209</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:35:19</timeStamp>
      <author>Jan Hamerle</author>
      <text>to by byl jejich pád,oni to ví-česká žumpa.</text>
   </post>
   <post>
      <id>210</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:37:10</timeStamp>
      <author>Jan Blahetka</author>
      <text>Další facka demokracii a normálnímu stavu v tomto státě. Ten, komu záleží na budoucnosti naší země, bude volit TOP 09...</text>
   </post>
   <post>
      <id>211</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:40:10</timeStamp>
      <author>Jiří Záleský</author>
      <text>Jan Blahetka, Opava Pátek, 4. března 2016, 17:37:10 | Souhlasím | Nesouhlasím | Nahlásit | 0 Další facka demokracii a normálnímu stavu v tomto státě. Ten, komu záleží na budoucnosti naší země, bude volit TOP 09... -------------------- To si budete muset naverbovat Blahetka nějaké zbylé pomatence , kteří tady ještě zbily !!</text>
   </post>
   <post>
      <id>212</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:45:25</timeStamp>
      <author>Jiří Záleský</author>
      <text>Jenom totální chudáčkové můžou pořádat takový hanebný hon na Babiše !!</text>
   </post>
   <post>
      <id>213</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:48:20</timeStamp>
      <author>Jan Blahetka</author>
      <text>Jiří Záleský, Praha. Zbily jo??? Tedy jako prvního z pomatenců verbuji Vás, může být?</text>
   </post>
   <post>
      <id>214</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 17:50:25</timeStamp>
      <author>Karel Vlach</author>
      <text>další v serii hloupých zákonů šitých "na miru" Mírou Kalouskem. Podnikateli Babišovi by dalo jen den práce aby převedl svou firmu na svou družku zákon by se ukázal zbytečným</text>
   </post>
   <post>
      <id>215</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 18:43:57</timeStamp>
      <author>Radek Tureček</author>
      <text>Tento příspěvek byl smazán redakcí, protože porušoval Pravidla pro vkládání příspěvků. Opakované porušování pravidel může mít za následek zablokování účtu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>216</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 18:52:44</timeStamp>
      <author>Jaroslav Kozák</author>
      <text>Co je to za pitomost. Čili, když fa člena vlády by dala nejnižší nabídku, tak přesto by byla vyřazena? A dostane to nějaký sponzor nějaké partaje, nebo kámoš člena vlády, ale s vyšší nabídkovou cenou?</text>
   </post>
   <post>
      <id>217</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 18:54:55</timeStamp>
      <author>Boris Zeman</author>
      <text>Tento příspěvek byl smazán redakcí, protože porušoval Pravidla pro vkládání příspěvků. Opakované porušování pravidel může mít za následek zablokování účtu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>218</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 19:02:07</timeStamp>
      <author>Josef Balatka</author>
      <text>Položme si otázku, na kterou si průměrně inteligentní občan dokáže odpovědět sám. Kolik zaměstnanců zaměstnává Agrofert ? Potažmo kolika rodinám těchto zaměstnanců obstarává obživu ? A na druhé straně kolika občanům dává pracovní příležitost, neboli je zaměstnává, pan Kalousek ve svých firmách ? Nebo se sám nechá živit daňovými poplatníky ze státního platu a ze svých švindlů, které mu umožňuje přístup k ekonomickým informacím z 1. vlny ?</text>
   </post>
   <post>
      <id>219</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 19:30:30</timeStamp>
      <author>Jan Vychodil</author>
      <text>Tento příspěvek byl smazán redakcí, protože porušoval Pravidla pro vkládání příspěvků. Opakované porušování pravidel může mít za následek zablokování účtu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>220</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 19:36:42</timeStamp>
      <author>Eva Benak</author>
      <text>Vcera se Vam slovensky emigrant vysmal do obliceje a dnes si Vas "kupil vsecky".... Ja jen nedokaze pochopit, ze tento velezlodej ma u Vas takovou oblibu...Myslim, ze vcera tu jedna pani psala to, s cim ja absolutne souhlasim...Babis ( za zady kamarada Rittiga ) neprisel do Cech proto, aby delal ceskemu lidu dobre.....</text>
   </post>
   <post>
      <id>221</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 19:37:25</timeStamp>
      <author>Tomáš Sláma</author>
      <text>Zákon o střetu zájmů se zavádí už čtvrt století.Samozřejmě marně.Ukradeno téměř vše.Já nehodlám volit nikoho, kdo se spolupodílel na vládnutí před "Babišem".</text>
   </post>
   <post>
      <id>222</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 19:44:31</timeStamp>
      <author>Jaroslav Haluška st.</author>
      <text>Tady nejde o Babiše, jeho obchod se státem dělá ale 1,5% jeho obratu, takže o ničem, jde o to, aby státní zakázky nebyly předražené jak se to tu traduje přes 20 let.</text>
   </post>
   <post>
      <id>223</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 19:56:14</timeStamp>
      <author>Miroslav Malina</author>
      <text>Z veřejných soutěží by měly být vyřazeny firmy s anonyními vlastníky. To by zaplakali naši politici, státní úředníci a starostové !</text>
   </post>
   <post>
      <id>224</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 20:05:17</timeStamp>
      <author>Martin Filip</author>
      <text>Podle prolahaných žlutých bilboardů u silnic už bábiš zahájil volební kampaň. Místa na tykadla a na poznámky na nich je dost.</text>
   </post>
   <post>
      <id>225</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 20:08:55</timeStamp>
      <author>Martin Filip</author>
      <text>Když může bábiš vládnout na MF, tak v tom případě by měl mít každý podnikatel právo dozorovat nad činností okresního finančního úřadu !!!</text>
   </post>
   <post>
      <id>226</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 20:44:19</timeStamp>
      <author>Luboš Vojtíšek</author>
      <text>Ani jsem nic jiného nečekal.Přece se Babiška nevzdá své dojné krávy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>227</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 20:53:51</timeStamp>
      <author>Ivo Sladký</author>
      <text>Na něj nemáte pražská kavárno.</text>
   </post>
   <post>
      <id>228</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:15:39</timeStamp>
      <author>Miloslav Hebký</author>
      <text>Kalousku a kdy si prostřelíš tu vypitou palici za pandury, padáky, za vytunelovanou Becherovku atd atd ...kdy vrátíš ty 4 miliardy, co si slavil nedávno s přáteli? Co ty chemiku</text>
   </post>
   <post>
      <id>229</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 21:32:33</timeStamp>
      <author>Jiří Vlasák</author>
      <text>M.Zeamn a A.Babiš nejsou bezmezní oddaní amerického škorpiona.Chtějí politiku ve prospěch této země a občanů.to se nehodí,živelná kampaň na jejich odstranění.U Babiše jde o spojení v kampani s Kalouskem.Je to pomsta nebo obava,že se provalí jaké lumpárny mají ne svědomí dva neúspěšní ministři financí Sobotka a Kalousek,kteří zazdili co se dalo.kdyby se šlo do detailů,bylo by to na kriminál.Stejný je žvást proti vyjadřování M.Zemana,prezidenta ,kterému může kdokoliv sprostě nadávat,urážet se souhlasem "Novinek". Jestli se M.Zeaman vyjádří nepříliš pochvalně o Sobotkovi, je to jen slabá kritika jeho práce jeho prodejnosti a škodění státu.Jestli se tady vyskytuje vrstva podporovatelů Sobotky,chtělo by to více naslouchat lidem a zamyslet se nad tím,jestli nemají pravdu.Nemyslím si,že jedinou pravdu mají ti na korytech.Jakási "petice" OSMNÁCTI SENÁTORŮ z celkového počtu 81,výplod absolventů pomocné školy bez "asistenta". Dost ubohé,docházejí argumenty,asi bude potřeba Majdan.</text>
   </post>
   <post>
      <id>230</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Pátek, 4. března 2016, 23:55:14</timeStamp>
      <author>Jaroslav Seidel</author>
      <text>Pane Balahetka. Jestli jste ta jednoduchý jako váš příspěvek. ..... no potěš koště. To že Bureš zaměstnává tolik lidí mu podle vás dává právo si přihrávat kšefty ze státních zakázek?</text>
   </post>
   <post>
      <id>231</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:30:44</timeStamp>
      <author>Táňa Klukanová</author>
      <text>Babiš není můj favorit ani alkoholik Kalousek,ale pokud si mohl hrábnout Kalousek s Hávou s Omnipolu do vojenských státních zakázek a rejdili tam jak lišky v kurníku,tak to bylo OK,že? Nebo,že Schwanz dostával miliónové dotace na rybníky a nebo ta privatizace za státní peníze Becherovky,tak to bylo taky redy co?A co vlivný člen ODS kníže Dlouhý,Bendl,Kuba a Schwanz jak moc se kluci snažili odvolat ředitele Bočka a prodat Budvar amíkům a určo by si taky hrábli a Kalousek jako by zůstal bokem jo? Jana Dlouhá nepracovala a přes její účet přešly milionové částky ze státních dotací a daně se neplatily a to bylo mravné Kalousku? Vydra herec dostal na chov koní 5 melounů státní dotaci,ale přispět na mléko do škol pro děti na to Bendl peníze neměl.Nikoho se nezastávám, ale takový podhaz Kalousek mě nebude učit a kázat co je správné a co ne. Tu krev,kterou má na rukách mu nesmyjí ani sebevětší restituce,které jdou zase z našeho.</text>
   </post>
   <post>
      <id>232</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 00:54:58</timeStamp>
      <author>Jiří Cibulka</author>
      <text>Jak to bylo v té pohádce? Na prameni seděla žába. Když žábu zabili, studna se opět naplnila...</text>
   </post>
   <post>
      <id>233</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>Sobota, 5. března 2016, 08:37:42</timeStamp>
      <author>Krištov Vávra</author>
      <text>Nechte Andrejka na pokoji, bude zase rozdávat koblihy a bude bašta</text>
   </post>
</thread>
