<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread>
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 22:28</timeStamp>
      <author>klarucha</author>
      <text>Podle čeho vybrat matraci? Poradíte prosím? Holky prosím. Rozhodli jsme se, že si k Vánocům nadělíme,,zdravé spaní". Máme molitanové matrace a přece jen bychom zainvestovali do nějakých lepších matrací abychom si krásně odpočinuli. Jedná se mi o to aby to byly kvalitní matrace na xx let. Známá mi doporučila ať se mrknu na internet na stranku http://www.mpzdravyspanek.cz/, že má možnost výrazné slevy, jelikož si z uvedené stránky již objednávala více zboží za více peněz. Koukla jsem na Heureku a tento eshop má dle recenzí velice kvalitní zboží, tak sad nebudeme litovat. Koukala jsem na tuhle matraci: http://www.mpzdravyspanek.cz/matrace-loreta, ale vůbec se v tom nevyznám. Pomůžete nám vybrat nějakou solidní matraci z této stránky prosím? Popřípadě, jakou matraci mají Vaše děti v posteli? Když už, tak už. </text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 22:33</timeStamp>
      <author>H8N2O4S</author>
      <text>Osobně bych už nešla do matrace bez pružin. Máme kvalitní pružinové matrace s pevnou vnitřní vrstvou už snad 10 let. Stále tuhé, nevrzající, neproležené. K tomu perfektně vysoké, ideál. Ovšem kupované kdysi v zahraničí, tady jsem je ještě nikde neviděla.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 22:34</timeStamp>
      <author>Petule030</author>
      <text>Ráda bych poradila, ale moc se v tom nevyznám. Ale ta matračka, která ti padla do oka, nevypadá vůbec špatně. Mně se na těchto matracích líbí i to, že si můžete matraci otočit a mít ji měkčí či tvrdší dle toho, co vám bude víc vyhovovat </text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 22:37</timeStamp>
      <author>Romanetka</author>
      <text>Mame ortopedicke matrace od Jelinka a maximalni spokojenost:-) Mame nekterou tu Saru, s rostem uvnitr…-edit. Příspěvek upraven 24.11.14 v 22:45</text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 22:40</timeStamp>
      <author>Gina108</author>
      <text>Ty zónové matrace - to je katastrofa - máme je, nevyhodíme je, ale už nikdy víc teda. Jakmile si člověk lehne jen trochu šejdrem, tak se nevyspí. To je zas mooodní výkřik už nevěděj, jak by ten kus molitanu prodali Děti mají matrace kokosové. Dcera má postel 160 cm nebo kolik, prostě malou z Ikea a syn má dospěláckou dvoumetrovou. Před 3 lety jsme tu kokosovku na něj sehnli, před rokem pro nás - ooobrovskej problém ji udělat prodlouženou, tak máme ty debilní zónový  </text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 22:41</timeStamp>
      <author>arketarket</author>
      <text>Máme ortopedické 7 zonové sendvičové matrace z Domestavu a naprostá spokojenost, už si je nakoupil i zbytek rodiny. Cena taky suprová, udělají i na míru (máme atypickou postel).</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 22:44</timeStamp>
      <author>šuji</author>
      <text>Dle vlastní zkušenosti můžu doporučit pouze to aby jste přes internet bez vyzkoušení matrace nekupovali ,aby jste si vybrali opravdu dobře a pohodlné matrace na míru pro vás, je potřeba si je v prodejně vyzkoušet. Taky jsem si prvně přes e-shop,,vybrala'' několik matrací o ktere jsem mela zajem, a když jsme pak přišli do kamenné prodejny a zkusila jsem si na dané matrace lehnout, tak mi absolutně nevyhovovala ani jedna a koupila jsem si úplně jinou, dnes už prodejen matrací existuje dost a tak ta možnost je dobrá si je vyzkoušet a hezky si poležet </text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 22:46</timeStamp>
      <author>snecek19</author>
      <text>Taky máme od Jelínka a jsou prostě perfektní, lamely jsou uvnitř matrace a tuhost si volíš vyměnitelnými nosníky a když se časem proleží, vyměníš jen ty nosníky a máš zase novou matraci. Mrkni na jejich stránky </text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 22:50</timeStamp>
      <author>Busy Bee</author>
      <text>Já už bych třeba nešla do pružinových, není to pro mě prostě pohodlné. Máme přírodní pěnu a fakt je to paráda. Kdekoliv jsem na dovolené, tak se vždycky těším domu do svoji postele. Máme něco takového, jen starší model http://www.nabytekriha.cz/…ek-riha-1489</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 22:50</timeStamp>
      <author>Kájín</author>
      <text>Zrovna už asi 3. večer vybírám matraci, takže mě diskuze bouchla do očí. A jsem na tom úplně stejně, teda teď už vybírám pouze mezi 3 kousky, ale na začátku jsem byla stejně zoufalá - zony, líná pěna, studená pěna, latex, kokos… Já teda vybírám pro děti, ale narazila jsem na tyto stránky kvalitni-matrace /jen přidat www. a za adresu přidat tečku a. eu- mi to ale nebralo příspěvek, když sem dala rovnou odkaz na stránky/ - také mají výborné recenze. A dneska odpoledne jsem využila možnosti, kdy měli poradce online a napsala své požadavky a paní mi obratem ochotně doporučila nějaké matrace, napsala i pro koho je vhodný jaký materiál. Skvělé je využít i ty akce 1+1. Vychází to cenově dobře.</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 22:55</timeStamp>
      <author>klarucha</author>
      <text>Určitě bych uvítala tu otočnou matraci. Jelikož manžel má raději měkčí a já uvítám zase tu tvrdší stranu. Samozřejmě výběr matrace nechal na mě, takže až se nevyspí, tak víte, kdo za to může Ještě jsem koukala na tuhle: http://www.mpzdravyspanek.cz/…royal-spring Koukám, že vybírám zase ty nejdražší… Ale zase je to na x let alespoň doufám. Podle jakých parametrů vybírat dál? Výšku? Materiál? Opravdu se v tom nevyznám…</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 23:06</timeStamp>
      <author>klarucha</author>
      <text>@Kájín Mrknu na ty stránky. Také mě zaujaly ty akce 1+1 zdarma. U té dětské snad tolik neťápu, jako u matrací pro nás. Pro jaké si se nakonec rozhodla?</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 23:37</timeStamp>
      <author>j.a.n.i1</author>
      <text>@klarucha Tak ti nevím, zda ti tahle diskuze pomůže co člověk, to názor… tak já taky přispěju jedním, který tu ještě nepadl, my máme latexovou a jsme moc spokojeni, máme motorově polohované rošty, tak jsme museli vybírat z těch, co na něj jdou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>24.11.2014 23:47</timeStamp>
      <author>Amaranthe</author>
      <text>Ahoj, máte někdo zkušenosti s kokosovými? Potřebujeme tvrdší spaní, pružinovky s přítelem nechceme. Kdyby jste tu někdo měli tip na prodejnu v Brně, kde si lze matraci vyzkoušet, tak sem s ním </text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>25.11.2014 08:10</timeStamp>
      <author>blumen</author>
      <text>@klarucha matraci kupuj pres internet jen tehdy, pokud sis na ni predem nekde lehla. My kdyz s manzelem vybirali matraci, sli jsme do obchodu a na kazdou si lehli, jak nam vyhovuje. Jinak to ani nejde, ne? Jak zjistis tvrdost? My bysme si teda pruzinovou matraci nikdy nekoupili. A jeste strasne zalezi na rostech! Predtim jsme meli klasicke tvrde a meli tim padem i tvrde matrace. Jenze jsme si po dvou letech koupili jine rosty a ty matrace tak nejak na nich zmekly. Nejdriv jsme nadavali a ted uz bysme zase nemohli spat na te tvrde posteli takze jen na matraci nezalezi</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>25.11.2014 08:34</timeStamp>
      <author>Goldyra</author>
      <text>My jsme si kupovali matraci zrovna minulý týden - vybrali jsme český výrobek: http://www.matrace-polstare.cz/…-v-akci.html a je super, jsme moc spokojení - spí se na ní úžasně. Jenže si myslím, že každému bude vyhovovat něco jiného. Já už bych nechtěla pružinovou matraci ani za nic a někdo jiný si ji chválí. Z pěny, kterou máme teď, jsem nadšená a jiný by ji nechtěl. Myslím, že ani to vyzkoušení moc nepomůže - přece jen 5 minut a celá noc je rozdíl (navíc takhle naivně „vyzkoušením“ jsem si kdysi vybrala právě tu pružinovku - na 5 minut poležení bezva, ale na celonoční spaní pro mě děs). Na stránkách toho obchodu mají i popsané, jak správně matraci vybírat a podle toho jsme se řídili. Je důležité zvážit, jestli bude ležet na pevném roštu, pružném roštu, pevné podložce, jestli dotyčný spí víc na zádech, břiše nebo na boku (mně připadá tohle kritérium snad nejpodstatnější), vzali jsme v úvahu všechno, co tam píší v kategorii Jak vybrat matraci.</text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>25.11.2014 08:37</timeStamp>
      <author>Irinka0210</author>
      <text>Máme matrace od Dřevočalu, v akci 1+1 za cca 7400 objednané přes net bez vyzkoušení a naprostá spokojenost </text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>25.11.2014 14:16</timeStamp>
      <author>BellinkaX</author>
      <text>@klarucha ženská nešťastná, matrace vybíráš přes internet??? Na tu si musíš v obchodě lehnout! A chvíli ležet. A chlap musí taky sám, každému sedí něco jiného. Určitě vybírej ortopedickou a osobně hlasuju pro línou pěnu. Kolik jsi ochotná dát za jednu matraci?</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>25.11.2014 15:16</timeStamp>
      <author>blumen</author>
      <text>@BellinkaX píše: @klarucha ženská nešťastná, matrace vybíráš přes internet??? Na tu si musíš v obchodě lehnout! A chvíli ležet. A chlap musí taky sám, každému sedí něco jiného. Určitě vybírej ortopedickou a osobně hlasuju pro línou pěnu. Kolik jsi ochotná dát za jednu matraci? Taky to bez toho vyzkouseni nazivo nechapu</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>25.11.2014 17:57</timeStamp>
      <author>Kájín</author>
      <text>@klarucha Tady na těch stránkách mají možnost 100 na vyzkoušení té matrace http://www.levnematrace.eu/ Také si myslím, že lehnout si v obchodě moc nedá. Není nad to vyzkoušet min. jednu noc spánku, optimálně týden. My nakonec pro dítka objednali kokosovo-pěnovou, s tou kokosovou vrstvou jsem četla se obecně hodně pro děti doporučují, výborně větrají a jsou hygienické, pěna se zase hezky přizpůsobí i nižší váze. Tak snad budeme spokojení.</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>27.11.2014 16:58</timeStamp>
      <author>klarucha</author>
      <text>Myslela jsem, že cenově do 15 ticíc. Už jsme se byli podívat i přímo v obchodě a asi jsme vybrali @BellinkaX - Chtěla jsem se nejdříve poradit tady, než matrace koupíme. Nakonec jsme se s manželem sbalili a zajeli přímo do obchodu, kde jsme si opravdu poleželi a vyslechli si i názory paní prodavačky. Díky této diskuzi, jsem si s paní i popovídala Takže u nás jsou jasní fovoriti buď tato matrace:http://www.mpzdravyspanek.cz/…ace-ergomind a nebo tato: http://www.mpzdravyspanek.cz/…royal-spring - Teď se zbývá jen domluvit s manželem, jelikož já jsem spíše pro tu druhou matraci a on pro tu celistvou. Co myslíte vy? Ještě nám doporučili pořídit matracový chránič. Využíváte někdo? http://www.mpzdravyspanek.cz/…ove-chranice nebo je to,,zbytečné"?</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>27.11.2014 16:59</timeStamp>
      <author>klarucha</author>
      <text>@Kájín - Pro dcerku kupujeme tu samou, tak snad náš nezklame…</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>28.11.2014 15:39</timeStamp>
      <author>BellinkaX</author>
      <text>@klarucha Těžko ti řekneme, na které se Ti bude spát líp, ale ta první…výrobce per dormire, za mě ano, taky od nich máme a super. Matracový chránič máme taky a díkybohu za něj. Mládě se v noci zapomnělo (spí s náma) a díky chrániči máme matrace nezasažené </text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>28.11.2014 15:43</timeStamp>
      <author>demian</author>
      <text>@klarucha Matracový chránič je rozhodně dobrá investice:) Nepřemýšlela jsi nad futonem? Je to tvrdší spaní, na záda ovšem ideální a cenově jsi taky mnohem níž.</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>04.12.2014 11:52</timeStamp>
      <author>Drnkalka</author>
      <text>Jednou jsme to v obchodě zkusili byla pohodlná, krásně se na ní leželo, dovezli sme si ji domů a přišla mi úplně jiná, taková tvrdší, nepoddajná. A myslím si, že to bylo tím, jak bývají v obchoďácích matrace na sobě a leží na tom pokaždé někdo jiný. Pak sme si objednali přes e-shop, kde nám i poradili podle roštu a typu osoby a sme naprosto spokojení. Když sme si na ni šáhli, tak sme se báli, že budeme vracet, ale vyspali sme se na nich, druhou noc to bylo ještě lepší  @klarucha já jsem pro 2kusy , většinou ty matrace jsou oboustranný a každý má radši jinou tuhost, ale hlavně já bych se s velkou matrací tahat nechtěla, teď dostat to třeba do schodů, sundávat povlak, povlíkat, nejen že je velká, ale musím mít aspoň kolem 25kg</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 12:29</timeStamp>
      <author>Jarka K</author>
      <text>Ahoj, oživuji diskusi. Budeme kupovat synovi (4,5 roku) postel a nevím, jakou vybrat matraci. Představovala bych si matraci, která mu vydrží, dokud se od nás neodstěhuje. Je to vůbec vhodné? Není potřeba kupovat matrace podle váhy? Tzn. že v pozdějším věku je třeba koupit novou? Nebo to lze udělat tak, jak si to představuji já? Díky</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 12:40</timeStamp>
      <author>jdukolem</author>
      <text>@Jarka K píše: Ahoj, oživuji diskusi. Budeme kupovat synovi (4,5 roku) postel a nevím, jakou vybrat matraci. Představovala bych si matraci, která mu vydrží, dokud se od nás neodstěhuje. Je to vůbec vhodné? Není potřeba kupovat matrace podle váhy? Tzn. že v pozdějším věku je třeba koupit novou? Nebo to lze udělat tak, jak si to představuji já?Díky matrace se proleží, podle kvality dřív nebo později, ale proleží, my ted měnili matraci cca po 6letech</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 13:16</timeStamp>
      <author>Sluka</author>
      <text>Kupovat matraci „na doživotí“ není dobrý nápad, ani ortopedi, ani výrobci matrací (ok, jejich stanovisko nemusí být s ohledem na zákazníka) toto neschvalují. Jednak se každá, i ta nejkvalitnější matrace po pár letech proleží, jednak se v ní usazují nečistoty, a tedy následně i roztoči a jiná zviřátka.. A to, i kdyz ji budete čistit každý den. Kupte nějakou pro vás finančně dostupnou. My jsme prckům vybrali nakonec matraci asi za dva tisíce v Möbelixu, což by mě do té doby nenapadlo. Byla pružinová, což jsme pro děti chtěli s ohledem na to, že ta líná pěna není pro rostoucí tělo vhodná. Tahle byla na poležení příjemná, za cenu, za kterou ji bez slzy klidně za pár let vyhodím, a nakonec to dopadlo tak, že si ji možná budeme kupovat i pro sebe - leží se mi na ní lépe než na matraci za osm tisíc z Purtexu.  http://www.moebelix.cz/…000927002603</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 13:19</timeStamp>
      <author>Hoa Mai</author>
      <text>@Jarka K jednak je důležité matraci kupovat podle váhy člověka a jednak i kvalitní matrace se časem proleží, některá za dva roky, jiná za deset, ale že by vám vydržela aspoň 15 let, o tom pochybuju. Jako určitě to lze, ale bude to na úkor kvality spánku.</text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 13:20</timeStamp>
      <author>Dianela</author>
      <text>Určitě bych nešla do pěnové. Nevím jak dětem ale my máme s taštičkovými pružinami - naprostá spokojenost</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 14:13</timeStamp>
      <author>Dixiee</author>
      <text>Já bych určitě nešla do pružinové. Teď jsem si kupovala nedávno novou a jsem s ní moc spokojená. Je pěnová s nějakými zónami. Jinak určitě bych nekupovala nic, co bych nevyzkoušela, na tehle jsem ležela skoro 20 min </text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 14:19</timeStamp>
      <author>Dianela</author>
      <text>@Dixiee Klasická pružinová je na příležitostné spaní, ty taštičkové jsou jedny z nejlepších. Bohužel ty pěnové nemají takovou cirkulaci vzduchu, je dobré také zohlednit kde bude matrace užívána - tzn, větší riziko vzniku plísní a celkově její hygienické nároky. Je potřeba o ní více pečovat… Z pravdila mají i nižší životnost, za to jsou ale dobře cenově dostupné No a latex to je zas trochu jiná kapitola </text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 17:11</timeStamp>
      <author>rejžička</author>
      <text>Jo, tak tohle téma mě taky moc zajímá. Momentálně spíme na rozloženém gauči - chceme co nejdřív koupit normální manželskou postel, už z toho umírám. Jenže nejsme schopni vybrat matraci, vlastně se na ní ani domluvit. Manžel to bere jen podle ceny, já se bojím, že mě z toho budou bolet záda.. Netuším vůbec, podle čeho vybírat, jen všichni hodně chválí paměťovou pěnu.. A netuším ani, jestli stačí matrace za 2000 max nebo se vyplatí připlatit si. Ty částky jsou někdy šílené, za to by byla celá dvojpostel. </text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 17:27</timeStamp>
      <author>Irinka0210</author>
      <text>@rejžička My jsme kupovali před necelým rokem matrace přes net za necelých 8 tisíc, ze začátku pohoda, ale postupně se mi zhoršila bolest zad, takže teď máme objednané matrace z uplně jiné cenové kategorie, co jsem zkoušela v krámě tak super, uplně jsem cítila, jak mi polevují záda, takže za mě doporučuji připlatit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 17:28</timeStamp>
      <author>Sluka</author>
      <text>@rejžička Pro dospělé je ta pěnová asi nejlepší, ona se přizpůsobí tělu a během spánku nějak zafixuje, takže ulevuje svalům držícím páteř.. Což je naopak v růstové fázi (čili pro děti) zdravotně závadné. My jsme matraci vybírali tak, že jsme objeli několik různých obchodů a na matracích se prostě vyváleli.. Pak jsem našli jednu, na kterou jsme finančně měli, a z toho, co můžeme koupit, pro nás byla na ležení nejpříjemnější. Když jsme nedávno koupili prckům ty pružinové, tak jsme si říkali, že je to provizorně, a do té doby najdeme něco z kvalitnějšího materiálu, co jim bude vyhovovat. Nicméně občas spíme v jejich posteli, a ty matrace jsou super, - jedna moje vyšla na osm, jedna jejich na dva, takže šest tisíc rozdíl a já z toho mám rano lepší záda než z té mojí latexové, nebo co to je.. Mám velké problémy s páteří a od bouračky prakticky permanentní bolesti, takže postel je takový dost problém..</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 17:52</timeStamp>
      <author>Hoa Mai</author>
      <text>Za sebe můžu jedině doporučit taštičkovou pružinovou matraci v kombinaci s paměťovou pěnou. Po mnoha studentských letech prospaných na levnějších (rozuměj do 5000kč) pěnových matracích jsme dospěli do fáze, kdy nás ráno bolela záda, cítili jsme se snad víc unavení, než večer a mě se ze ztuhlých zad začaly objevovat migrény. Takže jsme zainvestovali, koupili zmíněné taštičkové matrace s vrstvou paměťové pěny, jedna matrace nás stála 10 000, takže to zas tak strašná pálka nebyla. Máme je 4 roky a lepší spaní neznám, je to úplná balada jít do postele. I návštěvy, které u nás spaly, nám říkaly, že se u nás skvěle vyspaly. Na čem se taky skvěle spí, jsou pružiny v kombinaci s africkou trávou a vlnou. Nevím, jestli se dá takhle koupit, nebo nechat vyrobit čistě jen matrace, nám tímto způsobem restauroval čalouník starožitnou lenošku, a na té se nejen krásně sedí, ale taky leží a spí. Ostatně mám pocit, že nějakým podobným způsobem se vyrábí i postele Hastens. Příjemný bonus je to, že díky té africké trávě je mnoho měsíců z pohovky cítit slabá vůně sena, jako by člověk lelkoval u babičky na vesnici v seníku. </text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 19:30</timeStamp>
      <author>rejžička</author>
      <text>@Hoa Mai Myslíš něco takového? http://www.dobresny.cz/…-latex-kokos</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 20:33</timeStamp>
      <author>Sluka</author>
      <text>@Hoa Mai Jenomže děti nemohou spát na paměťové pěně, ničí jim to záda </text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 20:40</timeStamp>
      <author>PinkGirl666</author>
      <text>Holky, prosím vás, vadí díteti aj polštář z pameťovej peny?</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 21:09</timeStamp>
      <author>Sluka</author>
      <text>@PinkGirl666 píše: Holky, prosím vás, vadí díteti aj polštář z pameťovej peny? Ano. Ten důvod, proč vadí tento materiál je právě ta „paměť“ - to, že ta pěna fixuje tělo s jeho „vyvýšeninami“ a „prohlubněmi“ během spánku tak, aby svaly mohly co nejvíce relaxovat. Což je fajn u dospělých. U dětí, které rosto hlavně během spánku je to překážka, protože pěna tělo díky tomu fixuje tělo do nevhodných pozic - představ si, že rosteš v sádrovém krunýři.. Ta pěna samozřejmě nemá pevnost sádry, ale ten efekt je stejný, byť slabší. Ovšem načítá se díky každé noci v horizontu let..</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 21:14</timeStamp>
      <author>PinkGirl666</author>
      <text>@Sluka píše: Ano. Ten důvod, proč vadí tento materiál je právě ta „paměť“ - to, že ta pěna fixuje tělo s jeho „vyvýšeninami“ a „prohlubněmi“ během spánku tak, aby svaly mohly co nejvíce relaxovat. Což je fajn u dospělých. U dětí, které rosto hlavně během spánku je to překážka, protože pěna tělo díky tomu fixuje tělo do nevhodných pozic - představ si, že rosteš v sádrovém krunýři.. Ta pěna samozřejmě nemá pevnost sádry, ale ten efekt je stejný, byť slabší. Ovšem načítá se díky každé noci v horizontu let.. Díky za odpoveď som rada, že som to zistila skôr ako som ho dala synovi. a nevieš aký polštář je najvhodnejší?</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 21:36</timeStamp>
      <author>Sluka</author>
      <text>@PinkGirl666 Nevím, nedělám do oboru, jen tohle si pamatuji, protože jsem to víckrát četla i slyšela, i od mého ortopeda. My koupili prckům polštáře z husího peří a potahem ze stoprocentní bavlny. S nimi jsme spokojeni, s přikrývkami méně, protože to husí peří neuvěřitelně hřeje a my přeci jenom v zemljance nebydlíme Takže budu hledat i něco na přikrytí mimo kruté zimy </text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 22:17</timeStamp>
      <author>Hoa Mai</author>
      <text>@Sluka klíd, neotluč si hlavu . Já to myslela na @rejžička, protože ta se ptala (pokud jsem to dobře pochopila) na matrace pro dosplělé, akorát jsem ji zapomněla označit. @rejžička píše: @Hoa Mai Myslíš něco takového? http://www.dobresny.cz/…-latex-kokos Jo, máme něco podobného. Ale každopádně před koupí třeba vyzkoušet, jestli vám sedne.</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>06.10.2015 23:53</timeStamp>
      <author>Janaa_1978</author>
      <text>Také aktuálně vybíráme, už máme zúžený výběr na 3 postele. Snad budeme do vánoc mít postýlku doma </text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.10.2015 07:41</timeStamp>
      <author>rejžička</author>
      <text>Tak tohle mě taky štve. Vyzkoušet to chce, to je jasné. Jenže vždycky když něco najdu, tak je to jenom na netu. </text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.10.2015 12:58</timeStamp>
      <author>Jarka K</author>
      <text>My asi budeme kupovat postel od Domestavu a chci jí vidět nejdřív naživo, takže se tam rovnou zeptám na matraci… Argumenty Sluky o té paměťové matraci mi dávají logiku, takže to si škrtám a asi se zaměřím na ty pružinové taštičkové… a když mi to bude pohodlné a rozpočet to unese, odvezeme si snad něco domů </text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>07.10.2015 13:39</timeStamp>
      <author>Hoa Mai</author>
      <text>@rejžička píše: Tak tohle mě taky štve. Vyzkoušet to chce, to je jasné. Jenže vždycky když něco najdu, tak je to jenom na netu. Tak zkus vybírat jen u prodejců, kteří mají i kamenné prodejny. Nevím, odkud jsi, ale my třeba vybírali v e-shopu Pro spánek, ale byli jsme se poradit i v kamenné prodejně a samozřejmě více typů matrací vyzkoušeli. Musím říct, že paní na prodejně nám dobře poradila, nesnažila se nám vecpat to nejdražší, co tam měli, zajímala se o to, jak spíme, v jaké poloze, jestli preferujeme tvrdší nebo měkčí spaní, nasměrovala nás na ty taštičkové matrace (i když my jsme o nich uvažovali už předtím), doporučila, k jaké matraci je vhodný jaký rošt atd. Ve vašem případě bych si asi zjistila, jaké prodejny máte ve vašem městě, případně si nechali doporučit nějakou konkrétní od známých nebo na základě recenzí, pak tam zajít a podiskutovat, vyzkoušet… A i když kvalitní matrace nemusí být nutně drahá, tak bych doporučila v tomto spíš nešetřit a vybírat jen podle toho, jak se vám na čem spí a ne podle ceny.</text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 15:48</timeStamp>
      <author>Niemeyer</author>
      <text>Holky, má smysl kupovat nějakéochranné nepropustné (zespodu pogumované) prostěradlo? Kupujeme drahé matrace a rádi bychom je co nejméně znečistili, ale stát se může leccos, znáte to..rozlitý čaj, mléko, když krmím dítě, menses… stane se. Nevadí, když ty drhé matrace ještě přetáhneme nějakým tím pogumovaným prostěradlem a až pak na to dáme klasické barevné prostěradlo? Připadá mi to jako skvělá ochrana matrací i vlastě od potu při každodenním spánku… a roztočů… jen i říkám, jestli ta matrace pak bude „dýchat“..pokud se to tak dá říct..prostě jstli se na ní o to více nebudeme třeba potit, jestli se tím nesníží její kvality, to, díky čemu byla drahá… jaký na to máte názor? a jak jste se v krámě rozhodovali při zkoušení matrací, když jste na nich leželi? pouze tím, jak se vám zdály pohodlné? Mě v první chvíli přišly všechny tvrdší matrace stejné… po chvíli jsem už tedy dokázala u každé rozpoznat a trošičku identifikovat rozdl, ale otrvalo to a navíc mám dojem, aby to, co působí na první pohled pohodlně, nebyl bolehlav a na druhou stranu to, z čeho jsem měla pocit, že mi to „srovnává obratle“ a bude to dobrý, aby mě z toho později nebolela záda…  a poslední dotaz - vložka do mezery mezi matracemi - funguje trošku? má to smysl koupit? mezera mě hrozně štve:)</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 15:57</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>My jsme vybrali zdravotní madraci za 12.000 na dvojlůžko a zatím ujde.. Pot a ušpinění taky řeším, ale jiný způsob, než deku a prostěradlo jsem nenašla. Stejně ten pot prosákne. Dále madračka postupem času slehává, jak na ni ležíte. Máme ji asi tři roky, myslím že tak za dva roky budeme kupovat novou, větší životnost to nemá </text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 15:57</timeStamp>
      <author>hanulka.iks</author>
      <text>K prvnímu dotazu, osobně bych na tom úplně pogumovaném prostěradle spát nechtěla i když by přes to bylo ještě normální prostěradlo. Měla jsem ho v ruce v krámě a za mě hrůza děs běs. Měla bych pocit, že se budu pařit. Ale prodávají se taky chrániče s PUL zátěrem, které jsou prodyšné a to ani nepoznáš, mám je pro děti </text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 16:01</timeStamp>
      <author>j.a.n.i1</author>
      <text>@hanulka.iks Jojo, přesně tak, PUL jsou super, i když já tedy na PUL prostěradlo dávám ještě matracový chránič a přes to normální prostěradlo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 17:06</timeStamp>
      <author>orchidea2016</author>
      <text>Já mám tyhle (bohužel ne v této akci) http://www.levnematrace.eu/…matrace.html . Objednávala jsem přes net. Do té doby jsme měli obyčejné molitanové. Po třech nocích jsem chytala amok, že to nedávám, jak jsou tvrdé a jsem celá polámaná. Nebýt to vracení tak komplikované na balení, tak je pošlu výrobci na zpět. Po 14ti dnech jsem si začala zvykat a zjistila jsem, že mně konečně, po letech přestávají bolet záda. Po třech týdnech už to spaní bylo super. Kdybych to tušila, objednám ještě o stupeň tvrdší. Tak příště… Jinak určitě nedoporučuji jednu velkou, raději každý svou. Chlap je těžší a vždycky ji dřív proleží,– je třeba ji častěji otáčet. Manipulace s matrací 200 na 220 cm byla pro mně očistcem. Chrániče máme, ale na gumovém prostěradle bych kvůli cirkulaci vzduchu nespala.</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 17:15</timeStamp>
      <author>Roker</author>
      <text>Tak kdyz to jde otacet tak PROC kazdy svou??? Nerozlejzaje se pak ty matrace od sebe?</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>dnes v20 17:16</timeStamp>
      <author>Hoa Mai</author>
      <text>@Niemeyer přidávám se k doporučení na chrániče matrací s PUL zátěrem. Máme, osvědčily se na blitíčko i počurání, jsou prodyšné, nešustí. ano, jen tak, jak se nám na ní leželo. My jsme vybírali jen mezi přužinovými (taštičkovými), těch zase tolik nebylo. hoho, jdu googlit, ani jsem nevěděla, že to existuje, ale asi by se nám to taky hodilo.</text>
   </post>
</thread>
