<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<thread name="emimino">
   <post>
      <id>1</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 21:52</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>jak se "zbavit"neplaticich najemniku? Prosím o zachováni anonymu. Máme problém s najemnikama. Nájemní smlouva byla sepsána na 3roky, najemnik již v ma rok a pul odbydleno a z toho pul roku (nepravidelně) neplatí a penále ho jaksi nezajímají. Celkem jsme na nejakych 80tisicich… kauci doposud neuhradili. Neustále slibuji, ohání se detmi-ze to a ono. Jednou nezaplatí, pak zas ano, pak pošle 500,– prostě už toho máme dost a chceme se jich okamžitě zbavit. Dohodou to patrně nepůjde. Práva takových lidi jsou obrovská… jaké máme my? Údajně je jedno co je psáno ve smlouvě pokud je to v rozporu s obc. zákoníkem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>2</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 21:58</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>No jak se to vezme. Zalezi, jaky mas zaludek a jaky oni. Nekomu staci udelat bubu, tomu mymu nic, musim to hnat pres soud a doufat ze pak pujde. Uz mi dluzi od listopadu podle pravnika zalezi co mas ve smlouve, lae pokud by se stebou o zneni smlouvy soudili, tak se prihledne k zakonu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>3</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:03</timeStamp>
      <author>Daniela PB</author>
      <text>Zdravím, vy jste netrvali na zaplacení kauce spolu s prvním nájmem u podpisu smlouvy? Ve smlouvě nemáte uvedeno, že pokud je nájemník v prodlení z nájmem více jak 5 dní je to důvod k ukončení nájemní smlouvy ve zkrácené lhůtě X dní???</text>
   </post>
   <post>
      <id>4</id>
      <replyTo>3</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:04</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Tohle je rodina k pohledání. Bylo to pres známý…ničeho se neboj, ty jsou spolehlivý atd. No a klasika… neplatí, nezájem a nejhorší jsme my, protože oni maj děti a kam jako s nima maji jít. </text>
   </post>
   <post>
      <id>5</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:04</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Ja bohuzel neporadim, ted jsem podobneho vykuka stehovala z bytu, ovsem na nej stacilo to bububu a hlaska seberte si saky paky a prvniho se sem stehuji novi najemnici a byl pryc… No a ted se desim, co zase bude s temito, nekdy mam pocit, ze je to spis za trest </text>
   </post>
   <post>
      <id>6</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:07</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Po roce trápení jsme se nájemníka zbavili…vše bylo nové, spousta je toho poničená, nikdo nic nezaplatí…dala bych to na soudní vystěhování…bohužel majitelé mají menší práva  MW</text>
   </post>
   <post>
      <id>7</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:07</timeStamp>
      <author>Daniela PB</author>
      <text>12 let jsem dělala v realitách… co máte ohledně neplacení ve smlouvě?</text>
   </post>
   <post>
      <id>8</id>
      <replyTo>7</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:08</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Daniela PB máme tam něco podobný ho, ze pokud tam bude ubytovavat další lidi mimo smlouvu, ze je to důvod, ze když nebude platit, pak je to důvod k výpovědi. Kauci nám zaplatili částečně s tím, ze zbytekdalsi měsíc… a nic. A dohodu o ukončení nájmu ani výpověď akceptovat nehodlají. Tak co s tím k soudu…bez na dlouhou trat a my už se toho bytu chceme zbavit uplne a nejlépe co nejdřív</text>
   </post>
   <post>
      <id>9</id>
      <replyTo>8</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:09</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>Muzes zkusit pohrozit vymenou zamku, policii (policajti nepomuzou).. Poslala jsi jim uz vypoved? Příspěvek upraven 08.06.14 v 22:10</text>
   </post>
   <post>
      <id>10</id>
      <replyTo>8</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:09</timeStamp>
      <author>Daniela PB</author>
      <text>Jak akceptovat nehodlají? Byla jsi tam osobně s nějakým chlapem výpověď předat?</text>
   </post>
   <post>
      <id>11</id>
      <replyTo>10</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:12</timeStamp>
      <author>Daniela PB</author>
      <text>V celku je to jednoduché, ale je to trochu na zařizování. Výpověď předat za přítomnosti svědka, který není z rodiny. Nechat si podepsat. Po ukončení výpovědní doby, byt vyklidit, věci uskladnit na bezpečném a suchém místě a vyměnit zámky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>12</id>
      <replyTo>6</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:12</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Je to smutný…kdyz ma majitel menší práva</text>
   </post>
   <post>
      <id>13</id>
      <replyTo>10</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:16</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Nechteji to podepsat. Oni se stěhovat nechteji. Tak na co by podepisovali. Jezdime tam s manželem. Volala jsem na magistrát a tam mi řekli, ze si mám dat dohodu o pronájmu nebo smlouvu vždy na tři měsíce. Ze ted máme problém… ale bohužel, ted na nějaký coby kdyby není CAS.</text>
   </post>
   <post>
      <id>14</id>
      <replyTo>13</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:17</timeStamp>
      <author>Daniela PB</author>
      <text>Máte ve smlouvě, že výpověď počíná běžet dnem x uložením na poště?</text>
   </post>
   <post>
      <id>15</id>
      <replyTo>8</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:31</timeStamp>
      <author>moncicak14</author>
      <text>Podle me je to totalni kravina, pokud mate ve smlouve napsano pri neplaceni najmu, penále a vypovezeni smlouvy. V dnesni dobe se nikdo s nikym nepárá,bohuzel.Ja kdybych nezaplatila nájem jeden mesic, tak to jde z kauce a dalsi bych si musela balit svestky, pokud bych nezaplatila na dalsi mesic. Pokud bych tak neudelala, tak majitelka, vymeni zamky a ja se do bytu uz nedostanu. Pouze s jejim doprovodem na sbaleni veci atd..a myslim si, ze je to takhle vsude..kor jestli Vam dluzi takovou castku, tak bych to urcite nenechala jen tak..a mimojine mam taky dite, ale kdybych neplatila, tak proste nebydlim</text>
   </post>
   <post>
      <id>16</id>
      <replyTo>15</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:37</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@moncicak14 je jen videt, ze neznate obcansky zakonik, nic vic… nezakladatelka, at se nam to tu neplete </text>
   </post>
   <post>
      <id>17</id>
      <replyTo>11,13</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:37</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@Anonymní píše: Nechteji to podepsat. Oni se stěhovat nechteji. Tak na co by podepisovali. Jezdime tam s manželem. Volala jsem na magistrát a tam mi řekli, ze si mám dat dohodu o pronájmu nebo smlouvu vždy na tři měsíce. Ze ted máme problém… ale bohužel, ted na nějaký coby kdyby není CAS. Nemuseji podepsat, posli doporucene s dodejkou, hod do schranky a pod dvere. @Daniela PB píše: V celku je to jednoduché, ale je to trochu na zařizování. Výpověď předat za přítomnosti svědka, který není z rodiny. Nechat si podepsat. Po ukončení výpovědní doby, byt vyklidit, věci uskladnit na bezpečném a suchém místě a vyměnit zámky. A co kdyz nechteji fyzicky odejit? S tim nehnes.</text>
   </post>
   <post>
      <id>18</id>
      <replyTo>17</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:42</timeStamp>
      <author>moncicak14</author>
      <text>Moji kamaradku tak vystehovali, neplatila najem, byla odjeta na dovolene, vratila se a mela vymenenou fabku a musela volat majitelum.Ti prijeli a vsechny veci mela v pytlech ve sklepe, ktere si musela odvezt. Nikdo se ji na nic neptal</text>
   </post>
   <post>
      <id>19</id>
      <replyTo>17</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 22:42</timeStamp>
      <author>Daniela PB</author>
      <text>Pak zavolat poldy, ale mít potvrzení o té výpovědi. Pokud nechtějí převzít, mít podpis od dvou nezaujatých svědků, že toho a toho dne odmítli podepsat převzetí výpovědi avšak jim byla dodána, sousedi, kdokoliv… pak už mají smůlu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>20</id>
      <replyTo>19</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 23:15</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@Daniela PB prdlajs, policajti ti nepomuzou.. Nejsou to stehovaci, pokud to pujde, zachova se stavajci stav a podej si zalobu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>21</id>
      <replyTo>18</replyTo>
      <timeStamp>08.06.2014 23:21</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@moncicak14 píše: Moji kamaradku tak vystehovali, neplatila najem, byla odjeta na dovolene, vratila se a mela vymenenou fabku a musela volat majitelum.Ti prijeli a vsechny veci mela v pytlech ve sklepe, ktere si musela odvezt. Nikdo se ji na nic neptal Mohlab aky volat zamecnika. a vymenit si to zpatky a nikdo by nic neudelal. Ty majitele nejednali spravne, ale jak.pisu, kdo ma.na co zaludek.</text>
   </post>
   <post>
      <id>22</id>
      <replyTo>20</replyTo>
      <timeStamp>09.06.2014 07:23</timeStamp>
      <author>Pudloslava</author>
      <text>No tak to mate teda pekny, teoreticky je budete hostit az do konce najmu a platit jim vsechny spotreby a nemuzete jim nic, jen se modlit, at to moc nezdemolujou. POdle stareho zakoniku jsi kmohla dat vypoved ale v te vypovedi muselo byt uvedeno, ze se proti tomu mohou odvolat a az do vyrizeni toho odvolani u soudu mohou bydlet - tedy obvykle nekolik let. POkud jsi to neuvedla, vypoved byla neplatna. Nevim ti, jak je tohle osetreno v novem. Zalezi na tom, jak moc se vyznaji v zakonech. Pokud ne, tak muzes delat ruzne bububu a odpojovat jim site, ale pravo na to nemas, dokud maji platnou najemni smlouvu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>23</id>
      <replyTo>22</replyTo>
      <timeStamp>09.06.2014 07:27</timeStamp>
      <author>Pudloslava</author>
      <text>S vypovedi z najmu to vubec neni jednoduche. Jsou vypovedni lhuty a jsou presne dane podminky, kdy ji lze najemnikovi dat. Nejde jen tak napsat „davam vam vypoved“, to proste neplati. Nicmene pokud je najem prokazatelne legalne ukoncen, tak nam zabralo zavolat policii (aby nebyla rvacka) a za pritomnosti policice vysadit okna, ze zacina rekonstrukce. Pokud maji deti, tim lip - policie zavola socialku, ze maji deti v byte bez oken. Pod hrozbou sebrani deti si netrofli lepit nejaky igelity a skutecne konecne zmizeli.</text>
   </post>
   <post>
      <id>24</id>
      <replyTo>23</replyTo>
      <timeStamp>09.06.2014 07:39</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Pudloslava s těmi okny je to fajn nápad. Resp. začít s nějakou rekonstrukci… uvidíme co se da… každopádně fíky, takhle jsem to myslela. Novy zákonik jaksi udává práva takovým parazitům a majitel může plakat..a to at ma jakkoliv napsanou a osetrebou najemni smlouvu</text>
   </post>
   <post>
      <id>25</id>
      <replyTo>17</replyTo>
      <timeStamp>10.06.2014 10:04</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@pikola píše: Nemuseji podepsat, posli doporucene s dodejkou, hod do schranky a pod dvere. Přesně tak. Alternativně doručit v přítomnosti svědka, který dosvědčí doručení. Odmítnutí převzetí písemnosti adresátem má tytéž právní účinky, jako její doručení. Výpověď je jednostranný projev vůle a jednostranný písemný projev vůle se stává účinným okamžikem, kdy došel adresátovi, kdy se dostal do dispoziční sféry adresáta. Pokud se adresát rozhodne neseznámit se s obsahem doručené písemnosti, je to jeho rozhodnutí a všechny následky nese sám. Nemůže to být k tíži odesilatele. Neexistuje nic jako „nechtějí akceptovat výpověď“. Výpověď je jednostranný právní akt a je buď oprávněná (konformní se zákonem a smlouvou) - a potom je platná, jakmile adresát měl objektivní možnost se s ní seznámit, nebo v rozporu se zákonem anebo smlouvou a potom neplatná.</text>
   </post>
   <post>
      <id>26</id>
      <replyTo>25</replyTo>
      <timeStamp>10.06.2014 10:31</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>Údajně je jedno co je psáno ve smlouvě pokud je to v rozporu s obc. zákoníkem. Ustanovení smlouvy, která jsou v rozporu s kogentními (donucovacími) ustanoveními zákona jsou neplatná. Práva takových lidi jsou obrovská… jaké máme my? Co kdybyste si je přečetli v občanském zákoníku ? @Anonymní píše: najemnik již v ma rok a pul odbydleno a z toho pul roku (nepravidelně) neplatí … ObčZ, § 2291 (1) Poruší-li nájemce svou povinnost zvlášť závažným způsobem, má pronajímatel právo vypovědět nájem bez výpovědní doby a požadovat, aby mu nájemce bez zbytečného odkladu byt odevzdal, nejpozději však do jednoho měsíce od skončení nájmu. (2) Nájemce porušuje svou povinnost zvlášť závažným způsobem, zejména nezaplatil-li nájemné a náklady na služby za dobu alespoň tří měsíců, poškozuje-li byt nebo dům závažným nebo nenapravitelným způsobem, způsobuje-li jinak závažné škody nebo obtíže pronajímateli nebo osobám, které v domě bydlí nebo užívá-li neoprávněně byt jiným způsobem nebo k jinému účelu, než bylo ujednáno. … kauci doposud neuhradili … A jak to, že jste jim teda byt předali k užívání? Vy jste si nedali do smlouvy, že kauce musí být uhrazena nejpozději ke dni předání bytu k užívání, jinak právo k užívání bytu nevzniká? To je přece smysl kauce!</text>
   </post>
   <post>
      <id>27</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>10.06.2014 10:34</timeStamp>
      <author>enyf</author>
      <text>Někteří vymahači dluhů nabízejí své služby i v oblasti vystěhování nájemníků… Zkus to vygooglit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>28</id>
      <replyTo>27</replyTo>
      <timeStamp>10.06.2014 10:39</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@enyf píše: Někteří vymahači dluhů nabízejí své služby i v oblasti vystěhování nájemníků… Zkus to vygooglit. Ovšem pozor - to vystěhování musí být oprávněné, jinak jde o trestný čin zásah do práva k užívání bytu a nebytového prostoru. V podstatě k tomu musí existovat exekuční titul, pokud právo k užívání vzniklo a vystěhování má být bez trestněprávního rizika.</text>
   </post>
   <post>
      <id>29</id>
      <replyTo>28</replyTo>
      <timeStamp>10.06.2014 10:43</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@eumedon Muzu se zeptat, pokud pak mam titul k vystehovani od soudu, plati to na vsechnz cleny co tam bydli a jsou ve smlouve? Ten muj me strasi, ze on to sice jako vi, ale ze komuikuju s nim a je zvedavej, ajk vystehuju jeho matku. </text>
   </post>
   <post>
      <id>30</id>
      <replyTo>29</replyTo>
      <timeStamp>10.06.2014 10:49</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@pikola píše: @eumedon Muzu se zeptat, pokud pak mam titul k vystehovani od soudu, plati to na vsechnz cleny co tam bydli a jsou ve smlouve? Ten muj me strasi, ze on to sice jako vi, ale ze komuikuju s nim a je zvedavej, ajk vystehuju jeho matku. Zeptat se můžete, ale abyste dostala rozumnou odpověď, musíte situaci nastínit jasněji. Já úplně nerozumím „Ten můj“… „Jeho matku…“ Váš co? Nájemník? Exmanžel, který si přibral matku? Nejsem právník, ale vystěhovat můžete každého, kdo nemá právní titul k užívání bytu. „Ten váš“ měl jaký právní titul? Jeho matka měla jaký právní titul? Mám za to, že pokud máte rozsudek, že ho můžete vystěhovat, tak můžete vystěhovat taky všechny, kteří právo k užívání bytu odvozují od jeho práva k užívání bytu a jeho souhlasu, že tam s ním mohou bydlet.</text>
   </post>
   <post>
      <id>31</id>
      <replyTo>30</replyTo>
      <timeStamp>10.06.2014 11:04</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@eumedon Mam podnajemnika, co se nechce odstehovat a cekam na rozhodnuti soudu. Zije s nim v mem byte i jeho matka, je uvedena na smlouve. Ted mu prvniho cervence navic konci rocni smlouva, tak zjistuju co bych mohla udelat dal nez soud rozhodne. Vypoved ma priblizne od brezna. Domluva s nim zadna a ja bydlim v zahranici, ale ted tam poletim, tak tam chci hned nabehnout. Ocekavam sceny, hroutici se matku ktera ma srdecni problemy Ten pan na ktereho je napsana smlouva je jeji syn, napsal mi, ze je hlavne zvedavy, jak vystehuju matku, protoze on tam pry uz ani moc neni.</text>
   </post>
   <post>
      <id>32</id>
      <replyTo>31</replyTo>
      <timeStamp>10.06.2014 16:24</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@pikola píše: @eumedon Mam podnajemnika, co se nechce odstehovat a cekam na rozhodnuti soudu. Zije s nim v mem byte i jeho matka, je uvedena na smlouve. Je uvedena na smlouvě jako co? Je uvedena na smlouvě jak? Podnájenmníka? Čili - vy jste nájemník a berete si podnájemníka? Podnájemníka lze, pokud vím vypakovat ze dne na den, a to bez udání důvodu. Petit návrhu na soud zněl jak? Pokud návrh soudu zněl tak, že smluvní vztah končí a všichni, kdo od něj odvozují právo k užívání bytu mají byt vyklidit do 15 dnů od právní moci rozsudku, tak všichni. I jeho matka. Jestli chcete vědět, aby vám nějaký právník řekl, jak by měl vypadat návrh soudu, jaké máte šance a kde mohou být zádrhele, tak byste mu musela ukázat, jak přesně zní smlouva, jak přesně zní návrh soudu a srozumitelně a přesně popsat situaci.</text>
   </post>
   <post>
      <id>33</id>
      <replyTo>32</replyTo>
      <timeStamp>11.06.2014 19:15</timeStamp>
      <author>Pudloslava</author>
      <text>Nasilim vystehovat nekoho nejde ani kdyz nema platnou smlouvu. I na to nasilne vystehovani musi byt extra rozhodnuti soudu. je treba ho nejak domutit, aby odesel sam.</text>
   </post>
   <post>
      <id>34</id>
      <replyTo>33</replyTo>
      <timeStamp>24.10.2014 22:02</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@Pudloslava píše: Nasilim vystehovat nekoho nejde ani kdyz nema platnou smlouvu. I na to nasilne vystehovani musi byt extra rozhodnuti soudu. je treba ho nejak domutit, aby odesel sam. ozivuji diskusi.To znamena, ze se muzu klidne nastehovat se do domu sosuedu, kdyz ti budou odjete nekam a nikdo mne nemuze vystehovat, i kdyz nemam platnou smlouvu o podnajmu???co to je za blabol??Ctu tu a desim se.Mame byt koupeny na hypoteku s tim, ze tam jsou najemnici, ale realitka sehnala hrozne najemniky, je to socialka, alkoholici a burani.Meli podle smlouvy uhradit druhou vrat. kauci do konce zari, ale do ted to nemam, jen sliby, ale do telefonu od pritele najemnice jsem slysela jen same sproste nadavky, ze on ty prachy nes.re,ku..va…Pak se mi omlouala. Sousedka sice rika, ze jsou v klidu a doma to vypada normalne, ale vodi navstevy, s kt.pak chlastaji. Mimo tech slibu pry stratila telefona nejde komunikovat s ni, jen tam dojet a doufat, ze je doma.Mela zaplatit i pojistku na byt, ale pres mesic nic, pojistovna samo, ze bude po nich to chtit. a ja se jen strachuji, aby nerozbili neco tam, treba drahe nove sklenene dvere v koupelne, kt. stali 14 tis a vymenit je nejde, jen vybourat zarubne a dat nove. Pojistka by to hradila, ale kdyz neni zaplacena…Kdyz tam piji…Jsem z toho spatna, jelikoz manzel byl proti takove investici a doma mam dusno, i to, ze jsou to jen me problemy, a ja mam hned takovou smulu s najemniky.Pani ke vsemu podala i na pridavky na bydleni, nu socialka! Ale Mam s ni smlouvu na 3 mesice, cili do konce listopada. Mozna reknete, co resim tu???Skonci smlouva a neprodluzuj.Ale nevim…Mam vycitky svedomi, ze nekoho vyhodim. Prece uhradili RK provizi a uz se zaridili… to, ze jsou socialka, jine, nez ja si predstavuji…to je asi muj problem, ne? Jsem na vazkach. Rozum mi rika, ted ji napis, ze nehodlas prodluzovat a at k 1.12 14 mi preda byt a netrapit se tim, sehnat jine najemniky. A co kdyz budou jeste horsi???Mam zavazek, hypoteka. I tak hodne do bytu dali, a porad neni to ono. Jak to vidite vy???Mohu je vystehovat, nebo neni duvod??dekuji za radu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>35</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp>24.10.2014 22:10</timeStamp>
      <author>marrlinka</author>
      <text>@toooja v kazde najemni smlouve je prece odstavec o ukonceni smlouvy. Jiste to tam mate i vy. Ja bych takove najemniky nechtela. Jen mam jednu rejpavou otazku - to jste nechteli od nich zadne doporuceni? Uz jako student jsem vsude hlasila, ze muzu dodat reference z predchoziho podnajmu. Kdybych byt pronajimala, neco takoveho bych urcite chtela. Taky bych se pred pronajmutim s temu lidmi chtela sejit. Casto cloveku staci udelat si obrazek o vystupovani…</text>
   </post>
   <post>
      <id>36</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>24.10.2014 22:13</timeStamp>
      <author>B EL</author>
      <text>My to měli to samé, jen naštěstí ne přes realitku. Vybírali jsme si nájemníky sami. Ale nakonec jsme to stejně vzdali. Je to nevděčné, navíc hypotéka. Holt prostě jsme se domluvili s posledním nájemníkem, že nám umožní návštěvy pro budoucí kupce. A díky Bohu vše klaplo a do dvou měsíců byl byt prodaný. Sice jsme si na doplacení hypo ještě museli půjčit, ale furt nás to snad vyšlo líp a ještě jsme měli klid. Teď hlavně aby se ti tvoji měli kam odstěhovat, jinak tam budou tvrdnout, neplatit a nenaděláš prakticky nic. Nikdo si na nich nic nevezme. K nám na zájemce o nájem přišla paní ze které vypadlo že má insolvenci. Tak jsem koukla na justici.cz a tam bylo všechno. Samozřejmě neplatila ani nájem za ten byt kde bydlela teď a majitel bytu (nebyl sám) byl přihlášen do toho řízení. Takhle situace je dost těžko řešitelná. Bude to stát fůru času a peněz tak jak tak. Buď právník nebo to že tam budou dál v klídku trčet. Asi jsem moc nepomohla, ale musela jsem napsat, protože z této situace jsem měla také tenkrát strach a už to prostě nešlo dál. Radikální řez a ještě rodičák,…</text>
   </post>
   <post>
      <id>37</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp>24.10.2014 22:29</timeStamp>
      <author>ynax</author>
      <text>@toooja píše: Meli podle smlouvy uhradit druhou vrat. kauci do konce zari, ale do ted to nemam, jen sliby, ale do telefonu od pritele najemnice jsem slysela jen same sproste nadavky, ze on ty prachy nes.re,ku..va…Pak se mi omlouala. Mela zaplatit i pojistku na byt, ale pres mesic nic, pojistovna samo, ze bude po nich to chtit. Ale nevim…Mam vycitky svedomi, ze nekoho vyhodim. Prece uhradili RK provizi a uz se zaridili… to, ze jsou socialka, jine, nez ja si predstavuji…to je asi muj problem, ne? Jsem na vazkach. Rozum mi rika, ted ji napis, ze nehodlas prodluzovat a at k 1.12 14 mi preda byt a netrapit se tim, sehnat jine najemniky. A co kdyz budou jeste horsi???Mam zavazek, hypoteka. I tak hodne do bytu dali, a porad neni to ono. Jak to vidite vy???Mohu je vystehovat, nebo neni duvod??dekuji za radu. Holka, seber rozum do hrsti - přečti si, co jsi napsala - teď ti říkají, že nemají peníze na to, co měli zaplatit - opravdu si myslíš, že se to zlepší? Nezlepší! Naopak, bude to ještě horší, protože pak už se jich budeš zbavovat velmi těžko. Jestli je tam napsáno, že v listopadu končí. Tak bych jim napsala dopis, že vzhledem k neuhrazenému tomu a tamtomu ti k datu napsanému ve smlouvě předají byt, klíče a byt bude v takovém a makovém stavu. A vůbec nic neřeš. Btw. o přídavky na bydlení můžou žádat až po 3 měsících, co budou hradit nájem a energie - takže tohle neřeš už vůbec.</text>
   </post>
   <post>
      <id>38</id>
      <replyTo>37</replyTo>
      <timeStamp>24.10.2014 22:42</timeStamp>
      <author>B EL</author>
      <text>Tak jejich problém s tím že nemaj prachy neřeš. Ty máš problém jak „kráva“. Co se zkusit zeptat právníka realitky co máš od nich ty nájemníky? Co teď?</text>
   </post>
   <post>
      <id>39</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp>24.10.2014 22:55</timeStamp>
      <author>marcellia</author>
      <text>Ja jen k ty pojistce-si myslim, ze bys mela lepsi, kdybys ji platila sama, prece jen je to tvoje vybaveni, jim jde o prd, kdyz to neni jejich, oni se na to vykaslou, a ty si budes kousat nehty a bat se, co vsechno muzou ponicit. Mam zkusenost s najmy, a nikde jsem neplatila zadnou pojistku, vzdycky majitel, ale zase na druhou stranu jsem vsude hradila fond oprav, coz bych vlastne nemela. Takze asi tak. Jinak souhlasim s tim, se s nima rozloucit. Jde to preci slusne a pokud oni budou drzkovat, tak se ti aspon potvrdi, proc mas obavy. I kdyz chapu,, zee se to v tobe pere. Nechtela bych pronajimat byt, je to asi nevdecny obchod. A asi je i lepsi vybirat lidi sam nez to nechat na realitce.</text>
   </post>
   <post>
      <id>40</id>
      <replyTo>38</replyTo>
      <timeStamp>24.10.2014 22:59</timeStamp>
      <author>marcellia</author>
      <text>No jasny, zkus se obratit na tu realitku, dalas jim vydelat a meli by ti minimalne aspon poradit, kdyz uz ti vybrali takovy lidi..</text>
   </post>
   <post>
      <id>41</id>
      <replyTo>3</replyTo>
      <timeStamp>25.10.2014 06:37</timeStamp>
      <author>tasa</author>
      <text>@Daniela PB píše: Zdravím, vy jste netrvali na zaplacení kauce spolu s prvním nájmem u podpisu smlouvy? Ve smlouvě nemáte uvedeno, že pokud je nájemník v prodlení z nájmem více jak 5 dní je to důvod k ukončení nájemní smlouvy ve zkrácené lhůtě X dní??? To lze do smlouvy dat?</text>
   </post>
   <post>
      <id>42</id>
      <replyTo>14</replyTo>
      <timeStamp>25.10.2014 06:41</timeStamp>
      <author>tasa</author>
      <text>@Daniela PB píše: Máte ve smlouvě, že výpověď počíná běžet dnem x uložením na poště? To lze?</text>
   </post>
   <post>
      <id>43</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp>25.10.2014 06:47</timeStamp>
      <author>tasa</author>
      <text>@Pudloslava	  píše: Nasilim vystehovat nekoho nejde ani kdyz nema platnou smlouvu. I na to nasilne vystehovani musi byt extra rozhodnuti soudu. je treba ho nejak domutit, aby odesel sam. Jak to?</text>
   </post>
   <post>
      <id>44</id>
      <replyTo>35</replyTo>
      <timeStamp>25.10.2014 06:50</timeStamp>
      <author>tasa</author>
      <text>@marrlinka píše: @toooja v kazde najemni smlouve je prece odstavec o ukonceni smlouvy. Jiste to tam mate i vy. Ja bych takove najemniky nechtela. Jen mam jednu rejpavou otazku - to jste nechteli od nich zadne doporuceni? Uz jako student jsem vsude hlasila, ze muzu dodat reference z predchoziho podnajmu. Kdybych byt pronajimala, neco takoveho bych urcite chtela. Taky bych se pred pronajmutim s temu lidmi chtela sejit. Casto cloveku staci udelat si obrazek o vystupovani… Reference? To slyším prvně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>45</id>
      <replyTo>36</replyTo>
      <timeStamp>25.10.2014 06:52</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@B EL píše: My to měli to samé, jen naštěstí ne přes realitku. Vybírali jsme si nájemníky sami. Ale nakonec jsme to stejně vzdali. Je to nevděčné, navíc hypotéka. Holt prostě jsme se domluvili s posledním nájemníkem, že nám umožní návštěvy pro budoucí kupce. A díky Bohu vše klaplo a do dvou měsíců byl byt prodaný. Sice jsme si na doplacení hypo ještě museli půjčit, ale furt nás to snad vyšlo líp a ještě jsme měli klid. Teď hlavně aby se ti tvoji měli kam odstěhovat, jinak tam budou tvrdnout, neplatit a nenaděláš prakticky nic. Nikdo si na nich nic nevezme. K nám na zájemce o nájem přišla paní ze které vypadlo že má insolvenci. Tak jsem koukla na justici.cz a tam bylo všechno. Samozřejmě neplatila ani nájem za ten byt kde bydlela teď a majitel bytu (nebyl sám) byl přihlášen do toho řízení. Takhle situace je dost těžko řešitelná. Bude to stát fůru času a peněz tak jak tak. Buď právník nebo to že tam budou dál v klídku trčet. Asi jsem moc nepomohla, ale musela jsem napsat, protože z této situace jsem měla také tenkrát strach a už to prostě nešlo dál. Radikální řez a ještě rodičák,… Justice cz se hodi</text>
   </post>
   <post>
      <id>46</id>
      <replyTo>44</replyTo>
      <timeStamp>25.10.2014 07:55</timeStamp>
      <author>marrlinka</author>
      <text>@tasa píše: Reference? To slyším prvně. Jako dodavas reference na pracovni pozici, chtela bych je i tady u toho. Pokud mam nekomu pronajmout svuj majwtek, tak proc ne… Jinak nevim, jak realitky pracuji, setkala jsem se osobne jen s jednou, kde jsem navic býa v pozici toho, kdo podnajem shani. Jejich pristup byl hrozny, jak z pohledu naseho, tak z pohledu majitele bytu. Ja bych pres realitku asi nepronajmula (bavime se o normalnim byte, u luxusniho apartmanu maji snad pristup lepsi)</text>
   </post>
   <post>
      <id>47</id>
      <replyTo>46</replyTo>
      <timeStamp>25.10.2014 08:02</timeStamp>
      <author>PetraJ</author>
      <text>Náhodou ty reference nejsou špatnej nápad. Já už několikrát říkala, že je škoda, že nevím, kdo teď pronajímá byt mým bývalým nájemníkům. Až bych mu vylíčila, jak vypadal můj byt po dvou a půl letech, co tu bydleli, tak by jim nepronajmul ani garáž. </text>
   </post>
   <post>
      <id>48</id>
      <replyTo>40</replyTo>
      <timeStamp>25.10.2014 08:26</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@marcellia píše: No jasny, zkus se obratit na tu realitku, dalas jim vydelat a meli by ti minimalne aspon poradit, kdyz uz ti vybrali takovy lidi.. Nu. holky…realitka-je to s ni tezko. Bracha kamosky, s kt.jsme se rozesli, nebyla ani hadka, ale neuvedomila si vubec, ze diki mne si vydelali skoro 40 tis, a jeste kamoska rikala, ze mi to delali temer zadarmo:provize 50 %,druha pulka dostala maklerka jina, nu je to slozite, a pak za pronajem provize a jeste najemnice na druhy den chtela zmenit smlouvu-nemit tam zapsaneho pritele, i za to vzal dalsi 3 tis, tak kamoskarekla, ze delali skoro zadarmo nam to vse!!!JA se citila po letech dobreho pratelstvi zneuzita.Nu a jeji bracha mi nakonec rekl, ze dalsi me otazky podle ceniku. A najemnici muj probem uz.On je nasel a tecka.Ma chyba byla, ze jsem mu verila, ze je soudny a sezene sluse lidi, ale 3 mresice se nic nedelo, jen prohlidky, tak jsem se rozhodla dat moznost vydelat i sosusedovi z jine velke realitky, tak oznamila tomu „brachovi“,ze kdo bude drive, ten i ma provizi.NA druhy den on mi volal, ze ma najmniky,kt.uz uhradili provizi.Ze jsou normalni a slusne lidi. Ja, kdyz sla otevrit jim, pri podepsani smlouvy, skoro padla! Nu bezdomovci, ale ciste obleceni.Ale rikala jsem tehdy, ze za mladi dorgy jim nebylo cizi. Myslite, ze ted prehanim…Ale opravdu to byl sok, nejsem zvyukla byt blizko takovych lidi.KDyz jdes „mysi dirou“ v Brne, a sedej na zemi takove…Nu tak takhle vypadaji. Retezy na 2 prsty tluste, ona s polamanym nosem…Pak, kdyz ja byla narazove na kontrole, tak v byte vonelo smazenou cibulkou…Tak jsem rekla, ze to snad bude dobry, lidi jsou ruzne… TAk proto, holky, ani nevim, jak se ted obratit s radou na toho maklere, aby mi pak neposlal fakturu, rozumite mne? Ale rozum mi rika, ze se mam zbavit a mam OBROVSKY STRACH, co me ceka…</text>
   </post>
   <post>
      <id>49</id>
      <replyTo>33</replyTo>
      <timeStamp>25.10.2014 08:36</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@Pudloslava píše: Nasilim vystehovat nekoho nejde ani kdyz nema platnou smlouvu. I na to nasilne vystehovani musi byt extra rozhodnuti soudu. je treba ho nejak domutit, aby odesel sam. @toooja píše: ozivuji diskusi.To znamena, ze se muzu klidne nastehovat se do domu sosuedu, kdyz ti budou odjete nekam a nikdo mne nemuze vystehovat, i kdyz nemam platnou smlouvu o podnajmu??? Zaprvé. Podnájem je smlouva nájemníka s podnájemníkerm. Když je ten dům sousedů, tak nejsou nájemníci, ale jeho majitelé a vy byste s nimi nemohla mít smlouvu o jeho podnájmu, ale nájmu. A zadruhé, ne, to neznamená. Není to stejná situace. Blábol nenapsala @Pudloslava, blábol jste napsala vy. Ta situace se liší v tom, že pokud zde bylo právo k užívání nemovitosti, pak může být sporné, zda a kdy právo nemovitost užívat skončilo a dokdy je tedy nájemník (nebo kdokoliv předtím právo nemovitost užívat měl) povinen nemovitost vyklidit. Takže svépomoc zde není v případě takového sporu na místě bez exekučního titulu: http://www.pravniprostor.cz/…eho-zakoniku Cituji: Za situace, kdy tedy při ukončení nájemního vztahu byt nebude odevzdán dle uvedeného shora (tedy alespoň odevzdáním klíčů) dobrovolně, bude nutno stejně jako před datem 1. 1. 2014 podat žalobu na splnění této povinnosti. Když vniknete do sousedova domu v době, kdy je na dovolené, je to jiná situace: Právo užívat jeho nemovitost jste nikdy neměla, je to zásah do pokojného stavu a porušení domovní svobody. A ještě něco: Když tomu nerozumíte, tak nepište těm, kteří tomu rozumějí víc než vy, že píší bláboly, zní to potom trapně! @toooja píše: Meli podle smlouvy uhradit druhou vrat. kauci do konce zari, ale do ted to nemam, jen sliby, ale do telefonu od pritele najemnice jsem slysela jen same sproste nadavky, ze on ty prachy nes.re,ku..va… Poučení: Byt nájemcům nepředávejte k užívání, dokud od nich nebudete mít celou kauci podle smlouvy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>50</id>
      <replyTo>49</replyTo>
      <timeStamp>25.10.2014 09:27</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>Eumedon, dekuji za radu.Jen me rozcililo, ze nakonec, kdyby vubec neplatili, tak nemam zadna prava, jen soudne.Coz potrva,ze.Nu…pozde byt nepredavat.Ziji tam od 1.9. a s tim, ze realitka vysla jim vstric tim, ze 1 kauci uhradili hned, a druhou podle smlouvy meli uhradit do konce zari, coz se nestalo, mam jen sliby, ze ted do konce rijna.ale aspon najem zaplatili. TAkove vstahy vubec neznam. I ja zila v podnajmu, a nikdy ode me nikdo neslysel, zda mam ci nemam penize. CHces bydlet-platit musis. Momentalne se chystam tam, chci zapsat novy stav elektromeru-Eon tam daval novy z duvodu zmeny hodnoty jistice a sazby, a domluvit se s pani, ze necham energii napsanou na sebe, a ona ma mi davat zalohy. Uvidim, jak bude reagovat. JElikoz ve smlouve bylo nastaveno jinak:prespis elektriny na ne. Ovsem to se myslelo s normalnima lidma.Ja to mela v podnajmu. Boze, to clovek nevi, do jakych problemu se mjze dostat mrknutim oka!!!Myslim najemniky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>51</id>
      <replyTo>47</replyTo>
      <timeStamp>27.10.2014 13:39</timeStamp>
      <author>tasa</author>
      <text>@PetraJ píše: Náhodou ty reference nejsou špatnej nápad. Já už několikrát říkala, že je škoda, že nevím, kdo teď pronajímá byt mým bývalým nájemníkům. Až bych mu vylíčila, jak vypadal můj byt po dvou a půl letech, co tu bydleli, tak by jim nepronajmul ani garáž. Zaplatí nekomu s bytem a ten bude říkat, ze u nej bydlel a ze to byl bezproblemovej nájemník. To mě napadne jako jedna ze situact</text>
   </post>
   <post>
      <id>52</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>28.10.2014 21:02</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Ahoj. Máme nájemníka který nedorovnal kautci..ve smlouvě máme že kautce musí být dorovnána do 30 dnu…(uprosili nás totiž aby ji mohli splatit na *)Jinak je nájemce povinen opustit a vyklidit nejpozději do 14 dnů ode dne platnosti výpovědi…Na dorovnání jsme čekali již několik měsícu a vždy řekli že další měsíc..a ted dokonce at už je s tím neserem..chápete to? my jim uděláme ustupek a oni tohle.. Počítáme s tím že se nebudou chtít vystěhovat. Když podám žalobu o vystěhování Budu muset něco platit? popřípadě kolik..jestli s tím máte někdo zkušenost. Děkuji</text>
   </post>
   <post>
      <id>53</id>
      <replyTo>52</replyTo>
      <timeStamp>28.10.2014 21:03</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>Tu kautci měl platit na 2*</text>
   </post>
   <post>
      <id>54</id>
      <replyTo>52</replyTo>
      <timeStamp>29.10.2014 08:20</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>My platili cca 5tis i s exekuci a lezi tam ta Exe od dubna. Takze doporucuju poslat vypoved a pokud nepujdou bezet udelat bububu klid e i estradu s policii (ale policie vam je vyhodit nemuze)</text>
   </post>
   <post>
      <id>55</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>30.10.2014 09:12</timeStamp>
      <author>tasa</author>
      <text>Holky, dotazy: jak se lisi advokat a pravnik? Když se chci k nějakýmu objednat ohl. rady, jak nejlepe postupovat u vystehovani problémového nájemníka, tak ke komu? neexistuje web, kde by byla diskuze, kdo je, pravnik či advokat, sikovnej? kolik je hodinova taxa za jeho služby v Praze? průmerna. 4)pod co spada najem? pod obcansky zakonik? nevite presny nazev, pod jaky zákon to vse ohl. najmu spada? zákon, číslo, sbirka, rok, event. paragraf. moc diky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>56</id>
      <replyTo>12</replyTo>
      <timeStamp>07.01.2015 11:40</timeStamp>
      <author>Anonymní</author>
      <text>@Anonymní píše: Je to smutný…kdyz ma majitel menší práva ano, to rozhodně má, alespoň v roce 2014. netušíte, jak je to teď, tj.ve 2015? měl vejít v platnost nový občanský zákoník, ale nevědělo se, jestli projde. nevíte zda prošel. jestli jo, prosím o jeho znění-odkaz, případně číslo zákoníku atd.</text>
   </post>
   <post>
      <id>57</id>
      <replyTo>34</replyTo>
      <timeStamp>07.01.2015 11:47</timeStamp>
      <author>tasa</author>
      <text>@Pudloslava píše: Nasilim vystehovat nekoho nejde ani kdyz nema platnou smlouvu. I na to nasilne vystehovani musi byt extra rozhodnuti soudu. je treba ho nejak domutit, aby odesel sam. to mi rekni jak</text>
   </post>
   <post>
      <id>58</id>
      <replyTo>57</replyTo>
      <timeStamp>07.01.2015 12:07</timeStamp>
      <author>Pudloslava</author>
      <text>@tasa píše: to mi rekni jak kdyz nema platnou smlouvu, tak ty si muzes se svym bytem delat co chces. trebas vyndat okna, odpojit vsechny site a zahajit celkovou rekonstrukci. Akorat je nesmis vystehovat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>59</id>
      <replyTo>58</replyTo>
      <timeStamp>07.01.2015 12:38</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>U nas je mohla policie vykazat pokud se nemohli nijak prokazat ze tam bydli. Selhalo to na trvalem bydlisti ktere jsem jim ja trubka povolila. Proste se vlezlo dovnitr, re;o se ze se jde bydlet a ze oni tam nemaji co delat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>60</id>
      <replyTo>56</replyTo>
      <timeStamp>07.01.2015 12:44</timeStamp>
      <author>Moncinas</author>
      <text>Nový občanský zákoník vyšel v platnost 1.1.2014 Paragraf nevim, když byli neplatiči v babičky bytě, tak tam nastoupil můj otec a strýc a odstěhovali se do druhého dne, vlastně byli pryč už v 8 ráno </text>
   </post>
   <post>
      <id>61</id>
      <replyTo>60</replyTo>
      <timeStamp>07.01.2015 12:48</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>Ono zalezi na co mas zaludek a na co oni.. Zpetne kdyz to tak vidim tak bych vynechala pravnika, na soudu to stale lezi a oni jsou uz davno pryc, Stacilo udelat bugr a nakonec penize </text>
   </post>
   <post>
      <id>62</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>07.01.2015 12:48</timeStamp>
      <author>hellivete</author>
      <text>@Anonymní píše: Prosím o zachováni anonymu.Máme problém s najemnikama. Nájemní smlouva byla sepsána na 3roky, najemnik již v ma rok a pul odbydleno a z toho pul roku (nepravidelně) neplatí a penále ho jaksi nezajímají. Celkem jsme na nejakych 80tisicich… kauci doposud neuhradili. Neustále slibuji, ohání se detmi-ze to a ono. Jednou nezaplatí, pak zas ano, pak pošle 500,– prostě už toho máme dost a chceme se jich okamžitě zbavit. Dohodou to patrně nepůjde. Práva takových lidi jsou obrovská… jaké máme my? Údajně je jedno co je psáno ve smlouvě pokud je to v rozporu s obc. zákoníkem. Nebudu to číst celé, ale asi takhle. Pokud vám dluží částku, která se rovná 3 nájmům, tak je to hrubé porušení nájemní smlouvy, následuje okamžitá výpověď plus dle nového zákoníku už ani nemusí být lhůta 3 měsíců, ale stačí tak 14 dní až měsíc na vystěhování. Najdi si na internetu vzor pro výpověď z nájmu, napiš podle toho a pošli doporučeně. Pokud by nepřevzali dopis mají smůlu. Dle nových předpisů se považuje i tak za doručený. Pokud se ve stanovené lhůtě, nevystěhují, tak máš nárok tam napochodovat, vyměnit zámky a sama je vystěhovat s tím, že věci jim můžeš uložit na jejich náklady někam do skladu. Jen netuším, jak se konkrétně realizuje vystěhování. Jestli stačí tam napochodovat s partou svalovců nebo si třeba pozvat i policajty. </text>
   </post>
   <post>
      <id>63</id>
      <replyTo>60</replyTo>
      <timeStamp>07.01.2015 12:51</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@Anonymní píše: ano, to rozhodně má, alespoň v roce 2014. netušíte, jak je to teď, tj.ve 2015? měl vejít v platnost nový občanský zákoník, ale nevědělo se, jestli projde. nevíte zda prošel. jestli jo, prosím o jeho znění-odkaz, případně číslo zákoníku atd. @Moncinas píše: Nový občanský zákoník vyšel v platnost 1.1.2014 Odkaz: http://portal.gov.cz/…ony/download?…</text>
   </post>
   <post>
      <id>64</id>
      <replyTo>62</replyTo>
      <timeStamp>07.01.2015 13:03</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@hellivete píše: Pokud by nepřevzali dopis mají smůlu. Dle nových předpisů se považuje i tak za doručený. Na tom není nic nového. Podle ustálené judikatury soudů se soukromá písemnost považuje za doručenou okamžikem, kdy se dostala do dispoziční sféry adresáta, tj. okamžikem, kdy měl adresát objektivní možnost seznámit se s jejím obsahem. V případě zaslání zásilky prostřednictvím poskytovatele poštovních služebna adresu trvalého pobytu adresáta (resp. jeho kontaktní adresu, kterou sám uvedl) se za takový okamžik považuje převzetí písemnosti od doručovatele odmítnutí převzetí písemnosti od doručovatele vhození aviza u uložení zásilky do poštovní schránky v případě, že adresát nebyl zastižen.</text>
   </post>
   <post>
      <id>65</id>
      <replyTo>64</replyTo>
      <timeStamp>07.01.2015 16:59</timeStamp>
      <author>hellivete</author>
      <text>@eumedon Máš pravdu, ale já myslela novou ve smyslu změny pravidel ohledně doručování písemností (asi před 2 lety), nenarážela jsem na nový OZ. Navíc mám dojem, že u nájmu bytů to bylo složitější - dřív stačilo odmítnout doručení výpovědi a mohla být zpochybněna, což už teď neplatí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>66</id>
      <replyTo>65</replyTo>
      <timeStamp>07.01.2015 19:07</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@hellivete píše: @eumedon Máš pravdu, ale já myslela novou ve smyslu změny pravidel ohledně doručování písemností (asi před 2 lety), nenarážela jsem na nový OZ. Navíc mám dojem, že u nájmu bytů to bylo složitější - dřív stačilo odmítnout doručení výpovědi a mohla být zpochybněna, což už teď neplatí. Soukromá písemnost se považuje za doručenou dnem, kdy se dosatal do dispoziční sféry adresáta snad odjakživa, určitě je to starší, než 2 roky. Zde je například judikát z roku 2006, kdy výpověď z nebytového prostoru byla považována za doručenou dnem, kdy adresát dostal avizo o uložení zásilky a dopis byl uložen na poště: http://kraken.slv.cz/28Cdo2622/2006 Nikdy (tedy přinejmenším ne po válce) neplatilo, že by listovní zásilka byla považována za nedoručenou proto, že ji adresát odmítl převzít. To, že ji odmítne převzít, je jeho rozhodnutí, tudíž právní důsledky takového rozhodnutí nemohou jít k tíži odesilatele. Není a nebyl důvod, proč by u výpovědi z bytu tomu mělo být jinak a tady je judikát z roku 2004, týkající se výpovědi z bytu (a nevyzvedávání pošty): http://kraken.slv.cz/26Cdo864/2004. Cituji z výše uvedeného judikátu: Občanský zákoník nestanoví pro výpověď z nájmu bytu co do jejích hmotněprávních účinků jiný právní režim než pro ostatní jednostranné adresné hmotněprávní úkony. Není tedy důvod bránit se tomu, aby se shora výklad vztahoval i na ni. Odkud bereš, že se v tom něco změnilo nebo že u výpovědi z nájmu bytu to bylo jinak? Na druhou stranu není pravda, že po skončení výpovědní doby může nájemce nájemníka vystěhovat svépomocí (či dokonce za pomoci policie), leda by s ním měl dohodnutou přímou vykonatelnost. Musí se obrátit na soud, pokud se nájemník nevystěhuje dobrovolně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>67</id>
      <replyTo>66</replyTo>
      <timeStamp>08.01.2015 05:04</timeStamp>
      <author>Roker</author>
      <text>@eumedon píše: ObčZ, § 2291 (1) Poruší-li nájemce svou povinnost zvlášť závažným způsobem, má pronajímatel právo vypovědět nájem bez výpovědní doby a požadovat, aby mu nájemce bez zbytečného odkladu byt odevzdal, nejpozději však do jednoho měsíce od skončení nájmu. ////// (2) Nájemce porušuje svou povinnost zvlášť závažným způsobem, zejména nezaplatil-li nájemné a náklady na služby za dobu alespoň tří měsíců, poškozuje-li byt nebo dům závažným nebo nenapravitelným způsobem, způsobuje-li jinak závažné škody nebo obtíže pronajímateli nebo osobám, které v domě bydlí nebo užívá-li neoprávněně byt jiným způsobem nebo k jinému účelu, než bylo ujednáno. Takze k tomu ma prvni otazka : 31. ledna mi pan cikorka prestane platiti, ja musim cekat az do posledniho brezna a tehdy mohu dat vypoved na hodinu dle par. 2291 a pan Cikorka ma az do konce dubna (pokud tedy se mi posari dorucit vypoved vcas) cas se vystehovat… A bez placeni za 4 mesice, teda bydli si u me 4 mesice zadarmo - je to tak? Takze bez kauce na 4 mesice ani ranu, co? Nebo jak to osetrit? A lze si ujednat, ze urok z kauce je 0% viz 2254? A kdyz se ani do kvetna nevystehuje, tak co pak lze delat? Vypnout mu elektromer, odvrtat zamek? Druha otazka: Predchozi problem asi lze castecne omezit smluvnim ujednanim: Najemne a zalohy je splatno do 25. dne predchazejiciho mesice, na ktery je hrazeno. Pri predani bytu je splatna kauce ve vysi XXXX a najem na stavajici mesic. Je to koser? A jde si predem sjednat najem jako predplatbu na rok dopredu? Vymenou za slevu z najmu? Rekneme ze by to najemce vyuzil a pak rozporoval na neplatnost a chtel penize zpet? Nerozumim totiz 2251, nevim co je pozdeji datovany sek… Treti otazka: Lze si ve smlouve sjednat, ze najemce plati i „pevne platby“ spojene s uzivanim bytu? Tedy FO, spravu domu atp.? Ctvrta otazka: S ohledem na § 2239, jak to lze obejit? Lze sjednat poplatek za pisemnou upominku 180,– Kc, jako to ma v teto vysi myslim, i O2CZ? Pradne upominky nejak odstupnovane? Epilog - tak nejak mi prijde, ze je pravni situace nepruhledna, deregulace jiz probehla a je veci dohody najemce a pronajimatele, na cem se dohodnou… Skoda ze nejsou nejake vzorove smlouvy a pak by stacilo jasne definovat jen cenu a podminky… Uz jen treba neprehlednost inzeratu, kdy jedni nabizeji Najem 6000 a inkaso 4000 A druzi nabizeji Najem 8000 a zalohy 2000 Pricmz neni na prvnipohled zrejme, ze v tom prvnimripade je fond oprav zahrnut v inkasu… atp. me jako laikovi dela docela hruzu v tom, zda mam svuj krasny byt pronajimat… </text>
   </post>
   <post>
      <id>68</id>
      <replyTo>67</replyTo>
      <timeStamp>08.01.2015 07:58</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@Roker píše: Takze k tomu ma prvni otazka :31. ledna mi pan cikorka prestane platiti, ja musim cekat az do posledniho brezna a tehdy mohu dat vypoved na hodinu dle par. 2291 a pan Cikorka ma az do konce dubna (pokud tedy se mi posari dorucit vypoved vcas) cas se vystehovat… A bez placeni za 4 mesice, teda bydli si u me 4 mesice zadarmo - je to tak? Není. Pokud je výpověď bez výpovědní doby, čas k vystěhování mu určujete sám. Nemusí to být celý duben. Mimoto podle § 2251 odst. 1 ObčZ nájemce platí nájemné předem na každý měsíc nebo na jiné ujednané platební období, nejpozději do pátého dne příslušného platebního období, nebyl-li ujednán den pozdější. Společně s nájemným platí nájemce zálohy nebo náklady na služby, které zajišťuje pronajímatel; o těchto zálohách a nákladech platí § 2253 obdobně. Takže když přestane nájemné platit 31. ledna, tak za leden už může mít zaplaceno (to by měl mít totiž zaplaceno do 5. ledna). Takže podle mne můžete počkat, až bude v prodlení za tři měsíce, tj.za únor, březen a duben, což bude 6. dubna a dát mu výpověď bez výpovědní lhůty, tj. čas k vystěhování třeba do 20 dubna. Pokud se 20. dubna vystěhuje a nezaplatí, bude vám dlužit pořád za 2 měsíce a 20 dní, ne za čtyři. Bohužel, pokud se 20. dubna nevystěhuje, budete se muset obrátit na soud. Řešením by mohla být doložka přímé vykonatelnosti pro tento případ, sepsaná u notáře, ale nevím, jestli je možná. Takze bez kauce na 4 mesice ani ranu, co? Nebo jak to osetrit? Bez kauce ani ránu a kauci lze ujednat na 6 měsíců. Nejsem právník a zkuste se zeptat právníka, zda některé případy by nešlo ošetřit doložkou přímé vykonatelnosti. Nejsem si tím jist, protože si dovedu představit zneužití: Nájemník tvrdí, že zaplatil, pronajímatel, že nezaplatil - a nájemník by byl vystěhován bez soudu … A lze si ujednat, ze urok z kauce je 0% viz 2254? Nelze. Podle § 2254 odst. 2 ObčZ má nájemce právo na úroky z jistoty od jejího poskytnutí alespoň ve vý&#154;ši zákonné sazby, takže smluvní ujednání o nižší sazbě by odporovalo zákonu. Vysoudil by úrok ve výši zákonné sazby. A kdyz se ani do kvetna nevystehuje, tak co pak lze delat? Vypnout mu elektromer, odvrtat zamek? Po právu obrátit se na soud. Leda by byla u notáře sepsána pro tento případ doložka přímé vykonatelnosti, ale nevím, jestli je to možné už při sjednávání nájmu. Druha otazka: Predchozi problem asi lze castecne omezit smluvnim ujednanim: Najemne a zalohy je splatno do 25. dne predchazejiciho mesice, na ktery je hrazeno. Nelze. Takové ujednání by bylo neplatné. Podle § 2251 odst. 1 ObčZ nájemce platí nájemné předem na každý měsíc nebo na jiné ujednané platební období, nejpozději do pátého dne příslušného platebního období, nebyl-li ujednán den pozdější. ObčZ připouští pouze smluvní ujednání o pozdější splatnosti, než je jeho dispozice, ne dřívější. Pri predani bytu je splatna kauce ve vysi XXXX a najem na stavajici mesic. Předání bytu bych podmínil tím, že kauci budu mít na účtu. Pokud by tam ty peníze nebyly, nezvedl bych zadek ze židle, ne že přijedu předávat byt a nájemník začne jednat o tom, že kauci dodá ještě ten den. Nájemné na běžný měsíc je možné požadovat při předání, pokud se byt předává 5. den v měsíci nebo později, jinak by to odporovalo § 2251 odst. 1. Ale pochybuju, že by takový detail někdo řešil. A jde si predem sjednat najem jako predplatbu na rok dopredu? Vymenou za slevu z najmu? Rekneme ze by to najemce vyuzil a pak rozporoval na neplatnost a chtel penize zpet? Nerozumim totiz 2251, nevim co je pozdeji datovany sek… Nelze. Lze si sjednat jen stejnou nebo pozdější splatnost, než 5. den v běžném měsíci. Treti otazka: Lze si ve smlouve sjednat, ze najemce plati i „pevne platby“ spojene s uzivanim bytu? Tedy FO, spravu domu atp.? Zálohy na opravy (FO) a správu domu samozřejmě ne, to jsou položky, které platí majitel bytu. Nájemník platí nájemné a nájemné musí být samozřejmě dohodnuto v takové výši, aby pokrývalo tyto náklady vlastníka bytu. Ctvrta otazka: S ohledem na § 2239, jak to lze obejit? Lze sjednat poplatek za pisemnou upominku 180,– Kc, jako to ma v teto vysi myslim, i O2CZ? Pradne upominky nejak odstupnovane? Nelze to obejít. Je tam přece napsáno, že k takovému ujednání by se nepřihlíželo. Ujednání vylučující závazné pravidlo zákona by bylo neplatné. Uz jen treba neprehlednost inzeratu, kdy jedni nabizeji Najem 6000 a inkaso 4000 A druzi nabizeji Najem 8000 a zalohy 2000 Pricmz neni na prvnipohled zrejme, ze v tom prvnimripade je fond oprav zahrnut v inkasu… Fond oprav pochopitelně nájemník neplatí. Nájemník platí nájemné a služby spojené s bydlením (energie, vodu, anténu, odpad, viděl jsem i strážní službu, tedy vrátného u obrovského domu). Fond oprav není služba pro nájemníka. Inkaso je způsob placení, podobně, jako převod, hotově, složenkou,… V inzerátech jsou všelijaké blbosti. Nájemník platí nájemné a buď zálohy na služby (které jsou mu posléze vyúčtovány se skutečnými náklady), nebo platí služby paušálem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>69</id>
      <replyTo>68</replyTo>
      <timeStamp>08.01.2015 15:44</timeStamp>
      <author>Roker</author>
      <text>Treba zde: http://www.bddruzba.cz/…/sm01_12.pdf cituji, i kdyz pred platnosti NOZ: Dlužníkovi je účtován poplatek za odeslání upomínky. Prece skutecnost, ze zaslu sms upominku, postovni upominku a nakonec i doporucenou upominku, generuje naklady a kazdy vinik je povinen uhradit zavinenou vzniklou skodu… Domnivam se tedy, ze poplatek za postou zaslanou upominku lze platne sjednat ve smlouve, nejde IMHO o pokutu a ani neprimerenou smluvni podminku ve smyslu 2239! Jinak myslim ze dluznikovi nabiha urok zrodleni, tusim ze minimalne 20 korun denne? § 2239 Zakázaná ujednání Nepřihlíží se k ujednání ukládajícímu nájemci povinnost zaplatit pronajímateli smluvní pokutu, ani k ujednání ukládajícímu nájemci povinnost, která je vzhledem k okolnostem zjevně nepřiměřená. A k ostatnimu:</text>
   </post>
   <post>
      <id>70</id>
      <replyTo>69</replyTo>
      <timeStamp>08.01.2015 18:38</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@Roker píše: myslim ze dluznikovi nabiha urok zrodleni, tusim ze minimalne 20 korun denne? Zákonný úrok z prodlení je 8 % p. a. + REPO z dlužné částky. REPO sazba se bere platná k prvnímu dni prodlení.</text>
   </post>
   <post>
      <id>71</id>
      <replyTo>70</replyTo>
      <timeStamp>09.01.2015 11:22</timeStamp>
      <author>Roker</author>
      <text>Jase nebavim o obecnem uroku. Spravna formulace je asi POPLATEK Z PRODLENI http://cs.wikipedia.org/…rodlen%C3%AD Přepočteme-li denní sazbu poplatku z prodlení na roční úrok, dostaneme 36,5 %. Sazba poplatku z prodlení je tak oproti úroku z prodlení (při repo sazbě 0,05 %) vyšší přibližně 4,5×.[2] http://portal.gov.cz/…ony/download?… § 13 Pokuta a poplatek z prodlení (1) Jestliže poskytovatel nebo příjemce služeb nesplní svoji povinnost upravenou tímto zákonem ve stanovené lhůtě, je povinen zaplatit druhé straně pokutu ve vý&#154;i 100 Kč za každý započatý den prodlení, ledaže by splnění povinností v této lhůtě nebylo spravedlivé požadovat nebo k nesplnění lhůty do&#154;lo zaviněním druhé smluvní strany. To neplatí pro případy uvedené v odstavci 2. To by se nedalo aplikovat a proč?</text>
   </post>
   <post>
      <id>72</id>
      <replyTo>71</replyTo>
      <timeStamp>09.01.2015 12:17</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@Roker píše: Jase nebavim o obecnem uroku. Spravna formulace je asi POPLATEK Z PRODLENI http://cs.wikipedia.org/…rodlen%C3%AD Přepočteme-li denní sazbu poplatku z prodlení na roční úrok, dostaneme 36,5 %. Sazba poplatku z prodlení je tak oproti úroku z prodlení (při repo sazbě 0,05 %) vyšší přibližně 4,5×.[2] http://portal.gov.cz/…ony/download?… § 13 Pokuta a poplatek z prodlení (1) Jestliže poskytovatel nebo příjemce služeb nesplní svoji povinnost upravenou tímto zákonem ve stanovené lhůtě, je povinen zaplatit druhé straně pokutu ve vý&#154;i 100 Kč za každý započatý den prodlení, ledaže by splnění povinností v této lhůtě nebylo spravedlivé požadovat nebo k nesplnění lhůty do&#154;lo zaviněním druhé smluvní strany. To neplatí pro případy uvedené v odstavci 2. To by se nedalo aplikovat a proč? Jistě by se to dalo aplikovat, a to na případy, na které to dopadá. Na jiné by se to aplikovat nedalo. Celý zákon 67/2013 Sb. dopadá na vztahy mezi poskytovateli a příjemci služeb spojených s bydlením (a užíváním nebytových prostor). Poskytovatelem služeb může být také vlastník jednotky (§ 2 písm. a)), takže ano, je to použitelné, a to na práva a povinnosti spojená se službami vymezenými v § 3 odst 1: Službami jsou zejména dodávka tepla a centralizované poskytování teplé vody, dodávka vody a odvádění odpadních vod, provoz výtahu, osvětlení společných prostor v domě, úklid společných prostor v domě, odvoz odpadních vod a či&#154;štění jímek, umožnění příjmu rozhlasového a televizního signálu, provoz a či&#154;štění komínů a odvoz komunálního odpadu. § 13 dopadá na prodlení s plněním povinností mezi nimi, z toho odst. 1 na plnění nepeněžitých a odst. 2 na plnění peněžitých povinností.</text>
   </post>
   <post>
      <id>73</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2015 16:46</timeStamp>
      <author>tasa</author>
      <text>Dotaz 1 ) ahoj, čeká má vystěhování nájemníka-neplatiče hned po skončení smlouvy na dobu určitou. Máte zkušenosti? jak to probíhalo? dotaz 2) nájemník je na neschopence, předpokládám, že nemá nárok, abych ho v mém bytě nechala vzhledem k neschopence. dotaz 3) napada vas, na co si dat pozor? dotaz 4) Ahoj, mohu tě poprosit o zodpovězení: mám byt v osobním vlastnictví, nájemníka neplatiče. smlouva mu končí nyní v únoru. elektřina přepsána na něj, teplá a studená voda taky.. až se odstěhuje, jak to řešit? nechtěla bych doplácet za něj. Díky moc, hodně bys mi touhle informací pomohla Příspěvek upraven 12.02.15 v 16:54</text>
   </post>
   <post>
      <id>74</id>
      <replyTo>73</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2015 16:53</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>Mám odpověď jen na 2, ne</text>
   </post>
   <post>
      <id>75</id>
      <replyTo>74</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2015 16:54</timeStamp>
      <author>tasa</author>
      <text>@matka bagristy píše: Mám odpověď jen na 2, ne dekuju.</text>
   </post>
   <post>
      <id>76</id>
      <replyTo>75</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2015 16:58</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@tasa takže ještě 4: případné nedoplatky bude platit nájemník</text>
   </post>
   <post>
      <id>77</id>
      <replyTo>76</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2015 17:04</timeStamp>
      <author>tasa</author>
      <text>@matka bagristy píše: @tasa takže ještě 4: případné nedoplatky bude platit nájemník tak já si elektroměr i vodu převedu na sebe, ale aby to nebrali jako pokračování starých -a neuhrazených - smluv.??? anebo, on by to mel prevest na me, aby to neplatil, ale když on je tak blbej, ze nevim, co udela a navíc jsou mu tyhle věci uplne jedno. někde v diskuzi to tu bylo, ale situace byla jiná, majitel, který neplatit za poplatky, prodal dům i s dluhem. vidim v tom rozdil, ale ptam se pro jistotu me uz asi z tohochlapa klepne, az vypadne, tak se snad opiju</text>
   </post>
   <post>
      <id>78</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>19.02.2015 06:24</timeStamp>
      <author>Roker</author>
      <text>Napada me: co kdyz najemnik nebude chtit prevest elektromer zpet na vlastnika, anebo distributor provede odpojeni pro neplaceni? Komu nauctuje distributor pripojovaci poplatek? Podle vseho tomu, kdo zada ho pripojit… @eumedon píše: Jistě by se to dalo aplikovat, a to na případy, na které to dopadá. Na jiné by se to aplikovat nedalo. Celý zákon 67/2013 Sb. dopadá na vztahy mezi poskytovateli a příjemci služeb spojených s bydlením (a užíváním nebytových prostor). Poskytovatelem služeb může být také vlastník jednotky (§ 2 písm. a)), takže ano, je to použitelné, a to na práva a povinnosti spojená se službami vymezenými v § 3 odst 1: Službami jsou zejména dodávka tepla a centralizované poskytování teplé vody, dodávka vody a odvádění odpadních vod, provoz výtahu, osvětlení společných prostor v domě, úklid společných prostor v domě, odvoz odpadních vod a či&#154;štění jímek, umožnění příjmu rozhlasového a televizního signálu, provoz a či&#154;štění komínů a odvoz komunálního odpadu. § 13 dopadá na prodlení s plněním povinností mezi nimi, z toho odst. 1 na plnění nepeněžitých a odst. 2 na plnění peněžitých povinností. A dopada to i na placeni do fondu oprav? Jeste k te smluvni pokute neporadnym najemcum neplaticum: Mam napad, jak by to slo asi udelat, chceme najem 8000 Kc - do smlouvy se sjedna: Najemne se sjednava ve vysi 9000 Kc. Pro pripad, ze najemnik uhradil jednotlivy najem, zalohy i vyuctovani vcas do data splatnosti, nejpozdeji do 5. dne mesice (datum pripsani castky na ucet pronajimatele), ziskava narok na slevu 1000 Kc z sjednaneho naj­mu. pokud nebude platit vcas, mame narok na 9000 a nazdar najemniku… A uz pri podpisu smlouvy, kdyz se bude cukat toto podepsat, je to dobra indikace nesolventnosti (vi, ze nebude platit vcas). Pripadne druha varianta, mame-li solventniho inteligentniho najemce a chceme-li motivovat k deledobemu bydleni: Najemne se sjednava ve vysi 9000 Kc. Po 11 mesicich po sobe jdoucich vcasnych uhrad najmu, zaloh, vyuctovani, nejpozdeji do 5. dne mesice (datum pripsani castky na ucet pronajimatele), ma najemnik narok na zvyhodneni - dvanacty najem se slevou 100%. Po uplynuti dalsich 11 mesicu vcas hrazenych ziskava zvyhodneni opakovane. Co vy pravnici na to? Nevim o tom, ze by se nemohla sjednat sleva?</text>
   </post>
   <post>
      <id>79</id>
      <replyTo>78</replyTo>
      <timeStamp>19.02.2015 21:41</timeStamp>
      <author>hellivete</author>
      <text>@Roker Nejsem právník, ale napíšu ti asi tohle: 1. Při neplacení služeb, které jsou nasmlouvány na nájemce, ho odpojí distributor. 2. Opětovné připojení (při smlouvě na jinou osobu) zřejmě zaplatí nový nájemce nebo majitel, ale tady si nejsem 100% jistá. 3. Platby do fondu oprav vždycky platí majitel bytu. 4. Smluvní pokuty ve smlouvě zrušil nový OZ, i když je v nějaké podobě do smlouvy dáš, bude automaticky neplatná. 5. U té slevy si nejsem jistá. Asi bude záležet také na tom, jestli původní nájemné před slevou nebude nápadně nadsazené oproti srovnatelným nemovitostem v okolí. </text>
   </post>
   <post>
      <id>80</id>
      <replyTo>79</replyTo>
      <timeStamp>21.02.2015 02:17</timeStamp>
      <author>Roker</author>
      <text>1. Jiste, ale az po urcite dobe. 2. Zalezi o jakeho distributora jde, podle zkusenosti na netu, jinak poplatek za znovupripojeni je 1-2 tis. Kc. 3. a 4. To je jasne, no fakticky fond oprav hradi najemce, jde jen o to, jak byl majitel blby a pos… smlouvu. 5. opravdu? A to bude zkoumat soudce, znalec anebo kdo zakaz slevy soudruzi do zakona jeste nedali, myslim, ze to je neprustrelne, jen dobre naformulovat. Je to i fer pro najemce, vi presne, na cem je a JEN on muze slevu ovlivnit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>81</id>
      <replyTo>80</replyTo>
      <timeStamp>21.02.2015 22:38</timeStamp>
      <author>hellivete</author>
      <text>@Roker S fondem oprav netuším, jak to přesně myslíš. Sleva by měla být v pořádku, ale možné je všechno. V daném okolí běžná cena pronájmů se může určovat ze statistik realitních kanceláří nebo inzerce v uvedené oblasti. Samozřejmě se přihlíží i ke specifickým vlastnostem, poloze a vybavení bytu. Ale z těchto zdrojů při případné žalobě může soudce vycházet. Při dlouhodobém pronájmu, kdy není sjednaná smlouva na dobu neurčitou, může nájemník pronajímatele zažalovat a nechat si soudně stanovit nižší nájemné, pokud bude prokázáno, že je přemrštěně vysoké. Asi by to byla extrémní situace a jak píšu pravděpodobná jen u pronájmu na neurčito, ale ta možnost tu je. Většina lidí stejně spíš zneužije toho, že je nelze ihned vystěhovat a v takové situaci spíš neplatí nebo platí jen částečně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>82</id>
      <replyTo>81</replyTo>
      <timeStamp>01.03.2015 19:01</timeStamp>
      <author>Roker</author>
      <text>2. Ad pripojeni - hledal jsem a pry to zneuzivala PRE, ze chtela zaplatit po NOVEM najemci, pritom dluh ma jit za starym (vcetne poplatku za znovupripojeni po neplaceni)… Je treba durazne upozornit, ze zadatelem je osoba ODLISNA OD DLUZNIKA… Jedine, pri demomtovanem elektromeru, budou pozadovat revizi na el. rozvadec, coz bude stat asi nejakych par stovek elektrikarovi… Po vice jak 5 letech demontovaneho elmeru vyzaduji elektrozavody (napriklad CEZ, nevim jak Pre a Eon) revizi na cely objekt (to uz muze stat par tisic) Ad ta cena, nemyslel jsem nejaky velky rozdil/slevu, ale treba najem 10000, pri vcasnem uhrazeni sleva na 9000 - takovou drobnou nuanci urcite zadny soud nebude sporovat, ze je 10 neprimerene vysoka cena cena je podle me smluvni vec, to by muselo byt 15000 a cena po sleve treba tech pozadovanych 9000,– a navic - prece jen ja vim, jake mam s bytem naklady, musim poplatit fond oprav (obsahuje i hypoteku na zatepleni atp. a to jinde platit trebas nemuseji)… Ad to „plati jen castecne“ - cozpak kdyz dluzi, nelze ho vystehovat? A urcite nepristoupim na kauci nizsi, nez 2-3 mesice…</text>
   </post>
   <post>
      <id>83</id>
      <replyTo>49</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 13:45</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@eumedon píše: Poučení: Byt nájemcům nepředávejte k užívání, dokud od nich nebudete mít celou kauci podle smlouvy. Varovaly jste mne a je to tu, problem s podnajemnici.Jsem shovivavy clovek, ale vidim to, ze se nevyplati byt dobra a shovivava. Mam dotaz, jak to je momentalne se zakony, kdyz najemnice nechce se vystehovat, jak ji muzu vystehovat? Do konce mesice i poslu vypoved, podle smlouvy je to 2 mes, ale podle noveho zakona je to 3 mesice snad, jsem ted slysela. Dluzi mi za doplatek elektriny pres 11 tis, taha mne za nos, ze socialka ji to proplti, ale nic se nedeje. VZala jsem penize z kauce a kazdy mesic cekam na najem, ktery plat az koncem mesice, ackoliv podle smlouvy do 5.V zivte se muze stat vsechno, chapala jsem, ze kdyz ji poslou pozdeji pridavek na bydleni, tak drive nema, ackoliv pani ma nohy a ruky a muze jit na brigadu,treba.Ale vrcholem bylo, ze jeji partner opet se mnou mluvil sproste a to uz tolerovat nebudu. Vycita mi, ze na bankovnim poplatku zaplati za rok kolik, ze mi dali uz zalohy…Jasne vime, ze zalohy platim dale, nenechavam je sobe.ani si v klidku bydli zadarmo cely mesic, a ja trnu, zda vubec mi neco posle. V bance nemuzu rict, hej, pockejte, na hypoteku nemam, poslu, az najemnice mi da. Sproste jednani a ja mam vydrzet? Psychucky se propravuji, ze az jim napisi vypoved, dorucim, tak zacnou teprv problemy. Jde nejak odpojit elektrinu, treba???Aby urychlit jejich odchod… Za chvili mi koci rodicak a ja i bez ni mam starosti svych dost.Co jsem slysela, ze zakon je na strane takovych darebaku… dekuji za kazdou radu.Olga.</text>
   </post>
   <post>
      <id>84</id>
      <replyTo>83</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 13:49</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@toooja pokud neplatí, el en odstřihne dodavatel - pokud je to podnájem, máš smolíka, sama nemůžeš nic.. Ano, zákon je na její straně, pokud se neodstěhuje, tak ji vystěhuješ leda přes soud a pak můžeš vymáhat škodu. Nic víc.. mmchdm, je to Tvoje hloupost, měla sis víc všímat toho, koho si do bytu pustíš </text>
   </post>
   <post>
      <id>85</id>
      <replyTo>83</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 14:00</timeStamp>
      <author>mamule42</author>
      <text>@toooja Pošli výpověd, pak poběží lhůta, nepíšeš jestli máš nějak ošetřenou smlouvu, a hlavně co je v ní psané. Být tebou obrátím se na právníka, a jsou i bezplatné právní poradny, nepíšeš jestli bydlí v pronajatém bytě nebo s tebou v rodinném domě. Jestli tam mají trvalý pobyt nebo ne, je spousta věcí na kterých záleží. Ale pokud toho máš už dost, doruč jim v první řadě řádnou výpověď do vlastních ruk.Tam běží 2 nebo 3 měsíční výpovědní lhůta. Na jejich vystěhování máš právo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>86</id>
      <replyTo>85</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 14:08</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@martina.se píše: @toooja pokud neplatí, el en odstřihne dodavatel - pokud je to podnájem, máš smolíka, sama nemůžeš nic.. Ano, zákon je na její straně, pokud se neodstěhuje, tak ji vystěhuješ leda přes soud a pak můžeš vymáhat škodu. Nic víc.. mmchdm, je to Tvoje hloupost, měla sis víc všímat toho, koho si do bytu pustíš Bylo to pres realitku, a uz nemohla jsem couvnout.Je to muj prvni podnjamenik a zafdnou zkusenost jsem nemela.Ted uz vim, ze i pro podepsani smlouvy jsem mohla jim rict ne. Ovsem uz tehdy meli slozenou zalohu realitce a jaksi to probihalo mimo mne, jak jsem mela pocit. Nejsem tvrdak a lidem verim. I ja bydlela v podnajmu, ale takhle se chovat nikdy nenapadlo. Nemela na jidlo, ale na najem vzdy a vcas. Mamule2-je to byt, na kt. platim hypoteku.Ja bydlim jinde. Osestrenou smlouvu? Jak to myslis? Smlivu o pdnajmu mame. Lhuta tam 2 mes, ale jde o to, ze mam strach, ze po ukonceni lhuty mi stejne se nevystehuji, neodevzdaji byt a klice. Trvaly pobyt asi nema pani, to by musela ode mne mit povoleni, ze ano? A to jsem nedavala. Elektrinu a vodu mam na sebe. Napadlo mne, ze bych ukoncila smouvu o dodavce elektriny a napsala na manzela, nebo spis jde mi o to, ze nenapsala. Vypoved smlouvy dovezu ji sama, a musi nekdo byt u toho, jako svedek?? Zustava m rozum stat, ze ja mam za nekoho platit!!!Nakola by lumpi</text>
   </post>
   <post>
      <id>87</id>
      <replyTo>83</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 14:12</timeStamp>
      <author>Premek_Orac</author>
      <text>@toooja píše: Varovaly jste mne a je to tu, problem s podnajemnici.Jsem shovivavy clovek, ale vidim to, ze se nevyplati byt dobra a shovivava. Mam dotaz, jak to je momentalne se zakony, kdyz najemnice nechce se vystehovat, jak ji muzu vystehovat? Do konce mesice i poslu vypoved, podle smlouvy je to 2 mes, ale podle noveho zakona je to 3 mesice snad, jsem ted slysela. Dluzi mi za doplatek elektriny pres 11 tis, taha mne za nos, ze socialka ji to proplti, ale nic se nedeje. VZala jsem penize z kauce a kazdy mesic cekam na najem, ktery plat az koncem mesice, ackoliv podle smlouvy do 5.V zivte se muze stat vsechno, chapala jsem, ze kdyz ji poslou pozdeji pridavek na bydleni, tak drive nema, ackoliv pani ma nohy a ruky a muze jit na brigadu,treba.Ale vrcholem bylo, ze jeji partner opet se mnou mluvil sproste a to uz tolerovat nebudu. Vycita mi, ze na bankovnim poplatku zaplati za rok kolik, ze mi dali uz zalohy…Jasne vime, ze zalohy platim dale, nenechavam je sobe.ani si v klidku bydli zadarmo cely mesic, a ja trnu, zda vubec mi neco posle. V bance nemuzu rict, hej, pockejte, na hypoteku nemam, poslu, az najemnice mi da. Sproste jednani a ja mam vydrzet? Psychucky se propravuji, ze az jim napisi vypoved, dorucim, tak zacnou teprv problemy. Jde nejak odpojit elektrinu, treba???Aby urychlit jejich odchod… Za chvili mi koci rodicak a ja i bez ni mam starosti svych dost.Co jsem slysela, ze zakon je na strane takovych darebaku… dekuji za kazdou radu.Olga. Máš uzavřenu smlouvu nájemní nebo podnájemní. U podnájmů je možná výpověď z důvodu neplacení okamžitě (pokud není ve smlouvě ujednáno jinak). Pokud jsi vedena jako majitelka elektroměru, pak nechat odpojit proud, to samé vodu, plyn a uvidíš, že tam dlouho nevydrží.</text>
   </post>
   <post>
      <id>88</id>
      <replyTo>83</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 14:28</timeStamp>
      <author>Hanney</author>
      <text>@toooja tak v první řadě by mělo jít o nájemní smlouvu, ne? Ty jsi pronanajímatel ona nájemce. Pošli písemně výpověď a hotovo, máš tam 2 měs, tak o co jde, kauce propadá, když dluží a požaduj doplatek na el. jestli máte ve smlouvě, můžeš pohrozit soudem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>89</id>
      <replyTo>86</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 14:41</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@toooja píše: Bylo to pres realitku, a uz nemohla jsem couvnout.Je to muj prvni podnjamenik a zafdnou zkusenost jsem nemela.Ted uz vim, ze i pro podepsani smlouvy jsem mohla jim rict ne. Ovsem uz tehdy meli slozenou zalohu realitce a jaksi to probihalo mimo mne, jak jsem mela pocit. Nejsem tvrdak a lidem verim. I ja bydlela v podnajmu, ale takhle se chovat nikdy nenapadlo. Nemela na jidlo, ale na najem vzdy a vcas. Mamule42-je to byt, na kt. platim hypoteku.Ja bydlim jinde. Osestrenou smlouvu? Jak to myslis? Smlivu o pdnajmu mame. Lhuta tam 2 mes, ale jde o to, ze mam strach, ze po ukonceni lhuty mi stejne se nevystehuji, neodevzdaji byt a klice. Trvaly pobyt asi nema pani, to by musela ode mne mit povoleni, ze ano? A to jsem nedavala. Elektrinu a vodu mam na sebe. Napadlo mne, ze bych ukoncila smouvu o dodavce elektriny a napsala na manzela, nebo spis jde mi o to, ze nenapsala. Vypoved smlouvy dovezu ji sama, a musi nekdo byt u toho, jako svedek?? Zustava m rozum stat, ze ja mam za nekoho platit!!!Nakola by lumpi na TP nepotřebuje žádné povolení, to si může na základě nájemní smlouvy zřídit sama. Ale to je evidenční údaj, ten nezakládá nárok na nic. Ty máš el en a vodu na sebe? šmajrá, to jsou základní věci, které nemáš dělat dej jim výpověď a modli se.. pokud odejdou, je to ještě dobrý, necháš si kauci, můžeš po nich chtít doplatit škodu - domáhat se třeba přes soud a pro příště poučení, že nemáš být tak naivní.</text>
   </post>
   <post>
      <id>90</id>
      <replyTo>87</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 14:42</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@Premek_Orac píše: Máš uzavřenu smlouvu nájemní nebo podnájemní. U podnájmů je možná výpověď z důvodu neplacení okamžitě (pokud není ve smlouvě ujednáno jinak). Pokud jsi vedena jako majitelka elektroměru, pak nechat odpojit proud, to samé vodu, plyn a uvidíš, že tam dlouho nevydrží. jo, ale opětovné zapojení si taky dobře zaplatíš</text>
   </post>
   <post>
      <id>91</id>
      <replyTo>90</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 14:46</timeStamp>
      <author>Premek_Orac</author>
      <text>Tak rozhodně to vyjde levněji, než další měsíc s nájemnicí, co neplatí nájem ani energie.</text>
   </post>
   <post>
      <id>92</id>
      <replyTo>87</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 14:49</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@Premek_Orac píše: Máš uzavřenu smlouvu nájemní nebo podnájemní. U podnájmů je možná výpověď z důvodu neplacení okamžitě (pokud není ve smlouvě ujednáno jinak). Pokud jsi vedena jako majitelka elektroměru, pak nechat odpojit proud, to samé vodu, plyn a uvidíš, že tam dlouho nevydrží. Najemni smlouva. Koukam vypovedni lhuta je 3 mes.Ale take „porusi li najemce svou povinnost zvlast zavaznym spusobe, ma pronajmatel pravo vypovedet najem bez vypovedni doby a pozadoval, aby mu najemce bezodkladne byt odvezdal“. Mohu castku, kterou jsem za ni zaplatila doplatek za dodavku elektriny 11.400 a cekam na zaplaceni od 3.11.2015 povazovat za zavazny duvod?</text>
   </post>
   <post>
      <id>93</id>
      <replyTo>92</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 14:58</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@Premek_Orac píše: Tak rozhodně to vyjde levněji, než další měsíc s nájemnicí, co neplatí nájem ani energie. Znamy z realitky rekl, ze odpojit nesmim v zadnem pripade, ze pani muze podat na mne, jako ze branim ji…A ona neplatit muze, zajmave. Mit elektrinu a vodu na najemce? To prave jsem nechtela, z duvodu, kdyby neplatila a ji odpojili, ja zaplatim za pripojeni. Aspon ted je to tak, ze nemusis zaplatit i dluh, i kdyz to neni na tebe.Nu a vidim, ze vychazi nastejno, stejne blbe. Ovsem…kdyz ja prestanu zalohy platit a odpoji mne, tak co a kdo mi muze rict, ze pani v necem branim???Nemusim mit na zaplaceni JEJICH vyloh! Nemam a tecka.Nu a zas jsem u toho, i prsto pak zaplatim zapojeni, coz tak 9 tis, myslim. Jo, a kauci uz nema.Mela 14 tis, z toho jsem zaplatila za ni doplatek eon a ten zbytek nestoji za rec. Takze ted 3 mes vypovedni lhuty od 1.3. a cely unor ja, JA, musim platit zalohy a nic neuvidim.Ona si bude zit, jak ralovna, a ja s rodicakem 7 tis brat u svych deti. Realitni makler, co je tam, dal, poradil ze bud dohodou ukoncit{na tu nespoleham} nebo okamzite, jelikoz uz 3 mes cekam na doplaceni 11.400. Stejne se mit o nezda a asi musim za pravnikem.Coz dalsi penize. A hlavne cas.</text>
   </post>
   <post>
      <id>94</id>
      <replyTo>93</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 15:05</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@toooja píše: Najemni smlouva. Koukam vypovedni lhuta je 3 mes.Ale take „porusi li najemce svou povinnost zvlast zavaznym spusobe, ma pronajmatel pravo vypovedet najem bez vypovedni doby a pozadoval, aby mu najemce bezodkladne byt odvezdal“. Mohu castku, kterou jsem za ni zaplatila doplatek za dodavku elektriny 11.400 a cekam na zaplaceni od 3.11.2015 povazovat za zavazny duvod? jasně, že jo. Ale dej jim to písemně.</text>
   </post>
   <post>
      <id>95</id>
      <replyTo>94</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 15:30</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@martina.se píše: jasně, že jo. Ale dej jim to písemně. Urcite zitra poslu ji dopis, stejne neocekavam, ze byt vyklidi bez problemu.Jsem te dbroty, ze necham jim cas do konce unora a kdyz se nevystehuji, vymenim zamek. Doufam, ze ve svem byte to snad udelat mohu?</text>
   </post>
   <post>
      <id>96</id>
      <replyTo>95</replyTo>
      <timeStamp>09.02.2016 23:15</timeStamp>
      <author>vilda1</author>
      <text>@toooja píše: Urcite zitra poslu ji dopis, stejne neocekavam, ze byt vyklidi bez problemu.Jsem te dbroty, ze necham jim cas do konce unora a kdyz se nevystehuji, vymenim zamek. Doufam, ze ve svem byte to snad udelat mohu? To NEDĚLEJ, bere se to jako vloupání. V případě, že se nájemník zdráhá zaplatit nájemné a náklady na služby, má pronajímatel právo zaslat mu písemnou výpověď z bytu bez výpovědní doby. Avšak až po třech nezaplacených nájmech! Ve výpovědi je navíc povinen poučit nájemce, že je možné zažádat soud o přezkoumání její oprávněnosti, v opačném případě je výpověď neplatná. „Jestliže neplatiči výzvy pronajímatele ignorují, je na čase podat žalobu k soudu na vystěhování z bytu. Pozor hlavně nikoho sama nestěhuj: http://usti.idnes.cz/…-zpravy.aspx?…</text>
   </post>
   <post>
      <id>97</id>
      <replyTo>95</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 06:49</timeStamp>
      <author>martina.se</author>
      <text>@toooja píše: Urcite zitra poslu ji dopis, stejne neocekavam, ze byt vyklidi bez problemu.Jsem te dbroty, ze necham jim cas do konce unora a kdyz se nevystehuji, vymenim zamek. Doufam, ze ve svem byte to snad udelat mohu? nemůžeš. v tom je ten vtip… oni mají platnou smlouvu </text>
   </post>
   <post>
      <id>98</id>
      <replyTo>0</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 07:05</timeStamp>
      <author>jahuhudka</author>
      <text>Tak by mě zajímalo co na to Berry</text>
   </post>
   <post>
      <id>99</id>
      <replyTo>95</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 08:22</timeStamp>
      <author>Smich</author>
      <text>@toooja Nejdříve podejte výpověď, tu můžete podat již po prvním nezaplaceném nájmu a pak běží tři měsíce výpovědní lhůty a pak by se měli odstěhovat, pokud tedy neuhradí jejich dluhy kauce a jim se to opět posune na další tři měsíce.</text>
   </post>
   <post>
      <id>100</id>
      <replyTo>96</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 08:25</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@vilda1 píše: To NEDĚLEJ, bere se to jako vloupání. V případě, že se nájemník zdráhá zaplatit nájemné a náklady na služby, má pronajímatel právo zaslat mu písemnou výpověď z bytu bez výpovědní doby. Avšak až po třech nezaplacených nájmech! Ve výpovědi je navíc povinen poučit nájemce, že je možné zažádat soud o přezkoumání její oprávněnosti, v opačném případě je výpověď neplatná. „Jestliže neplatiči výzvy pronajímatele ignorují, je na čase podat žalobu k soudu na vystěhování z bytu. Pozor hlavně nikoho sama nestěhuj: http://usti.idnes.cz/…-zpravy.aspx?… NAjem sice zatip platila, pozde, koncem mesice, ale platila.JDe mi o toze nechce zaplatit doplatek za elektrinu, ktery uhradila ja za ni, z kauce. Podle smlouvy mela mi vratit do 5 dnu penize zpet.3 mes nic a slib, ze v dubnu teprv pujde zas resit na socialku.Uz tam byla jakoze v prosinci,led­nu.Pani porad neco vymysli a uz mne se nechce za ni platit a cekat, zda vubec neco vrati. Nechapu jednu vec, ze ja nesmim prestat platit zalohy, nesmim dopustit, aby tteba odrizli elektrinu.Ale za chvili mi skonci rodicak a navrat do zamestnani nebude tak hned, jelikoz zamestnavatel propoustel lidi a pro mne misto neni.Kdyz ja sama nemam na zaplaceni sobe elektrinu, ale musim platit ji? Soud…Jak dlouho to muze trvat, nebude to hned. Zatim pani si hezky zabydli.Ani nevim, zda muzu podat ted na soud kvuli vraceni te kauci.Asi ne. Nejspis musim pockat, az se mi zadluzi jeste vic. Bububu, muzu ji udelat, presto ona si mysli, ze ta kauce je nezakonna a nejspis proste u nechce mi vratit. Prece jsou to jeji penize-to je jeji myslenka. Mluvim, jak s blbym. Vycita mi, ze prce uz mi dala na zalohach pres 6 tis, nu ano, kdyz ma zalohu elektriny 1400 a vodu 400,tak je to hodne penez, ale ja je nenechavam sobe. Delat blba se ji vyplati. Mam chut proste prrestat platit elektrinu.Vodu mi stejne neodpoji. Citim se v jednem kole, jak krecek. A nevidim vychodiska. MAm podat na soud zalobu ted, na zaklade poruseni smlouvy{ten doplatek, mysim, ktery zaplaeny z kauce a nevraceny},nebo jeste mam cekat, az nezaplati 3 mes, bo prave toto od ni ted cekam.Ani po vyspani nepreslo mne, ze se mnou jeji pritel mluvi tonem „ty, pi..,ty ku…“</text>
   </post>
   <post>
      <id>101</id>
      <replyTo>100</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 08:26</timeStamp>
      <author>Smich</author>
      <text>@toooja Váš postup je správný. Kauce je fuč a běží tři měsíce. Jinak s tím neplacením elektřiny je snad nějaká možnost si zavolat a zeptat se, zda platí. Napadá mě snad už jen takové to zařízení na vhazování mincí. Pak se to spustí. V cizině je někde takhle řešená elektřina i voda. Ach jo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>102</id>
      <replyTo>100</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 08:29</timeStamp>
      <author>Smich</author>
      <text>@toooja Pronájem je bohužel podnikání jako každé jiné a někdy se stane, že je člověk ve ztrátě, jindy v zisku. Jediné řešení vidím v právníkovi, či nějakém jiném odborníkovi. Přečtěte si ten příběh z Ústí a diskusi pod ním. Je tam toho hodně k zamyšlení. Já se také chystám na pronájem a když to tak čtu, tak vážně nevím.</text>
   </post>
   <post>
      <id>103</id>
      <replyTo>102</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 08:31</timeStamp>
      <author>Smich</author>
      <text>@toooja Poslední věc. Pozor - kauce je její a podle NOZ jí patří i úroky! Kauce má být uložena na zvláštním účtu a jsou to peníze nájemkyně. Vlastně vám nic nedluží. Nevím ale, jak je to s dorovnáním kauce. Jak to máte ve smlouvě. Či jak to řeší NOZ. To je spíš problém.</text>
   </post>
   <post>
      <id>104</id>
      <replyTo>103</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 08:32</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@Smich píše: @toooja Nejdříve podejte výpověď, tu můžete podat již po prvním nezaplaceném nájmu a pak běží tři měsíce výpovědní lhůty a pak by se měli odstěhovat, pokud tedy neuhradí jejich dluhy kauce a jim se to opět posune na další tři měsíce. Dekuji za radu, byl jste rychlejsi ted, nez ja. Tak pockam, jak to bude s najmem. Prave, ze kauce takova jistota, kdyby neplatila, tak z toho muzu vzit.Ale uz nemam z ceho. Takze stejne by to skoncilo zalobou u soudu. Smlouva ji konci v rijnu. Jstli milostpani vydrzi, tak neprodlouzim ji a tim to konci, musi se vystehovat datem ukonceni smlouvy. Nikdy jsem se tak zblizka nesetkala s takovyma lidma VSem dekuji za rady.</text>
   </post>
   <post>
      <id>105</id>
      <replyTo>103</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 08:34</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@Smich píše: @toooja Poslední věc. Pozor - kauce je její a podle NOZ jí patří i úroky! Kauce má být uložena na zvláštním účtu a jsou to peníze nájemkyně. Vlastně vám nic nedluží. Nevím ale, jak je to s dorovnáním kauce. Jak to máte ve smlouvě. Či jak to řeší NOZ. To je spíš problém. Ve smlouve z kauce mohu vzit na zaplaceni dopatku, ci nezaplaceneho najmu, ale najemnik musi vratit ten dluh do 5 dnu, pokud se tak nestane, bezi urok… To ze, jako ja nic nedluzim, to mysli ona.Ze neco by mela vratit,nebere.JE to takova ma jistota, ta kauce. Ovsem, ji uz nemam.</text>
   </post>
   <post>
      <id>106</id>
      <replyTo>103</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 08:37</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@Smich píše: @toooja Pronájem je bohužel podnikání jako každé jiné a někdy se stane, že je člověk ve ztrátě, jindy v zisku. Jediné řešení vidím v právníkovi, či nějakém jiném odborníkovi. Přečtěte si ten příběh z Ústí a diskusi pod ním. Je tam toho hodně k zamyšlení. Já se také chystám na pronájem a když to tak čtu, tak vážně nevím. Ja najemniky take nechtela.Ale nezbyva mi, nez takhle. Invetsovali jsme do bytu, vzali jsme na to hypoteku 60%,a zbytek byl darek me tety nasi dcerce, ale za podminky prave koupi bytu. Tak velkou castku jsme nemeli, tak museli hypo. Prvni najemnik a porad problemy. </text>
   </post>
   <post>
      <id>107</id>
      <replyTo>68</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 08:40</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>Ano, potvrzuji radu: nepouštějte nájemníky do bytu, pokud nezaplatí první kauci. My tu kauci z nich nemůžeme dostat už půl roku, jsme takový soucitní blbci a v naivní snaze se domluvit budeme nyní platit dluhy za podnájemníky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>108</id>
      <replyTo>107</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 09:20</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@chipsa píše: Ano, potvrzuji radu: nepouštějte nájemníky do bytu, pokud nezaplatí první kauci. My tu kauci z nich nemůžeme dostat už půl roku, jsme takový soucitní blbci a v naivní snaze se domluvit budeme nyní platit dluhy za podnájemníky. vitejte v klubu Byt dobry, soucitny se nevyplaci. Bohuzel, ja to pochopila az s temito najemniky! </text>
   </post>
   <post>
      <id>109</id>
      <replyTo>107</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 09:21</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@chipsa píše: Ano, potvrzuji radu: nepouštějte nájemníky do bytu, pokud nezaplatí první kauci. My tu kauci z nich nemůžeme dostat už půl roku, jsme takový soucitní blbci a v naivní snaze se domluvit budeme nyní platit dluhy za podnájemníky. Jak zde uz radili:nechte napsat na ne sluzby. DLuhy budou jejich.</text>
   </post>
   <post>
      <id>110</id>
      <replyTo>109</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 11:49</timeStamp>
      <author>Premek_Orac</author>
      <text>@toooja Pokud to jen trochu jde, dávej podnájemní smlouvy. Ukončení je pak jednodušší. Co se odpojení týká, samozřejmě, že to nechat odpojit můžeš. Jsi majitelem bytu i smluvní stranou s dodavatelem energie, Pokud prokážeš, žes platby na energie neobdržela, nemáš žádnou povinnost nechat byt k sítím připojený. S tím poplatkem - neříkám vymontovat elektroměr, plynoměr atd. Jen dočasně ukončit odběr energií. Zkus si k dodavatelům zavolat, i oni nechají radší měřiče na místě a pokud budou chtít něco zaplatit, tak zaplatíš jen výjezd tecnika… Nějak to prostě jde i bez demontáže měřičů. Zda je neplacení nájemného důvodem k okamžitému ukončení smlouvy? Záleží, jak přesně tvá smlouva zní a zda tam přesně toto ustanovení máš. Chodit teď za právníkem mi přijde zbytečné. prostě odpojit, vypovědět a snažit se o dohodu s nájemníkem, že byt vyklidí co nejdříve, jinak předáš vymáhání dlužného nájemného exekutorovi. Věř mi, že po odpojení energií a vody bude byt neobyvatelný, nájemník jej tedy opustí rychle…</text>
   </post>
   <post>
      <id>111</id>
      <replyTo>109</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 11:53</timeStamp>
      <author>Premek_Orac</author>
      <text>S kaucí - ideální je hned v inzerátu uvést kauci ve výši dvou nájmů splatnou při podpisu smlouvy. Už to samo o sobě zájemce celkem vyfiltruje… Zároveň doporučuji první smlouvu dávat na dobu určitou. A hlavně - byt nepronajímat přes realitku, ale sám. Osobní dojem ze zájemců je také důležitá věc a mnohé napoví.</text>
   </post>
   <post>
      <id>112</id>
      <replyTo>110</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 14:57</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>Nechapu rozdil mezi najmem a podnajmem.Sama bych asi smlouvu nenapsala spravne, ale to by se mohla nejspis obratit na pravnika? Mozna je „dobre“,ze se spalila ted a budu davat pozor.</text>
   </post>
   <post>
      <id>113</id>
      <replyTo>112</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 17:13</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@toooja píše: Nechapu rozdil mezi najmem a podnajmem. Nájemní smlouvu uzavírá vlastník s nájemcem. Podnájemní smlouvou pronajímá nájemce pronajatou věc třetí osobě (podnájemci).</text>
   </post>
   <post>
      <id>114</id>
      <replyTo>113</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 20:08</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>A vstah podnajemce a najemnika? Kde se mohu vzdelat ohledne toho? Pochopila jsem, ze podnajemnika se zbavit jde rychelji a bezbolestne, coz neni v pripade najemnika.</text>
   </post>
   <post>
      <id>115</id>
      <replyTo>114</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 20:13</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@toooja ve vašem případě byste stejně podnájemní smlouvu uzavřít nemohli. Jako majitelé můžete uzavřít jen smlouvu nájemní</text>
   </post>
   <post>
      <id>116</id>
      <replyTo>115</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 20:52</timeStamp>
      <author>Smich</author>
      <text>@toooja Je to dobrá rada s tím podnájmem, ale také je to o hubu. Fikaná nájemnice to může napadnout jako spekulaci. Bylo by nutné váš byt pronajmout třeba mámě a ta by byt podnajmula někomu dalšímu. Nevím, zda v tom bytě také musí bydlet. Každopádně je to popsané v NOZ. Pak se takového podnájemníka nevztahuje žádné nařízení a letí ze dne na den. ALE vaše matka by měla nějaké příjmy, nevím, zda pronajímáte načerno, zda platíte daně atd. Aby jí chodily peníze na účet, prostě já bych asi nikoho takhle ochotného nenašla. Odpojení energií, no nevím nevím. Ono se to radí, ale po soudech budete chodit Vy a to bude každý pak chytrý.</text>
   </post>
   <post>
      <id>117</id>
      <replyTo>116</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 21:12</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>Když nechtějí odejít, nezbavite se ani jednoho..</text>
   </post>
   <post>
      <id>118</id>
      <replyTo>117</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 21:13</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@pikola píše: Když nechtějí odejít, nezbavitecse ani jednoho.. tesat do kamene</text>
   </post>
   <post>
      <id>119</id>
      <replyTo>118</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 21:16</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>Jinak pokud vám platí tak je pryč nedostanete pryč hned. Teda pochopila jsem, že platí pozdě, ale platí.</text>
   </post>
   <post>
      <id>120</id>
      <replyTo>107</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 22:45</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>U NÁS JE SITUACE TAKOVÁ, ŽE NEPLATIČŮM BYLA DORUČENA TŘETÍ UPOMÍNKA + DANÁ VÝPOVĚD + JE PROKAZATELNÉ, ŽE PORUŠILI PODMÍNKY DANÉ VE SMLOUVĚ. Sranda je v tom, že je vystěhovat nelze, protože je to protiprávní Takže co s nimi dál, netuším.</text>
   </post>
   <post>
      <id>121</id>
      <replyTo>120</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 22:52</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@chipsa pokud se nechtějí sami hnout, moc s tím neudělas. Soudem nám to trvalo rok než rozhodli. Maji tam trvale bydliště?</text>
   </post>
   <post>
      <id>122</id>
      <replyTo>121</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 22:52</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>@pikola píše: @chipsa pokud se nechtějí sami hnout, moc s tím neudělas. Soudem nám to trvalo rok než rozhodli. Maji tam trvale bydliště? Naštěstí ne</text>
   </post>
   <post>
      <id>123</id>
      <replyTo>122</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 22:55</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>Ale mají nájemní smlouvu. Můj otec je vlastník baráku a vše má s nimi řádně sepsané a účetnictví pečlivě eviduje, hlavně narůstající dluhy.</text>
   </post>
   <post>
      <id>124</id>
      <replyTo>123</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 22:59</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>Zajímalo by mě, jak onu situaci řešit dál, když jaksi dlužníci nemají kam jít a proto se nechtějí hnout </text>
   </post>
   <post>
      <id>125</id>
      <replyTo>124</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 23:00</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>Tak jako existuje cesta, když nebudou mít platnou smlouvu, vezmes majitele co smlouvu má, musíš se dostat dovnitř a zavolat policajty. Oni je sice nevyvedou, ale mohou jim to navázat a ty tam musíš zůstat dokud fyzicky neobejdou s igelitkou a kartackem. U nás trvale měl, takže to nakonec neslo. Pomohlo ho podplatit aby měl na nový nájem a pak mu ještě zabalit a odvézt. Tohle nám trvalo 14 dni, na rozhodnutí soudu o vystěhování by jsme čekali rok.. Asi tak no.</text>
   </post>
   <post>
      <id>126</id>
      <replyTo>125</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 23:04</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>Je to velmi nepříjemná situace. občas mě napadají takové myšlenky, co když se budou chtít mstít a něco v baráku provedou? Nebo ikdyž je vylifrujeme, můžou třeba zapálit zahradu, nebo něco z pomsty provést.</text>
   </post>
   <post>
      <id>127</id>
      <replyTo>126</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 23:10</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>No můžou no.. Ale když budete hodný, tak z toho budeš mít taky kulový. Budou tam bydlet třeba další rok a pokud jsou chytrý, budou se odvolávat a budou tam bydlet třeba tři roky..</text>
   </post>
   <post>
      <id>128</id>
      <replyTo>127</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 23:11</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>@pikola píše: No můžou no.. Ale když budete hodný, tak z toho budeš mít taky kulový. Budou tam bydlet třeba další rok a pokud jsou chytrý, budou se odvolávat a budou tam bydlet třeba tři roky.. Ach jo, ach jo, pronajímání už nikdy více</text>
   </post>
   <post>
      <id>129</id>
      <replyTo>128</replyTo>
      <timeStamp>10.02.2016 23:18</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>Ale jo, jen si člověk musí dat větší bacha a lip vybírat.</text>
   </post>
   <post>
      <id>130</id>
      <replyTo>124</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 07:45</timeStamp>
      <author>mag</author>
      <text>@chipsa žalobou na vyklizení. Jinak to legálně nikdy nešlo.</text>
   </post>
   <post>
      <id>131</id>
      <replyTo>130</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 07:47</timeStamp>
      <author>mag</author>
      <text>@pikola nevyvedou je ani bez TP.</text>
   </post>
   <post>
      <id>132</id>
      <replyTo>115</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 07:49</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@matkabagristy píše: @toooja ve vašem případě byste stejně podnájemní smlouvu uzavřít nemohli. Jako majitelé můžete uzavřít jen smlouvu nájemní No prave! Jsem majitel bytu. A najem mame na smlouvu, platim z toho dan z prijmu, vse podle zakonu. A proto mi pripada nespravedlive, ze ja musim vse, ale milostpani nic. Zakon je na jeji strane. A ja vse musim pres soud, smlouva ani nevim, na co v takem pripade je. Porusila smlouvu, zadny postih.</text>
   </post>
   <post>
      <id>133</id>
      <replyTo>132</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 07:57</timeStamp>
      <author>mag</author>
      <text>@toooja postihem je, že ji můžeš dát výpověď bez výpovědní lhůty.</text>
   </post>
   <post>
      <id>134</id>
      <replyTo>133</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 08:15</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>@toooja píše: No prave! Jsem majitel bytu. A najem mame na smlouvu, platim z toho dan z prijmu, vse podle zakonu. A proto mi pripada nespravedlive, ze ja musim vse, ale milostpani nic. Zakon je na jeji strane. A ja vse musim pres soud, smlouva ani nevim, na co v takem pripade je. Porusila smlouvu, zadny postih. A to je přesně náš problém. Vše řádně placeno a podloženo dle zákona, ale co s neplatiči a s narůstajícími dluhy, to už je pech.</text>
   </post>
   <post>
      <id>135</id>
      <replyTo>134</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 08:39</timeStamp>
      <author>Swift</author>
      <text>Pak je ještě řešení pro otrlé. Nastěhovat tam další lidi, spolehlivé v tom, že bydlení po vyřešení problému opustí nemovitost. Jinak ale hlasité, z bujarým 24H životem, ideálně bandu studentů nebo dělníků. Další varianta je rekonstrukce, ale nevím jak to s právní stránku věci. Jinak zajistit si uznání dluhu nebo směnku, prostě cokoliv co usnadní vymáhání pohledávky. Jenom se tak ptám není tam potřebná desinfekce a deratizace? Nájemníci by mohli na pár dní někam na ubytovnu na Vaše náklady… Energie a média, pokud to jde tak umožnit jejich čerpání formou platby předem nebo ať si nahlásí hodiny na sebe, případné odpojení je pak problém mezi dodavatelem a konečným odběratelem. Jinak pravidelně navštěvovat, telefonovat, oslovit jejich známé, příbuzné, zaměstnavatele, obesílat předžalobní výzvou, splátkovým kalendářem (tady bacha ať nesplácí po pár stovkách měsíčně) atd. atp. Jinak asi řešit to se zvednutým hledím, slušně a lidsky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>136</id>
      <replyTo>132</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 08:42</timeStamp>
      <author>Smich</author>
      <text>@toooja Já se na to dívám jako na druh podnikání. Stát má nějakou hromadu nařízení pro obě strany a záleží na šikulovi, jak to využije. Nebo zneužije. Druhotná platební neschopnost, tunelování, krach firmy… Pronájem je stejný ring a bohužel do toho zasahují ale i jiná pravidla, například ochrana nájemníka atd. Takže to není žádná legrace si takhle vydělat pár korun. Rozhodně je nutné počítat s výpadkem nájmu, s poničeným bytem a s dalšími problémy. To k tomu patří. Není možné si myslet, že byt pronajmu a mám pohodičku. Tak to bohužel nefunguje.</text>
   </post>
   <post>
      <id>137</id>
      <replyTo>134</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 08:43</timeStamp>
      <author>Swift</author>
      <text>@chipsa píše: A to je přesně náš problém. Vše řádně placeno a podloženo dle zákona, ale co s neplatiči a s narůstajícími dluhy, to už je pech. Tady je ještě možnost, že při uzavření smlouvy si byli vědomi toho, že nebudou schopni smlouvu plnit. Něco jako uvedení v omyl? podvod?</text>
   </post>
   <post>
      <id>138</id>
      <replyTo>133</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 08:44</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@mag píše: @toooja postihem je, že ji můžeš dát výpověď bez výpovědní lhůty. To je malo.Ona se nevystehuje a ja utratim hodne casu a penez, nez docilim s pomoci soudu neceho. SLysela jsem nazor, ze, kdyz od ni nedstavam na zalohy, tak nemusim je platit.Tim padem i eon ji odpoji dodavku. Co vy na to? Porad je to spatne vuci chudince neplatici???Proc ja mam brat od svych deti, aby jen baba zila zadara a pekne? A co kdyz ja sama pak nebudu mit na zaplaceni svych sluzeb? Nebo kvuli babe mam pujcit? To jen takova myslenka…</text>
   </post>
   <post>
      <id>139</id>
      <replyTo>123</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 08:45</timeStamp>
      <author>Smich</author>
      <text>@chipsa A kdy jim končí smlouva?</text>
   </post>
   <post>
      <id>140</id>
      <replyTo>139</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 08:47</timeStamp>
      <author>Smich</author>
      <text>@chipsa Záleží, kdy končí smlouva, zda ji máte na dobu určitou. Pak se musí vystěhovat. Jinak výpověď a pak běží tři měsíce a pak by se měli vystěhovat. Pokud se nehnou, tak se to snad dá řešit žalobou na vystěhování. Prý se to dělá obratem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>141</id>
      <replyTo>137</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 08:48</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>@Swift píše: Tady je ještě možnost, že při uzavření smlouvy si byli vědomi toho, že nebudou schopni smlouvu plnit. Něco jako uvedení v omyl? podvod? To si myslím že nikde nikdo zkoumat nebude</text>
   </post>
   <post>
      <id>142</id>
      <replyTo>139</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 08:50</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>@Smich píše: @chipsa A kdy jim končí smlouva? za 2,5 roku.</text>
   </post>
   <post>
      <id>143</id>
      <replyTo>138</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 08:52</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>@toooja píše: To je malo.Ona se nevystehuje a ja utratim hodne casu a penez, nez docilim s pomoci soudu neceho. SLysela jsem nazor, ze, kdyz od ni nedstavam na zalohy, tak nemusim je platit.Tim padem i eon ji odpoji dodavku. Co vy na to? Porad je to spatne vuci chudince neplatici???Proc ja mam brat od svych deti, aby jen baba zila zadara a pekne? A co kdyz ja sama pak nebudu mit na zaplaceni svych sluzeb? Nebo kvuli babe mam pujcit? To jen takova myslenka… Řešíme podobnou srandu. Jenže nechat odpojit plyn a elektriku není řešení, protože bydlíme ve společném baráku. Takže bychom měli smůlu taky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>144</id>
      <replyTo>141</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 08:52</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@Swift píše: Tady je ještě možnost, že při uzavření smlouvy si byli vědomi toho, že nebudou schopni smlouvu plnit. Něco jako uvedení v omyl? podvod? A tohle uz myslim na pravnika. JAsne, e ona nemela na najem a veela o tom, jelikoz hned sla na socialku, a tusim, i pred tim ona mela zaplaceno od statu. Vite, co nechapu? To stat tak bohaty? Ze muze rozhazovat tak? Vite, kazdy mesic zaplatit 8800 se sluzbama a pak jeste nejaky nedolatek…To je strasne moc. Misto toho, aby takovym nemakacenkum a kryplum zaplatili pouze ubytovnu.Na miste statu takovym neplatila by ani korunu.Kde je potreba pomoc, tak nejsou. Znama, po rozvodu, on ji bil, chlastal a nu a po rozvodu neplati na dceru nic.Ona se snazi, delala na 3 pracich, vzala hypoteku na byt, bt je na dedine v bytovce, ale i tak 600 tis je to moc na jednu zenskou. Priznavala se mi pak, ze byli casy, ze po vyolate, az zaplatila vse, nemela doslova ani na jidlo.MEla hodne zavarenin, koupila chleba a jedla jen tohle.Byla rada, ze dcera se naji ve skole a obcas u babicky, coz nebylo casto, bydli nesikovne, ze autobus nejede tim smerem, a kdyz nema na jidlo, tak benzin kupovat nebude. Myslim, ze tehdy ani nemela auto.Rika,kamoska dosla a donesla neco, a dcera sedela a jedla s chuti rohliky s maslem!!!Ale je ted za vodou, je sikovna a ja ptam, kdyz ji tak bylo zle, proc stat nepomohl? Nememla narok. A takove nemakacenky narok maji??a obiraji pak podstive lide dokola. JEste jedna vec:proc stat dava na ruku ji penize? Myslim, na miste aby, ze stat mel komunikovat se mnou. Podezrivam, ze doplatek ona ma proplaceny.Jen ze na urade mi to nereknou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>145</id>
      <replyTo>141</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 08:55</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@chipsa píše: To si myslím že nikde nikdo zkoumat nebude ja to myslim take.Je to hodne slozite na urady.Proc se zabyvat tim, co muze byt tvuj problem? JA mam „kliku“,ze smlouva je do konce listopadu.Tak pak mam narok ji vypakovat.Ale to je dlouha doba. Napadlo mne, kdyz jsem majitel, tak mohu prece bydlet take tam? Tak by se nastevhovat k nim, a spolecne bydleni by vadilo jim, ne? Proste zneprijemnovat zivot takhle.Ale nevim, zda to mozne.</text>
   </post>
   <post>
      <id>146</id>
      <replyTo>145</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 09:05</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>@toooja píše: ja to myslim take.Je to hodne slozite na urady.Proc se zabyvat tim, co muze byt tvuj problem? JA mam „kliku“,ze smlouva je do konce listopadu.Tak pak mam narok ji vypakovat.Ale to je dlouha doba. Napadlo mne, kdyz jsem majitel, tak mohu prece bydlet take tam? Tak by se nastevhovat k nim, a spolecne bydleni by vadilo jim, ne? Proste zneprijemnovat zivot takhle.Ale nevim, zda to mozne. kamarádka mě poradila, že mám po zahradě roztříkat hnůj od slepic a likvidovat neplatiče smradem.</text>
   </post>
   <post>
      <id>147</id>
      <replyTo>145</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 09:08</timeStamp>
      <author>Lucie008</author>
      <text>@toooja Jen mě tak napadlo, co jim na chodbě vypnout jističe a přelepit označení bytů? Pokud není nejchytřejší mohlo by to klapnout. Když si bude u tebe stěžovat řekneš jí, že když ti neplatí, tak je odstřihli, ale ve skutečnosti to budeš platit dál…</text>
   </post>
   <post>
      <id>148</id>
      <replyTo>147</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 09:10</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>@Lucie008 píše: @toooja Jen mě tak napadlo, co jim na chodbě vypnout jističe a přelepit označení bytů? Pokud není nejchytřejší mohlo by to klapnout. Když si bude u tebe stěžovat řekneš jí, že když ti neplatí, tak je odstřihli, ale ve skutečnosti to budeš platit dál… v bytě snad, ale v baráku, kde je vše společné je to složitější.</text>
   </post>
   <post>
      <id>149</id>
      <replyTo>148</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 09:17</timeStamp>
      <author>Lucie008</author>
      <text>@chipsa píše: v bytě snad, ale v baráku, kde je vše společné je to složitější. Já měla za to, že zakladatelka pronajímá byt . U baráku mě napadá podívat se pořádně na Na samotě u lesa .</text>
   </post>
   <post>
      <id>150</id>
      <replyTo>133</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 09:17</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@mag píše: @toooja postihem je, že ji můžeš dát výpověď bez výpovědní lhůty. Nevyvedou. Ale pokud reknes, že mas platnou smlouvu a oni ne a pozadasje o zachování stavu, tak jim policie řekne ať odejdou. Pak jen záleží, jak má kdo žaludek. Občas tankové bububu pomůže, lepší, než čekat na soud.</text>
   </post>
   <post>
      <id>151</id>
      <replyTo>148</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 10:09</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@Lucie008 píše: @toooja Jen mě tak napadlo, co jim na chodbě vypnout jističe a přelepit označení bytů? Pokud není nejchytřejší mohlo by to klapnout. Když si bude u tebe stěžovat řekneš jí, že když ti neplatí, tak je odstřihli, ale ve skutečnosti to budeš platit dál… DObry napad.Ale oni jsou mazane.JEn co mne ted obelhala:rika, socialka zada na prolaceni doplatku, abych napsala potvrzeni, ze jsem doplatek zaplatila z kauce. Mne ani nenapadlo, co baba zamysli.Az vcera jsem prozrela:kdyz ma ode mne potvrzeni, ze jsem ty enize vzala z kauce, tak ji v podstate nic nedluzim. Kauce jeji penize.Na toto prijit muze jen mazana svoloc! Ona vi, komediantka, jak v tom chodit. a to jsem pochopila jen vcera!!!Takze…vyp­nout jistice asi moc nepomuze. Navic, stitek je hned vedle dveri a slyset vsechno.|To bych musela nejak byt schovana a cekat, az odejdou z bytu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>152</id>
      <replyTo>150</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 10:11</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@pikola píše: Nevyvedou. Ale pokud reknes, že mas platnou smlouvu a oni ne a pozadasje o zachování stavu, tak jim policie řekne ať odejdou. Pak jen záleží, jak má kdo žaludek. Občas tankové bububu pomůže, lepší, než čekat na soud. Pochybuji, ze policie dojede kvuli tomuto. Ano, mam byt v bytovem dome, kde je 7 bytu. Elektrinu mame kazdy zvlast, ale vodu mame spolecnou.</text>
   </post>
   <post>
      <id>153</id>
      <replyTo>149</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 15:27</timeStamp>
      <author>matkabagristy</author>
      <text>@toooja pokud jsou služby napsané na tebe, samozřejmě je musíš platit</text>
   </post>
   <post>
      <id>154</id>
      <replyTo>129</replyTo>
      <timeStamp>11.02.2016 22:45</timeStamp>
      <author>chipsa</author>
      <text>@pikola píše: Ale jo, jen si člověk musí dat větší bacha a lip vybírat. No jo no, ale když ty lidi neznám, tak těžko předem tušit, co z nich vyleze.</text>
   </post>
   <post>
      <id>155</id>
      <replyTo>153</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 08:54</timeStamp>
      <author>toooja</author>
      <text>@matkabagristy píše: @toooja pokud jsou služby napsané na tebe, samozřejmě je musíš platit a o tom to je, pokud ja prestanu platit,odstrih­nou.Ceho chci docilit, kdyz mi neplati najemni za sluzby, kt. vyuziva.</text>
   </post>
   <post>
      <id>156</id>
      <replyTo>1</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 08:57</timeStamp>
      <author>GraceM</author>
      <text>Taky jsme zažili neplatící nájemníky, bylo to děsné a brzyještě jsme zjistili, že nájemníci mají pomalu větší práva než my. Že vůbec není jednoduché někoho cizího vystěhovat z vlastního bytu.</text>
   </post>
   <post>
      <id>157</id>
      <replyTo>155</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 09:00</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@toooja píše: a o tom to je, pokud ja prestanu platit,odstrih­nou.Ceho chci docilit, kdyz mi neplati najemni za sluzby, kt. vyuziva. Za poplatek odstřihnou a dluh budou vymáhat po vás, včetně nákladů, které s odstřihnutím a vymáháním budou mít. A nové připojení vás bude taky něco stát. Každý špás něco stojí. Vy si pak tyto škody můžete vymáhat po té nájemnici… ovšem, vem na dlani chlup! Kde nic není, ani smrt nebere.</text>
   </post>
   <post>
      <id>158</id>
      <replyTo>152</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 16:33</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@toooja píše: Pochybuji, ze policie dojede kvuli tomuto. Ano, mam byt v bytovem dome, kde je 7 bytu. Elektrinu mame kazdy zvlast, ale vodu mame spolecnou. Dojedou, co by nedojeli. Ty jsi doma, je tam někdo, kdo tam nemá co dělat a nechce odejít.</text>
   </post>
   <post>
      <id>159</id>
      <replyTo>158</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 17:19</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@pikola píše: Dojedou, co by nedojeli. Ty jsi doma, je tam někdo, kdo tam nemá co dělat a nechce odejít. Policie vystěhování někoho, kdo má nájemní smlouvu, určitě řešit nebude.</text>
   </post>
   <post>
      <id>160</id>
      <replyTo>90</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 17:28</timeStamp>
      <author>Proto02</author>
      <text>@martina.se píše: jo, ale opětovné zapojení si taky dobře zaplatíš To není pravda. Pokud to není odpojení pro neplacení, nebude platit dodavateli nic. Udělala bych to tak, že bych jim doručila výpověď, ke dni skončení nájmu bych nechala odpojit elektřinu, což můžeš jako majitelka bytu udělat, obzvlášť když jsou na tebe vedené i smlouvy na odběr. Demontáž pak proběhne do 5 pracovních dnů. Jediné co pak budeš hradit na znovupřipojení bude revizní zpráva, ale to pořídíš okolo 500 Kč a to myslím za to fakt stojí, protože bez ele tam asi nebudou. Ještě bych u dodavatele ošetřila, aby odběrné místo nepřipojovali na nájemníka, kdyby náhodou je to napadlo, protože nájemní smlouvu patrně mají.</text>
   </post>
   <post>
      <id>161</id>
      <replyTo>110</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 17:33</timeStamp>
      <author>Proto02</author>
      <text>@Premek_Orac píše: @toooja Pokud to jen trochu jde, dávej podnájemní smlouvy. Ukončení je pak jednodušší. Co se odpojení týká, samozřejmě, že to nechat odpojit můžeš. Jsi majitelem bytu i smluvní stranou s dodavatelem energie, Pokud prokážeš, žes platby na energie neobdržela, nemáš žádnou povinnost nechat byt k sítím připojený. S tím poplatkem - neříkám vymontovat elektroměr, plynoměr atd. Jen dočasně ukončit odběr energií. Zkus si k dodavatelům zavolat, i oni nechají radší měřiče na místě a pokud budou chtít něco zaplatit, tak zaplatíš jen výjezd tecnika… Nějak to prostě jde i bez demontáže měřičů. Zda je neplacení nájemného důvodem k okamžitému ukončení smlouvy? Záleží, jak přesně tvá smlouva zní a zda tam přesně toto ustanovení máš. Chodit teď za právníkem mi přijde zbytečné. prostě odpojit, vypovědět a snažit se o dohodu s nájemníkem, že byt vyklidí co nejdříve, jinak předáš vymáhání dlužného nájemného exekutorovi. Věř mi, že po odpojení energií a vody bude byt neobyvatelný, nájemník jej tedy opustí rychle… Nic takového že si zákazník požádá o dočasné přerušení dodávky neexistuje. TO se stane pouze v případě, že neplatí, dojde k přerušení dodávky a následně k demontáži elektroměru. Nemusí se obávat nechat elektroměr demontovat, pro opětovnou montáž (samozřejmě bez pohledávek) stačí doložení revize na rozvaděč. Nemusí dodavateli energií dokazovat zda nějaké platby od kohokoli obdržela, smlouvy jsou vedené na ní, takže je může kdykoli ukončit.</text>
   </post>
   <post>
      <id>162</id>
      <replyTo>159</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 17:36</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@eumedon píše: Policie vystěhování někoho, kdo má nájemní smlouvu, určitě řešit nebude. Máte to číst celé, samozřejmě, ze uz nájemní platnou smlouvu mít nesmi a nic o tom, že je vystihuje nepisu. Pokud se ten člověk fyzicky nehne, tak ho nevyvedou, ale na většinu lidí aspoň tohle bububu funguje.</text>
   </post>
   <post>
      <id>163</id>
      <replyTo>138</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 17:38</timeStamp>
      <author>Proto02</author>
      <text>@toooja píše: To je malo.Ona se nevystehuje a ja utratim hodne casu a penez, nez docilim s pomoci soudu neceho. SLysela jsem nazor, ze, kdyz od ni nedstavam na zalohy, tak nemusim je platit.Tim padem i eon ji odpoji dodavku. Co vy na to? Porad je to spatne vuci chudince neplatici???Proc ja mam brat od svych deti, aby jen baba zila zadara a pekne? A co kdyz ja sama pak nebudu mit na zaplaceni svych sluzeb? Nebo kvuli babe mam pujcit? To jen takova myslenka… Na tohle pozor. Smlouvu na odběr ele máš ty na svoje jméno, dodavatele nezajímá, že tam bydlí někdo jiný a ten ti neplatí. Smluvní vztah je mezi tebou a dodavatelem. Veškeré pohledávky pak jdou za tebou, bohužel. Pokud by došlo k odpojení protože nebudeš platit, vystavuješ se poplatku za znovupřipojení a také že k tomu budou dodatečné náklady za vymáhání pohledávky.</text>
   </post>
   <post>
      <id>164</id>
      <replyTo>162</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 17:40</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@pikola píše: Máte to číst celé, samozřejmě, ze uz nájemní platnou smlouvu mít nesmi a nic o tom, že je vystihuje nepisu. Pokud se ten člověk fyzicky nehne, tak ho nevyvedou, ale na většinu lidí aspoň tohle bububu funguje. Psala jsi „Dojedou, co by nedojeli“. Policajti nedojedou. Proč by měli dojet? Co by tam dělali, proč by měli utrácet za benzín?</text>
   </post>
   <post>
      <id>165</id>
      <replyTo>110</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 17:45</timeStamp>
      <author>eumedon</author>
      <text>@Premek_Orac píše: vypovědět a snažit se o dohodu s nájemníkem, že byt vyklidí co nejdříve, jinak předáš vymáhání dlužného nájemného exekutorovi. Předat k vymáhání exekutorovi lze jen exekuční titul.</text>
   </post>
   <post>
      <id>166</id>
      <replyTo>164</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 18:16</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@eumedon píše: Psala jsi „Dojedou, co by nedojeli“. Policajti nedojedou. Proč by měli dojet? Co by tam dělali, proč by měli utrácet za benzín? A k nám dojeli</text>
   </post>
   <post>
      <id>167</id>
      <replyTo>166</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 18:33</timeStamp>
      <author>mag</author>
      <text>@pikola Problém je v tom, že policajt nemůže poznat, zda smlouva skončila, mohla být konkludentně obnovena, zda je výpověď platná, nebo zda neprobíhá soud. Že přijeli a udělali bu bu bu je sice hezké, ale mimo pravomoc.</text>
   </post>
   <post>
      <id>168</id>
      <replyTo>167</replyTo>
      <timeStamp>12.02.2016 18:38</timeStamp>
      <author>pikola</author>
      <text>@mag já vim, že policajt nepomůže rozsoudit spor. V naší věci já platnou smlouvu měla, on ne. Občas pomůže vyšší autorita, u nás pomohla. Neříkám, že to tak je všude, píšu svoji zkušenost. Soud nás stal cca 30t i s právníkem a rozhodnul rok po tom, co byl neplatič námi vystěhován.</text>
   </post>
   <post>
      <id>169</id>
      <replyTo>168</replyTo>
      <timeStamp>16.02.2016 10:07</timeStamp>
      <author>káťa</author>
      <text>Nemám v tomto právní vzdělání, ale jak už tu někdo psal, co k nim do bytu ubytovat další nájemníky, kteří jim to tam velmi znepříjemní??? Máte někde ve smlouvě výslovně uvedeno, že musí v nemovitosti bydlet sami???</text>
   </post>
   <post>
      <id>170</id>
      <replyTo>169</replyTo>
      <timeStamp>16.02.2016 10:10</timeStamp>
      <author>káťa</author>
      <text>A ještě mě napadla další možnost. Co jí udat na sociálce??? Že neoprávněně pobírá dávky na bydlení a utrácí je ne za bydlení (neb vám řádně neplatí), ale jiným způsobem??? Minimálně jí tímhle pohrozit - tihle lidé bývají hodně špatní, pokud by jim měl někdo sáhnout na dávky.</text>
   </post>
</thread>
